<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="3000000">Il cappello leggermente macchiato e scolorito dal sole di Dane Fogliamorta. Calato sul volto, ostruisce la vista di chi lo indossa.

Incrociare uno sguardo altrui può sopraffare i sensi e indurre alla rovina coloro che hanno scelto la vita nobile e solitaria del ricercatore.</text>
<text id="3000100">Capo da viaggio per sacerdoti leggermente macchiato e scolorito dal sole.

La collana d'oro sotto il petto appartiene a un gruppo di ricercatori spirituali noti come la setta della Fogliamorta.

Questa setta ripudia la dipendenza dal prossimo in ambito di fede, prediligendo una disciplina ferrea basata sull'autosufficienza.</text>
<text id="3000200">Fasciature per le braccia leggermente macchiate e scolorite dal sole.

Vengono indossate strette intorno alle braccia, come se fossero sufficienti a proteggerle dalle fratture.</text>
<text id="3000300">Capo da viaggio per sacerdoti leggermente macchiato e scolorito dal sole.
Stivali di cuoio robusto.</text>
<text id="3001100">Capo da viaggio per sacerdoti leggermente macchiato e scolorito dal sole.

La sacca di cuoio appesa alla spalla è decorata con uno degli emblemi di Miquella, un motivo composto da steli d'oro.</text>
<text id="3010000">Elmo di ferro nero del comandante Gaius.
Parte di un'armatura ispirata ai semi caduti.

Gaius era il discepolo più anziano del medesimo campione di alabastro che insegnò a Radahn e Gaea la tecnica gravitazionale.</text>
<text id="3010100">Corazza di ferro nero del comandante Gaius.
Parte di un'armatura ispirata ai semi caduti.

Gaius era il discepolo più anziano del medesimo campione di alabastro che insegnò a Radahn e Gaea la tecnica gravitazionale.</text>
<text id="3010200">Guanti d'arme di ferro nero del comandante Gaius.
Parte di un'armatura ispirata ai semi caduti.

Gaius era il discepolo più anziano del medesimo campione di alabastro che insegnò a Radahn e Gaea la tecnica gravitazionale.</text>
<text id="3010300">Schinieri di ferro nero forgiati per il comandante Gaius.
Scherzo di dubbio gusto, poiché non poteva indossarli.

Sempre in sella al suo inseparabile cinghiale, Gaius era un guerriero di origini albinaure.</text>
<text id="5000000">Elmo dei cavalieri cercatori di voto.
In metallo nero, sormontato da decorazioni dorate.

Questi cavalieri hanno intrapreso diversi viaggi e missioni, nella speranza di riuscire ciascuno a trovare e stipulare un giuramento votivo a loro scelta, concedendo la loro vita in perfetta devozione.</text>
<text id="5000100">Corazza della cavaliera dell'Ago Leda.

Potenzia leggermente gli attacchi eseguiti dopo una capriola, un passo indietro o uno scatto.

È decorata con un intreccio arboreo dorato, mentre il bianco candido di sopravveste e mantello simboleggia l'onore dei Cavalieri dell'Ago.

"Miquella il Gentile ci ha scelti come aghi per reprimere e respingere ogni minaccia."</text>
<text id="5000200">Guanti d'arme dei cavalieri cercatori di voto.
In metallo nero, sormontati da decorazioni dorate.

Questi cavalieri hanno intrapreso diversi viaggi e missioni, nella speranza di riuscire ciascuno a trovare e stipulare un giuramento votivo a loro scelta, concedendo la loro vita in perfetta devozione.</text>
<text id="5000300">Schinieri dei cavalieri cercatori di voto.
In metallo nero, sormontati da decorazioni dorate.

Questi cavalieri hanno intrapreso diversi viaggi e missioni, nella speranza di riuscire ciascuno a trovare e stipulare un giuramento votivo a loro scelta, concedendo la loro vita in perfetta devozione.</text>
<text id="5002100">Corazza dei cavalieri cercatori di voto.
In metallo nero, sormontata da decorazioni dorate.

Questi cavalieri hanno intrapreso diversi viaggi e missioni, nella speranza di riuscire ciascuno a trovare e stipulare un giuramento votivo a loro scelta, concedendo la loro vita in perfetta devozione.</text>
<text id="5010000">Elmo forgiato con un metallo inusuale, il verderame.

Il verderame è considerato un dono di una divinità esterna.
A causa della sua conformazione rugginosa, risulta robusto e pesante, ma al contempo flessibile.</text>
<text id="5010100">Corazza forgiata con un metallo inusuale, il verderame.

Il verderame è considerato un dono di una divinità esterna.
A causa della sua conformazione rugginosa, risulta robusto e pesante, ma al contempo flessibile.</text>
<text id="5010200">Guanti d'arme forgiati con un metallo inusuale, il verderame.

Il verderame è considerato un dono di una divinità esterna.
A causa della sua conformazione rugginosa, risulta robusto e pesante, ma al contempo flessibile.</text>
<text id="5010300">Schinieri forgiati con un metallo inusuale, il verderame.

Il verderame è considerato un dono di una divinità esterna.
A causa della sua conformazione rugginosa, risulta robusto e pesante, ma al contempo flessibile.</text>
<text id="5020000">La pelliccia di Ralva, il grande orso rosso. Indossata al naturale come copricapo.

Potenzia gli incantesimi scherzosamente ribattezzati come "comunione dell'orso".

Questo pellame senza modifiche vinto alla fine di una lotta all'ultimo sangue è perfetto per trasformare un guerriero in un orso selvaggio.</text>
<text id="5020100">Corazza dell'Orso rosso, il cui vero nome si perse nella follia.
Veste rinforzata con borchie di ferro.

Dopo aver ucciso il grande orso rosso in una lotta all'ultimo sangue, rimase affascinato dalla gloria della sua forza incontaminata.
"Desidero essere un orso, né più né meno".</text>
<text id="5020200">Guanti d'arme dell'Orso rosso, il cui vero nome si perse nella follia.
Rinforzati con borchie di ferro.

Dopo aver ucciso il grande orso rosso in una lotta all'ultimo sangue, rimase affascinato dalla gloria della sua forza incontaminata.
"Desidero essere un orso, né più né meno".</text>
<text id="5020300">Schinieri dell'Orso rosso, il cui vero nome si perse nella follia.
Rinforzati con borchie di ferro.

Dopo aver ucciso il grande orso rosso in una lotta all'ultimo sangue, rimase affascinato dalla gloria della sua forza incontaminata.
"Desidero essere un orso, né più né meno".</text>
<text id="5021000">Elmo dell'Orso rosso, il cui vero nome si perse nella follia.
I paraguance hanno le fattezze di zanne leonine.

Forse la sua fascinazione per la forza indomita della natura selvaggia è conseguenza del passato da Mantorosso.</text>
<text id="5030000">Maschera raffigurante un volto che dorme sereno.

I capelli argentei sono disposti nello stesso stile di quelli di Santa Trina, aumentando l'arcano.

Solo una volta a Thiollier fu concesso il dolce ristoro di un placido sonno e trascorse il resto dei suoi giorni nel tentativo di ritrovarlo.</text>
<text id="5030100">Indumenti scuri di coloro che maneggiano i veleni in segreto.

I capelli argentei sono disposti nello stesso stile di quelli di Santa Trina, aumentando l'arcano.

Inoltre, all'esterno sono cuciti innumerevoli aghi, apparentemente con funzione di talismani.
</text>
<text id="5030200">Guanti scuri di coloro che maneggiano il veleno in segreto, da sempre derisi e disprezzati.</text>
<text id="5030300">Pantaloni scuri di coloro che maneggiano il veleno in segreto, da sempre derisi e disprezzati.</text>
<text id="5031100">Indumenti scuri di coloro che maneggiano i veleni in segreto. 

L'esterno è ricoperto di aghi con funzione di talismani.

</text>
<text id="5060000">Copricapo del conte Ymir, prelato.

La sommità circolare rappresenta la Volontà superiore, nonché l'abisso di tenebra.

Sebbene abbia insegnato la stregoneria a Rellana, il conte Ymir ha successivamente ripudiato la sua fedeltà alla luna.
"Era soltanto il corpo celeste più vicino. Nulla di più."</text>
<text id="5060100">Veste del conte Ymir, prelato.
Nasconde alla vista le convulsioni sottostanti.

Il tessuto viola è decorato con ricami dorati, mentre il colletto ingioiellato sfavilla come un fiore ricoperto di rugiada.</text>
<text id="5060200">Guanti del conte Ymir, prelato.
Soffici e di pregevole fattura.</text>
<text id="5060300">Indumenti intimi del conte Ymir, prelato.
Soffici e di pregevole fattura.</text>
<text id="5062100">Veste del conte Ymir, prelato.
Aperta sul davanti a mostrare il contorcimento delle dita.

Questa veste è la realizzazione di un fervente desiderio finalmente avverrato, un sogno manifestato, e indossarla potenzia le stregonerie delle dita.

"Diventerò una vera madre.
Le mie dita condurranno il mondo alla salvezza!"</text>
<text id="5070000">Maschera grottesca composta da innumerevoli bruchi solidificati. Uno strumento rituale dei sommi potentati del villaggio di Bonny.

Protegge da pensieri impuri, dubbi, tentazioni e altre perversioni a cui si è vulnerabili mentre si è assorti nei rituali divini.</text>
<text id="5070100">Tessuto nero logoro e ricoperto di corda intrecciata. Tenuta degli araldi del corno in cerca di vendetta.

La corda intrecciata lega indissolubilmente la promessa del vendicatore al risentimento delle vittime. Mai e poi mai potrà essere sciolta.

Potenzia sia gli spiriti vigili che gli spiriti vendicativi evocati dai pargoli dalle lunghe corna .</text>
<text id="5070200">Tessuto nero logoro e legato con una corda intrecciata. Tenuta degli araldi del corno in cerca di vendetta.</text>
<text id="5070300">Queste brache logore e macchiate nascondono a stento le parti basse di chi le indossa.</text>
<text id="5080000">Cappuccio rosso delle danzatrici di Ranah.

Potenzia gli attacchi di danza.

La danza di Ranah è un concentrato di passione, in cui le ballerine danzano infervorate senza sosta, arrivando a dimenticare persino il proprio nome.

Se la passione si affievolisce, significa che il fuoco della danzatrice si sta spegnendo.</text>
<text id="5080100">Abito rosso accesso delle danzatrici di Ranah.

Potenzia gli attacchi di danza.

La danza di Ranah è un concentrato di passione, in cui le ballerine danzano infervorate senza sosta, arrivando a dimenticare persino il proprio nome.

Se la passione si affievolisce, significa che il fuoco della danzatrice si sta spegnendo.</text>
<text id="5080200">Bracciale in metallo delle danzatrici di Ranah.

Potenzia gli attacchi di danza.

Creato per proteggere la mano che impugna la spada.</text>
<text id="5080300">Lunghi pantaloni neri indossati dalle danzatrici di Ranah sotto l'abito cremisi.

Potenzia gli attacchi di danza.</text>
<text id="5081100">Versione modificata dell'abito cremisi delle danzatrici di Ranah.
Questa è la biancheria nera indossata sotto l'abito.

Potenzia gli attacchi di danza.</text>
<text id="5090000">Elmo nero senza fondo e freddo al tatto.
La superficie è adornata da linee fluenti che disegnano forme simili a impronte digitali. Avvolge chi lo indossa in una coltre di tenebre.

Viene assegnato a coloro che nascono nelle viscere della terra, sancendone la consacrazione a spade della notte.</text>
<text id="5090100">Corazza nera senza fondo e fredda al tatto.
La superficie è adornata da linee fluenti che disegnano forme simili a impronte digitali. Avvolge chi la indossa in una coltre di tenebre.

Viene assegnata a coloro che nascono nelle viscere della terra, sancendone la consacrazione a spade della notte.</text>
<text id="5090200">Guanti d'arme neri senza fondo e freddi al tatto.
La superficie è adornata da linee fluenti che disegnano forme simili a impronte digitali. Avvolgono chi li indossa in una coltre di tenebre.

Vengono assegnati a coloro che nascono nelle viscere della terra, sancendone la consacrazione a spade della notte.</text>
<text id="5090300">Schinieri neri senza fondo e freddi al tatto.
La superficie è adornata da linee fluenti che disegnano forme simili a impronte digitali. Avvolgono chi li indossa in una coltre di tenebre.

Vengono assegnati a coloro che nascono nelle viscere della terra, sancendone la consacrazione a spade della notte.</text>
<text id="5100000">Elmo del perduto guerriero draconico Igon, proveniente da un'armatura composta da un'accozzaglia di parti. Questa protezione malconcia è a forma di corno.

Il misero sciacallo dei campi di battaglia trovò riscatto nella comunione draconica.</text>
<text id="5100100">Corazza del perduto guerriero draconico Igon, proveniente da un'armatura composta da un'accozzaglia di parti. Questa protezione malconcia reca ancora sudici effetti personali.

Il misero sciacallo dei campi di battaglia trovò riscatto nella comunione draconica.</text>
<text id="5100200">Guanti d'arme del perduto guerriero draconico Igon. La cotta di maglia, depredata da un cadavere all'indomani di una battaglia, è ancora incrostata dal sangue del precedente proprietario.</text>
<text id="5100300">Brache del perduto guerriero draconico Igon. Questo misero straccio, depredato da un cadavere all'indomani di una battaglia, emette un fetore nauseante.</text>
<text id="5101000">Elmo del perduto guerriero draconico Igon, proveniente da un'armatura composta da un'accozzaglia di parti. Rattoppato con brandelli di tessuto.

Il misero sciacallo dei campi di battaglia trovò riscatto nella comunione draconica.</text>
<text id="5101100">Corazza del perduto guerriero draconico Igon, proveniente da un'armatura composta da un'accozzaglia di parti. Rattoppata con brandelli di tessuto.

Il misero sciacallo dei campi di battaglia trovò riscatto nella comunione draconica.</text>
<text id="5110000">Maschera di ferro del ser Ansbach, che conferisce a chi la indossa l'aspetto di un anziano, laconico e saggio uomo barbuto.

Tuttavia un'antica paura permane da sotto la maschera, nonché dall'inflessibile disciplina con egli maneggiava la sua lama.
Questa maestria potenzia le abilità dinastiche e del voto di sangue.</text>
<text id="5110100">Tenuta del ser Ansbach. Lo stemma ricamato dei cavalieri di sangue puro è ormai sbiadito.

Potenzia leggermente le abilità dinastiche e del Voto di sangue.

Ansbach comprese che mantenere la parola data al vecchio maestro andava contro ogni senso logico o di giustizia, ma fu proprio per questo che non seppe rinnegarla.</text>
<text id="5110200">Polsini del ser Ansbach. Cuoio nero decorato con ricami dorati.

Potenzia leggermente le abilità dinastiche e del Voto di sangue.</text>
<text id="5110300">Stivali del ser Ansbach. Cuoio nero decorato con ricami dorati.

Potenzia leggermente le abilità dinastiche e del Voto di sangue.</text>
<text id="5111100">Tenuta del ser Ansbach. Tessuto nero decorato con ricami dorati.

Potenzia leggermente le abilità dinastiche e del Voto di sangue.</text>
<text id="5120000">Elmo dorato della cavaliera Mantorosso Freyja, membro della cerchia dei più nobili cavalieri del generale Radahn.

Un tempo, il suo viso era sfigurato da una terribile ferita.

In seguito, Miquella vi posò gentilmente le labbra e quella cicatrice imperitura divenne la bussola della vita di Freyja.</text>
<text id="5120100">Corazza dorata della cavaliera Mantorosso Freyja, membro della cerchia dei più nobili cavalieri del generale Radahn. Corredata da un mantello di lana nera.

Dopo aver apprezzato in gioventù il coraggio di Freyja come gladiatrice, Radahn la invitò a unirsi alla schiera dei suoi più fidati combattenti.</text>
<text id="5120200">Guanti d'arme dorati della cavaliera Mantorosso Freyja, membro della cerchia dei più nobili cavalieri del generale Radahn.

Dopo aver apprezzato in gioventù il coraggio di Freyja come gladiatrice, Radahn la invitò a unirsi alla schiera dei suoi più fidati combattenti.</text>
<text id="5120300">Schinieri dorati della cavaliera Mantorosso Freyja, membro della cerchia dei più nobili cavalieri del generale Radahn.

Dopo aver apprezzato in gioventù il coraggio di Freyja come gladiatrice, Radahn la invitò a unirsi alla schiera dei suoi più fidati combattenti.</text>
<text id="5121100">Corazza dorata della cavaliera Mantorosso Freyja, membro della cerchia dei più nobili cavalieri del generale Radahn.

Dopo aver apprezzato in gioventù il coraggio di Freyja come gladiatrice, Radahn la invitò a unirsi alla schiera dei suoi più fidati combattenti.</text>
<text id="5130000">Elmo d'acciaio dei cavalieri della galera solitaria.
Parte di un'armatura che ricopre interamente il corpo di placche d'acciaio sovrapposte.

Si dice che nei mausolei ignoti del regno dell'ombra sia possibile trovare gli spiriti di guerrieri che hanno perduto il loro nome, o anche il loro cuore.</text>
<text id="5130100">Corazza d'acciaio dei cavalieri della galera solitaria.
Parte di un'armatura che ricopre interamente il corpo di placche d'acciaio sovrapposte.

Si dice che nei mausolei ignoti del regno dell'ombra sia possibile trovare gli spiriti di guerrieri che hanno perduto il loro nome, o anche il loro cuore.</text>
<text id="5130200">Guanti d'arme d'acciaio dei cavalieri della galera solitaria.
Parte di un'armatura che ricopre interamente il corpo di placche d'acciaio sovrapposte.

Si dice che nei mausolei ignoti del regno dell'ombra sia possibile trovare gli spiriti di guerrieri che hanno perduto il loro nome, o anche il loro cuore.</text>
<text id="5130300">Schinieri d'acciaio dei cavalieri della galera solitaria.
Parte di un'armatura che ricopre interamente il corpo di placche d'acciaio sovrapposte.

Si dice che nei mausolei ignoti del regno dell'ombra sia possibile trovare gli spiriti di guerrieri che hanno perduto il loro nome, o anche il loro cuore.</text>
<text id="5131100">Corazza d'acciaio dei cavalieri della galera solitaria.
Parte di un'armatura che ricopre interamente il corpo di placche d'acciaio sovrapposte.

Si dice che i mausolei senza nome del regno dell'ombra custodiscano gli spiriti dei guerrieri che hanno perso il loro nome o il loro cuore.</text>
<text id="5140000">Elmo di ferro con visiera indossato dai soldati al servizio di Messmer l'Impalatore.

Sebbene ritragga l'Albero Ombra, la decorazione sulla fronte è incisa in oro. Una magra consolazione per chi è costretto ad andare in guerra senza grazia né onore.</text>
<text id="5140100">Corazza indossata dai soldati al servizio di Messmer l'Impalatore. La cotta arrugginita è ricoperta da un mantello lacero.

Sebbene ritragga l'Albero Ombra, la decorazione sul petto è incisa in oro. Una magra consolazione per chi è costretto ad andare in guerra senza grazia né onore.</text>
<text id="5140200">Guanti d'arme indossati dai soldati al servizio di Messmer l'Impalatore, arrugginiti e incrostati di sudiciume per l'uso prolungato in battaglia.</text>
<text id="5140300">Schinieri indossati dai soldati al servizio di Messmer l'Impalatore, arrugginiti e incrostati di sudiciume per l'uso prolungato in battaglia.</text>
<text id="5141100">Corazza indossata dai soldati al servizio di Messmer l'Impalatore. La cotta si è arrugginita nel corso di un'interminabile guerra.

Sebbene ritragga l'Albero Ombra, la decorazione sul petto è incisa in oro. Una magra consolazione per chi è costretto ad andare in guerra senza grazia né onore.</text>
<text id="5150000">Elmo indossato dai cavalieri neri, ordine al servizio di Messmer l'Impalatore.
In ferro nero con decorazioni d'oro. Emana un ostinato fetore di decomposizione.

L'odore potrebbe essere conseguenza della natura corrotta del sangue che lo ha imbrattato. O forse dell'anima torbida di chi lo indossava, incancrenita dai continui massacri.</text>
<text id="5150100">Corazza indossata dai cavalieri neri, ordine al servizio di Messmer l'Impalatore.

Sebbene ritragga l'Albero Ombra, la decorazione sul cuore è incisa in oro. Una magra consolazione per chi è costretto ad andare in guerra senza grazia né onore.</text>
<text id="5150200">Guanti d'arme indossati dai cavalieri neri, ordine al servizio di Messmer l'Impalatore, di ferro nero con decorazioni d'oro. Emanano un ostinato fetore di decomposizione.

L'odore potrebbe essere conseguenza della natura corrotta del sangue che li ha imbrattati. O forse dell'anima torbida di chi li indossava, incancrenita dai continui massacri.</text>
<text id="5150300">Schinieri indossati dai cavalieri neri al servizio di Messmer l'Impalatore, di ferro nero con decorazioni d'oro. Emanano un ostinato fetore di decomposizione.

L'odore potrebbe essere conseguenza della natura corrotta del sangue che li ha imbrattati. O forse dell'anima torbida di chi li indossava, incancrenita dai continui massacri.</text>
<text id="5160000">Elmo di Rakshasa, impregnato del sangue versato dalle vittime. Brandelli di stoffa lacera sporgono a casaccio, come se la sua brama di carneficina minacciasse di liberarsi.

Incrementa i danni inflitti ai nemici, ma incrementa notevolmente i danni subiti da chi li indossa.

Uccidere e divorare. Chi ripeterà questo ciclo senza sosta può veramente sovvertire l'io e diventare Rakshasa.</text>
<text id="5160100">Corazza di Rakshasa, impregnata del sangue versato dalle vittime. Brandelli di stoffa lacera sporgono a casaccio, come se la sua brama di carneficina minacciasse di liberarsi.

Incrementa i danni inflitti ai nemici, ma incrementa notevolmente i danni subiti da chi li indossa.

Uccidere e divorare. Chi ripeterà questo ciclo senza sosta può veramente sovvertire l'io e diventare Rakshasa.</text>
<text id="5160200">Guanti d'arme di Rakshasa, impregnati del sangue versato dalle vittime. Brandelli di stoffa lacera sporgono a casaccio, come se la sua brama di carneficina minacciasse di liberarsi.

Incrementano i danni inflitti ai nemici, ma incrementano notevolmente i danni subiti da chi li indossa.

Uccidere e divorare. Chi ripeterà questo ciclo senza sosta può veramente sovvertire l'io e diventare Rakshasa.</text>
<text id="5160300">Schinieri di Rakshasa, impregnati del sangue versato dalle vittime. Brandelli di stoffa lacera sporgono a casaccio, come se la sua brama di carneficina minacciasse di liberarsi.

Incrementano i danni inflitti ai nemici, ma incrementano notevolmente i danni subiti da chi li indossa.

Uccidere e divorare. Chi ripeterà questo ciclo senza sosta può veramente sovvertire l'io e diventare Rakshasa.</text>
<text id="5180000">Elmo a punta dei cavalieri del fuoco alle dirette dipendenze di Messmer l'Impalatore.

Incrementa leggermente PV, vigore e carico equipaggiamento massimi.

I cavalieri provenivano dalle più illustri famiglie delle alte gerarchie dell'Albero Madre. Quando giurarono fedeltà a Messmer, tuttavia, furono emarginati e scacciati dalle proprie terre.</text>
<text id="5180100">Corazza dei cavalieri del fuoco alle dirette dipendenze di Messmer l'Impalatore.

Si distingue per il mantello rosso e i due serpenti dorati che adornano il collo, accrescendo la potenza degli incantesimi di fuoco di Messmer.

Erano gli unici a conoscere realmente Messmer. Le sue fiamme erano come serpenti. Il tragico destino che accompagnava la sua forma maledetta.</text>
<text id="5180200">Guanti d'arme dei cavalieri del fuoco alle dirette dipendenze di Messmer l'Impalatore.

I cavalieri provenivano dalle più illustri famiglie delle alte gerarchie dell'Albero Madre. Quando giurarono fedeltà a Messmer, tuttavia, furono emarginati e scacciati dalle proprie terre.</text>
<text id="5180300">Schinieri dei cavalieri del fuoco alle dirette dipendenze di Messmer l'Impalatore.

I cavalieri provenivano dalle più illustri famiglie delle alte gerarchie dell'Albero Madre. Quando giurarono fedeltà a Messmer, tuttavia, furono emarginati e scacciati dalle proprie terre.</text>
<text id="5181100">Corazza dei cavalieri del fuoco alle dirette dipendenze di Messmer l'Impalatore.

I cavalieri provenivano dalle più illustri famiglie delle alte gerarchie dell'Albero Madre. Quando giurarono fedeltà a Messmer, tuttavia, furono emarginati e scacciati dalle proprie terre.</text>
<text id="5182000">Elmo di Wego, il più anziano dei cavalieri del fuoco. È composto da due maschere della morte sovrapposte.

Limita il consumo di PA per evocare gli spiriti.

Consumato dalla solitudine, l'anziano si interessò alla spiritualità della fiamma di Messmer, che utilizzò in un rito di resurrezione.</text>
<text id="5183000">Elmo di Kood, capitano dei cavalieri del fuoco. È sormontato da un serpente alato.

Potenzia le abilità dei cavalieri del fuoco.

Il serpente alato è la creatura simbolo delle forze militari di Messmer. È un amico saggio che tiene lontana la spregevole serpe e ne imbriglia i poteri.</text>
<text id="5184000">Cappuccio di Salza, saggio dei cavalieri del fuoco.

Avvolge la testa di chi lo indossa in un'enorme quantità di tessuto, facendola apparire gonfia oltre misura. Indossarlo aumenta l'intelligenza.

Discepolo dell'anziano Wego, rischiò la vita rifiutandosi di bruciare delle vecchie rovine.
</text>
<text id="5190000">Fascia di cuoio intrecciato indossata dai guerrieri degli altopiani. Il dettaglio bianco rappresenta il loro villaggio.

I guerrieri degli altopiani sono abili cacciatori di orsi. Nella loro cultura, non esiste gesto più nobile della sottomissione di una belva.</text>
<text id="5190100">Veste tradizionale dei guerrieri degli altopiani, realizzata in stoffa con finiture di pelliccia. Questo capo integra tessuti blu e rossi.

Le aggiunte in tessuto rosso erano concesse solamente a coloro che davano la caccia agli orsi, i più valorosi tra i guerrieri degli altopiani.</text>
<text id="5190200">Fasciature per le braccia indossate dai guerrieri degli altopiani, realizzate in cuoio robusto e fissate con cinghie arrotolate.

I guerrieri degli altopiani sono abili cacciatori di orsi. Nella loro cultura, non esiste gesto più nobile della sottomissione di una belva.</text>
<text id="5190300">Gambali indossati dai guerrieri degli altopiani, realizzati in cuoio robusto e fissati con cinghie arrotolate.

I guerrieri degli altopiani sono abili cacciatori di orsi. Nella loro cultura, non esiste gesto più nobile della sottomissione di una belva.</text>
<text id="5191000">Elmo di cuoio indossato dai guerrieri degli altopiani. Il dettaglio bianco rappresenta il loro villaggio.

I guerrieri degli altopiani sono abili cacciatori di orsi. Nella loro cultura, lottare contro belve feroci è un mezzo per ottenere onore e rispetto.</text>
<text id="5191100">Veste tradizionale dei guerrieri degli altopiani, realizzata in tessuto e decorata con stoffa dai motivi blu.

I guerrieri degli altopiani sono abili cacciatori di orsi. Nella loro cultura, lottare contro belve feroci è un mezzo per ottenere onore e rispetto.</text>
<text id="5200000">Elmo dorato dei cavalieri della morte, che usano le proprie maschere mortali come visiera dell'armatura.

Potenzia gli incantesimi e le abilità degli adepti del drago antico della capitale.

La ruota d'oro deteriorata che campeggia sull'elmo rappresenta la loro incrollabile lealtà a Godwyn, divenuto Principe della Morte.</text>
<text id="5200100">Corazza dorata dei cavalieri della morte, decorata con un'antica raffigurazione dell'Albero Madre.

Potenzia gli incantesimi e le abilità degli adepti del drago antico della capitale.

Questi cavalieri, un tempo guardie personali di Godwyn, andarono alla ricerca del cadavere surrogato del loro signore in previsione dell'era della prole crepuscolare.</text>
<text id="5200200">Guanti d'arme dorati dei cavalieri della morte, decorati con un'antica raffigurazione dell'Albero Madre.

Potenzia gli incantesimi e le abilità degli adepti del drago antico della capitale.

Questi cavalieri, un tempo guardie personali di Godwyn, andarono alla ricerca del cadavere surrogato del loro signore in previsione dell'era della prole crepuscolare.</text>
<text id="5200300">Schinieri dorati dei cavalieri della morte, decorati con un'antica raffigurazione dell'Albero Madre.

Potenzia gli incantesimi e le abilità degli adepti del drago antico della capitale.

Questi cavalieri, un tempo guardie personali di Godwyn, andarono alla ricerca del cadavere surrogato del loro signore in previsione dell'era della prole crepuscolare.</text>
<text id="5210000">Maschera con una corona di corna intrecciate, indossata da coloro che si appellavano al divino.

L'invocazione divina accresce la destrezza, ma rende nauseabonda la benedizione dell'Albero Madre, riducendo l'effetto ristoratore delle ampolle di lacrime sacre.

Questa maschera compromette anche la concentrazione.</text>
<text id="5210100">Tenuta degli asceti della torre, simbolo del loro impegno a condurre un'austera esistenza di rigido autocontrollo.

Per ascendere dalla condizione mortale a quella di divinità tutelari è necessario sviluppare la propria spiritualità attraverso pratiche ascetiche.</text>
<text id="5210200">Protezioni per i polsi degli asceti della torre, simbolo del loro impegno a condurre un'austera esistenza di rigido autocontrollo.

Per ascendere dalla condizione mortale a quella di divinità tutelari è necessario sviluppare la propria spiritualità attraverso pratiche ascetiche.</text>
<text id="5210300">Protezioni per le caviglie degli asceti della torre, simbolo del loro impegno a condurre un'austera esistenza di rigido autocontrollo.

Per ascendere dalla condizione mortale a quella di divinità tutelari è necessario sviluppare la propria spiritualità attraverso pratiche ascetiche.</text>
<text id="5220000">Elmo annerito di Messmer l'Impalatore, sormontato da due serpenti alati avviluppati l'uno sull'altro.
Potenzia leggermente gli incantesimi di fuoco di Messmer e le abilità dei cavalieri del fuoco.

I serpenti alati erano gli inseparabili compagni di Messmer.

Non lo abbandonarono quando la spregevole serpe fu sigillata dietro il suo occhio. Non lo abbandonarono nella sua esistenza di dolore. E non lo abbandoneranno nemmeno ora che ha assunto una nuova e ributtante forma, conseguenza del suo rifiuto della grazia materna. Essi hanno accettato di condividerne il destino.</text>
<text id="5220100">Corazza annerita di Messmer l'Impalatore.
Ornata da un manto rosso su cui è ricamato il suo stemma.

Come ella stessa desiderava, Messmer rese sua madre un simbolo di terrore, dando inizio alla crociata di epurazione da lei ordinata.

"Rivolgi le tue maledizioni, la tua collera e il tuo dolore verso di me, e me soltanto."</text>
<text id="5220200">Guanti d'arme anneriti di Messmer l'Impalatore.

Come ella stessa desiderava, Messmer rese sua madre un simbolo di terrore, dando inizio alla crociata di epurazione da lei ordinata.

"Rivolgi le tue maledizioni, la tua collera e il tuo dolore verso di me, e me soltanto."</text>
<text id="5220300">Schinieri anneriti di Messmer l'Impalatore.

Come ella stessa desiderava, Messmer rese sua madre un simbolo di terrore, dando inizio alla crociata di epurazione da lei ordinata.

"Rivolgi le tue maledizioni, la tua collera e il tuo dolore verso di me, e me soltanto."</text>
<text id="5221000">Elmo annerito di Messmer l'Impalatore, sormontato da due serpenti alati avviluppati l'uno sull'altro.

I serpenti alati erano gli inseparabili compagni di Messmer.

Non lo abbandonarono quando la spregevole serpe fu sigillata dietro il suo occhio. Non lo abbandonarono nella sua esistenza di dolore. E non lo abbandoneranno nemmeno ora che ha assunto una nuova e ributtante forma, conseguenza del suo rifiuto della grazia materna. Essi hanno accettato di condividerne il destino.</text>
<text id="5230000">Elmo di pietra con sfumature verdi. Parte dell'armatura completa dell'uccello becchino.
Catalizza incantesimi che evocano anelli di luce spettrale.

Gli uccelli becchini sono golem antichi creati per vegliare sui sepolcri spiritici in cui convergono tutti i defunti.</text>
<text id="5230100">Corazza di pietra con sfumature verdi. Parte dell'armatura completa dell'uccello becchino.
Ornata da un mantello nero di piume di uccello della morte, potenzia gli attacchi in salto.

Gli uccelli becchini sono golem antichi creati per vegliare sui sepolcri spiritici in cui convergono tutti i defunti.</text>
<text id="5230200">Bracciali di pietra con sfumature verdi. Parte dell'armatura completa dell'uccello becchino.

Gli uccelli becchini sono golem antichi creati per vegliare sui sepolcri spiritici in cui convergono tutti i defunti.</text>
<text id="5230300">Cavigliere di pietra con sfumature verdi. Parte dell'armatura completa dell'uccello becchino.

Gli uccelli becchini sono golem antichi creati per vegliare sui sepolcri spiritici in cui convergono tutti i defunti.</text>
<text id="5231100">Corazza di pietra con sfumature verdi. Parte dell'armatura completa dell'uccello becchino.

Gli uccelli becchino sono antichi golem, creati con il compito di custodire I sepolcri spiritici dove confluiscono I defunti.</text>
<text id="5240000">Elmo da soldato semplice dell'esercito di Messmer.

È incrostato da uno strato di fuliggine nero come l'anima di chi l'ha indossato.</text>
<text id="5240100">Corazza di stoffa da soldato semplice dell'esercito di Messmer.

È incrostata da uno strato di fuliggine nero come l'anima di chi l'ha indossata.</text>
<text id="5240200">Guanti d'arme da soldato semplice dell'esercito di Messmer.

Sono incrostati da uno strato di fuliggine nero come l'anima di chi li ha indossati.</text>
<text id="5240300">Schinieri da soldato semplice dell'esercito di Messmer.

Sono incrostati da uno strato di fuliggine nero come l'anima di chi li ha indossati.</text>
<text id="5250000">Elmo sormontato da una corona di robuste corna intrecciate che permette di appellarsi al divino. Tenuta dei guerrieri dalle lunghe corna, custodi della torre.

L'invocazione divina accresce la forza, ma rende nauseabonda la benedizione dell'Albero Madre, riducendo l'effetto ristoratore delle ampolle di lacrime sacre.

Questo elmo compromette anche la concentrazione.</text>
<text id="5250100">Corazza dei guerrieri dalle lunghe corna, custodi della torre.

Il tessuto ocra copre una corazza che riproduce il corpo nudo di un antico eroe.</text>
<text id="5250200">Guanti d'arme dei guerrieri dalle lunghe corna, custodi della torre, realizzati in metallo massiccio.</text>
<text id="5250300">Schinieri dei guerrieri dalle lunghe corna, custodi della torre. La foggia riproduce il corpo nudo di un antico eroe.</text>
<text id="5252000">Elmo di corna intrecciate fissato alla maschera di una belva divina che permette di invocare divinità. Indossato dai guerrieri della belva divina, i migliori tra i guerrieri dalle lunghe corna.

L'invocazione divina accresce la potenza delle tempeste, oltre a forza e destrezza, ma riduce l'effetto ristoratore delle ampolle di lacrime sacre.

Questo elmo compromette anche la concentrazione.</text>
<text id="5252100">Corazza dei gloriosi guerrieri dalle lunghe corna scelti per essere nominati guerrieri della belva divina, adornata da una pelliccia di leone.

Tra i guerrieri della belva divina, solo i migliori a invocare il divino possono diventare scultorei custodi, a cui è concesso l'onore della danza leonina.</text>
<text id="5253000">Elmo di corna intrecciate fissato alla maschera di un uccello divino che permette di invocare divinità. Indossato dai guerrieri dell'uccello divino, i migliori tra i guerrieri dalle lunghe corna.

L'invocazione divina accresce la potenza delle piume divine, oltre a forza e destrezza, ma riduce l'effetto ristoratore delle ampolle di lacrime sacre.

Questo elmo compromette anche la concentrazione.</text>
<text id="5253100">Corazza dei guerrieri dell'uccello divino, l'élite delle truppe dalle lunghe corna, forgiata con metallo dorato.

I divini uccelli dorati sono noti per essere creature malvagie, che disdegnano la compagnia umana. Pochi sono riusciti a invocare il loro favore.</text>
<text id="5253200">Guanti d'arme dei guerrieri dell'uccello divino, l'élite delle truppe dalle lunghe corna, forgiati con metallo dorato.

I divini uccelli dorati sono noti per essere creature malvagie, che disdegnano la compagnia umana. Pochi sono riusciti a invocare il loro favore.</text>
<text id="5253300">Schinieri dei guerrieri dell'uccello divino, l'élite delle truppe dalle lunghe corna, forgiati con metallo dorato.

Gli enormi artigli affilati incrementano la forza dei calci.</text>
<text id="5260000">Elmo decorato di Rellana, cavaliera della Luna gemella, forgiato con acciaio argentato.

Si narra che Rennala, guida della famiglia reale di Caria, donò lunghi capelli neri alla sorella minore, che aveva rinunciato al proprio lignaggio per seguire Messmer.</text>
<text id="5260100">Corazza decorata di Rellana, cavaliera della Luna gemella, forgiata con acciaio argentato.

È adornata da lapislazzuli blu simbolo di Caria, la cui lucentezza non è ancora sbiadita.</text>
<text id="5260200">Guanti di Rellana, cavaliera della Luna gemella, realizzati con cuoio pregiato.</text>
<text id="5260300">Schinieri decorati di Rellana, cavaliera della Luna gemella, forgiati con acciaio argentato.</text>
<text id="5270000">Elmo dorato indossato da Radahn in gioventù. Adornato dalla sua eroica chioma rossa, che lo rende un copricapo degno di un leone.

Quando Malenia, spada di Miquella, permise al fiore putrescente di sbocciare ad Aeonia, Radahn sentì un mormorio all'orecchio...

"Miquella ti attende, o consorte promesso."</text>
<text id="5270100">Corazza dorata indossata da Radahn in gioventù. Adornata da eroiche finiture rosse, che la rendono un indumento degno di un leone.

Quando Malenia, spada di Miquella, permise al fiore putrescente di sbocciare ad Aeonia, Radahn sentì un mormorio all'orecchio...

"Miquella ti attende, o consorte promesso."</text>
<text id="5270200">Guanti d'arme dorati indossati da Radahn in gioventù.

Quando Malenia, spada di Miquella, permise al fiore putrescente di sbocciare ad Aeonia, Radahn sentì un mormorio all'orecchio...

"Miquella ti attende, o consorte promesso."</text>
<text id="5270300">Schinieri dorati indossati da Radahn in gioventù. Degni di un leone feroce.

Quando Malenia, spada di Miquella, permise al fiore putrescente di sbocciare ad Aeonia, Radahn sentì un mormorio all'orecchio...

"Miquella ti attende, o consorte promesso."</text>
<text id="5271100">Corazza dorata indossata da Radahn in gioventù. Degna di un leone feroce.

Quando Malenia, spada di Miquella, permise al fiore putrescente di sbocciare ad Aeonia, Radahn sentì un mormorio all'orecchio...

"Miquella ti attende, o consorte promesso."</text>
<text id="5272000">Il cerchietto di luce che cingeva la testa di Miquella al suo ritorno in forma divina e che ora sta svanendo nel nulla.

Incrementa leggermente intelligenza, fede e arcano, oltre all'intensità della luce di Miquella.

Questo cerchio era la pietra angolare su cui avrebbe dovuto reggersi l'era della compassione di Miquella, se mai si fosse realizzata.</text>
<text id="5280000">Elmo nero come le tenebre indossato da rozzi miliziani.

Campi di battaglia inceneriti e invasi dal tanfo della morte. Terre proibite che la storia consegnerà inevitabilmente all'oblio. Quale luogo migliore del regno dell'ombra, dunque, per una simile armata?</text>
<text id="5280100">Corazza nera come le tenebre indossata da rozzi miliziani.

Campi di battaglia inceneriti e invasi dal tanfo della morte. Terre proibite che la storia consegnerà inevitabilmente all'oblio. Quale luogo migliore del regno dell'ombra, dunque, per una simile armata?</text>
<text id="5280200">Guanti d'arme neri come le tenebre indossati da rozzi miliziani.

Campi di battaglia inceneriti e invasi dal tanfo della morte. Terre proibite che la storia consegnerà inevitabilmente all'oblio. Quale luogo migliore del regno dell'ombra, dunque, per una simile armata?</text>
<text id="5280300">Schinieri neri come le tenebre indossati da rozzi miliziani.

Campi di battaglia inceneriti e invasi dal tanfo della morte. Terre proibite che la storia consegnerà inevitabilmente all'oblio. Quale luogo migliore del regno dell'ombra, dunque, per una simile armata?</text>
<text id="5290000">Copricapo rituale a forma di testa di una belva divina, usato per eseguire la danza leonina. Indossato dai migliori tra gli scultorei custodi. Ahimè, non risponde più alla sincera prece dell'anziana donna.

L'invocazione divina accresce l'intensità delle tempeste, oltre a forza e destrezza, ma riduce l'effetto ristoratore delle ampolle di lacrime sacre.

Questo copricapo compromette anche la concentrazione.</text>
<text id="5300000">La vita di Santa Trina si avvizzì fino a spegnersi, passeggera come le stagioni. Quando scomparve, al suo posto sbocciò una ninfea.

Incrementa leggermente i PA massimi.

Nonostante l'intenso colore purpureo, non è velenoso. È un semplice fiore che sboccia in silenzio.</text>
<text id="5310000">Elmo indossata da Devonia, membro più anziano dei cavalieri del Crogiolo.

Al suo interno scorre l'energia vitale del Crogiolo, la forma primordiale dell'Albero Madre. Potenzia gli incantesimi della forma del Crogiolo.

Devonia lasciò le terre dell'Albero Madre per intraprendere una missione solitaria alla ricerca dell'origine del Crogiolo.</text>
<text id="5320000">Vaso gigante che copre perfettamente la testa se capovolto. Accessorio degli sciamani che eseguono i propri rituali nelle prigioni.

Incrementa la potenza dei vasi da lancio di ogni dimensione.

Costoro dedicano le loro preghiere al contenuto dei grandi vasi, nella speranza di rinascere in santità. È un ciclo di morte e rigenerazioni interamente gestito da uomini mortali.</text>
<text id="5330000">Copricapo ricavato dalla testa quasi intatta di un malevolo golem.

Assomiglia a un leone e conserva flebili tracce di vita.</text>
</entries>
</fmg>