<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="302600">Осколки Древа Упадка можно найти в царстве теней.

Примените их в местах благодати, чтобы усилить благословение Древа Упадка.

Благословение Древа Упадка повышает урон по врагам и снижает получаемый урон, но действует только в царстве теней.</text>
<text id="302601">%null%</text>
<text id="302602">%null%</text>
<text id="302603">%null%</text>
<text id="302604">%null%</text>
<text id="302605">%null%</text>
<text id="302606">%null%</text>
<text id="302607">%null%</text>
<text id="302608">%null%</text>
<text id="302609">%null%</text>
<text id="302610">Прах славного духа можно найти в царстве теней.

Примените этот прах в местах благодати, чтобы усилить благословение праха славного духа.

Благословение праха славного духа повышает урон и защиту призванных духов, но действует только в царстве теней.</text>
<text id="302611">%null%</text>
<text id="302612">%null%</text>
<text id="302613">%null%</text>
<text id="302614">%null%</text>
<text id="302615">%null%</text>
<text id="302616">%null%</text>
<text id="302617">%null%</text>
<text id="302618">%null%</text>
<text id="302619">%null%</text>
<text id="302620">Новые функции можно включить на вкладке экрана, перейдя в раздел «Параметры».

– Предметы, которые вы получили впервые, будут помечаться значком &lt;?newItemIcon?&gt;.
– В игре появилась вкладка, где можно посмотреть предметы, которые вы недавно нашли.</text>
<text id="402600">Чтобы усилить благословение Древа Упадка, используйте соответствующие осколки.

Благословение Древа Упадка улучшает ваши способности, но действует только в царстве теней.</text>
<text id="402601">%null%</text>
<text id="402602">%null%</text>
<text id="402603">%null%</text>
<text id="402604">%null%</text>
<text id="402605">%null%</text>
<text id="402606">%null%</text>
<text id="402607">%null%</text>
<text id="402608">%null%</text>
<text id="402609">%null%</text>
<text id="402610">Чтобы усилить благословение праха славного духа, используйте соответствующие горсти праха.

Благословение праха славного духа повышает мощь призванных духов, но действует только в царстве теней.</text>
</entries>
</fmg>