<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="200000">Esta ceniza de guerra no otorga ninguna afinidad a un armamento, pero sí la siguiente habilidad:

"Remolino Hojaseca: Esta habilidad es la máxima expresión de la destreza marcial del juego de piernas de Dane. Te elevas en el aire con una serie de patadas giratorias, caes y ejecutas un ataque final. Imbuye de energía los ataques de patada y aumenta su alcance".

Se puede usar en armas cuerpo a cuerpo.</text>
<text id="200100">Esta ceniza de guerra otorga a un armamento afinidad a lo sagrado y la siguiente habilidad:

"Apariencia del Crisol (Alas): Esta habilidad se origina de las formas de vida del crisol. Te crecen un par de alas doradas, te elevas en el aire y luego te lanzas en picada hacia el enemigo, con tu arma en mano. Si usas hojas gemelas, ejecutas un ataque giratorio".

Se puede usar en espadas y en armas de asta con capacidad de embestida (excepto armas colosales).</text>
<text id="400000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo pesado y la siguiente habilidad:

"Embestida de rotación gravitatoria: Una habilidad gravitatoria perfeccionada por los discípulos del Señor de Alabastro. Usas el poder de la gravedad para suspenderte en el aire, girar el cuerpo y embestir. Si la activas otra vez, se ejecuta un ataque consecutivo".

Se puede usar en espadas grandes y colosales.</text>
<text id="401000">Esta ceniza de guerra no otorga ninguna afinidad a un armamento, pero sí la siguiente habilidad:

"Palma explosiva: Es una habilidad de los buscadores espirituales conocidos como la secta Hojaseca. Imbuye la mano con energía antes de usar palma explosiva para desatar una explosión. Ese poder y ese impacto formidables se pueden potenciar cargando el ataque".

Se puede usar en armas cuerpo a cuerpo.</text>
<text id="402000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo afilado y la siguiente habilidad:

"Lanzamiento perforante: Lanza el armamento con un giro potente para atravesar a los enemigos. Al usar esta habilidad, el armamento pude ser lanzado más lejos de lo normal y atraviesa a los enemigos".

Puede usarse en hojas arrojadizas.</text>
<text id="403000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo afilado y la siguiente habilidad:

"Lanzamiento de dispersión: Usa las artes de herrería para conjurar varias copias del armamento en ambas manos, para después lanzarlas todas al mismo tiempo. Presiona una entrada adicional para lanzar nuevamente".

Se puede usar en hojas arrojadizas.</text>
<text id="404000">Esta ceniza de guerra no otorga ninguna afinidad a un armamento, pero sí la siguiente habilidad:

"Muro de chispas: Esparce polvo perfumado en las cercanías, que producirá chispas intensas después de un tiempo. Se puede cargar para aumentar su poder y alcance. Las propiedades de las chispas dependen de la botella de perfume que se use".

Se puede usar en botellas de perfume.</text>
<text id="405000">Esta ceniza de guerra no otorga ninguna afinidad a un armamento, pero sí la siguiente habilidad:

"Chispas continuas: Esparce polvo perfumado frente a ti que producirá explosiones continuas de chispas letales. Las propiedades de las chispas dependen de la botella de perfume que se use".

Se puede usar en botellas de perfume.</text>
<text id="406000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo afilado y la siguiente habilidad:

"Bestia enfurecida: Te mueves con la velocidad de una bestia, saltas alto y cortas a tus enemigos desde arriba. El paso inicial puede ser hacia delante, atrás, derecha o izquierda. Con un ataque fuerte se ejecuta un ataque consecutivo".

Puede usarse en garras de bestia.</text>
<text id="407000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo afilado y la siguiente habilidad:

"Garras salvajes: Te abalanzas como una bestia y cortas a tus enemigos con ambas garras".

Puede usarse en garras de bestia.</text>
<text id="409000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo afilado y la siguiente habilidad:

"Punto ciego: Saltas cerca del enemigo para aprovechar su punto ciego y despedazarlo desde el costado. La dirección del ataque depende de la entrada que uses. Este ataque no se ve impedido por la defensa del oponente".

Se puede usar en hojas de revés.</text>
<text id="410000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo afilado y la siguiente habilidad:

"Corte raudo: Una habilidad pasada de generación en generación entre espadachines astados. Das un paso rápido hacia delante para atravesar a los enemigos. Este ataque también dispara un vacío cortante. Se puede cargar para aumentar su poder y la distancia recorrida".

Se puede usar en hojas de revés.</text>
<text id="411000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo afilado y la siguiente habilidad:

"Postura elevada: Una habilidad que empieza con la hoja sostenida en alto en una postura de combate. Ejecuta un ataque normal desde esta postura para dar un paso hacia delante y cortar hacia abajo. Ejecuta un ataque fuerte para realizar una serie de cortes hacia abajo".

Se puede usar en katanas grandes.</text>
<text id="412000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a la calidad y la siguiente habilidad:

"Postura de ala: Adoptas con calma una postura lateral derecha. Los ataques normales activan una combinación de tres cortes rápidos. Los ataques fuertes activan una embestida con salto".

Se puede usar en espadones ligeros.</text>
<text id="413000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad al rayo y la siguiente habilidad:

"Rayo parpadeante: Habilidad utilizada por los caballeros dorados que servían a Godwyn. Desde una postura baja, el cuerpo se transforma en un rayo que embiste hacia adelante con una velocidad fulgurosa".

Se puede usar en todas las armas cuerpo a cuerpo.</text>
<text id="414000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad al arte de llama y la siguiente habilidad:

"Brocheta ígnea: Habilidad de Queelign, de los caballeros ígneos. Envuelves el armamento en llamas, adoptas una postura baja y ensartas al enemigo con un solo movimiento. Los ataques fuertes liberan un ataque ígneo consecutivo".

Se puede usar en armamentos medianos y grandes con capacidad de embestida.</text>
<text id="415000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo pesado y la siguiente habilidad:

"Garra del león salvaje: Habilidad de quienes son particularmente valientes, incluso entre los melenarroja. Ejecutas un salto mortal hacia adelante y atacas al enemigo con tu arma. Se puede ejecutar un ataque adicional si se vuelve a activar la habilidad".

Se puede usar en espadas, hachas y martillos
(excepto en armamentos pequeños y espadas de embestida).</text>
<text id="416000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad al frío y la siguiente habilidad:

"Pisotón gélido de la Bestia Divina: Una habilidad que imita la ira plasmada en la danza de la Bestia Divina. Levantas una pierna y pisas con mucha fuerza. Envías una poderosa oleada de escarcha a lo largo del suelo".

Se puede usar en todas las armas cuerpo a cuerpo.</text>
<text id="417000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad al arte de llama y la siguiente habilidad:

"Lanza de fuego: Habilidad de Kood, capitán de los caballeros ígneos. Preparas el arma para un ataque de embestida y arrojas una lanza de fuego hacia adelante. Puedes cargar el ataque para aumentar el daño infligido y la distancia recorrida".

Se puede usar en armamentos con capacidad de embestida (excepto en garras y hojas de revés).</text>
<text id="418000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a la magia y la siguiente habilidad:

"Soberanía de Caria: Habilidad transmitida entre la familia real cariana. El arma se transforma en un espadón mágico que blandes hacia abajo. Ejecutas un ataque horizontal de amplio alcance al volver a activar la habilidad. Ambos ataques se pueden cargar para reforzar su poder".

Se puede usar en espadas (excepto en armas colosales).</text>
<text id="419000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad a lo oculto y la siguiente habilidad:

"Alarido de pena: Habilidad utilizada por los oprimidos. Gritas, haces que los enemigos cercanos flaqueen y evocas un profundo resentimiento, lo que fortalece tu poder de ataque en función de la cantidad de PV restantes. Cuantos menos PV tengas, mayor será el efecto".

Se puede usar en todas las armas cuerpo a cuerpo.</text>
<text id="422000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad al frío y la siguiente habilidad:

"Invocación de llama espectral: Desenfundas tu arma para invocar llamas espectrales. Puedes continuar con un ataque normal para incendiar el suelo con las llamas espectrales o con un ataque fuerte para activar una explosión enorme".

Se puede usar en espadas y lanzas
(excepto en armas pequeñas, hojas gemelas y hojas de revés).</text>
<text id="505000">Esta ceniza de guerra le otorga a un armamento afinidad al veneno y la siguiente habilidad:

"La flor venenosa brota dos veces: Conjura desde el suelo aguijones infestados de podredumbre escarlata para apuñalar al enemigo. Si un ataque consecutivo impacta en un enemigo al que ya se le aplicó envenenamiento o podredumbre, inflige un daño enorme de un solo golpe".

Se puede usar en todas las armas cuerpo a cuerpo. </text>
<text id="548000">Esta ceniza de guerra no otorga ninguna afinidad a un armamento, pero sí la siguiente habilidad:

"Cacería dragontina de Igon: Habilidad de Igon, guerrero draco. Preparas el arco y lanzas un disparo retorcido emitiendo un bramido potente que aumenta bastante su poder".

Se puede usar en arcos grandes.</text>
<text id="800000">Esta ceniza de guerra no otorga ninguna afinidad a un armamento, pero sí la siguiente habilidad:

"Embestida de escudo: Una habilidad que usa el escudo para atacar. Presiona entradas adicionales para realizar hasta tres ataques consecutivos".

Puede usarse en todos los escudos.</text>
</entries>
</fmg>