<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="1">ﻋﻠﻳﻙ اﻟﺟﺛﻭم ﺣﺗﻰ ﻳﺻﻌﺏ ﻋﻠﻰ اﻷﻋﺩاء رﺻﺩك.
إﻧﻬﺎ ﺣﻳﻠﺔ ﻓﻌﺎﻟﺔ ﺑﺎﻷﺧﺹ وﺳﻁ اﻟﻌﺷﺏ اﻟﻁﻭﻳﻝ.
اﻟﻬﺟﻭم ﻋﻠﻰ ﻋﺩو ﻻ ﻳﺭاك ﻳُﻠﺣﻖ ﺿﺭرًا أﻛﺑﺭ ﻣﻥ اﻟﻣﻌﺗﺎد.

&lt;?keyicon@9?&gt;: &lt;?keyActName@9?&gt;</text>
<text id="2">ﻳﻣﻛﻧﻙ اﺳﺗﺧﺩام ﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻟﻳﺩ اﻟﻳﺳﺭى أو ﻛﻼ اﻟﻳﺩﻳﻥ ﻟﻠﻭﻗﺎﻳﺔ ﻣﻥ اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻣﻘﺑﻠﺔ.
اﻟﺩروع ﻓﻌﺎﻟﺔ ﺑﻭﺟﻪ ﺧﺎص ﻟﻠﻭﻗﺎﻳﺔ.
ﺗﺳﺗﻬﻠﻙ اﻟﻭﻗﺎﻳﺔ ﻗﻭة اﻟﺗﺣﻣﻝ.
إذا ﻧﻔﺩت ﻗﻭة اﻟﺗﺣﻣﻝ، ﻓﺳﺗﻧﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺗﻙ.

&lt;?keyicon@24?&gt;: اﻟﻭﻗﺎﻳﺔ</text>
<text id="3">ﻳﻣﻛﻧﻙ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم ﻣﺿﺎد ﻓﻭر ﺻﺩ ﻫﺟﻭم اﻟﻌﺩو.
ﺗﺟﻌﻝ اﻟﻭﻗﺎﻳﺔ اﻟﻣﺿﺎد ﻣﻥ اﻟﺳﻬﻝ ﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻌﺩو.

&lt;?keyicon@23?&gt; ﻓﻭر ﺻﺩ ﻫﺟﻭم: وﻗﺎﻳﺔ ﻣﺿﺎد</text>
<text id="4">اﺳﺗﺧﺩام ﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻛﻼ اﻟﻳﺩﻳﻥ ﺳﻳﺯﻳﺩ ﻣﻥ ﻗﻭﺗﻙ اﻟﻔﻌﺎﻟﺔ ﻟﺫﻟﻙ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻧﺳﺑﺔ 50%.
ﻫﺫا ﻳﺧﻔﻑ ﻣﻥ ﻣﺗﻁﻠﺑﺎت اﻟﺳﻣﺔ، واﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺗﻲ ﺗﺗﺩرّج ﺑﺎﻟﻘﻭة ﺳﺗﻠﺣﻖ اﻟﻣﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر.
ﺑﺎﻹﺿﺎﻓﺔ إﻟﻰ ذﻟﻙ، ﺻﺩ ﻫﺟﻣﺎت ذﻟﻙ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺗﻛﻭن أﻛﺛﺭ ﺻﻌﻭﺑﺔ ﺑﺎﻟﺩروع.

&lt;?keyicon@27?&gt;+&lt;?keyicon@24?&gt;/&lt;?keyicon@22?&gt;: اﻻﺳﺗﺧﺩام ﺑﻛﻼ اﻟﻳﺩﻳﻥ</text>
<text id="5">ﻫﺟﻣﺎت اﻟﺷﺣﻥ وﻫﺟﻣﺎت اﻟﻘﻔﺯ ﻗﻭﻳﺗﺎن.
اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻳﺟﻌﻝ ﻣﻥ اﻟﺳﻬﻝ ﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻌﺩو.
ﻛﻣﺎ أﻧﻪ ﻣﻥ اﻟﻣﺭﺟﺢ أن ﺗُﺳﻘﻁ ﻋﺩوًا ﻣﻥ ﻋﻠﻰ ﻣﻁﻳﺗﻪ.

اﻟﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻋﻠﻰ &lt;?keyicon@23?&gt;: ﻫﺟﻭم اﻟﺷﺣﻥ
&lt;?keyicon@23?&gt; ﺧﻼل اﻟﻘﻔﺯ: ﻫﺟﻭم اﻟﻘﻔﺯ</text>
<text id="6">ﻟﺩى اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺩرات ﻣﻣﻳﺯة ﺗﺳﻣﻰ اﻟﻣﻬﺎرات.
ﺗﻠﻙ اﻟﻣﻬﺎرات ﻣﺗﻧﻭﻋﺔ ﻟﻠﻐﺎﻳﺔ وﺗﺗﺭاوح ﺑﻳﻥ اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻘﻭﻳﺔ إﻟﻰ اﻟﺗﺄﺛﻳﺭات اﻟﻣﺅﻗﺗﺔ.
اﺳﺗﺧﺩام اﻟﻣﻬﺎرات ﻳﺳﺗﻬﻠﻙ ﻧﻘﺎط اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ.

&lt;?keyicon@25?&gt;: &lt;?keyActName@25?&gt;</text>
<text id="7">ﺗﺳﻣﺢ ﻟﻙ اﻟﺩروع ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام ﻣﻬﺎرة "اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ" ﻟﺻﺩ ﻫﺟﻣﺎت اﻷﻋﺩاء ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى.
ﺳﻳﻛﺳﺭ اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﻧﺎﺟﺢ وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻣﻬﺎﺟﻡ وﻳﻌﻁﻲ ﻓﺭﺻﺔ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ.

&lt;?keyicon@25?&gt; ﺑﺎﻟﻣﺯاﻣﻧﺔ ﻣﻊ ﻫﺟﻭم اﻟﻌﺩو: اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ</text>
<text id="8">ﻳﻣﻛﻧﻙ ﺗﺣﺩﻳﺩ اﻟﻬﺩف ﻹﺑﻘﺎﺋﻪ ﻣﺳﺗﻬﺩﺎ ﻟﻳﺳﻬﻝ اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ ﻋﻠﻳﻪ ﻓﻲ أﺛﻧﺎء اﻟﻘﺗﺎل.

&lt;?keyicon@15?&gt;: &lt;?keyActName@15?&gt;
&lt;?keyControlCamera?&gt; ﻋﻧﺩ ﺗﺣﺩﻳﺩ ﻫﺩف: ﺗﺑﺩﻳﻝ اﻟﻬﺩف</text>
<text id="9">ﻋﻧﺩ اﺳﺗﺧﺩام ﻗﻭس ﺑﻛﻼ اﻟﻳﺩﻳﻥ، ﻳﻣﻛﻧﻙ اﻟﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻋﻠﻰ &lt;?keyicon@24?&gt; ﻟﻠﺗﺻﻭﻳﺏ اﻟﺩﻗﻳﻖ.
ﻫﺫا ﻳﺟﻌﻝ اﻟﺗﺻﻭﻳﺏ أدق ﻣﻊ &lt;?keyControlCamera?&gt;.
ﻳﻣﻛﻧﻙ إﻟﺣﺎق ﺿﺭر ﻛﺑﻳﺭ ﺑﺎﻷﻋﺩاء ﻣﻥ اﻟﺑﺷﺭ أو اﻟﻬﻳﺋﺎت اﻟﻣﺷﺎﺑﻬﺔ ﻣﻥ ﺧﻼل اﻟﺗﺻﻭﻳﺏ ﻋﻠﻰ اﻟﺭأس.

&lt;?keyicon@24?&gt; ﺧﻼل اﺳﺗﺧﺩام ﻗﻭس ﺑﻛﻼ اﻟﻳﺩﻳﻥ: اﻟﺗﺻﻭﻳﺏ اﻟﺩﻗﻳﻖ</text>
<text id="10">ﻳﻣﻛﻥ اﻟﺗﺟﻬﺯ ﺑﺛﻼﺛﺔ أﺳﻠﺣﺔ ﻓﻲ ﻛﻝ ﻳﺩ.

ﺑﻌﺽ اﻷﺳﻠﺣﺔ، ﻣﺛﻝ اﻟﺩروع، ﻟﻬﺎ إﺟﺭاءات ﻣﺧﺗﻠﻔﺔ اﻋﺗﻣﺎدًا ﻋﻠﻰ اﻟﻳﺩ اﻟﺗﻲ ﺗﺗﺟﻬﺯﻫﺎ ﺑﻬﺎ.</text>
<text id="11">ﻳﻣﻛﻥ اﻟﺗﺟﻬﺯ ﺑﻣﺎ ﻳﺻﻝ إﻟﻰ 10 ﻋﻧﺎﺻﺭ ﻓﻲ اﻟﻭﻗﺕ ﻧﻔﺳﻪ.
ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩام اﻟﻌﻧﺎﺻﺭ اﻟﻣُﺟﻬﺯة ﻣﻥ دون اﻟﻭﺻﻭل إﻟﻰ ﻗﺎﺋﻣﺔ اﻟﻌﻧﺎﺻﺭ.
ﻳﻣﻛﻧﻙ أﻳﺿًﺎ ﺗﻌﻳﻳﻥ اﻟﻌﻧﺎﺻﺭ إﻟﻰ ﺣﻘﻳﺑﺗﻙ واﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻥ اﻟﻘﺎﺋﻣﺔ اﻟﺭﺋﻳﺳﻳﺔ ﻣﺑﺎﺷﺭ.

&lt;?keyicon@18?&gt;: &lt;?keyActName@18?&gt;
&lt;?keyicon@26?&gt;: &lt;?keyActName@26?&gt;</text>
<text id="12">ﺑﺭﻓﻊ اﻟﺷﻌﻠﺔ، ﻳﻣﻛﻧﻙ رؤﻳﺔ أﻛﺛﺭ وﺳﻁ اﻟﻅﻼم.

&lt;?keyicon@24?&gt; ﻓﻲ أﺛﻧﺎء اﻟﺗﺟﻬﺯ ﺑﺎﻟﺷﻌﻠﺔ ﻓﻲ اﻟﻳﺩ اﻟﻳﺳﺭى: رﻓﻊ اﻟﺷﻌﻠﺔ</text>
<text id="13">إذا وﻗﻔﺕ ﺧﻠﻑ ﻋﺩو، ﺳﻳﻣﻧﺣﻙ ﻫﺫا ﻓﺭﺻﺔ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ.
ﻳﻣﻛﻧﻙ أﻳﺿًﺎ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ ﺑﻌﺩ ﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻌﺩو.
ﺿﺭﺑﺎت ﻛﺳﺭ اﻟﻭﺿﻌﻳﺔ اﻟﺣﺎﺳﻣﺔ ﺗﺳﺑﺏ ﺿﺭرًا أﻛﺑﺭ ﻣﻥ اﻟﺿﺭﺑﺎت اﻟﺣﺎﺳﻣﺔ ﻣﻥ اﻟﺧﻠﻑ.

&lt;?keyicon@22?&gt; ﻋﻧﺩ اﻻﻗﺗﺭاب ﻣﻥ ﻋﺩو ﻳﺩﻳﺭ ﻅﻬﺭه: ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ
&lt;?keyicon@22?&gt; ﻋﻧﺩ اﻻﻗﺗﺭاب ﻣﻥ ﻋﺩو ﻛُﺳﺭت وﺿﻌﻳﺗﻪ: ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ</text>
<text id="14">ﻳﻣﻛﻧﻙ اﺳﺗﺧﺩام "اﻹﻳﻣﺎءات" ﻣﻥ اﻟﻘﺎﺋﻣﺔ اﻟﺭﺋﻳﺳﻳﺔ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﺗﻧﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻷوﺿﺎع اﻷﺳﺎﺳﻳﺔ.</text>
<text id="15">ﻳﻣﻛﻧﻙ اﺳﺗﺧﺩام اﻟﺧﺭﻳﻁﺔ ﻟﻣﻌﺭﻓﺔ ﻣﻭﻗﻌﻙ اﻟﺣﺎﻟﻲ وﻛﺫﻟﻙ اﻷراﺿﻲ واﻟﻣﺑﺎﻧﻲ اﻟﻣﺣﻳﻁﺔ.
ﻳﻣﻛﻥ ﺗﺣﺩﻳﺙ ﺧﺭﻳﻁﺗﻙ ﺑﻣﻌﻠﻭﻣﺎت ﺟﺩﻳﺩة ﻋﻥ ﻁﺭﻳﻖ اﻟﻌﺛﻭر ﻋﻠﻰ أﺟﺯاء اﻟﺧﺭﻳﻁﺔ ﻋﻧﺩ اﻟﺷﻭاﻫﺩ اﻟﺣﺟﺭﻳﺔ ﺧﻼل ﺳﻳﺭك.

&lt;?keyicon@29?&gt;: &lt;?keyActName@29?&gt;</text>
<text id="16">ﻳﻣﻛﻧﻙ اﻟﻘﻔﺯ ﻓﻲ أﺛﻧﺎء اﻣﺗﻁﺎء ﺣﺻﺎن ﺑﺎﻟﻘﺭب ﻣﻥ ﻳﻧﺑﻭع أرواح ﻟﻼرﺗﻔﺎع ﻣﻊ ﺗﻳﺎره إﻟﻰ اﻟﺟﻭ.
ﻟﻥ ﻳﻣﻛﻧﻙ ﺗﻠﻘﻲ ﺿﺭر ﻣﻥ اﻟﻘﻔﺯ ﻓﻲ ﻳﻧﺑﻭع أرواح ﻓﻲ أﺛﻧﺎء اﻣﺗﻁﺎء ﺣﺻﺎن ﺣﺗﻰ وﻟﻭ ﻣﻥ ارﺗﻔﺎع ﻋﺎل.

&lt;?keyicon@8?&gt; ﻓﻲ ﻳﻧﺑﻭع أرواح ﻓﻲ أﺛﻧﺎء اﻣﺗﻁﺎء ﺣﺻﺎن: ﻗﻔﺯة ﻳﻧﺑﻭع اﻷرواح</text>
<text id="17">ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻛﻭن ﻟﺩﻳﻙ ﻋﺩة ﻋﻧﺎﺻﺭ ﻣﺟﻬﺯة، ﻳﻣﻛﻥ اﻟﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻋﻠﻰ &lt;?keyicon@18?&gt; ﻟﺗﺣﺩﻳﺩ اﻟﻌﻧﺻﺭ اﻟﻣﻭﺟﻭد ﻓﻲ ﺧﺎﻧﺔ اﻟﻌﻧﺎﺻﺭ اﻷوﻟﻰ ﺑﺳﺭﻋﺔ.

اﻟﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار &lt;?keyicon@18?&gt;: ﺗﺣﺩﻳﺩ أول ﻋﻧﺻﺭ ﻣﺟﻬﺯ</text>
<text id="50">ﻋﻧﺩ اﻟﻣﻭت، ﺳﺗﺳﻘﻁ أي رون ﻓﻲ ﺣﻭزﺗﻙ ﻓﻲ ﻣﻭﻗﻊ ﻣﻭﺗﻙ.
ﻳﻣﻛﻧﻙ اﺳﺗﻌﺎدة ﻫﺫه اﻟﺭون ﻣﻥ ﺧﻼل اﻟﻭﺻﻭل إﻟﻰ ذﻟﻙ اﻟﻣﻭﻗﻊ ﻣﺟﺩدًا.
وﻟﻛﻥ إذا ﻣﺕ ﻣﺟﺩدًا ﻗﺑﻝ ﺟﻣﻊ اﻟﺭون اﻟﺗﻲ أﺳﻘﻁﻬﺎ، ﻓﺳﻳﺗﻡ ﻓﻘﺩاﻧﻬﺎ إﻟﻰ اﻷﺑﺩ.</text>
<text id="51">%null%</text>
<text id="52">ﻋﻧﺩﻣﺎ ﺗﻛﻭن أﻳﻘﻭﻧﺔ اﻟﻧُﺻُﺏ ﻅﺎﻫﺭة ﻋﻠﻰ اﻟﺟﺎﻧﺏ اﻷﻳﺳﺭ ﻣﻥ اﻟﺷﺎﺷﺔ، ﻳﻣﻛﻧﻙ اﺳﺗﺩﻋﺎء اﻷرواح ﻣﻥ اﻟﺭﻣﺎد.
ﻫﻧﺎك ﻋﺩة أﻧﻭاع ﻣﺧﺗﻠﻔﺔ ﻣﻥ اﻷرواح اﻟﺗﻲ ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺩﻋﺎؤﻫﺎ.
ﻋﺎد ﻣﺎ ﻳﺳﺗﻬﻠﻙ اﺳﺗﺩﻋﺎء اﻷرواح ﻧﻘﺎط اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ.</text>
<text id="53">ﺳﺗﻌﻳﺩ اﻻﺳﺗﺭاﺣﺔ ﻓﻲ ﻣﻭﻗﻊ ﻧﻌﻣﺔ ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ وﻧﻘﺎط اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ وﺗﻧﻘﻲ أي اﺿﻁﺭاﺑﺎت ﺗﺻﻳﺏ اﻟﺣﺎﻟﺔ.
ﻛﻣﺎ ﺳﺗﻌﻳﺩ ﻣﻝء اﻟﻘﻧﻳﻧﺎت اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ ﻟﺩﻳﻙ.

ﻣﻊ ذﻟﻙ، ﺳﻳﺗﻡ إﻧﻌﺎش ﻣﻌﻅﻡ اﻷﻋﺩاء اﻟﺫﻳﻥ ﻫﺯﻣﺗﻬﻡ.</text>
<text id="54">ﻣﻭاﻗﻊ اﻟﻧﻌﻣﺔ اﻟﺗﻲ ﻟﻡ ﻳﺗﻡ اﻛﺗﺷﺎﻓﻬﺎ ﺑﻌﺩ ﺳﺗﻧﻳﺭ ﻣﺣﻳﻁﻬﺎ.
إذا رأﻳﺕ اﻟﺿﻭء ﺧﻼل اﻻﺳﺗﻛﺷﺎف، ﻓﻌﻠﻳﻙ اﺗﺑﺎﻋﻪ—ﻓﻘﺩ ﻳﺅدي ذﻟﻙ إﻟﻰ ﻋﺛﻭرك ﻋﻠﻰ ﻣﻭﻗﻊ ﻧﻌﻣﺔ.</text>
<text id="55">اﻟﻧﻌﻣﺔ ﻣﻭﺟﻭدة ﻹرﺷﺎد اﻟﻣﺷﻭﻫﻳﻥ إﻟﻰ اﻟﻁﺭﻳﻖ اﻟﺻﺣﻳﺢ.
ﺣﺗﻰ اﻵن ﻻ ﺗﺯال ﺑﻌﺽ ﻣﻭاﻗﻊ اﻟﻧﻌﻣﺔ ﺗﺣﺗﻔﻅ ﺑﻬﺫه اﻟﻘﺩرة.
أﺷﻌﺗﻬﺎ اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ ﺳﺗﺭﺷﺩك ﻓﻲ ﻁﺭﻳﻘﻙ.</text>
<text id="56">ﻗﻧﻳﻧﺔ اﻟﺩﻣﻭع اﻟﻘﺭﻣﺯﻳﺔ ﺗﻌﻳﺩ ﻣﻝء ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ ﻟﺩﻳﻙ.
ﻗﻧﻳﻧﺔ اﻟﺩﻣﻭع اﻟﻼزوردﻳﺔ ﺗﻌﻳﺩ ﻣﻝء ﻧﻘﺎط اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ.

ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻭزﻳﻊ ﺟﺭﻋﺎت ﻟﻛﻝ ﻗﻧﻳﻧﺔ ﻣﻥ ﻣﻭاﻗﻊ اﻟﻧﻌﻣﺔ.
ﻳﻣﻛﻥ أﻳﺿًﺎ اﺳﺗﺧﺩام ﻋﻧﺎﺻﺭ ﻣﻌﻳﻧﺔ ﻟﺗﺭﻗﻳﺔ اﻟﻘﻧﻳﻧﺎت ﻓﻲ ﻣﻭاﻗﻊ اﻟﻧﻌﻣﺔ.</text>
<text id="57">ﻳﻣﻛﻥ اﻻﻧﺗﻘﺎل آﻧﻳًﺎ إﻟﻰ أي ﻣﻥ ﻣﻭاﻗﻊ اﻟﻧﻌﻣﺔ اﻟﺗﻲ اﻛﺗﺷﻔﺗﻬﺎ ﻣﻥ ﺧﻼل ﺧﺭﻳﻁﺗﻙ.
ﻟﻛﻥ ﻫﻧﺎك ﺑﻌﺽ اﻟﺳﺭادﻳﺏ واﻟﻣﻧﺎﻁﻖ اﻷﺧﺭى ﺣﻳﺙ ﻻ ﻳﻣﻛﻥ اﻻﻧﺗﻘﺎل إﻟﻳﻬﺎ.</text>
<text id="58">ﻓﻲ أﺛﻧﺎء اﻣﺗﻁﺎء ﺣﺻﺎن، ﻳﻣﻛﻧﻙ اﻟﻬﺟﻭم ﺑﺎﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﻣﺟﻬﺯة ﻓﻲ اﻟﻳﺩ اﻟﻳﻣﻧﻰ أو ﻛﻼ اﻟﻳﺩﻳﻥ.
إذا ﺗﻠﻘﻳﺕ ﻗﺩرًا ﻣﻌﻳﻧًﺎ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر ﻓﻲ أﺛﻧﺎء اﻣﺗﻁﺎء ﺣﺻﺎن ﻓﺳﻳﺅدي ذﻟﻙ إﻟﻰ ﺳﻘﻭﻁﻙ ﻣﻥ ﻋﻠﻰ اﻟﺣﺻﺎن،
وﺳﻳﺟﻌﻠﻙ ﻋﺭﺿﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﻛﺑﻳﺭ ﻟﻠﺧﻁﺭ.</text>
<text id="59">ﻻ ﻳﻣﻛﻧﻙ دﺧﻭل اﻟﻣﺑﺎﻧﻲ اﻟﻛﺑﻳﺭة أو اﻟﻛﻬﻭف أو اﻟﺳﺭادﻳﺏ أو اﻷﻣﺎﻛﻥ اﻟﻣﺷﺎﺑﻪ ﺧﻼل اﻣﺗﻁﺎء ﺣﺻﺎن.
ﻻ ﻳﻣﻛﻧﻙ اﺳﺗﺩﻋﺎء ﺣﺻﺎﻧﻙ ﻓﻲ أﺛﻧﺎء ﺗﻭاﺟﺩك ﺑﺩاﺧﻝ ﻣﺛﻝ ﻫﺫه اﻷﻣﺎﻛﻥ.</text>
<text id="60">إذا ﻛﺎن ﻟﺩﻳﻙ ﺣﻘﻳﺑﺔ ﺻﻧﺎﻋﺔ، ﻓﻳﻣﻛﻧﻙ ﺻﻧﺎﻋﺔ ﻋﻧﺎﺻﺭ ﻋﺩﻳﺩة ﻣﻥ اﻟﻣﻭاد اﻟﺗﻲ ﻳﻣﻛﻧﻙ اﻟﻌﺛﻭر ﻋﻠﻳﻬﺎ.
ﻳﻣﻛﻧﻙ ﺗﺣﺩﻳﺩ "ﺻﻧﺎﻋﺔ ﻋﻧﺻﺭ" ﻣﻥ اﻟﻘﺎﺋﻣﺔ اﻟﺭﺋﻳﺳﻳﺔ ﻟﺻﻧﺎﻋﺔ اﻟﻌﻧﺎﺻﺭ.

&lt;?keyicon@28?&gt;: &lt;?keyActName@28?&gt;</text>
<text id="61">ﺳﺗﻠﺯﻣﻙ اﻟﻘﺩور اﻟﻣﺗﺻﺩﻋﺔ أو اﻟﺣﺎوﻳﺎت اﻷﺧﺭى ﻟﺻﻧﻊ ﻋﻧﺎﺻﺭ ﻣﻌﻳﻧﺔ.
ﺳﺗﻧﻔﺩ ﻋﻧﺎﺻﺭ اﻟﺣﺎوﻳﺎت ﺑﻌﺩ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻟﻛﻥ اﻟﺣﺎوﻳﺎت ﻧﻔﺳﻬﺎ ﺳﺗﺑﻘﻰ.</text>
<text id="62">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﻲ ذﻛﺭﻳﺎت ﻟﻠﺗﻧﺎﻏﻣﺎت واﻟﻣﻬﺎرات اﻟﻣﻭﺟﻭدة ﻓﻲ اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﻣﺳﺗﺧﺩﻣﺔ ﻣﻧﺫ ﻓﺗﺭة ﻁﻭﻳﻠﺔ.
ﺑﻣﺳﺎﻋﺩة ﺳﻛﻳﻥ ﺷﺣﺫ ﻳﻣﻛﻧﻙ اﺳﺗﺧﺩام رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻟﺗﺧﺻﻳﺹ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻓﻲ ﻣﻭاﻗﻊ اﻟﻧﻌﻣﺔ.</text>
<text id="63">%null%</text>
<text id="64">ﻋﻧﺩ اﻟﻣﻭت ﺳﻳﺗﻡ إﻧﻌﺎﺷﻙ ﻓﻲ آﺧﺭ ﻣﻭﻗﻊ ﻧﻌﻣﺔ زُرﺗﻪ.

ﻟﻛﻥ ﻓﻲ ﺣﺎﻟﺔ ﺗﻭاﺟﺩ ﻧﺻﺏ ﻣﺎرﻳﻛﺎ ﺑﺎﻟﻘﺭب ﻣﻥ ﻣﻭﻗﻊ ﻣﻭﺗﻙ، ﻳﻣﻛﻧﻙ اﺧﺗﻳﺎر أن ﻳﺗﻡ إﻧﻌﺎﺷﻙ ﻫﻧﺎك.</text>
<text id="65">ﻋﻧﺩ ﺣﻣﻝ أﻛﺛﺭ ﻣﻥ 70% ﻣﻥ اﻟﺣﺩ اﻷﻗﺻﻰ ﻟﺣﻣﻭﻟﺔ اﻟﻣﻌﺩات، ﻓﺈن ﺗﺩﺣﺭج اﻟﺗﻔﺎدي ﺳﻳﺻﺑﺢ أﺑﻁﺄ وﻏﻳﺭ ﻣﺗﻘﻥ.
إذا ﺗﻡ ﺗﺟﺎوز اﻟﺣﺩ اﻷﻗﺻﻰ ﻟﺣﻣﻭﻟﺔ اﻟﻣﻌﺩات، ﻓﻠﻥ ﻳﻛﻭن اﻟﺗﺩﺣﺭج ﻣﻣﻛﻧًﺎ ﻋﻠﻰ اﻹﻁﻼق.</text>
<text id="66">ﺧﻼل اﻟﻘﺗﺎل، ﻻ ﻳﻣﻛﻥ ﺻﻧﺎﻋﺔ ﻋﻧﺎﺻﺭ أو ﻓﺗﺢ اﻟﺧﺭﻳﻁﺔ.</text>
<text id="67">اﻷرواح اﻟﺗﻲ اﺳﺗﺩﻋﻳﺗﻬﺎ ﻣﻥ اﻟﺭﻣﺎد ﻳﻣﻛﻥ أن ﺗﺻﺑﺢ أﻛﺛﺭ ﻗﻭة ﺑﻭاﺳﻁﺔ ﻣﺳﺗﺩﻋﻲ أرواح.
ﺳﻳﻠﺯﻣﻙ ﻧﺑﺗﺔ ﻟﺗﺭﻗﻳﺔ اﻷرواح.</text>
<text id="68">ﻋﻧﺩ زﻳﺎدة اﻟﻣﺳﺗﻭى، ﻳﻣﻛﻧﻙ إﻧﻔﺎق اﻟﺭون ﻟﺯﻳﺎدة ﺳﻣﺎﺗﻙ.
ﻣﻊ زﻳﺎدة ﻛﻝ ﺳﻣﺔ، ﻳﺭﺗﻔﻊ ﻣﺳﺗﻭاك—وﺗﺯداد أﻳﺿًﺎ ﻛﻣﻳﺔ اﻟﺭون اﻟﻣﻁﻠﻭﺑﺔ ﻟﺯﻳﺎدة اﻟﺳﻣﺔ اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ.</text>
<text id="69">%null%</text>
<text id="70">ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻣﺗﻠﺊ ﻣﻘﻳﺎس اﻟﺳﻡ، ﺳﻳﺅدي ذﻟﻙ إﻟﻰ إﺻﺎﺑﺗﻙ ﺑﺎﻟﺳﻡ وﺗﻌﺭﺿﻙ ﻟﺿﺭر ﻣﺳﺗﻣﺭ.
ﻛﻠﻣﺎ زادت ﻣﻧﺎﻋﺗﻙ، اﺳﺗﻐﺭق ﻣﻝء ﻣﻘﻳﺎس اﻟﺳﻡ وﻗﺗًﺎ أﻁﻭل.</text>
<text id="71">ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻣﺗﻠﺊ ﻣﻘﻳﺎس اﻟﻌﻔﻥ اﻟﻘﺭﻣﺯي، ﺳﻳﺅدي ذﻟﻙ إﻟﻰ إﺻﺎﺑﺗﻙ ﺑﺎﻟﻣﺭض وﺗﻌﺭﺿﻙ ﻟﺿﺭر ﻣﺳﺗﻣﺭ.
ﻳﻌﺩ اﻟﻌﻔﻥ اﻟﻘﺭﻣﺯي ﻣﺭﺿًﺎ ﺧﻁﻳﺭًا ﻟﻠﻐﺎﻳﺔ ﻟﻛﻥ ﻛﻠﻣﺎ زادت ﻣﻧﺎﻋﺗﻙ، اﺳﺗﻐﺭق ﻣﻝء اﻟﻣﻘﻳﺎس وﻗﺗًﺎ أﻁﻭل.</text>
<text id="72">ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻣﺗﻠﺊ ﻣﻘﻳﺎس ﻓﻘﺩان اﻟﺩم، ﺳﻳﺅدي ذﻟﻙ إﻟﻰ إﺻﺎﺑﺗﻙ ﺑﺎﻟﻧﺯﻳﻑ.
ﺳﻳﻠﺣﻖ ﻫﺫا ﺿﺭرًا ﻛﺑﻳﺭًا ﺑﺎﻟﺣﺩ اﻷﻗﺻﻰ ﻟﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ ﻟﺩﻳﻙ.
ﻛﻠﻣﺎ زادت ﺻﻼﺑﺗﻙ، اﺳﺗﻐﺭق ﻣﻝء ﻣﻘﻳﺎس ﻓﻘﺩان اﻟﺩم وﻗﺗًﺎ أﻁﻭل.</text>
<text id="73">ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻛﻭن ﻣﻘﻳﺎس اﻟﺻﻘﻳﻊ ﻣﻣﺗﻠﺋًﺎ، ﺳﻳﺅدي ذﻟﻙ إﻟﻰ ﺗﻌﺭﺿﻙ ﻟﻠﺿﺭر وإﺻﺎﺑﺗﻙ ﺑﻘﺿﻣﺔ ﺻﻘﻳﻊ ﻟﻔﺗﺭة.
ﺧﻼل إﺻﺎﺑﺗﻙ ﺑﻘﺿﻣﺔ ﺻﻘﻳﻊ، ﺳﻳﻌﺭﺿﻙ ذﻟﻙ ﻟﺿﺭر ﻣﺗﺯاﻳﺩ ﻣﻥ ﻣﺻﺎدر أﺧﺭى.
ﻛﻠﻣﺎ زادت ﺻﻼﺑﺗﻙ اﺳﺗﻐﺭق ﻣﻝء ﻣﻘﻳﺎس اﻟﺻﻘﻳﻊ وﻗﺗًﺎ أﻁﻭل.</text>
<text id="74">ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻣﺗﻠﺊ ﻣﻘﻳﺎس اﻟﻧﻭم ﺳﻳﻐﻠﺑﻙ اﻟﻧﻌﺎس.
ﺳﺗﻧﺎم اﻟﺷﺧﺻﻳﺎت اﻷﺿﻌﻑ ﺑﺷﻛﻝ ﻛﺎﻣﻝ.
ﻛﻠﻣﺎ زاد ﺗﺭﻛﻳﺯك، اﺳﺗﻐﺭق ﻣﻝء ﻣﻘﻳﺎس اﻟﻧﻭم وﻗﺗًﺎ أﻁﻭل.</text>
<text id="75">ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻣﺗﻠﺊ ﻣﻘﻳﺎس اﻟﺟﻧﻭن ﺳﻳﺅدي ذﻟﻙ إﻟﻰ إﺻﺎﺑﺗﻙ ﺑﺎﻟﺟﻧﻭن وﻓﻘﺩان ﻗﺩر ﻛﺑﻳﺭ ﻣﻥ ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ وﻧﻘﺎط اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ.
ﻳﺻﺎب اﻟﺑﺷﺭ ﻓﻘﻁ ﺑﺎﻟﺟﻧﻭن.
ﻛﻠﻣﺎ زاد ﺗﺭﻛﻳﺯك، اﺳﺗﻐﺭق ﻣﻝء ﻣﻘﻳﺎس اﻟﺟﻧﻭن وﻗﺗًﺎ أﻁﻭل.</text>
<text id="76">ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻣﺗﻠﺊ ﻣﻘﻳﺎس اﻟﻣﻭت، ﺳﻳﺅدي ذﻟﻙ إﻟﻰ ﻣﻭﺗﻙ ﻓﻭرًا.
ﻫﺫا اﺿﻁﺭاب ﺧﻁﻳﺭ ﻟﻠﻐﺎﻳﺔ ﻟﻛﻥ ﻛﻠﻣﺎ زادت ﻣﻘﺎوﻣﺗﻙ ﻟﻠﻣﻭت،
اﺳﺗﻐﺭق ﻣﻝء ﻣﻘﻳﺎس اﻟﻣﻭت وﻗﺗًﺎ أﻁﻭل.</text>
<text id="77">ﻳﻭﻓﺭ اﻟﻭاﻗﻲ اﻟﺛﻘﻳﻝ ﺛﺑﺎﺗًﺎ ﻋﺎﻟﻳًﺎ وﻳﺟﻌﻠﻙ أﻗﻝ ﻋﺭﺿﺔ ﻟﻼرﺗﺩاد ﻣﻥ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﻌﺩو.
اﺳﺗﺧﺩام ﺳﻼح ﺛﻘﻳﻝ ﺑﻛﻼ اﻟﻳﺩﻳﻥ ﻗﺩ ﻳﻭﻓﺭ أﻳﺿًﺎ اﻟﺗﺄﺛﻳﺭات ذاﺗﻬﺎ.</text>
<text id="100">ﺧﻼل وﺿﻊ اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ اﻟﺗﻌﺎوﻧﻲ، ﻫﺩف اﻹﺻﺑﻊ اﻟﻣﻠﻔﻭﻓﺔ ﻣﺳﺎﻋﺩة ﻣﺿﻳﻑ اﻷﺻﺎﺑﻊ ﻋﻠﻰ ﻫﺯﻳﻣﺔ زﻋﻳﻡ اﻟﻣﻧﻁﻘﺔ.
ﺳﻳﻌﻭد اﻹﺻﺑﻊ اﻟﻣﻠﻔﻭﻓﺔ إﻟﻰ ﻋﺎﻟﻣﻪ ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻣﻭت أو ﻋﻧﺩ ﻫﺯﻳﻣﺔ زﻋﻳﻡ اﻟﻣﻧﻁﻘﺔ، أﻳﻬﻣﺎ ﻳﺣﺩث أو.</text>
<text id="101">ﺧﻼل وﺿﻊ اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ اﻟﺗﻧﺎﻓﺳﻲ، ﻫﺩف اﻟﻣﺑﺎرز ﻫﺯﻳﻣﺔ ﻣﺿﻳﻑ اﻷﺻﺎﺑﻊ.
ﺳﻳﻌﻭد اﻟﻣﺑﺎرز إﻟﻰ ﻋﺎﻟﻣﻪ ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻳﻣﻭت أو ﻋﻧﺩ ﻫﺯﻳﻣﺔ ﻣﺿﻳﻑ اﻷﺻﺎﺑﻊ، أﻳﻬﻣﺎ ﻳﺣﺩث أو.</text>
<text id="102">ﻓﻲ وﺿﻊ اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ اﻟﻌﺎدي، ﻳﻣﻛﻥ أن ﻳﻛﻭن ﻫﻧﺎك ﻣﺎ ﻳﺻﻝ إﻟﻰ ﻣﺗﻌﺎوﻧﻳﻥ اﺛﻧﻳﻥ وﻏﺎ واﺣﺩ أو ﺧﺻﻡ واﺣﺩ ﻓﻲ وﻗﺕ واﺣﺩ.

ﻳﻣﻛﻥ أن ﻳﺳﺗﺧﺩم اﻟﻼﻋﺏ اﻟﻣﺿﻳﻑ ﻟﺳﺎن اﻟﻣﺧﺎدع ﻟﺯﻳﺎدة أﻗﺻﻰ ﻋﺩد ﻣﻥ اﻟﻐﺯاة أو اﻟﺧﺻﻭم.</text>
<text id="103">ﻣﻊ ﻋﻼج إﺻﺑﻊ اﻟﻧﺩاء ﻳﻣﻛﻥ رؤﻳﺔ ﻋﻼﻣﺎت اﻻﺳﺗﺩﻋﺎء اﻟﺗﻲ ﺗﺭﻛﻬﺎ ﻻﻋﺑﻭن ﻓﻲ ﻋﻭاﻟﻡ أﺧﺭى.

إذا اﺳﺗﺩﻋﻳﺕ ﻻﻋﺑًﺎ آﺧﺭ ﻣﻥ ﺧﻼل ﻋﻼﻣﺗﻪ، ﻓﺳﻳﺑﺩأ وﺿﻊ اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ وﺳﻳﻛﻭن دورك ﻣﺿﻳﻑ اﻷﺻﺎﺑﻊ.</text>
<text id="104">ﻳﻣﻛﻥ ﺗﺭك ﻋﻼﻣﺔ اﺳﺗﺩﻋﺎء ذﻫﺑﻳﺔ ﻣﻊ إﺻﺑﻊ اﻟﻣﺷﻭه اﻟﻣﻠﻔﻭﻓﺔ.
ﺳﺗﻅﻬﺭ ﻫﺫه اﻟﻌﻼﻣﺔ ﻓﻲ ﻋﻭاﻟﻡ اﻟﻼﻋﺑﻳﻥ اﻵﺧﺭﻳﻥ وﺗﺳﻣﺢ ﻟﻬﻡ ﺑﺎﺳﺗﺩﻋﺎﺋﻙ
ﻛﺈﺻﺑﻊ ﻣﻠﻔﻭﻓﺔ ﻓﻲ وﺿﻊ اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ اﻟﺗﻌﺎوﻧﻲ.</text>
<text id="105">ﻳﻣﻛﻥ ﺗﺭك ﻋﻼﻣﺔ اﺳﺗﺩﻋﺎء ﺣﻣﺭاء ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام إﺻﺑﻊ اﻟﻣﺑﺎرز اﻟﻣﻠﻔﻭﻓﺔ.
ﺳﺗﻅﻬﺭ ﻫﺫه اﻟﻌﻼﻣﺔ ﻓﻲ ﻋﻭاﻟﻡ اﻟﻼﻋﺑﻳﻥ اﻵﺧﺭﻳﻥ وﺗﺳﻣﺢ ﻟﻬﻡ ﺑﺎﺳﺗﺩﻋﺎﺋﻙ
ﻛﺧﺻﻡ ﻣﺑﺎرز ﻓﻲ وﺿﻊ اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ اﻟﺗﻧﺎﻓﺳﻲ.</text>
<text id="106">ﻳﻣﻛﻧﻙ دﺧﻭل ﻋﺎﻟﻡ ﻻﻋﺏ آﺧﺭ ﻛﺈﺻﺑﻊ دﻣﻭﻳﺔ ﻏﺎزﻳﺔ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام اﻹﺻﺑﻊ اﻟﺩﻣﻭﻳﺔ اﻟﻣﺗﻘﻳﺣﺔ.
ﻫﻧﺎك ﻋﻧﺎﺻﺭ أﺧﺭى ﺗﺳﻣﺢ ﻟﻙ ﺑﻐﺯو ﻋﻭاﻟﻡ أﺧﺭى أﻳﺿًﺎ.</text>
<text id="107">إذا اﺳﺗﺧﺩﻣﺕ ﻁﻭق ﺷﻔﺭة أﺑﻳﺽ ﻓﺳﻳُﺳﺗﺩﻋﻰ ﺗﻠﻘﺎﺋﻳًﺎ ﺻﻳﺎدٌ ﻣﻥ ﻋﺎﻟﻡ آﺧﺭ
ﻹﻧﻘﺎذك ﻋﻧﺩ ﻏﺯو ﻋﺎﻟﻣﻙ.
(ﻗﺩ ﻻ ﻳﻛﻭن اﻻﺳﺗﺩﻋﺎء ﻣﻣﻛﻧًﺎ داﺋﻣًﺎ.)</text>
<text id="108">إذا اﺳﺗﺧﺩﻣﺕ ﻁﻭق ﺷﻔﺭة أزرق ﻓﺳﻳﺗﻳﺣﻙ ذﻟﻙ ﻟﻼﺳﺗﺩﻋﺎءات ﻟﻠﻣﺳﺎﻋﺩة ﻣﻥ ﻋﻭاﻟﻡ أﺧﺭى.
ﺳﻳﺗﻡ اﺳﺗﺩﻋﺎؤك إﻟﻰ ﻋﺎﻟﻣﻬﻡ ﻛﺻﻳﺎد.</text>
<text id="109">ﻳﻣﻛﻥ اﻟﻌﺛﻭر ﻓﻲ ﻛﻝ ﻣﻧﻁﻘﺔ ﻋﻠﻰ ﺗﻣﺎﺛﻳﻝ اﻟﺷﻬﺩاء.
ﺗﻠﻙ اﻟﺗﻣﺎﺛﻳﻝ ﻫﻲ ﻣﻭاﺿﻊ اﺳﺗﺩﻋﺎء.

ﺗﺗﺟﻣﻊ ﻋﻼﻣﺎت اﻻﺳﺗﺩﻋﺎء اﻟﺗﻲ ﺗﻧﺷﺋﻬﺎ اﻟﺗﻣﺎﺛﻳﻝ اﻟﺻﻐﻳﺭة ﻓﻲ ﻣﻭاﺿﻊ اﻻﺳﺗﺩﻋﺎء ﻫﺫه.
ﺳﻳﻛﻭن ﻣﻥ اﻟﺳﻬﻝ اﺳﺗﺩﻋﺎء ﻻﻋﺑﻳﻥ آﺧﺭﻳﻥ إﻟﻰ ﻫﺫه اﻷﻣﺎﻛﻥ.</text>
<text id="110">إن ﻗﻣﺕ ﺑﺗﻌﻳﻳﻥ ﻛﻠﻣﺔ ﻣﺭور ﻟﻠﻣﺟﻣﻭﻋﺔ، ﻓﻣﻥ اﻟﻣﺭﺟﺢ رؤﻳﺗﻙ ﻟﺭﺳﺎﺋﻝ وﻋﻼﻣﺎت اﺳﺗﺩﻋﺎء وﺑﻘﻊ دﻣﺎء وأﺷﺑﺎح
ﻣﻥ ﻣﺳﺗﺧﺩﻣﻳﻥ آﺧﺭﻳﻥ ﺑﻛﻠﻣﺔ اﻟﻣﺭور ﻧﻔﺳﻬﺎ.</text>
<text id="111">إن ﻗﻣﺕ ﺑﺗﻌﻳﻳﻥ ﻛﻠﻣﺔ ﻣﺭور ﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ، ﻓﺳﺗﺗﻡ ﻣﻁﺎﺑﻘﺗﻙ ﻣﻊ ﻣﺳﺗﺧﺩﻣﻲ ﻛﻠﻣﺔ اﻟﻣﺭور ﻧﻔﺳﻬﺎ ﻓﻘﻁ
ﻟﻣﻌﻅﻡ ﻣﻳﺯات اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ.

وﻣﻊ ذﻟﻙ، ﻻ ﺗﻧﻁﺑﻖ ﻛﻠﻣﺎت ﻣﺭور اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ ﻋﻠﻰ ﻏﺯو اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ.</text>
<text id="112">ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩام ﻗﺎﺋﻣﺔ اﻟﺭﺳﺎﺋﻝ ﻟﺗﺭك رﺳﺎﺋﻝ ﻟﻼﻋﺑﻳﻥ اﻵﺧﺭﻳﻥ.

ﺳﺗﻅﻬﺭ اﻟﺭﺳﺎﻟﺔ ﻓﻲ ﻋﺎﻟﻡ اﻟﻼﻋﺑﻳﻥ اﻵﺧﺭﻳﻥ ﻓﻲ ﻣﻛﺎن وﻗﻭﻓﻙ ﻋﻧﺩ ﻛﺗﺎﺑﺗﻬﺎ.</text>
<text id="113">ﺧﻼل اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ، ﻳﻣﻛﻧﻙ ﻓﻘﻁ اﺳﺗﻛﺷﺎف ﻣﻧﺎﻁﻖ ﻣﺣﺩودة.
ﻳﺗﻡ ﺣﻅﺭ اﻟﻣﻧﺎﻁﻖ اﻟﺗﻲ ﺗﺗﺟﺎوز ﺗﻠﻙ اﻟﺣﺩود ﺑﺟﺩار ﻣﻥ اﻟﺿﻭء.
ﻳﻣﻛﻥ اﻟﻭﺻﻭل إﻟﻳﻬﺎ ﻣﺭة أﺧﺭى ﺑﻌﺩ اﻧﺗﻬﺎء اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ.</text>
<text id="114">ﻳﻣﻛﻥ أﺣﻳﺎﻧًﺎ رؤﻳﺔ أﺷﺑﺎح ﺧﺎﻓﺗﺔ ﺑﻳﺿﺎء.
ﺗﻠﻙ آﺛﺎر ﻻﻋﺑﻳﻥ ﻓﻲ ﻋﻭاﻟﻡ أﺧﺭى واﻷﻓﻌﺎل اﻟﺗﻲ ﻗﺎﻣﻭا ﺑﻬﺎ ﻣﺅﺧﺭًا.</text>
<text id="115">ﻳﻭﺟﺩ ﺑﻘﻊ دﻣﺎء ﻓﻲ أﻣﺎﻛﻥ ﻣﻭت اﻟﻼﻋﺑﻳﻥ ﻓﻲ اﻟﻌﻭاﻟﻡ اﻷﺧﺭى.
ﻳﻣﻛﻥ ﻓﺣﺻﻬﺎ ﻟﻣﻌﺭﻓﺔ ﻛﻳﻑ ﻣﺎﺗﻭا.</text>
<text id="116">ﺧﻼل وﺿﻊ اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ اﻟﺩاﻋﻡ، ﻫﺩف اﻟﺻﻳﺎد ﻫﺯﻳﻣﺔ ﻏﺎز.
ﺳﻳﻌﻭد اﻟﺻﻳﺎد إﻟﻰ ﻋﺎﻟﻣﻪ ﻋﻧﺩ ﻣﻭﺗﻪ أو ﻋﻧﺩ ﻫﺯﻳﻣﺔ اﻟﻐﺎزي، أﻳﻬﻣﺎ ﻳﺣﺩث أو.</text>
<text id="117">ﻫﻧﺎك ﻧﻭﻋﺎن ﻣﻥ ﻋﻼﻣﺔ اﻻﺳﺗﺩﻋﺎء اﻟﺗﻲ ﻳﺗﺭﻛﻬﺎ اﻟﻼﻋﺑﻭن ﻓﻲ اﻟﻌﻭاﻟﻡ اﻷﺧﺭى.

ﺳﺗﺳﺗﺩﻋﻲ اﻟﻌﻼﻣﺎت اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ ﻣﺗﻌﺎوﻧﻲ اﻹﺻﺑﻊ اﻟﻣﻠﻔﻭﻓﺔ
وﺳﺗﺳﺗﺩﻋﻲ اﻟﻌﻼﻣﺎت اﻟﺣﻣﺭاء اﻟﺧﺻﻭم اﻟﻣﺑﺎرزﻳﻥ.</text>
<text id="118">ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻐﻳﻳﺭ ﺗﻧﺳﻳﻖ اﻟﺭﺳﺎﻟﺔ ﻟﺗﺭك رﺳﺎﺋﻝ أﻛﺛﺭ ﺗﻌﻘﻳﺩًا
وأﻳﺿًﺎ إرﻓﺎق إﻳﻣﺎءات ﺑﺎﻟﺭﺳﺎﺋﻝ.

&lt;?keyicon@30?&gt;: ﺗﻐﻳﺭ ﺗﻧﺳﻳﻖ اﻟﺭﺳﺎﻟﺔ</text>
<text id="119">ﺧﻼل ﻏﺯو اﻟﻠﻌﺏ اﻟﺟﻣﺎﻋﻲ، ﻫﺩف اﻟﻐﺎزي ﻫﺯﻳﻣﺔ ﻣﺿﻳﻑ اﻷﺻﺎﺑﻊ.
ﺳﻳﻌﻭد اﻟﻐﺎزي إﻟﻰ ﻋﺎﻟﻣﻪ ﻋﻧﺩ ﻣﻭﺗﻪ أو ﻋﻧﺩ ﻫﺯﻳﻣﺔ ﻣﺿﻳﻑ اﻷﺻﺎﺑﻊ، أﻳﻬﻣﺎ ﻳﺣﺩث أو.</text>
<text id="120">اﻟﻛﻭﻟﻭﺳﻳﻭم اﻟﻣﻭﺟﻭدة ﻓﻲ اﻷراﺿﻲ اﻟﻭﺳﻁﻰ ﻫﻲ أﻣﺎﻛﻥ ﻟﻠﻘﺗﺎل ﺿﺩ ﻻﻋﺑﻳﻥ آﺧﺭﻳﻥ،
ﻟﻛﻝ واﺣﺩ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻗﻭاﻋﺩ ﺧﺎﺻﺔ ﺑﻪ.

ﻳﻣﻛﻥ ﺑﺩء ﻗﺗﺎل ﻋﺑﺭ ﺗﻣﺛﺎل ﻣﺎرﻳﻛﺎ ﻓﻲ ﻗﻠﻌﺔ اﻟﻁﺎوﻟﺔ اﻟﻣﺳﺗﺩﻳﺭة
ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام ﻧﻣﺎذج ﻛﻭﻟﻭﺳﻳﻭم ﺗﻣﺕ زﻳﺎرﺗﻬﺎ ﺑﺎﻟﻔﻌﻝ.</text>
<text id="121">ﻫﻧﺎك رﺗﺏ ﻓﻲ ﻛﻝ ﻛﻭﻟﻭﺳﻳﻭم ﺗﺗﺑﻊ ﻧﺗﺎﺋﺞ اﻟﻣﻘﺎﺗﻠﻳﻥ ﻓﻲ
اﻟﻣﺑﺎرزات واﻟﻘﺗﺎل اﻟﻣﺷﺗﺭك/اﻟﻘﺗﺎل اﻟﻣﻠﺣﻣﻲ ﻣﻊ ﺗﻣﻛﻳﻥ رﻣﺎد اﻷرواح.

ﻫﻧﺎك ﺧﻣﺱ رﺗﺏ ﻟﻛﻝ ﻓﺋﺔ.
ﺳﺗﺭﻓﻊ اﻟﻣﻛﺎﺳﺏ اﻟﻣﺗﻛﺭرة ﻣﻥ رﺗﺑﺗﻙ، ﻟﻛﻥ اﻟﺧﺳﺎﺋﺭ اﻟﻣﺗﻛﺭرة ﺳﺗﻘﻠﻝ ﻣﻧﻬﺎ.</text>
<text id="150">ﻗﺩ ﺗﺅدي اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﺗﻲ ﻟﻬﺎ ﺗﻧﺎﻏﻣﺎت ﻣﻌﻳﻧﺔ ﻣﺛﻝ اﻟﻧﺎر أو اﻟﺑﺭق إﻟﻰ ﺟﻌﻝ اﻟﻭﻗﺎﻳﺔ أﻗﻝ ﻓﺎﻋﻠﻳﺔ
ﻣﻣﺎ ﻫﻲ ﻋﻠﻳﻪ ﺿﺩ اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﺑﺩﻧﻳﺔ اﻟﻌﺎدﻳﺔ.

ﻻ ﺗﻌﻣﻝ اﻟﻭﻗﺎﻳﺔ ﺿﺩ ﻫﺟﻣﺎت ﺗﺻﺩ ﻛﺛﻳﺭة.</text>
<text id="151">ﻗﺩ ﺗﻛﺳﺭ ﺑﻌﺽ اﻟﻬﺟﻣﺎت وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻌﺩو، ﻣﺎ ﻳﻣﻧﺣﻙ ﻓﺭﺻﺔ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ.
ﻫﺟﻣﺎت اﻟﺷﺣﻥ وﻫﺟﻣﺎت اﻟﻘﻔﺯ ﺗﺳﻬﻝ ﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻌﺩو.</text>
<text id="152">ﻳﻣﻛﻧﻙ ﻣﻬﺎﺟﻣﺔ ﻋﺩو ﻋﻠﻰ ﻣﻁﻳﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺗﻛﺭر ﻹﺳﻘﺎﻁﻪ ﻣﻥ ﻋﻠﻰ ﻣﻁﻳﺗﻪ وﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺗﻪ.
ﺳﻳﻣﻧﺣﻙ ﻫﺫا ﻓﺭﺻﺔ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ.
ﻣﻥ اﻟﻣﺭﺟﺢ أن ﺗﻘﻭم ﻫﺟﻣﺎت اﻟﺷﺣﻥ وﻫﺟﻣﺎت اﻟﻘﻔﺯ ﺑﺈﺳﻘﺎط اﻷﻋﺩاء ﻣﻥ ﻋﻠﻰ ﻣﻁﻳﺗﻬﻡ.</text>
<text id="153">ﻫﺟﻣﺎت اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ ﻟﻸﺳﻠﺣﺔ اﻟﺣﺎدة ﻏﻳﺭ ﻓﻌﺎﻟﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﻛﺑﻳﺭ ﺿﺩ اﻟﻭاﻗﻳﺎت اﻟﻣﻘﻭاة واﻷوﻗﻳﺔ.
ﻣﻥ اﻟﻣﺭﺟﺢ أن ﺗﺻﻳﺏ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﺿﺭب اﻟﻬﺩف.</text>
<text id="154">%null%</text>
<text id="200">ﻫﻧﺎك ﺧﻧﺎﻓﺱ دﻣﻌﺔ ﻗﺭﻣﺯﻳﺔ وﻻزوردﻳﺔ.
اﻫﺯﻣﻬﺎ ﻹﻋﺎدة ﻣﻝء ﻗﻧﻳﻧﺎﺗﻙ اﻟﻣﺷﺎﺑﻪ ﻟﻧﻭﻋﻬﺎ.
ﻟﻛﻥ ﻻ ﻳﻣﻛﻥ إﻋﺎدة ﻣﻝء ﻗﻧﻳﻧﺎت أﻛﺛﺭ ﻣﻣﺎ ﺗﺳﻣﺢ ﺑﻪ اﻟﻛﻣﻳﺔ اﻟﻘﺻﻭى ﻟﻙ.</text>
<text id="250">%null%</text>
<text id="251">%null%</text>
<text id="252">%null%</text>
<text id="253">%null%</text>
</entries>
</fmg>