<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="2220">Un talismán que representa un conjunto de botellas de perfume.
Aumenta la potencia de las artes que usan perfumes.

Hay jardines que solo los perfumistas conocen. Ya sea que estén escondidas en la periferia de las tierras altas u ocultas en las sombras de las cavernas, las flores nacen en secreto, a la espera de impartir su aroma.</text>
<text id="7000">Un medallón con un ámbar carmesí incrustado.
Potencia los PV máximos lo más posible.

La vieja savia del Terrárbol se convierte en ámbar. En la era de Godfrey, el primer Señor de Elden, se atesoraba como la joya más preciada.

Estos medallones de lo más variados fueron otorgados al círculo íntimo de distinguidos caballeros dorados de Godwyn.</text>
<text id="7001">%null%</text>
<text id="7002">%null%</text>
<text id="7003">%null%</text>
<text id="7004">%null%</text>
<text id="7005">%null%</text>
<text id="7006">%null%</text>
<text id="7007">%null%</text>
<text id="7008">%null%</text>
<text id="7009">%null%</text>
<text id="7010">Un medallón con un ámbar cerúleo incrustado.
Potencia los PC máximos lo más posible.

La vieja savia del Terrárbol se convierte en ámbar. En la era de Godfrey, el primer Señor de Elden, se atesoraba como la joya más preciada.

Estos medallones de lo más variados fueron otorgados al círculo íntimo de distinguidos caballeros dorados de Godwyn.</text>
<text id="7011">%null%</text>
<text id="7012">%null%</text>
<text id="7013">%null%</text>
<text id="7014">%null%</text>
<text id="7015">%null%</text>
<text id="7016">%null%</text>
<text id="7017">%null%</text>
<text id="7018">%null%</text>
<text id="7019">%null%</text>
<text id="7020">Un medallón con un ámbar viridián incrustado.
Potencia el vigor máximo lo más posible.

La vieja savia del Terrárbol se convierte en ámbar. En la era de Godfrey, el primer Señor de Elden, se atesoraba como la joya más preciada.

Estos medallones de lo más variados fueron otorgados al círculo íntimo de distinguidos caballeros dorados de Godwyn.</text>
<text id="7021">%null%</text>
<text id="7022">%null%</text>
<text id="7023">%null%</text>
<text id="7024">%null%</text>
<text id="7025">%null%</text>
<text id="7026">%null%</text>
<text id="7027">%null%</text>
<text id="7028">%null%</text>
<text id="7029">%null%</text>
<text id="7030">Un talismán con forma de tortuga verde de dos cabezas.
Aumenta bastante la velocidad de recuperación de vigor.

Las tortugas se consideran un ingrediente nutritivo, símbolo de un poder inagotable.

Las tortugas de dos cabezas son uno de los temas favoritos de la torre, debido a la forma espiralada de sus cuellos entrelazados.</text>
<text id="7031">%null%</text>
<text id="7032">%null%</text>
<text id="7033">%null%</text>
<text id="7034">%null%</text>
<text id="7035">%null%</text>
<text id="7036">%null%</text>
<text id="7037">%null%</text>
<text id="7038">%null%</text>
<text id="7039">%null%</text>
<text id="7040">Un pertrecho ceremonial que llevaban los astados.
Aumenta inmensamente la robustez.
(La robustez controla la resistencia a la hemorragia y la congelación).

Los cuernos son objetos sublimes para los astados, y su presencia confirma la creencia de que son gente elegida.

Solo la aparición repetida de cuernos nuevos puede generar un cuerno enmarañado, considerado un símbolo innegable de primacía.</text>
<text id="7041">%null%</text>
<text id="7042">%null%</text>
<text id="7043">%null%</text>
<text id="7044">%null%</text>
<text id="7045">%null%</text>
<text id="7046">%null%</text>
<text id="7047">%null%</text>
<text id="7048">%null%</text>
<text id="7049">%null%</text>
<text id="7050">Un pertrecho ceremonial que llevaban los astados.
Aumenta inmensamente la inmunidad.
(La inmunidad controla la resistencia al veneno y la podredumbre).

Los cuernos son objetos sublimes para los astados, y su presencia confirma la creencia de que son gente elegida.

Solo la aparición repetida de cuernos nuevos puede generar un cuerno enmarañado, considerado un símbolo innegable de primacía.</text>
<text id="7051">%null%</text>
<text id="7052">%null%</text>
<text id="7053">%null%</text>
<text id="7054">%null%</text>
<text id="7055">%null%</text>
<text id="7056">%null%</text>
<text id="7057">%null%</text>
<text id="7058">%null%</text>
<text id="7059">%null%</text>
<text id="7060">Un pertrecho ceremonial que llevaban los astados.
Aumenta inmensamente la concentración.
(La concentración controla la resistencia a la somnolencia y la locura).

Los cuernos son objetos sublimes para los astados, y su presencia confirma la creencia de que son gente elegida.

Solo la aparición repetida de cuernos nuevos puede generar un cuerno enmarañado, considerado un símbolo innegable de primacía.</text>
<text id="7080">Un pertrecho ceremonial de colores vívidos que llevaban los astados.

Aumenta inmensamente la inmunidad, la robustez y la concentración.

Los cuernos son objetos sublimes para los astados, y su presencia confirma la creencia de que son gente elegida.

Solo la aparición repetida de cuernos nuevos puede generar un cuerno enmarañado, considerado un símbolo innegable de primacía.</text>
<text id="7081">%null%</text>
<text id="7082">%null%</text>
<text id="7083">%null%</text>
<text id="7084">%null%</text>
<text id="7085">%null%</text>
<text id="7086">%null%</text>
<text id="7087">%null%</text>
<text id="7088">%null%</text>
<text id="7089">%null%</text>
<text id="7090">Un talismán con una imagen grande de un dragón antiguo azul.
Potencia la neutralización de daño mágico lo más posible.

Los dragones antiguos, que gobernaron en la era prehistórica antes del Terrárbol, protegían a su señor como un muro de roca viva.
Por lo tanto, la forma del dragón se convirtió en el símbolo de todos los métodos de protección.</text>
<text id="7091">%null%</text>
<text id="7092">%null%</text>
<text id="7093">%null%</text>
<text id="7094">%null%</text>
<text id="7095">%null%</text>
<text id="7096">%null%</text>
<text id="7097">%null%</text>
<text id="7098">%null%</text>
<text id="7099">%null%</text>
<text id="7100">Un talismán con una imagen grande de un dragón antiguo rojo.
Potencia la neutralización de daño de fuego lo más posible.

Los dragones antiguos, que gobernaron en la era prehistórica antes del Terrárbol, protegían a su señor como un muro de roca viva.
Por lo tanto, la forma del dragón se convirtió en el símbolo de todos los métodos de protección.</text>
<text id="7101">%null%</text>
<text id="7102">%null%</text>
<text id="7103">%null%</text>
<text id="7104">%null%</text>
<text id="7105">%null%</text>
<text id="7106">%null%</text>
<text id="7107">%null%</text>
<text id="7108">%null%</text>
<text id="7109">%null%</text>
<text id="7110">Un talismán con una imagen grande de un dragón antiguo amarillo.
Potencia la neutralización de daño de rayo lo más posible.

Los dragones antiguos, que gobernaron en la era prehistórica antes del Terrárbol, protegían a su señor como un muro de roca viva.
Por lo tanto, la forma del dragón se convirtió en el símbolo de todos los métodos de protección.</text>
<text id="7111">%null%</text>
<text id="7112">%null%</text>
<text id="7113">%null%</text>
<text id="7114">%null%</text>
<text id="7115">%null%</text>
<text id="7116">%null%</text>
<text id="7117">%null%</text>
<text id="7118">%null%</text>
<text id="7119">%null%</text>
<text id="7120">Una trenza de cabello dorado cortada.
La ofrenda de la reina Márida para la Matriarca.

Aumenta la neutralización del daño santo lo más posible.

¿Cuál fue su rezo? ¿Su deseo, su confesión?
No queda nadie que responda y Márida nunca volvió a casa.</text>
<text id="7121">%null%</text>
<text id="7122">%null%</text>
<text id="7123">%null%</text>
<text id="7124">%null%</text>
<text id="7125">%null%</text>
<text id="7126">%null%</text>
<text id="7127">%null%</text>
<text id="7128">%null%</text>
<text id="7129">%null%</text>
<text id="7130">Un talismán con una imagen grande de un dragón antiguo nacarado.
Potencia la neutralización de daño no físico lo más posible.

Los dragones antiguos, que gobernaron en la era prehistórica antes del Terrárbol, protegían a su señor como un muro de roca viva.
Por lo tanto, la forma del dragón se convirtió en el símbolo de todos los métodos de protección.</text>
<text id="7131">%null%</text>
<text id="7132">%null%</text>
<text id="7133">%null%</text>
<text id="7134">%null%</text>
<text id="7135">%null%</text>
<text id="7136">%null%</text>
<text id="7137">%null%</text>
<text id="7138">%null%</text>
<text id="7139">%null%</text>
<text id="7140">Un talismán de color carmesí cuyo diseño está inspirado en una semilla del Terrárbol.
Potencia bastante la restauración de PV del frasco de lágrimas carmesíes.

Se creía que la semilla del Terrárbol de este talismán era un mito. Este antiguo artefacto también representa los Dos Dedos, que quizás se remontan al nacimiento del Terrárbol.</text>
<text id="7141">%null%</text>
<text id="7142">%null%</text>
<text id="7143">%null%</text>
<text id="7144">%null%</text>
<text id="7145">%null%</text>
<text id="7146">%null%</text>
<text id="7147">%null%</text>
<text id="7148">%null%</text>
<text id="7149">%null%</text>
<text id="7150">Un talismán de color cerúleo cuyo diseño está inspirado en una semilla del Terrárbol.
Potencia bastante la restauración de PC del frasco de lágrimas cerúleas.

Se creía que la semilla del Terrárbol de este talismán era un mito. Este antiguo artefacto también representa los Dos Dedos, que quizás se remontan al nacimiento del Terrárbol.</text>
<text id="8000">Talismán que representa el bendito tesoro que es una gota de la savia azul y luminiscente del Terrárbol.

Restaura PC gradualmente.

Tiempo atrás se creía que el Terrárbol produciría savia bendita por siempre; pero esa era de abundancia llegó rápidamente a su fin y, con el tiempo, el Terrárbol pasó a ser más bien un objeto de fe.</text>
<text id="8001">%null%</text>
<text id="8002">%null%</text>
<text id="8003">%null%</text>
<text id="8004">%null%</text>
<text id="8005">%null%</text>
<text id="8006">%null%</text>
<text id="8007">%null%</text>
<text id="8008">%null%</text>
<text id="8009">%null%</text>
<text id="8010">Un talismán fabricado con plumas finas que simboliza las apariencias de diferentes criaturas.
Se dice que creció en el cuerpo humano hace mucho tiempo.

Mejora los pasos hacia atrás, pero aumenta el daño recibido en todo momento.

Los astados consideran al crisol como sagrado por el perfeccionamiento que obtuvo gracias a sus dones evolutivos. Sobre todo, sus cuernos enmarañados.</text>
<text id="8011">%null%</text>
<text id="8012">%null%</text>
<text id="8013">%null%</text>
<text id="8014">%null%</text>
<text id="8015">%null%</text>
<text id="8016">%null%</text>
<text id="8017">%null%</text>
<text id="8018">%null%</text>
<text id="8019">%null%</text>
<text id="8020">Un talismán tallado con la historia de un dios exterior.
Aumenta el arcano.

El clan, que perdió todo en los grandes incendios, observó el cuerpo de su ancestro, lo que típicamente era un acto de santidad, y vio una deidad perversa en su sombra.

Fue tal el tormento del clan que adoptó a esta cosa horrible como un objeto de adoración.</text>
<text id="8021">%null%</text>
<text id="8022">%null%</text>
<text id="8023">%null%</text>
<text id="8024">%null%</text>
<text id="8025">%null%</text>
<text id="8026">%null%</text>
<text id="8027">%null%</text>
<text id="8028">%null%</text>
<text id="8029">%null%</text>
<text id="8030">Piedra angular destrozada.

Aumenta la potencia de las habilidades de patada y pisoteo.

Se dice que las piedras angulares son las anclas espirituales que mantienen la tierra firme y aplacan la furia de los terremotos. Cuando esta se rompió, el pueblo circundante se hundió en la tierra agrietada. Según un relato, la luna se había desplomado.</text>
<text id="8031">%null%</text>
<text id="8032">%null%</text>
<text id="8033">%null%</text>
<text id="8034">%null%</text>
<text id="8035">%null%</text>
<text id="8036">%null%</text>
<text id="8037">%null%</text>
<text id="8038">%null%</text>
<text id="8039">%null%</text>
<text id="8040">Un talismán que representa a un guerrero blandiendo una espada con dos manos.
Mejora los ataques con armas a dos manos.

Los guerreros con cuernos representaban correctamente el poder militar de la torre a la cual vigilaban; sus ataques habilidosos podían atravesar a cualquier enemigo.</text>
<text id="8041">%null%</text>
<text id="8042">%null%</text>
<text id="8043">%null%</text>
<text id="8044">%null%</text>
<text id="8045">%null%</text>
<text id="8046">%null%</text>
<text id="8047">%null%</text>
<text id="8048">%null%</text>
<text id="8049">%null%</text>
<text id="8050">Un talismán que representa una lanza que se eleva sobre un fondo de llamas, como recuerdo de las vidas que se perdieron en la cruzada sagrada que dirigió Messmer.

Aumenta el poder de ataque tras derrotar a un enemigo.

Los guerreros que participaron en la cruzada dejaron a un lado el honor y la misericordia para empalar y quemar con crueldad a quienes consideraban impuros.

Eran los mismos hombres que se llenaban de vigor con cada grito de muerte los que no dudaban de la santidad de la campaña.</text>
<text id="8051">%null%</text>
<text id="8052">%null%</text>
<text id="8053">%null%</text>
<text id="8054">%null%</text>
<text id="8055">%null%</text>
<text id="8056">%null%</text>
<text id="8057">%null%</text>
<text id="8058">%null%</text>
<text id="8059">%null%</text>
<text id="8060">Un talismán que representa el júbilo del anciano intocable, cuya cabeza recuerda a un racimo de uvas maduras.

Aumenta el poder de ataque cuando la locura se activa en las cercanías.

"Regala tu locura a nuestro Señor.
Bendice a nuestros hermanos con uvas.
Procura que maduren por completo".</text>
<text id="8061">%null%</text>
<text id="8062">%null%</text>
<text id="8063">%null%</text>
<text id="8064">%null%</text>
<text id="8065">%null%</text>
<text id="8066">%null%</text>
<text id="8067">%null%</text>
<text id="8068">%null%</text>
<text id="8069">%null%</text>
<text id="8070">Un talismán fabricado con flechas de hierro con remeras.

Aumenta el alcance efectivo de los arcos y aumenta el poder de ataque de las flechas y virotes.</text>
<text id="8090">Un talismán que representa a un caballero que porta un gran escudo nacarado.
Potencia toda neutralización de daño no físico al defender.

El origen y el potencial de la impureza estaban más allá del entendimiento de los caballeros, así que estaban forzados a prepararse para cualquier amenaza conocida o desconocida.</text>
<text id="8091">%null%</text>
<text id="8092">%null%</text>
<text id="8093">%null%</text>
<text id="8094">%null%</text>
<text id="8095">%null%</text>
<text id="8096">%null%</text>
<text id="8097">%null%</text>
<text id="8098">%null%</text>
<text id="8099">%null%</text>
<text id="8100">Un pintoresco ramo de flores secas que dejaron en una tumba pequeña.

Aumenta el poder de ataque cuando un espíritu que invocaste muere.

La tristeza que nace del fallecimiento prematuro de un ser querido es un sentimiento compartido por todos, sin importar el lugar de nacimiento.</text>
<text id="8101">%null%</text>
<text id="8102">%null%</text>
<text id="8103">%null%</text>
<text id="8104">%null%</text>
<text id="8105">%null%</text>
<text id="8106">%null%</text>
<text id="8107">%null%</text>
<text id="8108">%null%</text>
<text id="8109">%null%</text>
<text id="8110">Un talismán que representa un martillo de herrería antiguo.
Tiene una inscripción en caligrafía de forja.

Mejora los ataques de lanzamiento de armas.

En la antigüedad, la herrería era un acto divino, y los herreros interpretaban los escritos que observaban en las arrugas del acero fundido para poder infundir almas en las armas.</text>
<text id="8111">%null%</text>
<text id="8112">%null%</text>
<text id="8113">%null%</text>
<text id="8114">%null%</text>
<text id="8115">%null%</text>
<text id="8116">%null%</text>
<text id="8117">%null%</text>
<text id="8118">%null%</text>
<text id="8119">%null%</text>
<text id="8120">Un talismán que representa un alma tomada por la enfermedad.

Al activarse algunos efectos de estado específicos, este talismán otorga resistencia a dichos efectos.

Cuando los débiles se contagiaban de la temida enfermedad de la mosca, fallecían mucho antes de que la metamorfosis los tomara. Curiosamente, aquellos que cuidaban a los enfermos y se aseguraban de enterrarlos de forma adecuada nunca se contagiaban.</text>
<text id="8121">%null%</text>
<text id="8122">%null%</text>
<text id="8123">%null%</text>
<text id="8124">%null%</text>
<text id="8125">%null%</text>
<text id="8126">%null%</text>
<text id="8127">%null%</text>
<text id="8128">%null%</text>
<text id="8129">%null%</text>
<text id="8130">Una artesanía que representa un árbol cruzado dorado.
Uno de los objetos otorgados a los caballeros de agujas.

Mejora los ataques ejecutados después de rodar o dar pasos hacia atrás.

Hace mucho tiempo, los caballeros de agujas servían a Miquella, pero abandonaron la existencia. Todos, excepto una persona.</text>
<text id="8131">%null%</text>
<text id="8132">%null%</text>
<text id="8133">%null%</text>
<text id="8134">%null%</text>
<text id="8135">%null%</text>
<text id="8136">%null%</text>
<text id="8137">%null%</text>
<text id="8138">%null%</text>
<text id="8139">%null%</text>
<text id="8140">Una artesanía que representa un árbol cruzado dorado.
Uno de los objetos otorgados a los caballeros de agujas.

Mejora los ataques rápidos.

Hace mucho tiempo, los caballeros de agujas servían a Miquella, pero abandonaron la existencia. Todos, excepto una persona.</text>
<text id="8141">%null%</text>
<text id="8142">%null%</text>
<text id="8143">%null%</text>
<text id="8144">%null%</text>
<text id="8145">%null%</text>
<text id="8146">%null%</text>
<text id="8147">%null%</text>
<text id="8148">%null%</text>
<text id="8149">%null%</text>
<text id="8150">Un talismán que representa a un arquero que empuña un arco largo.
Potencia el poder de ataque de los tiros de precisión.

Los arqueros albináuricos eran una clase única, y los letales especialistas en largo alcance infundían terror en el corazón de las personas.</text>
<text id="8151">%null%</text>
<text id="8152">%null%</text>
<text id="8153">%null%</text>
<text id="8154">%null%</text>
<text id="8155">%null%</text>
<text id="8156">%null%</text>
<text id="8157">%null%</text>
<text id="8158">%null%</text>
<text id="8159">%null%</text>
<text id="8160">Un talismán que representa una Santa Trina sonriente,
una visión conjurada en lo profundo del corazón de cierto hombre.

Aumenta el poder de ataque cuando se activa el sueño en las cercanías.

"Solo yo tengo permitido saber de tu sueño aterciopelado, su abrazo suave y gentil. Por favor, sonríe. Solo para mí y nadie más".</text>
<text id="8161">%null%</text>
<text id="8162">%null%</text>
<text id="8163">%null%</text>
<text id="8164">%null%</text>
<text id="8165">%null%</text>
<text id="8166">%null%</text>
<text id="8167">%null%</text>
<text id="8168">%null%</text>
<text id="8169">%null%</text>
<text id="8170">Un talismán que representa al espantoso dragón de la cumbre dentada, cuyos rugidos hacen que la furia ígnea de la cumbre hierva y se agite.

Aumenta la potencia del magma.

Bayle era el nombre de ese horrible dragón: un heraldo de la destrucción cuyo desafío al antiguo Señordragón desembocó en graves heridas mutuas.</text>
<text id="8171">%null%</text>
<text id="8172">%null%</text>
<text id="8173">%null%</text>
<text id="8174">%null%</text>
<text id="8175">%null%</text>
<text id="8176">%null%</text>
<text id="8177">%null%</text>
<text id="8178">%null%</text>
<text id="8179">%null%</text>
<text id="8180">Un colgante que representa la danza alocada y juguetona de la bestia divina que se llevaba a cabo en el festival de la torre.

Aumenta la potencia de las tormentas.

Las bestias divinas son mensajeros de los cielos, y su ira refleja el tumulto del firmamento, cuyas tormentas son el punto culminante.</text>
<text id="8181">%null%</text>
<text id="8182">%null%</text>
<text id="8183">%null%</text>
<text id="8184">%null%</text>
<text id="8185">%null%</text>
<text id="8186">%null%</text>
<text id="8187">%null%</text>
<text id="8188">%null%</text>
<text id="8189">%null%</text>
<text id="8190">Un talismán que representa una mano arrugada que agarra una destellita.

Reduce el tiempo de lanzamiento de los hechizos y encantamientos lo más posible, pero aumenta el daño recibido.

El conde Ymir era conocido por sus recitaciones.
"Solo hay que imaginar el romance de las estrellas del cielo y adorar el polvo estelar para ser un gran hechicero. Al hacerlo, conocerás el amor".</text>
<text id="8191">%null%</text>
<text id="8192">%null%</text>
<text id="8193">%null%</text>
<text id="8194">%null%</text>
<text id="8195">%null%</text>
<text id="8196">%null%</text>
<text id="8197">%null%</text>
<text id="8198">%null%</text>
<text id="8199">%null%</text>
<text id="8200">Un talismán que representa a Godfrey, el primer Señor de Elden, recibiendo la savia preciada.

Aumenta el aplomo luego de usar un frasco de lágrimas.

El Señor aceptó la savia estoicamente, sin titubear. No es de extrañar que el Señor del Terrárbol proyecte una sombra larga sobre las tierras.</text>
<text id="8201">%null%</text>
<text id="8202">%null%</text>
<text id="8203">%null%</text>
<text id="8204">%null%</text>
<text id="8205">%null%</text>
<text id="8206">%null%</text>
<text id="8207">%null%</text>
<text id="8208">%null%</text>
<text id="8209">%null%</text>
<text id="8210">Un disco hecho de cardenillo, el metal corroído que se conoce por su peso.

Aumenta la defensa con una mayor carga de equipo.

Un gran peso se traduce en una mayor fuerza. La fuerza para proteger a los demás.</text>
<text id="8211">%null%</text>
<text id="8212">%null%</text>
<text id="8213">%null%</text>
<text id="8214">%null%</text>
<text id="8215">%null%</text>
<text id="8216">%null%</text>
<text id="8217">%null%</text>
<text id="8218">%null%</text>
<text id="8219">%null%</text>
<text id="8220">Un talismán con el retrato de la aguerrida Rellana, la Caballera de las Lunas Gemelas.

Mejora los ataques ejecutados tras mantener la misma postura por un tiempo.

Este grabado le recuerda al observador la devoción sin igual de quienes abandonaron sus tierras natales para servir a Rellana.

"Con tu permiso, te acompañaremos adonde sea que te lleve tu navío lunar".</text>
<text id="8221">%null%</text>
<text id="8222">%null%</text>
<text id="8223">%null%</text>
<text id="8224">%null%</text>
<text id="8225">%null%</text>
<text id="8226">%null%</text>
<text id="8227">%null%</text>
<text id="8228">%null%</text>
<text id="8229">%null%</text>
<text id="8230">Una daga delgada manchada de sangre. Ya no se puede usar.

Aumenta el poder de ataque después de cada golpe crítico.

Los astados la utilizaban para terminar de forma honorable con el sufrimiento de un compatriota. Luego de cobrarse numerosas vidas, la daga se rompió, pero adquirió un aura espectral.</text>
<text id="8231">%null%</text>
<text id="8232">%null%</text>
<text id="8233">%null%</text>
<text id="8234">%null%</text>
<text id="8235">%null%</text>
<text id="8236">%null%</text>
<text id="8237">%null%</text>
<text id="8238">%null%</text>
<text id="8239">%null%</text>
<text id="8240">Una masa gigante de atributos entremezclados de todos los crisoles.

Reduce el daño recibido a causa de golpes críticos y tiros a la cabeza y mejora la eficacia de los ruedos y los pasos hacia atrás, pero también aumenta el daño recibido en todo momento.

Se dice que nació entre los gigantes, y se lo conoce como la "madre de los crisoles", según la historia antigua de la torre.</text>
</entries>
</fmg>