<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="2000">Habilidad: Remolino Hojaseca

Esta habilidad es la máxima expresión de la destreza marcial del juego de piernas de Dane.
Te elevas en el aire con una serie de patadas giratorias, caes y ejecutas un ataque final. Imbuye de energía los ataques de patada y aumenta su alcance.</text>
<text id="2001">Habilidad: Apariencia del Crisol: Alas

Esta habilidad se origina de las formas de vida del crisol.
Te crecen un par de alas doradas, te elevas en el aire y luego te lanzas en picada hacia el enemigo, con tu arma en mano. Si usas hojas gemelas, ejecutas un ataque giratorio.</text>
<text id="4000">Habilidad: Embestida de rotación gravitatoria

Una habilidad gravitatoria perfeccionada por los discípulos del Señor de Alabastro. Usas el poder de la gravedad para suspenderte en el aire, girar el cuerpo y embestir. Si la activas otra vez, se ejecuta un ataque consecutivo.</text>
<text id="4001">%null%</text>
<text id="4002">%null%</text>
<text id="4003">%null%</text>
<text id="4004">%null%</text>
<text id="4005">%null%</text>
<text id="4006">%null%</text>
<text id="4007">%null%</text>
<text id="4008">%null%</text>
<text id="4009">%null%</text>
<text id="4010">Habilidad: Palma explosiva

Es una habilidad de los buscadores espirituales conocidos como la secta Hojaseca. Imbuye la mano con energía antes de usar palma explosiva para desatar una explosión. Ese poder y ese impacto formidables se pueden potenciar cargando el ataque.</text>
<text id="4011">%null%</text>
<text id="4012">%null%</text>
<text id="4013">%null%</text>
<text id="4014">%null%</text>
<text id="4015">%null%</text>
<text id="4016">%null%</text>
<text id="4017">%null%</text>
<text id="4018">%null%</text>
<text id="4019">%null%</text>
<text id="4020">Habilidad: Lanzamiento perforante

Lanza el armamento con un giro potente para atravesar a los enemigos. Al usar esta habilidad, el armamento pude ser lanzado más lejos de lo normal y atraviesa a los enemigos.</text>
<text id="4021">%null%</text>
<text id="4022">%null%</text>
<text id="4023">%null%</text>
<text id="4024">%null%</text>
<text id="4025">%null%</text>
<text id="4026">%null%</text>
<text id="4027">%null%</text>
<text id="4028">%null%</text>
<text id="4029">%null%</text>
<text id="4030">Habilidad: Lanzamiento de dispersión

Usa las artes de herrería para conjurar varias copias del armamento en ambas manos para lanzarlas todas al mismo tiempo. Presiona una entrada adicional para lanzar nuevamente.</text>
<text id="4031">%null%</text>
<text id="4032">%null%</text>
<text id="4033">%null%</text>
<text id="4034">%null%</text>
<text id="4035">%null%</text>
<text id="4036">%null%</text>
<text id="4037">%null%</text>
<text id="4038">%null%</text>
<text id="4039">%null%</text>
<text id="4040">Habilidad: Muro de chispas

Esparce polvo perfumado en las cercanías, que producirá chispas intensas después de un tiempo. Se puede cargar para aumentar su poder y alcance.
Las propiedades de las chispas dependen de la botella de perfume que se use.</text>
<text id="4041">%null%</text>
<text id="4042">%null%</text>
<text id="4043">%null%</text>
<text id="4044">%null%</text>
<text id="4045">%null%</text>
<text id="4046">%null%</text>
<text id="4047">%null%</text>
<text id="4048">%null%</text>
<text id="4049">%null%</text>
<text id="4050">Habilidad: Chispas continuas

Esparce polvo perfumado frente a ti que producirá explosiones continuas de chispas letales.
Las propiedades de las chispas dependen de la botella de perfume que se use.</text>
<text id="4051">%null%</text>
<text id="4052">%null%</text>
<text id="4053">%null%</text>
<text id="4054">%null%</text>
<text id="4055">%null%</text>
<text id="4056">%null%</text>
<text id="4057">%null%</text>
<text id="4058">%null%</text>
<text id="4059">%null%</text>
<text id="4060">Habilidad: Bestia enfurecida

Te mueves con la velocidad de una bestia, saltas alto y cortas a tus enemigos desde arriba. El paso inicial puede ser hacia delante, atrás, derecha o izquierda. Con un ataque fuerte se ejecuta un ataque consecutivo.</text>
<text id="4061">%null%</text>
<text id="4062">%null%</text>
<text id="4063">%null%</text>
<text id="4064">%null%</text>
<text id="4065">%null%</text>
<text id="4066">%null%</text>
<text id="4067">%null%</text>
<text id="4068">%null%</text>
<text id="4069">%null%</text>
<text id="4070">Habilidad: Garras salvajes

Te abalanzas como una bestia y cortas a tus enemigos con ambas garras.</text>
<text id="4071">%null%</text>
<text id="4072">%null%</text>
<text id="4073">%null%</text>
<text id="4074">%null%</text>
<text id="4075">%null%</text>
<text id="4076">%null%</text>
<text id="4077">%null%</text>
<text id="4078">%null%</text>
<text id="4079">%null%</text>
<text id="4080">Habilidad única: Cacería del oso rojo

Matas a tu presa asestando un fuerte golpe con un brazo de garras afiladas. El ataque genera un vacío que inflige daño continuo. Si vuelves a activar la habilidad, puedes ejecutar hasta dos ataques consecutivos.</text>
<text id="4081">%null%</text>
<text id="4082">%null%</text>
<text id="4083">%null%</text>
<text id="4084">%null%</text>
<text id="4085">%null%</text>
<text id="4086">%null%</text>
<text id="4087">%null%</text>
<text id="4088">%null%</text>
<text id="4089">%null%</text>
<text id="4090">Habilidad: Punto ciego

Saltas cerca del enemigo para aprovechar su punto ciego y despedazarlo desde el costado. La dirección del ataque depende de la entrada que uses. Este ataque no se ve impedido por la defensa del oponente.</text>
<text id="4091">%null%</text>
<text id="4092">%null%</text>
<text id="4093">%null%</text>
<text id="4094">%null%</text>
<text id="4095">%null%</text>
<text id="4096">%null%</text>
<text id="4097">%null%</text>
<text id="4098">%null%</text>
<text id="4099">%null%</text>
<text id="4100">Habilidad: Corte raudo

Una habilidad pasada de generación en generación entre espadachines astados. Haz un paso hacia delante rápido para cortar a través de los enemigos. Este ataque también dispara un vacío cortante. Se puede cargar para aumentar su poder y la distancia recorrida.</text>
<text id="4101">%null%</text>
<text id="4102">%null%</text>
<text id="4103">%null%</text>
<text id="4104">%null%</text>
<text id="4105">%null%</text>
<text id="4106">%null%</text>
<text id="4107">%null%</text>
<text id="4108">%null%</text>
<text id="4109">%null%</text>
<text id="4110">Habilidad: Postura elevada

Una habilidad que empieza con la hoja sostenida en alto en una postura preparada.
Ejecuta un ataque normal desde esta postura para dar un paso hacia delante y cortar hacia abajo. Ejecuta un ataque fuerte para realizar una serie de cortes hacia abajo.</text>
<text id="4111">%null%</text>
<text id="4112">%null%</text>
<text id="4113">%null%</text>
<text id="4114">%null%</text>
<text id="4115">%null%</text>
<text id="4116">%null%</text>
<text id="4117">%null%</text>
<text id="4118">%null%</text>
<text id="4119">%null%</text>
<text id="4120">Habilidad: Postura de ala

Adoptas con calma una postura lateral derecha. Los ataques normales activan una combinación de tres cortes rápidos. Los ataques fuertes activan una embestida con salto.</text>
<text id="4121">%null%</text>
<text id="4122">%null%</text>
<text id="4123">%null%</text>
<text id="4124">%null%</text>
<text id="4125">%null%</text>
<text id="4126">%null%</text>
<text id="4127">%null%</text>
<text id="4128">%null%</text>
<text id="4129">%null%</text>
<text id="4130">Habilidad: Rayo parpadeante

Habilidad utilizada por los caballeros dorados que servían a Godwyn. Desde una postura baja, el cuerpo se transforma en un rayo que embiste hacia adelante con una velocidad fulgurosa.</text>
<text id="4131">%null%</text>
<text id="4132">%null%</text>
<text id="4133">%null%</text>
<text id="4134">%null%</text>
<text id="4135">%null%</text>
<text id="4136">%null%</text>
<text id="4137">%null%</text>
<text id="4138">%null%</text>
<text id="4139">%null%</text>
<text id="4140">Habilidad: Brocheta ígnea

Habilidad de Queelign, de los Caballeros Ígneos. Envuelves el armamento en llamas, adoptas una postura baja y ensartas al enemigo con un solo movimiento. Los ataques fuertes liberan un ataque ígneo consecutivo.</text>
<text id="4141">%null%</text>
<text id="4142">%null%</text>
<text id="4143">%null%</text>
<text id="4144">%null%</text>
<text id="4145">%null%</text>
<text id="4146">%null%</text>
<text id="4147">%null%</text>
<text id="4148">%null%</text>
<text id="4149">%null%</text>
<text id="4150">Habilidad: Garra del león salvaje

Habilidad de quienes son particularmente valientes, incluso entre los melenarroja. Ejecutas un salto mortal hacia adelante y atacas al enemigo con tu arma. Se puede ejecutar un ataque adicional si se vuelve a activar la habilidad.</text>
<text id="4151">%null%</text>
<text id="4152">%null%</text>
<text id="4153">%null%</text>
<text id="4154">%null%</text>
<text id="4155">%null%</text>
<text id="4156">%null%</text>
<text id="4157">%null%</text>
<text id="4158">%null%</text>
<text id="4159">%null%</text>
<text id="4160">Habilidad: Pisotón gélido de la Bestia Divina

Una habilidad que imita la ira plasmada en la danza de la Bestia Divina. Levantas una pierna y pisas con mucha fuerza. Envías una poderosa oleada de escarcha a lo largo del suelo. Se puede cargar para aumentar su poder y alcance.</text>
<text id="4161">%null%</text>
<text id="4162">%null%</text>
<text id="4163">%null%</text>
<text id="4164">%null%</text>
<text id="4165">%null%</text>
<text id="4166">%null%</text>
<text id="4167">%null%</text>
<text id="4168">%null%</text>
<text id="4169">%null%</text>
<text id="4170">Habilidad: Lanza de fuego

Habilidad de Kood, capitán de los Caballeros Ígneos.
Preparas el arma para un ataque de embestida y arrojas una lanza de fuego hacia adelante. Puedes cargar el ataque para aumentar el daño infligido y la distancia recorrida.</text>
<text id="4171">%null%</text>
<text id="4172">%null%</text>
<text id="4173">%null%</text>
<text id="4174">%null%</text>
<text id="4175">%null%</text>
<text id="4176">%null%</text>
<text id="4177">%null%</text>
<text id="4178">%null%</text>
<text id="4179">%null%</text>
<text id="4180">Habilidad: Soberanía de Caria

Una habilidad transmitida entre la realeza de Caria. El arma se transforma en un espadón mágico que blandes hacia abajo. Ejecutas un ataque horizontal de amplio alcance al volver a activar la habilidad. Ambos ataques se pueden cargar para reforzar su poder.</text>
<text id="4181">%null%</text>
<text id="4182">%null%</text>
<text id="4183">%null%</text>
<text id="4184">%null%</text>
<text id="4185">%null%</text>
<text id="4186">%null%</text>
<text id="4187">%null%</text>
<text id="4188">%null%</text>
<text id="4189">%null%</text>
<text id="4190">Habilidad: Alarido de pena

Habilidad utilizada por los oprimidos. Gritas, haces que los enemigos cercanos flaqueen y evocas un profundo resentimiento, lo que fortalece tu poder de ataque en función de la cantidad de PV restantes. Cuantos menos PV tengas, mayor será el efecto.</text>
<text id="4191">%null%</text>
<text id="4192">%null%</text>
<text id="4193">%null%</text>
<text id="4194">%null%</text>
<text id="4195">%null%</text>
<text id="4196">%null%</text>
<text id="4197">%null%</text>
<text id="4198">%null%</text>
<text id="4199">%null%</text>
<text id="4200">Habilidad: Embestida de escudo

Una habilidad que usa el escudo para atacar.
Presiona entradas adicionales para realizar hasta tres ataques consecutivos.</text>
<text id="4201">%null%</text>
<text id="4202">%null%</text>
<text id="4203">%null%</text>
<text id="4204">%null%</text>
<text id="4205">%null%</text>
<text id="4206">%null%</text>
<text id="4207">%null%</text>
<text id="4208">%null%</text>
<text id="4209">%null%</text>
<text id="4210">Habilidad: Cacería dragontina de Igon

Habilidad de Igon, guerrero draco. Preparas el arco y lanzas un disparo retorcido emitiendo un bramido potente que aumenta bastante su poder.</text>
<text id="4211">%null%</text>
<text id="4212">%null%</text>
<text id="4213">%null%</text>
<text id="4214">%null%</text>
<text id="4215">%null%</text>
<text id="4216">%null%</text>
<text id="4217">%null%</text>
<text id="4218">%null%</text>
<text id="4219">%null%</text>
<text id="4220">Habilidad: Invocación de llama espectral

Desenfundas tu arma para invocar llamas espectrales.
Puedes continuar con un ataque normal para incendiar el suelo con las llamas espectrales o con un ataque fuerte para activar una explosión enorme.</text>
<text id="5000">Habilidad única: Corte rajadragones

Diseñada para cazar dragones colosales, esta habilidad envuelve al armamento con un aura de grava dentada y ejecuta un gran salto cortante. Carga el ataque para disparar el aura.</text>
<text id="5001">%null%</text>
<text id="5002">%null%</text>
<text id="5003">%null%</text>
<text id="5004">%null%</text>
<text id="5005">%null%</text>
<text id="5006">%null%</text>
<text id="5007">%null%</text>
<text id="5008">%null%</text>
<text id="5009">%null%</text>
<text id="5010">Habilidad única: Perforadora de agujas

Habilidad de Leda, la Caballera de Agujas. Genera diez agujas de oro que perforan a su objetivo todas a la vez. A quien atraviese, serán purgados de todas las dolencias y efectos especiales por igual.</text>
<text id="5011">%null%</text>
<text id="5012">%null%</text>
<text id="5013">%null%</text>
<text id="5014">%null%</text>
<text id="5015">%null%</text>
<text id="5016">%null%</text>
<text id="5017">%null%</text>
<text id="5018">%null%</text>
<text id="5019">%null%</text>
<text id="5020">Habilidad única: Luz

Libera la luz tallada en la hoja del arma. Envías la espada hacia arriba para soltar una luz cegadora cuyos numerosos rayos barren el área circundante. También aumenta temporalmente los ataques santos de quien la usa.</text>
<text id="5021">%null%</text>
<text id="5022">%null%</text>
<text id="5023">%null%</text>
<text id="5024">%null%</text>
<text id="5025">%null%</text>
<text id="5026">%null%</text>
<text id="5027">%null%</text>
<text id="5028">%null%</text>
<text id="5029">%null%</text>
<text id="5030">Habilidad única: Oscuridad

Levantas la espada y hiendes los alrededores con oscuridad. Inflige daño santo y reduce temporalmente la neutralización de daño santo.</text>
<text id="5031">%null%</text>
<text id="5032">%null%</text>
<text id="5033">%null%</text>
<text id="5034">%null%</text>
<text id="5035">%null%</text>
<text id="5036">%null%</text>
<text id="5037">%null%</text>
<text id="5038">%null%</text>
<text id="5039">%null%</text>
<text id="5040">Habilidad única: Línea de estrellas de Onze

Esta habilidad, la cual lleva el nombre del maestro espadachín semihumano, imbuye una línea de destellitas con energía mágica y ejecuta un ataque cortante. Si vuelves a activar esta habilidad, puedes ejecutar hasta dos ataques consecutivos, y el segundo inflige más daño.</text>
<text id="5041">%null%</text>
<text id="5042">%null%</text>
<text id="5043">%null%</text>
<text id="5044">%null%</text>
<text id="5045">%null%</text>
<text id="5046">%null%</text>
<text id="5047">%null%</text>
<text id="5048">%null%</text>
<text id="5049">%null%</text>
<text id="5050">Habilidad: La flor venenosa brota dos veces

Conjura desde el suelo aguijones infestados de podredumbre escarlata para apuñalar al enemigo. Si un ataque consecutivo impacta en un enemigo al que ya se le aplicó envenenamiento o podredumbre, inflige un daño enorme de un solo golpe. </text>
<text id="5080">Habilidad única: Guillotina giratoria

Sujeta la hoja pútrida por ambos extremos y arquea la espalda para lanzar un poderoso tajo desde arriba. Repite el ataque para ejecutarlo cuantas veces te permita el vigor. Los ataques fuertes realizan un salto seguido de un ataque giratorio.</text>
<text id="5081">%null%</text>
<text id="5082">%null%</text>
<text id="5083">%null%</text>
<text id="5084">%null%</text>
<text id="5085">%null%</text>
<text id="5086">%null%</text>
<text id="5087">%null%</text>
<text id="5088">%null%</text>
<text id="5089">%null%</text>
<text id="5090">Habilidad única: Danza interminable

Una danza furiosa formada por una sucesión de ataques cortantes. Si sostienes el ataque inicial, la danza continuará mientras tengas vigor.</text>
<text id="5091">%null%</text>
<text id="5092">%null%</text>
<text id="5093">%null%</text>
<text id="5094">%null%</text>
<text id="5095">%null%</text>
<text id="5096">%null%</text>
<text id="5097">%null%</text>
<text id="5098">%null%</text>
<text id="5099">%null%</text>
<text id="5100">Habilidad única: Hojas vengadoras

Corres hacia un enemigo y lo rajas con las armas que llevas en cada mano. Si sostienes la corrida inicial, esta se extenderá. Ejecuta un ataque fuerte consecutivo para despedazar al enemigo.</text>
<text id="5101">%null%</text>
<text id="5102">%null%</text>
<text id="5103">%null%</text>
<text id="5104">%null%</text>
<text id="5105">%null%</text>
<text id="5106">%null%</text>
<text id="5107">%null%</text>
<text id="5108">%null%</text>
<text id="5109">%null%</text>
<text id="5110">Habilidad única: Nieblas del sueño eterno

Libera una niebla púrpura aterciopelada que se esparce por un área amplia frontal. Afecta a los enemigos con sueño eterno.</text>
<text id="5111">%null%</text>
<text id="5112">%null%</text>
<text id="5113">%null%</text>
<text id="5114">%null%</text>
<text id="5115">%null%</text>
<text id="5116">%null%</text>
<text id="5117">%null%</text>
<text id="5118">%null%</text>
<text id="5119">%null%</text>
<text id="5120">Habilidad única: Técnica de hoz dinástica

Una sutil habilidad evasiva que genera espacio para maniobrar. La dirección del paso atrás dependerá de la entrada que uses. Agrégale un ataque fuerte para lanzar un corte hacia adelante y arriba. Un segundo ataque fuerte derribará el arma.</text>
<text id="5121">%null%</text>
<text id="5122">%null%</text>
<text id="5123">%null%</text>
<text id="5124">%null%</text>
<text id="5125">%null%</text>
<text id="5126">%null%</text>
<text id="5127">%null%</text>
<text id="5128">%null%</text>
<text id="5129">%null%</text>
<text id="5130">Habilidad única: Rayo parpadeante con hachas gemelas

Desde una postura baja, el cuerpo se transforma en un rayo que embiste hacia adelante con una velocidad fulgurosa. Los ataques fuertes ejecutan un corte giratorio cargado por el rayo.</text>
<text id="5131">%null%</text>
<text id="5132">%null%</text>
<text id="5133">%null%</text>
<text id="5134">%null%</text>
<text id="5135">%null%</text>
<text id="5136">%null%</text>
<text id="5137">%null%</text>
<text id="5138">%null%</text>
<text id="5139">%null%</text>
<text id="5140">Habilidad única: Rayo parpadeante con hacha larga

Desde una postura baja, el cuerpo se transforma en un rayo que embiste hacia adelante con una velocidad fulgurosa. Los ataques fuertes ejecutan un salto cortante cargado por el rayo.</text>
<text id="5141">%null%</text>
<text id="5142">%null%</text>
<text id="5143">%null%</text>
<text id="5144">%null%</text>
<text id="5145">%null%</text>
<text id="5146">%null%</text>
<text id="5147">%null%</text>
<text id="5148">%null%</text>
<text id="5149">%null%</text>
<text id="5150">Habilidad única: Consorte prometido

Imbuyes dos espadones con la luz de Miquella y ejecutas un ataque cortante acompañado de columnas luminosas. Si vuelves a activar la habilidad, puedes ejecutar hasta dos ataques consecutivos.</text>
<text id="5151">%null%</text>
<text id="5152">%null%</text>
<text id="5153">%null%</text>
<text id="5154">%null%</text>
<text id="5155">%null%</text>
<text id="5156">%null%</text>
<text id="5157">%null%</text>
<text id="5158">%null%</text>
<text id="5159">%null%</text>
<text id="5160">Habilidad única: Topetazo de girasol sombrío

Golpeas el suelo con un gran girasol sombrío y emites una onda expansiva que aplasta a los enemigos. Si activas la habilidad varias veces, puedes ejecutar hasta dos ataques consecutivos.</text>
<text id="5161">%null%</text>
<text id="5162">%null%</text>
<text id="5163">%null%</text>
<text id="5164">%null%</text>
<text id="5165">%null%</text>
<text id="5166">%null%</text>
<text id="5167">%null%</text>
<text id="5168">%null%</text>
<text id="5169">%null%</text>
<text id="5170">Habilidad única: Postura de luna y fuego

Toma postura en combate con dos espadas imbuidas de magia. Ejecuta un ataque normal consecutivo para lanzar ondas de luz de destellita, o un ataque fuerte que brota llamas en el área al ejecutar un golpe giratorio. Las ondas cuentan con hasta dos ataques adicionales.</text>
<text id="5171">%null%</text>
<text id="5172">%null%</text>
<text id="5173">%null%</text>
<text id="5174">%null%</text>
<text id="5175">%null%</text>
<text id="5176">%null%</text>
<text id="5177">%null%</text>
<text id="5178">%null%</text>
<text id="5179">%null%</text>
<text id="5180">Habilidad única: Vórtice de Devonia

Usando el poder del vórtice del crisol, giras el martillo con violencia y golpeas el suelo, lo que provoca una onda expansiva. Esta habilidad se puede cargar para aumentar su poder.</text>
<text id="5181">%null%</text>
<text id="5182">%null%</text>
<text id="5183">%null%</text>
<text id="5184">%null%</text>
<text id="5185">%null%</text>
<text id="5186">%null%</text>
<text id="5187">%null%</text>
<text id="5188">%null%</text>
<text id="5189">%null%</text>
<text id="5190">Habilidad única: Ataque de Messmer

Ejecutas una feroz sucesión de ataques usando la punta de una lanza cubierta de llamas. Presiona entradas adicionales para realizar hasta dos ataques consecutivos. El último movimiento clava la lanza en el suelo, y esto hace que se formen numerosas lanzas en el área circundante.</text>
<text id="5210">Habilidad única: Descanso perpetuo

Penetra profundamente al enemigo con una aguja cubierta de veneno que provoca sueño eterno. Si el ataque consecutivo impacta en un enemigo que ya tiene un estado de sueño o sueño eterno, infligirá un daño considerable.</text>
<text id="5211">%null%</text>
<text id="5212">%null%</text>
<text id="5213">%null%</text>
<text id="5214">%null%</text>
<text id="5215">%null%</text>
<text id="5216">%null%</text>
<text id="5217">%null%</text>
<text id="5218">%null%</text>
<text id="5219">%null%</text>
<text id="5220">Habilidad única: Cruz dorada

Salta y ensarta al enemigo desde arriba. Si tienes éxito, todas las púas del arma saldrán disparadas para crucificar al enemigo desde dentro. Además, vuelve a presionar para lanzar más púas en el área. Hay algo de la Orden Dorada a la vista de aquellos que están enfocados en esta cruz.</text>
<text id="5221">%null%</text>
<text id="5222">%null%</text>
<text id="5223">%null%</text>
<text id="5224">%null%</text>
<text id="5225">%null%</text>
<text id="5226">%null%</text>
<text id="5227">%null%</text>
<text id="5228">%null%</text>
<text id="5229">%null%</text>
<text id="5230">Habilidad única: Embestida de Moore

Alistas el escudo con ambas manos, arremetes hacia adelante manteniendo la defensa y culminas el ataque con un empujón imbuido de magia de cardenillo. Repele a los enemigos cercanos, pero no causa un daño significativo. Mantén presionado para extender la duración de la embestida.</text>
<text id="5231">%null%</text>
<text id="5232">%null%</text>
<text id="5233">%null%</text>
<text id="5234">%null%</text>
<text id="5235">%null%</text>
<text id="5236">%null%</text>
<text id="5237">%null%</text>
<text id="5238">%null%</text>
<text id="5239">%null%</text>
<text id="5240">Habilidad única: Embestida de luz blanca

Invocas una luz blanca desde la hendidura del antiguo mineral meteórico del arma y usas su poder para ejecutar un ataque de embestida que atraviesa a los enemigos. Si vuelves a activar la habilidad, haces que la luz explote.</text>
<text id="5241">%null%</text>
<text id="5242">%null%</text>
<text id="5243">%null%</text>
<text id="5244">%null%</text>
<text id="5245">%null%</text>
<text id="5246">%null%</text>
<text id="5247">%null%</text>
<text id="5248">%null%</text>
<text id="5249">%null%</text>
<text id="5250">Habilidad única: Corte de rencor

Giras y rajas a los enemigos mientras invocas espíritus vengativos que los persiguen. Si vuelves a activar la habilidad, puedes ejecutar un ataque consecutivo.</text>
<text id="5251">%null%</text>
<text id="5252">%null%</text>
<text id="5253">%null%</text>
<text id="5254">%null%</text>
<text id="5255">%null%</text>
<text id="5256">%null%</text>
<text id="5257">%null%</text>
<text id="5258">%null%</text>
<text id="5259">%null%</text>
<text id="5260">Habilidad única: Corte de la noche oscura

Mantienes la espada recta y le infundes la oscuridad de la noche; luego liberas una serie de ataques incorpóreos. Este ataque no se puede bloquear. Se puede cargar para aumentar su poder.</text>
<text id="5261">%null%</text>
<text id="5262">%null%</text>
<text id="5263">%null%</text>
<text id="5264">%null%</text>
<text id="5265">%null%</text>
<text id="5266">%null%</text>
<text id="5267">%null%</text>
<text id="5268">%null%</text>
<text id="5269">%null%</text>
<text id="5270">Habilidad única: Vórtice de Euporia

Usando el poder del vórtice, giras el arma con violencia e infliges múltiples cortes frente a ti. Cuanto mayor sea el lustre recuperado, mayor será el poder de esta habilidad. Sin embargo, esta habilidad consumirá todo el lustre del arma.</text>
<text id="5271">%null%</text>
<text id="5272">%null%</text>
<text id="5273">%null%</text>
<text id="5274">%null%</text>
<text id="5275">%null%</text>
<text id="5276">%null%</text>
<text id="5277">%null%</text>
<text id="5278">%null%</text>
<text id="5279">%null%</text>
<text id="5280">Habilidad única: Lanzas de herrería

Golpeas el yunque al rojo vivo contra el suelo, lo que hace que broten numerosas lanzas al quitarlo. Las lanzas desaparecen al instante.</text>
<text id="5281">%null%</text>
<text id="5282">%null%</text>
<text id="5283">%null%</text>
<text id="5284">%null%</text>
<text id="5285">%null%</text>
<text id="5286">%null%</text>
<text id="5287">%null%</text>
<text id="5288">%null%</text>
<text id="5289">%null%</text>
<text id="5290">Habilidad única: Corte de rencor

Giras y rajas a los enemigos mientras invocas espíritus vengativos que los persiguen. Si vuelves a activar la habilidad, puedes ejecutar un ataque consecutivo.</text>
<text id="5291">%null%</text>
<text id="5292">%null%</text>
<text id="5293">%null%</text>
<text id="5294">%null%</text>
<text id="5295">%null%</text>
<text id="5296">%null%</text>
<text id="5297">%null%</text>
<text id="5298">%null%</text>
<text id="5299">%null%</text>
<text id="5300">Habilidad única: Purificación de Romina

Imbuye la hoja-capullo con mariposas de podredumbre escarlata y libera dos grandes cortes amplios. En otros tiempos esto se consideraba un acto sagrado de purificación.</text>
<text id="5301">%null%</text>
<text id="5302">%null%</text>
<text id="5303">%null%</text>
<text id="5304">%null%</text>
<text id="5305">%null%</text>
<text id="5306">%null%</text>
<text id="5307">%null%</text>
<text id="5308">%null%</text>
<text id="5309">%null%</text>
<text id="5310">Habilidad única: Mano perforadora venenosa

Una mano se convierte en lanza y asestas una puñalada que penetra el cuerpo del enemigo. Además, lo afecta con una dosis grande de veneno letal.</text>
<text id="5311">%null%</text>
<text id="5312">%null%</text>
<text id="5313">%null%</text>
<text id="5314">%null%</text>
<text id="5315">%null%</text>
<text id="5316">%null%</text>
<text id="5317">%null%</text>
<text id="5318">%null%</text>
<text id="5319">%null%</text>
<text id="5320">Habilidad única: Mano perforadora enloquecedora

Una mano se convierte en lanza y asestas una puñalada que penetra el cuerpo del enemigo. Además, lo afecta con una dosis grande de locura.</text>
<text id="5321">%null%</text>
<text id="5322">%null%</text>
<text id="5323">%null%</text>
<text id="5324">%null%</text>
<text id="5325">%null%</text>
<text id="5326">%null%</text>
<text id="5327">%null%</text>
<text id="5328">%null%</text>
<text id="5329">%null%</text>
<text id="5330">Habilidad única: Llama frenética del señor débil

Sostienes una antorcha delante de ti y lanzas una llama frenética. Provoca locura a quienes estén en su área de efecto y a quien porta la antorcha. Mientras sostengas el ataque inicial, la habilidad seguirá en efecto. La puedes usar mientras te mueves.</text>
<text id="5331">%null%</text>
<text id="5332">%null%</text>
<text id="5333">%null%</text>
<text id="5334">%null%</text>
<text id="5335">%null%</text>
<text id="5336">%null%</text>
<text id="5337">%null%</text>
<text id="5338">%null%</text>
<text id="5339">%null%</text>
<text id="5340">Habilidad única: Disparos continuos

Esta habilidad prepara el mecanismo de disparo rápido del arma. Cuando estás en postura de combate, giras la manija y disparas una rápida sucesión de virotes.</text>
<text id="5341">%null%</text>
<text id="5342">%null%</text>
<text id="5343">%null%</text>
<text id="5344">%null%</text>
<text id="5345">%null%</text>
<text id="5346">%null%</text>
<text id="5347">%null%</text>
<text id="5348">%null%</text>
<text id="5349">%null%</text>
<text id="5350">Habilidad única: Danza letal

Una habilidad que desgarra a los enemigos con un giro agresivo al usar las hojas circulares que llevas en cada mano. Si la vuelves a activar, puedes ejecutar un ataque consecutivo de patada-hacha afilada.</text>
<text id="5351">%null%</text>
<text id="5352">%null%</text>
<text id="5353">%null%</text>
<text id="5354">%null%</text>
<text id="5355">%null%</text>
<text id="5356">%null%</text>
<text id="5357">%null%</text>
<text id="5358">%null%</text>
<text id="5359">%null%</text>
<text id="5360">Habilidad única: Disparo en abanico

Esta habilidad se activa con el arco en posición horizontal. Preparas ocho flechas a la vez y las disparas en un arco con forma de abanico.</text>
<text id="5361">%null%</text>
<text id="5362">%null%</text>
<text id="5363">%null%</text>
<text id="5364">%null%</text>
<text id="5365">%null%</text>
<text id="5366">%null%</text>
<text id="5367">%null%</text>
<text id="5368">%null%</text>
<text id="5369">%null%</text>
<text id="5370">Habilidad única: Lanzamiento de disco

Lanzas el escudo redondo como si fuera un disco. A continuación, mediante las artes de la herrería, el escudo vuelve al instante a la mano de quien lo porta.</text>
<text id="5371">%null%</text>
<text id="5372">%null%</text>
<text id="5373">%null%</text>
<text id="5374">%null%</text>
<text id="5375">%null%</text>
<text id="5376">%null%</text>
<text id="5377">%null%</text>
<text id="5378">%null%</text>
<text id="5379">%null%</text>
<text id="5380">Habilidad única: Rayo de dragón florido

Invoca el rayo rojo de los dragones antiguos para atacar al objetivo. Inflige daño de rayo y reduce temporalmente la neutralización de daño de rayo del objetivo. Se puede cargar para aumentar su poder.</text>
<text id="5381">%null%</text>
<text id="5382">%null%</text>
<text id="5383">%null%</text>
<text id="5384">%null%</text>
<text id="5385">%null%</text>
<text id="5386">%null%</text>
<text id="5387">%null%</text>
<text id="5388">%null%</text>
<text id="5389">%null%</text>
<text id="5390">Habilidad única: Resentimiento servil

Habilidad ejecutada como una inclinación violenta usando la protuberancia delantera de un dedo. El resentimiento se acumula a medida que se ve forzado a inclinarse, lo que hace que explote de furia. Mantén sostenido el ataque inicial para aumentar aún más el resentimiento.</text>
<text id="5420">Habilidad única: Golpe doloroso

Un látigo sometedor diseñado para maximizar el dolor. Reduce temporalmente la velocidad de restauración del vigor. El dolor también hace que la víctima se vuelva más obediente. </text>
<text id="5421">%null%</text>
<text id="5422">%null%</text>
<text id="5423">%null%</text>
<text id="5424">%null%</text>
<text id="5425">%null%</text>
<text id="5426">%null%</text>
<text id="5427">%null%</text>
<text id="5428">%null%</text>
<text id="5429">%null%</text>
<text id="5430">Habilidad única: Corte de luna solitaria

Realizas un corte brusco hacia abajo usando el espadón, y se dispara un arco de luz hacia adelante. Los ataques fuertes permiten ejecutar un ataque consecutivo hacia adelante.</text>
<text id="5431">%null%</text>
<text id="5432">%null%</text>
<text id="5433">%null%</text>
<text id="5434">%null%</text>
<text id="5435">%null%</text>
<text id="5436">%null%</text>
<text id="5437">%null%</text>
<text id="5438">%null%</text>
<text id="5439">%null%</text>
<text id="5440">Habilidad única: Venganza de la noche

Liberas la oscuridad de la noche imbuida de poder mágico. Si se usa justo después de bloquear un ataque, su poder se absorbe y potencia esta habilidad.</text>
<text id="5441">%null%</text>
<text id="5442">%null%</text>
<text id="5443">%null%</text>
<text id="5444">%null%</text>
<text id="5445">%null%</text>
<text id="5446">%null%</text>
<text id="5447">%null%</text>
<text id="5448">%null%</text>
<text id="5449">%null%</text>
<text id="5450">Habilidad única: Desmalezado

Ejecutas golpes horizontales con la espada a modo de guadaña y cortas a los enemigos como si fueran maleza. Si vuelves a activar la habilidad, puedes continuar el ataque mientras tengas vigor.</text>
<text id="5451">%null%</text>
<text id="5452">%null%</text>
<text id="5453">%null%</text>
<text id="5454">%null%</text>
<text id="5455">%null%</text>
<text id="5456">%null%</text>
<text id="5457">%null%</text>
<text id="5458">%null%</text>
<text id="5459">%null%</text>
<text id="5460">Habilidad única: Venda de la felicidad

Balanceas la cabeza mientras te cubres los ojos y sueltas un lamento, lo cual te dificulta la visión por un tiempo. Para los que buscan la felicidad, la ceguera será su mejor compañera.</text>
<text id="5461">%null%</text>
<text id="5462">%null%</text>
<text id="5463">%null%</text>
<text id="5464">%null%</text>
<text id="5465">%null%</text>
<text id="5466">%null%</text>
<text id="5467">%null%</text>
<text id="5468">%null%</text>
<text id="5469">%null%</text>
<text id="5470">Habilidad única: Inquisición de Jori

Lanzas el gran báculo por el aire y disparas una sucesión de arcos dorados semejantes a púas. Si sostienes el ataque inicial, el aluvión se extiende por un tiempo breve.</text>
<text id="5471">%null%</text>
<text id="5472">%null%</text>
<text id="5473">%null%</text>
<text id="5474">%null%</text>
<text id="5475">%null%</text>
<text id="5476">%null%</text>
<text id="5477">%null%</text>
<text id="5478">%null%</text>
<text id="5479">%null%</text>
<text id="5480">Habilidad única: Golpe rugiente

Ruges como un león dorado y liberas un golpe de escudo desde una posición de defensa. Repeles a los enemigos y los desestabilizas en un radio amplio.</text>
<text id="5481">%null%</text>
<text id="5482">%null%</text>
<text id="5483">%null%</text>
<text id="5484">%null%</text>
<text id="5485">%null%</text>
<text id="5486">%null%</text>
<text id="5487">%null%</text>
<text id="5488">%null%</text>
<text id="5489">%null%</text>
<text id="5490">Habilidad única: Rocío de veneno letal

Balanceas la botella de perfume por encima de tu cabeza y esparces un polvo aromatizado de veneno letal sobre un área amplia. El veneno danzará en el aire y caerá con calma silenciosa.</text>
<text id="5491">%null%</text>
<text id="5492">%null%</text>
<text id="5493">%null%</text>
<text id="5494">%null%</text>
<text id="5495">%null%</text>
<text id="5496">%null%</text>
<text id="5497">%null%</text>
<text id="5498">%null%</text>
<text id="5499">%null%</text>
<text id="5500">Habilidad única: Serpientes en llamas

Enciende una llama dentro de las serpientes que potencia temporalmente los ataques de fuego. Una vez encendida, los ataques fuertes u otros movimientos que golpean el suelo provocarán una explosión.</text>
<text id="5501">%null%</text>
<text id="5502">%null%</text>
<text id="5503">%null%</text>
<text id="5504">%null%</text>
<text id="5505">%null%</text>
<text id="5506">%null%</text>
<text id="5507">%null%</text>
<text id="5508">%null%</text>
<text id="5509">%null%</text>
<text id="5510">Habilidad única: Garras de dispersión

Usa las artes de herrería para conjurar varias copias de las garras en ambas manos, para después lanzarlas todas al mismo tiempo. Presiona una entrada adicional para lanzar nuevamente.</text>
<text id="5511">%null%</text>
<text id="5512">%null%</text>
<text id="5513">%null%</text>
<text id="5514">%null%</text>
<text id="5515">%null%</text>
<text id="5516">%null%</text>
<text id="5517">%null%</text>
<text id="5518">%null%</text>
<text id="5519">%null%</text>
<text id="5520">Habilidad única: Afilado de hoja

Ejecutas un movimiento semejante a caricias para afilar la hoja, lo que perfecciona su borde cortante y aumenta la cantidad de PV recuperados. Los potentados mayores atesoran las herramientas de su oficio.</text>
<text id="5521">%null%</text>
<text id="5522">%null%</text>
<text id="5523">%null%</text>
<text id="5524">%null%</text>
<text id="5525">%null%</text>
<text id="5526">%null%</text>
<text id="5527">%null%</text>
<text id="5528">%null%</text>
<text id="5529">%null%</text>
<text id="5530">Habilidad única: Llamado de cuerno

Invoca cuernos enredados que cubren la hoja del arma. Clava el arma en el suelo para llamar un cúmulo de cuernos perforantes.</text>
<text id="5531">%null%</text>
<text id="5532">%null%</text>
<text id="5533">%null%</text>
<text id="5534">%null%</text>
<text id="5535">%null%</text>
<text id="5536">%null%</text>
<text id="5537">%null%</text>
<text id="5538">%null%</text>
<text id="5539">%null%</text>
<text id="5540">Habilidad única: Llamado de cuerno tormentoso

Invoca cuernos enredados que cubren la hoja del arma. Llama una tormenta entre los cuernos y arrasa a los enemigos. Presiona entradas adicionales para realizar hasta dos ataques consecutivos.</text>
<text id="5541">%null%</text>
<text id="5542">%null%</text>
<text id="5543">%null%</text>
<text id="5544">%null%</text>
<text id="5545">%null%</text>
<text id="5546">%null%</text>
<text id="5547">%null%</text>
<text id="5548">%null%</text>
<text id="5549">%null%</text>
<text id="5550">Habilidad única: Falange enorme

Habilidad de los caballeros trol encantados. Crea un arco defensivo de enormes destellojas mágicas por encima de la cabeza, que atacan automáticamente a los enemigos cercanos. Realiza un ataque fuerte consecutivo para encadenar esta habilidad en una embestida.</text>
<text id="5551">%null%</text>
<text id="5552">%null%</text>
<text id="5553">%null%</text>
<text id="5554">%null%</text>
<text id="5555">%null%</text>
<text id="5556">%null%</text>
<text id="5557">%null%</text>
<text id="5558">%null%</text>
<text id="5559">%null%</text>
<text id="5560">Habilidad única: Bendición de los demonios sanguíneos

Levantas la lanza sagrada y atraviesas el cuerpo de la madre de la verdad, lo que provoca una explosión de llamas sangrientas en el área que rodea al objetivo. Si vuelves a activar la habilidad, puedes ejecutar hasta tres ataques consecutivos.</text>
<text id="5561">%null%</text>
<text id="5562">%null%</text>
<text id="5563">%null%</text>
<text id="5564">%null%</text>
<text id="5565">%null%</text>
<text id="5566">%null%</text>
<text id="5567">%null%</text>
<text id="5568">%null%</text>
<text id="5569">%null%</text>
<text id="5570">Habilidad única: Llama de forma dragontina

Escupes llamas desde las fauces de una forma dragontina, que barren el área frontal en un arco. Las llamas del suelo seguirán quemando por un tiempo breve.</text>
<text id="5571">%null%</text>
<text id="5572">%null%</text>
<text id="5573">%null%</text>
<text id="5574">%null%</text>
<text id="5575">%null%</text>
<text id="5576">%null%</text>
<text id="5577">%null%</text>
<text id="5578">%null%</text>
<text id="5579">%null%</text>
<text id="5580">Habilidad única: Corte hiperveloz

Adoptas una forma luminosa y saltas hacia adelante para asestar un corte hacia abajo a la velocidad de la luz. Esto continúa con un segundo ataque de luz consecutivo. Puedes cargarlo para aumentar el poder de la habilidad y la cantidad de ataques consecutivos.</text>
<text id="5600">Habilidad única: Disparo de rencor

Imbuye flechas con espíritus vengativos antes de disparar un bombardeo. Las flechas imbuidas persiguen a los enemigos al cortar por el aire.</text>
</entries>
</fmg>