<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="200000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

" دواﻣﺔ اﻟﻭرﻗﺔ اﻟﺟﺎﻓﺔ: ﺗﻣﺛﻝ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻓﻧﻭن اﻟﻘﺗﺎل ﺑﺎﻟﻘﺩﻣﻳﻥ اﻟﺗﻲ ﻳﻣﺎرﺳﻬﺎ داﻳﻥ. اﻗﻔﺯ ﻓﻲ اﻟﻬﻭاء ﻣﻊ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﺳﻠﺳﻠﺔ ﻣﻥ اﻟﺭﻛﻼت اﻟﺩوّارة ﻗﺑﻝ اﻻﻧﻘﺿﺎض ﺑﺿﺭﺑﺔ أﺧﻳﺭة. ﺗُﺷﺑﻊ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﺭﻛﻝ ﺑﺎﻟﻁﺎﻗﺔ وﺗﺯﻳﺩ ﻣﺩاﻫﺎ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ أﺳﻠﺣﺔ اﻟﻘﺗﺎل ﺑﺎﻷﻳﺩي.</text>
<text id="200100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺟﻭاﻧﺏ اﻟﺑﻭﺗﻘﺔ (اﻷﺟﻧﺣﺔ): ﺗﻧﺣﺩر ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻣﻥ أﺷﻛﺎل اﻟﺣﻳﺎة ﻟﻠﺑﻭﺗﻘﺔ. ارﻓﻊ ﺟﻧﺎﺣﻳﻥ ذﻫﺑﻳﻳﻥ وﺣﻠّﻖ ﻓﻲ اﻟﻬﻭاء وأﺷﻬﺭ ﺳﻼﺣﻙ ﻗﺑﻝ اﻻﻧﻘﺿﺎض ﻋﻠﻰ اﻟﻌﺩو. ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم دوّار ﻋﻧﺩ اﺳﺗﺧﺩام ﻧﺻﻝ ذي ﺣﺩﻳﻥ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="400000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻧﺩﻓﺎع ﺟﺎذﺑﻳﺔ دوّار: ﻣﻬﺎرة ﺟﺎذﺑﻳﺔ ﻁﻭرﻫﺎ ﺗﻼﻣﻳﺫ ﻟﻭرد أﻻﺑﺎﺳﺗﺭ. ﺗﺳﺗﺧﺩم ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻗﻭة اﻟﺟﺎذﺑﻳﺔ ﻟﻠﺗﺷﺑﺙ ﻓﻲ اﻟﻬﻭاء ﻗﺑﻝ ﺗﺩوﻳﺭ اﻟﺟﺳﻡ واﻻﻧﺩﻓﺎع ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم. ﻳُﺗﻳﺢ اﻹدﺧﺎل اﻹﺿﺎﻓﻲ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻻﺣﻖ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف اﻟﻛﺑﻳﺭة واﻟﺿﺧﻣﺔ.</text>
<text id="401000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻧﻔﺟﺎر اﻟﻛﻑ: ﻣﻬﺎرة اﻟﺳُﻌﺎة اﻟﺭوﺣﺎﻧﻳﻳﻥ اﻟﻣُﻌﺭوﻓﻳﻥ ﺑﺎﺳﻡ ﻓﺭﻗﺔ اﻷوراق اﻟﺟﺎﻓﺔ. ﺳﺩّد ﺿﺭﺑﺔ ﻗﻭﻳﺔ ﺑﻛﻑ ﻳﺩك اﻟﻣﺷﺑﻌﺔ ﺑﺎﻟﻁﺎﻗﺔ، ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻻﻧﻔﺟﺎر ﻣﺩﻣﺭ. ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻌﺯﻳﺯ ﻗﻭة اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻬﺎﺋﻠﺔ وﺗﺄﺛﻳﺭﻫﺎ ﻣﻥ ﺧﻼل ﺷﺣﻥ اﻟﻬﺟﻭم."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ أﺳﻠﺣﺔ اﻟﻘﺗﺎل ﺑﺎﻷﻳﺩي.</text>
<text id="402000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺢ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"إﻟﻘﺎء اﻻﺧﺗﺭاق: أﻟﻖ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻣﻊ ﻟﻔﻪ ﺑﻘﻭة، ﻻﺧﺗﺭاق اﻷﻋﺩاء ﺑﺷﺭاﺳﺔ. ﻋﻧﺩ اﺳﺗﺧﺩام ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة، ﻳﻣﻛﻥ رﻣﻲ اﻟﺳﻼح ﻟﻣﺳﺎﻓﺔ أﺑﻌﺩ ﻣﻥ اﻟﻣﻌﺗﺎد وأﻳﺿًﺎ اﺧﺗﺭاق اﻷﻋﺩاء."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﻧﺻﺎل اﻟﺭﻣﻲ.</text>
<text id="403000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺿﺭﺑﺔ اﻹﻟﻘﺎء اﻟﻣﺗﻔﺭق: اﺳﺗﺧﺩم ﻓﻧﻭن اﻟﺣﺩادة ﻻﺳﺗﺣﺿﺎر ﻧﺳﺦ ﻣﺗﻌﺩدة ﻣﻥ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ ﻛﻠﺗﺎ اﻟﻳﺩﻳﻥ، ﺛﻡ أﻟﻘﻬﺎ ﺟﻣﻳﻌًﺎ ﻣﺭة واﺣﺩة. أﺗﺑﻌﻬﺎ ﺑﻣﺩﺧﻝ إﺿﺎﻓﻲ ﻟﻠﺭﻣﻲ ﻣﺭ أﺧﺭى."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﻧﺻﺎل اﻟﺭﻣﻲ.</text>
<text id="404000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺟﺩار اﻟﺷﺭارات: اﻧﺷﺭ اﻟﺑﻭدرة اﻟﻣﻌﻁﺭة ﺑﺎﻟﻘﺭب ﻣﻧﻙ، ﻹﻧﺗﺎج ﺷﺭارات ﻣﺣﺗﺩﻣﺔ ﺑﻌﺩ ﺗﺄﺧﻳﺭ وﺟﻳﺯ. ﻳﻣﻛﻥ ﺷﺣﻧﻬﺎ ﻟﺯﻳﺎدة اﻟﻁﺎﻗﺔ واﻟﻣﺩى. ﺗُﺣﺩد ﺧﺻﺎﺋﺹ اﻟﺷﺭارات وﻓﺎ ﻟﻘﻧﻳﻧﺔ اﻟﻌﻁﺭ اﻟﻣُﺳﺗﺧﺩَﻣﺔ "

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﻗﺎرورات اﻟﻌﻁﺭ.</text>
<text id="405000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺷﺭارات اﻟﻣﺗﺄﺟﺟﺔ: اﻧﺷﺭ اﻟﺑﻭدرة اﻟﻣﻌﻁﺭة أﻣﺎﻣﻙ، ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ اﻧﻔﺟﺎرات ﻣﺗﺄﺟﺟﺔ ﻣﻥ اﻟﺷﺭارات اﻟﻔﺗﺎﻛﺔ. ﺗُﺣﺩد ﺧﺻﺎﺋﺹ اﻟﺷﺭارات وﻓﺎ ﻟﻘﻧﻳﻧﺔ اﻟﻌﻁﺭ اﻟﻣُﺳﺗﺧﺩَﻣﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﻗﺎرورات اﻟﻌﻁﺭ.</text>
<text id="406000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻭﺣﺵ اﻟﺛﺎﺋﺭ: اﻧﻁﻼق ﺑﺳﺭﻋﺔ وﺣﺵ واﻗﻔﺯ ﻟﺗﻣﺯﻳﻖ ﻋﺩو ﻣﻥ أﻋﻠﻰ. اﻟﺧﻁﻭة اﻷوﻟﻳﺔ ﻟﻸﻣﺎم أو اﻟﺧﻠﻑ أو اﻟﻳﺳﺎر أو اﻟﻳﻣﻳﻥ. ﻳُﺗﻳﺢ اﻹدﺧﺎل اﻹﺿﺎﻓﻲ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻻﺣﻖ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﻣﺧﺎﻟﺏ اﻟﻭﺣﻭش.</text>
<text id="407000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻣﺧﺎﻟﺏ اﻟﻭﺣﺷﻳﺔ: اﻧﻘﺽّ ﻣﺛﻝ وﺣﺵ ﻟﺗﻣﺯﻳﻖ ﻋﺩو ﺑﺷﺭاﺳﺔ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام اﻟﻣﺧﺎﻟﺏ اﻟﻳﻣﻧﻰ واﻟﻳﺳﺭى."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﻣﺧﺎﻟﺏ اﻟﻭﺣﻭش.</text>
<text id="409000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻧﻘﻁﺔ اﻟﻌﻣﻳﺎء: اﻗﻔﺯ ﻟﻼﻟﺗﺣﺎم ﻣﻊ اﻟﻌﺩو واﺳﺗﻐﻼل ﻧﻘﻁﺗﻪ اﻟﻌﻣﻳﺎء ﻟﻁﻌﻧﻪ ﻣﻥ اﻟﺟﺎﻧﺏ. ﺗﺣﺩد اﻟﻣﺩﺧﻼت اﻟﺟﺎﻧﺏ اﻟﺫي ﺳﺗﺿﺭب ﻣﻧﻪ. ﻳﺗﺧﻠﻝ ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم وﻗﺎﻳﺔ اﻟﺧﺻﻡ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﻧﺻﺎل ﻣﻌﻛﻭﺳﺔ اﻟﻘﺑﺿﺔ.</text>
<text id="410000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺳﺭﻳﻊ: ﻣﻬﺎرة ﺗﻭارﺛﻬﺎ ﺳﻳّﺎﻓﻭ ﻫﻭرﻧﺳﻧﺕ. ﺧﺫ ﺧﻁﻭة ﺳﺭﻳﻌﺔ ﻟﻸﻣﺎم ﻟﺗﻘﻁﻳﻊ اﻷﻋﺩاء. ﺗﻁﻠﻖ ﻫﺫه اﻟﺿﺭﺑﺔ اﻟﺑﺎﺗﺭة أﻳﺿًﺎ ﻗﻭة ﺷﻔﻁ ﻣﻣﺯﻗﺔ. ﻳﻣﻛﻥ ﺷﺣﻧﻬﺎ ﻟﺯﻳﺎدة ﻗﻭة اﻟﻣﻬﺎرة وﻣﺳﺎﻓﺔ اﻟﺧﻁﻭة إﻟﻰ اﻷﻣﺎم."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﻧﺻﺎل ﻣﻌﻛﻭﺳﺔ اﻟﻘﺑﺿﺔ.</text>
<text id="411000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻣﻥ اﻷﻋﻠﻰ: ﻣﻬﺎرة ﺗﺑﺩأ ﺑﺭﻓﻊ اﻟﻧﺻﻝ ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ ﺗﺄﻫﺏ. ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ ﻣﻥ ﻫﺫه اﻟﻭﺿﻌﻳﺔ ﻟﻠﺗﻘﺩم وﺗﻧﻔﻳﺫ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻣﻥ اﻷﻋﻠﻰ اﻟﻰ اﻷﺳﻔﻝ، أو ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﻬﺟﻣﺎت ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳﻔﻠﻳﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﻛﺎﺗﺎﻧﺎ اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ.</text>
<text id="412000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"وﺿﻌﻳﺔ اﻟﺟﻧﺎح: اﺗﺧﺫ وﺿﻌﻳﺔ ﻳﻣﻳﻧﻳﺔ ﺑﺎﺗﺯان. ﻳﺣﻔﺯ اﻟﻬﺟﻭم اﻟﻌﺎدي ﺛﻼث ﻫﺟﻣﺎت ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳﺭﻳﻌﺔ. ﻳﺣﻔﺯ اﻟﻬﺟﻭم اﻟﻘﻭي ﺗﻧﻔﻳﺫ اﻧﺩﻓﺎع وﺛﺏ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ اﻟﺧﻔﻳﻔﺔ.</text>
<text id="413000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺑﺭق واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺳﻬﻡ اﻟﺑﺭق اﻟﺻﻐﻳﺭ: ﻣﻬﺎرة اﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺫﻫﺑﻳﻳﻥ اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻏﻭدوﻳﻥ. ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ، ﻳﺗﺣﻭل اﻟﺟﺳﻡ إﻟﻰ ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻗﻲ ﺻﻐﻳﺭ وﻳﻧﺩﻓﻊ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻓﺎﺋﻘﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="414000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻠﻬﺏ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺳﻳﺦ اﻟﻠﻬﺏ: ﻣﻬﺎرة ﻛﻭﻳﻠﻳﻥ ﻣﻥ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر. أﺷﺑﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺎﻟﻠﻬﺏ واﺗﺧﺫ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ ﻗﺑﻝ ﻁﻌﻥ اﻟﻌﺩو ﺑﺣﺭﻛﺔ واﺣﺩة. ﻳﻁﻠﻖ اﻟﻬﺟﻭم اﻟﻘﻭي اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻬﺟﻭم ﻟﻬﺏ ﻻﺣﻖ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺣﺎت ﻣﺗﻭﺳﻁﺔ وﻛﺑﻳﺭة اﻟﺣﺟﻡ اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ.</text>
<text id="415000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻣﺧﻠﺏ اﻷﺳﺩ اﻟﻭﺣﺷﻲ: ﻣﻬﺎرة ﻓﺭﺳﺎن رﻳﺩﻣﺎﻳﻥ اﻷﻛﺛﺭ ﺷﺟﺎﻋﺔ. ﻧﺫ ﺷﻘﻠﺑﺔ ﻟﻸﻣﺎم، ﻟﺿﺭب اﻷﻋﺩاء ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ. ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم إﺿﺎﻓﻲ ﻋﺑﺭ إدﺧﺎل إﺿﺎﻓﻲ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق
(ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻟﺻﻐﻳﺭة وﺳﻳﻭف اﻟﻁﻌﻥ).</text>
<text id="416000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺢ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺑﺭد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺿﺭﺑﺔ أرض وﺣﺵ اﻟﺻﻘﻳﻊ اﻟﺳﻣﺎوي: ﻣﻬﺎرة ﺗﺣﺎﻛﻲ ﻏﺿﺏ رﻗﺻﺔ اﻟﻭﺣﺵ اﻟﺳﻣﺎوي. ارﻓﻊ ﺳﺎﺎ ﻷﻋﻠﻰ واﺿﺭﺑﻬﺎ ﺑﺎﻷرض ﺑﻘﻭة ﻫﺎﺋﻠﺔ، ﻹﻁﻼق ﻣﻭﺟﺔ ﻗﻭﻳﺔ وﻣﻣﺗﺩة ﻣﻥ اﻟﺻﻘﻳﻊ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻋﻠﻰ اﻷرض. ﻳﻣﻛﻥ ﺷﺣﻧﻬﺎ ﻟﺯﻳﺎدة اﻟﻁﺎﻗﺔ واﻟﻣﺩى."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="417000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻠﻬﺏ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"رﻣﺢ اﻟﻠﻬﺏ: ﻣﻬﺎرة ﻛﻭد، ﻗﺎﺋﺩ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر. ﺟﻬّﺯ اﻟﺳﻼح ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم ﻁﻌﻥ وأﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺭﻣﺢ ﻣﻥ اﻟﻠﻬﺏ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم. اﺷﺣﻥ اﻟﻬﺟﻭم ﻟﺯﻳﺎدة اﻟﺿﺭر وﻧﻁﺎﻗﻪ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﻣﺧﺎﻟﺏ واﻟﻧﺻﺎل ﻣﻌﻛﻭﺳﺔ اﻟﻘﺑﺿﺔ).</text>
<text id="418000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺳﻳﺎدة ﻛﺎرﻳﺎ: ﻣﻬﺎرة ﺗﻭارﺛﺗﻬﺎ ﻋﺎﺋﻠﺔ ﻛﺎرﻳﺎ. ﺣﻭّل اﻟﻧﺻﻝ إﻟﻰ ﺳﻳﻑ ﻋﻅﻳﻡ ﺳﺣﺭي وﻟﻭّح ﺑﻪ ﻷﺳﻔﻝ. ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم ﻛﺎﺳﺢ أﻓﻘﻲ واﺳﻊ اﻟﻧﻁﺎق ﻋﺑﺭ إدﺧﺎل إﺿﺎﻓﻲ. ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻌﺯﻳﺯ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭﻣﻳﻥ ﻋﺑﺭ ﺷﺣﻧﻬﻣﺎ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="419000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻐﺎﻣﺽ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺻﺭﺧﺔ اﻷﻟﻡ: ﻣﻬﺎرة اﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ اﻟﻣﺿﻁﻬﺩون. اﺻﺭخ ﻹﺟﺑﺎر اﻷﻋﺩاء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ ﻋﻠﻰ اﻟﻬﺭوب، ﺑﻳﻧﻣﺎ ﺗﺳﺗﺩﻋﻲ أﺣﻘﺎد ﻣﺗﺄﺻﻠﺔ، ﻳﻌﺗﻣﺩ ﺗﻌﺯﻳﺯ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم ﻋﻠﻰ ﻣﻘﺩار ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ اﻟﻣﺗﺑﻘﻲ. ﻛﻠﻣﺎ ﻗﻠﺕ ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ، زاد اﻟﺗﺄﺛﻳﺭ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="422000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺑﺭد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻧﺩاء ﻟﻬﻳﺏ اﻟﺷﺑﺢ: ادﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء ﻟﻬﻳﺏ اﻟﺷﺑﺢ. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ ﻹﺿﺭام اﻟﻧﺎر ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻠﻬﻳﺏ اﻟﺷﺑﺢ، أو ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ اﻧﻔﺟﺎر ﺿﺧﻡ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻟﺭﻣﺎح
(ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻟﺻﻐﻳﺭة واﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ واﻟﻧﺻﺎل ﻣﻌﻛﻭﺳﺔ اﻟﻘﺑﺿﺔ).</text>
<text id="505000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺎم واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"زﻫﺭة اﻟﺳﻡ ﺗﺯﻫﺭ ﻣﺭﺗﻳﻥ: ﺗﺳﺗﺣﺿﺭ ﺷﻭﻛﺔ ﻣﺷﺑﻌﺔ ﺑﺎﻟﻌﻔﻥ اﻟﻘﺭﻣﺯي أﺳﻔﻝ اﻟﻘﺩﻣﻳﻥ ﻟﻁﻌﻥ اﻟﻌﺩو. إذا ﻧُﻔﺫ ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم ﺑﻧﺟﺎح ﺿﺩ ﻋﺩو ﻣﺻﺎب ﺑﺎﻟﺳﻡ أو اﻟﻌﻔﻥ ﺑﺎﻟﻔﻌﻝ، ﻓﺳﻳُﺣﺩث ﺿﺭرًا ﻫﺎﺋ ﺑﺣﺭﻛﺔ واﺣﺩة ﺳﺭﻳﻌﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="548000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺻﻳﺩ ﺗﻧﻳﻥ إﻳﻐﻭن: ﻣﻬﺎرة ﻣﺣﺎرب اﻟﺗﻧﻳﻥ، إﻳﻐﻭن. ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس ﻗﺑﻝ إﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺗﺻﻭﻳﺑﺔ ﻟﻭﻟﺑﻳﺔ ﻣﻊ إﻁﻼق ﺻﻳﺣﺔ ﻫﺎﺋﻠﺔ ﻟﺗﻌﺯﻳﺯ ﻗﻭﺗﻪ ﺑﺩرﺟﺔ ﻣﻬﻭﻟﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ اﻷﻗﻭاس اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ.</text>
<text id="800000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺿﺭﺑﺔ اﻟﺩرع: ﻣﻬﺎرة ﺗﺳﺗﺧﺩم اﻟﺩرع ﻟﻠﻬﺟﻭم.
ﺗﺳﻣﺢ اﻟﻣﺩﺧﻼت اﻟﻣﺗﻛﺭرة ﺑﻣﺎ ﻳﺻﻝ إﻟﻰ ﺛﻼث ﻫﺟﻣﺎت ﻣﺗﺎﺑﻌﺔ "

ﻳﻣﻛﻥ اﻻﺳﺗﺧﺩام ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ اﻟﺩروع.</text>
</entries>
</fmg>