<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="1">%null%</text>
<text id="2">%null%</text>
<text id="50030000">ﺳﻬﻡ رﻓﻳﻊ ﻣﺑﺭي ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ﻣﺯود ﺑﺭﻳﺵ</text>
<text id="50110000">ﺳﻬﻡ ﻣﻧﺣﻭت ﻣﻥ ﻋﻅﺎم ﺣﻳﻭاﻧﺎت رﻓﻳﻌﺔ</text>
<text id="50130000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ﻗﺎﺑﻝ ﻟﻼﺷﺗﻌﺎل ﻋﻧﺩ اﻹﻁﻼق</text>
<text id="50140000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ﻗﺎﺑﻝ ﻟﻼﺷﺗﻌﺎل ﻋﻧﺩ اﻹﻁﻼق</text>
<text id="50150000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﻣﻠﻁﺦ ﺑﺎﻟﺳﻡ</text>
<text id="50160000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﻣﻠﻁﺦ ﺑﺎﻟﺳﻡ</text>
<text id="50170000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ زﻧﺑﻘﻳﺔ ﻣﺎﺋﻳﺔ</text>
<text id="50180000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ زﻧﺑﻘﻳﺔ ﻣﺎﺋﻳﺔ</text>
<text id="50190000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ اﻟﻌﻅﺎم ﺑﺭﻳﺵ ﺻﻘﺭ اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ</text>
<text id="50200000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ﻣﺷﺣﻭن ﺑﺎﻟﺑﺭق</text>
<text id="50210000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ﻣﺷﺣﻭن ﺑﺎﻟﺑﺭق</text>
<text id="50220000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ﻣﺎﺋﻝ ﺑﺷﻅﻳﺔ ﺣﺟﺭ ﻗﻭس اﻟﻘﺯح</text>
<text id="50230000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ﻣﺎﺋﻝ ﺑﺷﻅﻳﺔ ﺑﻠﻭرﻳﺔ</text>
<text id="50250000">%null%</text>
<text id="50260000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ ﺣﺟﺭ ﻻﻣﻊ</text>
<text id="50270000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ ﺣﺟﺭ ﻻﻣﻊ</text>
<text id="50280000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ اﻟﻌﻅﺎم ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ ذﻫﺑﻳﺔ</text>
<text id="50290000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ ذﻫﺑﻳﺔ</text>
<text id="50300000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ اﻟﻌﻅﺎم ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ دﻣﺎء</text>
<text id="50310000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ دﻣﺎء</text>
<text id="50320000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ اﻟﻌﻅﺎم ذو ﻁﺭف ﺟﻠﻳﺩي</text>
<text id="50330000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺟﻠﻳﺩي</text>
<text id="50340000">ﺳﻬﻡ ﺑﺭﻳﺵ ﻣﻥ اﻟﻌﻅﺎم ذو ﻁﺭف ﻣﻐﻁﻰ ﺑﺎﻟﻌﻔﻥ</text>
<text id="50350000">ﺳﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﻣﻐﻁﻰ ﺑﺎﻟﻌﻔﻥ</text>
<text id="51050000">ﺳﻬﻡ ﻋﻅﺎم ﺳﻣﻳﻙ ﻣﺑﺭي ﻣﺯود ﺑﺭﻳﺵ</text>
<text id="51060000">ﺳﻬﻡ ﺳﻣﻳﻙ ﻣﺑﺭي ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت وﻛﺑﻳﺭ ﻣﺛﻝ اﻟﺭﻣﺢ</text>
<text id="52090000">ﺳﻬﻡ رﻓﻳﻊ ﻣﺑﺭي ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت</text>
<text id="52100000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ﻗﺎﺑﻝ ﻟﻼﺷﺗﻌﺎل ﻋﻧﺩ اﻹﻁﻼق</text>
<text id="52110000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﻣﺷﺑﻊ ﺑﺎﻟﺑﺭق</text>
<text id="52120000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ ﺣﺟﺭ ﻻﻣﻊ</text>
<text id="52130000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ ذﻫﺑﻳﺔ</text>
<text id="52140000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﻣﻐﻁﻰ ﺑﺎﻟﺳﻡ</text>
<text id="52150000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺑﺻﺑﻐﺔ دﻣﺎء</text>
<text id="52160000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﺟﻠﻳﺩي</text>
<text id="52170000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﻁﺭف ﻣﻐﻁﻰ ﺑﺎﻟﻌﻔﻥ</text>
<text id="52180000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﻣﻥ ﻋﻅﺎم اﻟﺣﻳﻭاﻧﺎت ذو ﺳﻥ ﺑﺻﺑﻐﺔ زﻧﺑﻘﻳﺔ ﻣﺎﺋﻳﺔ</text>
<text id="53030000">ﺳﻬﻡ ﺻﻐﻳﺭ ﺳﻣﻳﻙ ﻣﺑﺭي ﻣﻥ اﻟﻌﻅﺎم وﻛﺑﻳﺭ ﻣﺛﻝ اﻟﺭﻣﺢ</text>
</entries>
</fmg>