<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="200000">Этот Пепел Войны не наделяет вооружение свойством, но дарует следующий навык:

«Вихрь Сухих Листьев» — вершина боевого мастерства Дейна. Подпрыгните вверх, выполните серию ударов ногой с разворота, а затем проведите сокрушительную атаку. Напитывает тело энергией, повышая дальность ударов ногами.

Применим к оружию для рукопашного боя.</text>
<text id="200100">Этот Пепел Войны делает оружие священным и дарует следующий навык:

«Атрибут рыцаря Горнила: крылья» — напоминание о многообразии существ, вышедших из Горнила. Отрастите пару золотых крыльев, поднимитесь в воздух, а потом поразите врага своим клинком. Парный клинок в руках позволяет провести удар с разворота.

Можно использовать с мечами и колющим древковым оружием. Не сочетается с огромным оружием.</text>
<text id="400000">Этот Пепел Войны делает оружие тяжёлым и дарует следующий навык:

«Толчок гравитации» — навык, которым в совершенстве владеют ученики алебастрового повелителя. Используйте силу гравитации, чтобы повиснуть в воздухе, а затем сделайте разворот и набросьтесь на врага. Можно провести дополнительную атаку.

Можно использовать с крупными и огромными мечами.</text>
<text id="401000">Этот Пепел Войны не наделяет вооружение свойством, но дарует следующий навык:

«Удар ладонью» — техника духовных искателей из братства Сухого Листа. Ударьте ладонью, напитанной энергией, чтобы создать взрывную волну. Зарядите атаку, чтобы увеличить и без того внушительный урон.

Можно использовать с оружием для рукопашного боя.</text>
<text id="402000">Этот Пепел Войны делает вооружение острым и дарует следующий навык:

«Пронзающий бросок» — раскрутите оружие, метните его во врагов и пронзите их тела насквозь. При использовании навыка оружие может быть брошено дальше, чем обычно, а так же пронзать врагов насквозь.

Можно использовать с метательными клинками.</text>
<text id="403000">Этот Пепел Войны делает вооружение острым и дарует следующий навык.

«Разброс»: с помощью кузнечного искусства создайте в своих руках несколько копий оружия, а затем метните их во врагов. Повторное использование навыка позволяет метнуть их вновь.

Можно использовать с метательным клинкам.</text>
<text id="404000">Этот Пепел Войны не наделяет вооружение свойством, но дарует следующий навык:

«Стена искр» — распылите рядом с собой душистый порошок, который вскоре вспыхнет россыпью искр. Заряженная атака увеличивает мощь и расстояние.Эффекты зависят от выбранного флакона.

Можно использовать с флаконами.</text>
<text id="405000">Этот Пепел Войны не наделяет вооружение свойством, но дарует следующий навык:

«Фонтан искр» — распылите перед собой душистый порошок, вызвав вспышку смертоносных искр. Эффекты зависят от выбранного флакона.

Можно использовать с флаконами.</text>
<text id="406000">Этот Пепел Войны делает вооружение острым и дарует следующий навык:

«Бешеный зверь» — быстро шагните вперёд, назад, влево или вправо, а затем взвейтесь в прыжке и обрушьтесь на противника. Используйте тяжёлую атаку, чтобы провести дополнительную атаку.

Можно использовать с когтями зверя.</text>
<text id="407000">Этот Пепел Войны делает вооружение острым и дарует следующий навык:

«Хищные когти» — набросьтесь на врага и раздерите его тело звериными когтями.

Можно использовать с когтями зверя.</text>
<text id="409000">Этот Пепел Войны делает оружие острым и дарует следующий навык:

«Слепая зона» — подскочите к врагу и нанесите ему неожиданный удар сбоку. Можно наносить удары с разных сторон. Эту нижнюю атаку невозможно заблокировать.

Можно использовать с оружием для удара слева.</text>
<text id="410000">Этот Пепел Войны делает оружие острым и дарует следующий навык:

«Быстрый удар» — техника, которую роговесты-мечники передавали из поколения в поколение. Быстро шагните вперёд, чтобы прорваться сквозь врагов. Также поражает противников пустотой. Зарядите навык, чтобы увеличить урон и расстояние шага.

Можно использовать с оружием для удара слева.</text>
<text id="411000">Этот Пепел Войны делает оружие острым и дарует следующий навык:

«Поднять оружие» — встаньте в боевую стойку, высоко подняв свой клинок. Затем выполните обычную атаку, шагните вперёд и ударьте врага сверху вниз или проведите сильную атаку, чтобы выполнить серию таких ударов.

Можно использовать с большими катанами.</text>
<text id="412000">Этот Пепел Войны делает оружие качественным и дарует следующий навык:

«Стойка вполоборота» — встаньте правым боком к врагу. Выполните обычную атаку, чтобы провести три стремительных рубящих удара. Выполните сильную атаку, чтобы сделать выпад в прыжке.

Можно использовать с лёгкими двуручниками.</text>
<text id="413000">Этот Пепел Войны делает оружие громовым и дарует следующий навык:

«Вспышка молнии» — техника золотых рыцарей, служивших Годвину. Примите низкую стойку, обратитесь молнией и летите вперёд с бешеной скоростью.

Можно использовать с любым оружием ближнего боя.</text>
<text id="414000">Этот Пепел Войны делает оружие пылающим и дарует следующий навык:

«Полыхающий вертел» — техника огненного рыцаря Квилайна. Подожгите оружие, примите низкую стойку и пронзите врага одним движением. Сильная атака позволяет провести дополнительный огненный удар.

Можно использовать со средним и крупным оружием, способным наносить колющие удары.</text>
<text id="415000">Этот Пепел Войны делает оружие тяжёлым и дарует следующий навык:

«Коготь свирепого льва» — техника храбрейших рыцарей Рыжей Гривы. Сделайте сальто вперёд и поразите врага оружием. Можно провести ещё одну атаку.

Можно использовать с мечами, топорами и молотами.
Не сочетается с малым оружием и колющими мечами.</text>
<text id="416000">Этот Пепел Войны делает оружие морозным и дарует следующий навык:

«Морозящий топот зверя» — техника, имитирующая яростный танец священного зверя. Высоко поднимите ногу, а затем топните со всей силы, чтобы выпустить волну мороза. Зарядите навык, чтобы увеличить урон и дальность.

Можно использовать с любым оружием ближнего боя.</text>
<text id="417000">Этот Пепел Войны делает оружие пылающим и дарует следующий навык:

«Полыхающее копьё» — техника Куда, предводителя Огненных рыцарей. Приготовьтесь выполнить колющую атаку и поразите врага впереди огненным копьём. Зарядите атаку, чтобы увеличить урон и дальность рывка.

Можно использовать с колющим оружием. Не сочетается с когтями и клинками для удара слева.</text>
<text id="418000">Этот Пепел Войны делает оружие зачарованным и дарует следующий навык:

«Власть рода Кария» — техника, которую члены семьи Кария передавали из поколения в поколение. Превратите свой клинок в волшебный двуручник и проведите удар сверху вниз. Можно выполнить ещё одну размашистую горизонтальную атаку. Любая атака может быть заряжена, чтобы повысить урон.

Можно использовать с мечами. Не сочетается с огромным оружием.</text>
<text id="419000">Этот Пепел Войны делает оружие оккультным и дарует следующий навык:

«Скорбный вопль» — техника несчастных и угнетённых. Издайте крик, напоминающий о глубокой обиде, чтобы заставить ближайших врагов содрогнуться от страха. Сила атаки зависит от количества ОЗ. Чем меньше у вас здоровья, тем сильнее эффект.

Можно использовать с любым оружием ближнего боя.</text>
<text id="422000">Этот Пепел Войны делает оружие морозным и дарует следующий навык.

«Зов пламени смерти»: используйте оружие, чтобы призвать пламя смерти. Проведите обычную атаку, чтобы подпалить землю призрачным огнём, или сильную атаку, чтобы вызвать мощный взрыв.

Можно использовать с мечами и копьями.
Не сочетается с малым оружием, парными клинками и оружием для удара слева.</text>
<text id="505000">Этот Пепел Войны делает оружие отравленным и дарует следующий навык.

«Ядовитый цветок распускается дважды» — из земли вырывается жало, пропитанное красной гнилью, и поражает врага. Если противник уже страдает от гнили или отравления, он мгновенно получит колоссальный урон.

Можно использовать с любым оружием ближнего боя.</text>
<text id="548000">Этот Пепел Войны не наделяет вооружение свойством, но дарует следующий навык:

«Охотник на драконов» — техника Игона, рыцаря-дракона. Возьмите в руки лук, натяните тетиву и с громким рёвом выпустите во врага кручёную стрелу. Рык значительно увеличивает урон.

Можно использовать с большими луками.</text>
<text id="800000">Этот Пепел Войны не наделяет вооружение свойством, но дарует следующий навык:

«Атака щитом» — навык использует щит для атаки. Можно провести до трёх последовательных атак.

Можно использовать со всеми щитами.</text>
</entries>
</fmg>