<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="302600">Los fragmentos del Noctárbol se encuentran en todo el Reino de las Sombras.

Consúmelos en sitios de gracia para fortalecer la bendición del Noctárbol.

La bendición del Noctárbol aumenta las habilidades del receptor para infligir y neutralizar daño, pero no tiene efecto fuera del Reino de las Sombras.</text>
<text id="302601">%null%</text>
<text id="302602">%null%</text>
<text id="302603">%null%</text>
<text id="302604">%null%</text>
<text id="302605">%null%</text>
<text id="302606">%null%</text>
<text id="302607">%null%</text>
<text id="302608">%null%</text>
<text id="302609">%null%</text>
<text id="302610">Las cenizas de espíritus venerados se encuentran en todo el Reino de las Sombras.

Consúmelas en sitios de gracia para fortalecer la bendición de cenizas de espíritus venerados.

La bendición de cenizas de espíritus venerados fortalece las habilidades de los espíritus invocados y el corcel espectral para infligir y neutralizar daño, pero no tiene efecto fuera del Reino de las Sombras.</text>
<text id="302611">%null%</text>
<text id="302612">%null%</text>
<text id="302613">%null%</text>
<text id="302614">%null%</text>
<text id="302615">%null%</text>
<text id="302616">%null%</text>
<text id="302617">%null%</text>
<text id="302618">%null%</text>
<text id="302619">%null%</text>
<text id="302620">Las características nuevas se pueden activar en la pestaña Mostrar del menú de sistema.

- Los objetos obtenidos por primera vez se pueden marcar con &lt;?newItemIcon?&gt;.
- Se creó una pestaña específica para ver los objetos obtenidos hace poco.</text>
<text id="402600">Consume fragmentos del Noctárbol para fortalecer la bendición del Noctárbol.

La bendición del Noctárbol fortalece las habilidades del portador para infligir y neutralizar daño, pero no tiene efecto fuera del Reino de las Sombras.</text>
<text id="402601">%null%</text>
<text id="402602">%null%</text>
<text id="402603">%null%</text>
<text id="402604">%null%</text>
<text id="402605">%null%</text>
<text id="402606">%null%</text>
<text id="402607">%null%</text>
<text id="402608">%null%</text>
<text id="402609">%null%</text>
<text id="402610">Consume cenizas de espíritus venerados para fortalecer la bendición de cenizas de espíritus venerados.

La bendición de cenizas de espíritus venerados fortalece las habilidades de los espíritus invocados y el corcel espectral para infligir y  neutralizar daño, pero no tiene efecto fuera del Reino de las Sombras.</text>
</entries>
</fmg>