<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="302600">Scadubaum-Fragmente findet man im Reich der Schatten überall.

Konsumiert sie an Orten der Gnade, um Euren Segen des Scadubaums zu verstärken.

Der Segen des Scadubaums steigert die Fähigkeit des Empfängers, Schaden zu verursachen und zu widerstehen, hat aber außerhalb des Reichs der Schatten keine Auswirkungen.</text>
<text id="302601">%null%</text>
<text id="302602">%null%</text>
<text id="302603">%null%</text>
<text id="302604">%null%</text>
<text id="302605">%null%</text>
<text id="302606">%null%</text>
<text id="302607">%null%</text>
<text id="302608">%null%</text>
<text id="302609">%null%</text>
<text id="302610">Verehrte Geisterasche findet man im Reich der Schatten überall.

Konsumiert diese Asche an Orten der Gnade, um Euren Segen der Verehrten Geisterasche zu verstärken.

Der Segen der Verehrten Geisterasche erhöht die Mächte beschworener Geister und die Fähigkeiten des Spektralrosses, Schaden zu verursachen und zu widerstehen, hat aber außerhalb des Reichs der Schatten keine Auswirkungen.</text>
<text id="302611">%null%</text>
<text id="302612">%null%</text>
<text id="302613">%null%</text>
<text id="302614">%null%</text>
<text id="302615">%null%</text>
<text id="302616">%null%</text>
<text id="302617">%null%</text>
<text id="302618">%null%</text>
<text id="302619">%null%</text>
<text id="302620">Neue Funktionen können in den Anzeigeoptionen des Systemmenüs aktiviert werden.

- Erstmalig erhaltene Gegenstände können mit &lt;?newItemIcon?&gt; markiert werden.
- Ein besonderer Menüreiter wurde eingerichtet, auf dem die zuletzt erhaltenen Gegenstände angezeigt werden.</text>
<text id="402600">Konsumiert Scadubaum-Fragmente, um Euren Segen des Scadubaums zu verstärken.

Der Segen des Scadubaums erhöht die Mächte seines Trägers, Schaden zu verursachen und zu widerstehen, hat aber außerhalb des Reichs der Schatten keine Auswirkungen.</text>
<text id="402601">%null%</text>
<text id="402602">%null%</text>
<text id="402603">%null%</text>
<text id="402604">%null%</text>
<text id="402605">%null%</text>
<text id="402606">%null%</text>
<text id="402607">%null%</text>
<text id="402608">%null%</text>
<text id="402609">%null%</text>
<text id="402610">Konsumiert Verehrte Geisterasche, um Euren Segen der Verehrten Geisterasche zu verstärken.

Der Segen der Verehrten Geisterasche erhöht die Mächte beschworener Geister und die Fähigkeiten des Spektralrosses, Schaden zu verursachen und zu widerstehen, hat aber außerhalb des Reichs der Schatten keine Auswirkungen.</text>
</entries>
</fmg>