<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="1">%null%</text>
<text id="2">%null%</text>
<text id="3">%null%</text>
<text id="4">%null%</text>
<text id="5">%null%</text>
<text id="6">%null%</text>
<text id="7">%null%</text>
<text id="8">%null%</text>
<text id="9">%null%</text>
<text id="10">ﺑﻼ ﻣﻬﺎرة.

ﻻ ﻳﻣﺗﻠﻙ ﻫﺫا اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﻣﻬﺎرة.
ﻓﻲ ﺣﺎﻟﺔ اﻣﺗﻼك ﺗﺳﻠﻳﺢ آﺧﺭ ﻳﻣﺗﻠﻙ ﻣﻬﺎرة، ﺳﺗﻌﻣﻝ ﻣﻬﺎرﺗﻪ ﺑﺩ ﻣﻥ ﻫﺫا اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ.</text>
<text id="100">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻣﺧﻠﺏ اﻷﺳﺩ

ﻣﻬﺎرة ﻣَﻥ ﻗﺎﺗﻠﻭا ﻓﻲ ﻗﻠﻌﺔ رﻳﺩﻣﺎﻳﻥ ﺑﺟﺎﻧﺏ اﻟﺟﻧﺭال رادان.
ﺗﻣﻧﺣﻙ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة إﻣﻛﺎﻧﻳﺔ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﺷﻘﻠﺑﺔ ﻟﻸﻣﺎم ﻟﺿﺭب اﻷﻋﺩاء ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ.</text>
<text id="101">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻁﻌﻧﺔ اﻟﻣﻧﺩﻓﻌﺔ

ﻣﻬﺎرة ﺗﻣﻛّﻥ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺧﺗﺭاق ﻣﻥ اﺧﺗﺭاق دروع اﻟﻌﺩو. ﻳﺟﺏ اﺳﺗﺟﻣﺎع اﻟﻘﻭة، ﺛﻡ اﻻﻧﺩﻓﺎع ﺑﻘﻭة ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻻﺧﺗﺭاق درع اﻟﻌﺩو.</text>
<text id="102">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻧﺎب اﻻﺧﺗﺭاق

اﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ ﻳﻭرا، ﺻﺎﺋﺩ اﻹﺻﺑﻊ اﻟﺩﻣﻭﻳﺔ.
اﺑﺩأ ﺑﺈﻣﺳﺎك اﻟﻧﺻﻝ أﻓﻘﻳًﺎ، وﻧﺫ ﻁﻌﻧﺔ ﻗﻭﻳﺔ ﻻ ﻳﻣﻛﻥ ﺻﺩﻫﺎ.</text>
<text id="103">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺩوّار

اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﺣﺑﺑﺔ ﻟﻠﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻟﺑﺎرﻋﻳﻥ.
ﻣﺯّق اﻷﻋﺩاء ﺧﻼل دوران ﺟﺳﺩك. اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ ﺳﻳﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻻﺣﻖ.</text>
<text id="104">%null%</text>
<text id="105">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻻﻧﺩﻓﺎع ﻧﺣﻭ اﻷﻣﺎم

اﻧﺩﻓﻊ ﻧﺣﻭ اﻷﻣﺎم ﺳﺭﻳﻌًﺎ ﻣﻊ ﺣﻣﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺣﻳﺙ ﻳﻛﻭن ﻓﻲ ﻣﺳﺗﻭى اﻟﻭرك، واﺳﺗﺧﺩم ﻫﺫه اﻟﻘﻭة ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﻁﻌﻧﺔ.
اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻘﻁﻊ ﻣﺳﺎﻓﺔ أﻛﺑﺭ.</text>
<text id="106">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺑﺻﻣﺔ (اﻟﻘﻁﻊ ﻟﻸﻋﻠﻰ)

اﺣﻣﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ وﺗﻘﺩم إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ ﻟﻣﻧﻊ اﻟﺗﺭاﺟﻊ إﻟﻰ اﻟﻭراء ﺑﺳﺑﺏ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﻌﺩو.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﻷﻋﻠﻰ.</text>
<text id="107">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺑﺻﻣﺔ (اﻟﺿﺭﺑﺔ اﻟﻛﺎﺳﺣﺔ)

اﺣﻣﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ وﺗﻘﺩم إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ ﻟﻣﻧﻊ اﻟﺗﺭاﺟﻊ إﻟﻰ اﻟﻭراء ﺑﺳﺑﺏ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﻌﺩو.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ.</text>
<text id="108">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺣﺻﺎد اﻟﺩﻣﺎء

ﻣﻬﺎرة ﻗﺳﻡ اﻟﺩﻣﺎء ﻳﻣﻧﺣﻬﺎ ﻟﻭرد اﻟﺩﻣﺎء.
دُر ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ اﻟﻘﻭة، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﻁﻌﻧﺎت اﻟﻔﺗﺎﻛﺔ اﻟﺗﻲ ﺗﺳﺗﻬﺩف دﻣﺎء أﻋﺩاﺋﻙ وﻧﻘﺎط ﺻﺣﺗﻬﻡ.</text>
<text id="109">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻁﻌﻧﺎت اﻟﻣﺗﻛﺭرة

دُر ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ اﻟﻘﻭة، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﻁﻌﻧﺎت.</text>
<text id="110">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺿﺭﺑﺎت اﻟﺟﺎﻣﺣﺔ

ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﻭﺟﻳﻪ ﺿﺭﺑﺎت ﺟﺎﻣﺣﺔ ﻣﺗﺗﺎﺑﻌﺔ.
اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻣﻭاﺻﻠﺔ اﻟﺗﻠﻭﻳﺢ. ﻳﻣﻛﻧﻙ ﺑﻌﺩ ذﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻋﺎدي أو ﻫﺟﻭم ﻗﻭي.</text>
<text id="111">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺿﺭﺑﺎت اﻟﺩوّارة

ﻣﻬﺎرة ﺗُﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ ﺷﻥ ﻫﺟﻣﺎت دوّارة ﻣﺗﻭاﺻﻠﺔ. اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻣﻭاﺻﻠﺔ اﻟﻬﺟﻭم. ﻳﻣﻛﻧﻙ ﺑﻌﺩ ذﻟﻙ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم ﻋﺎدي أو ﻗﻭي. ﺗُﺑﻁﻝ ﻋﻣﻝ اﻟﻣﻘﺫوﻓﺎت ﻣﺛﻝ اﻟﺳﻬﺎم ﺧﻼل اﻟﺩوران.</text>
<text id="112">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﻣﺯدوج

ﻣﻬﺎرة اﻟﺳﻳّﺎﻓﻳﻥ اﻟﻣﺎﻫﺭﻳﻥ.
ﻧﺫ ﺗﻣﺯﻳﺎ ﺗﻘﺎﻁﻌﻳًﺎ ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ.
اﻟﻣﺩﺧﻼت اﻟﻣﺗﻛﺭرة ﺳﺗُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣﻳﻥ ﻻﺣﻘﻳﻥ.</text>
<text id="113">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻧﺩﻓﺎع اﻷﺳﻑ

اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﻟﻬﻳﺏ ﻣﺣﺗﺩم، ﺛﻡ اﻧﺩﻓﻊ.
اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻣﻭاﺻﻠﺔ اﻟﺷﺣﻥ.</text>
<text id="114">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻻﺳﺗﻼل

ﻣﻬﺎرة ﺳﻳّﺎﻓﻲ أرض اﻟﺑﻭص.
أدﺧﻝ اﻟﻧﺻﻝ ﻓﻲ ﻏﻣﺩه ﺑﺣﻳﺙ ﻳﻛﻭن ﻓﻲ ﻣﺳﺗﻭى اﻟﻭرك.
ﺛﻡ أﺧﺭﺟﻪ وﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ أو ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳﺭﻳﻌﺔ.</text>
<text id="115">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻻﺳﺗﻌﺩاد ﻟﻠﻘﺗﺎل

ﺗﺑﺩأ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺑﺈﻣﺳﺎك اﻟﺳﻳﻑ أﻓﻘﻳًﺎ.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻟﺗﻭﺟﻳﻪ ﺿﺭﺑﺎت ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻋﻠﻭﻳﺔ ﻻﺧﺗﺭاق ﺣﻣﺎﻳﺔ اﻟﻌﺩو، أو ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﻁﻌﻧﺔ ﺳﺭﻳﻌﺔ.</text>
<text id="116">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺻﻳﺩ اﻟﻌﻣﻼق

ﻣﻬﺎرة ﻟﻣﻭاﺟﻬﺔ أﻋﺩاء أﺿﺧﻡ ﻣﻧﻙ.
ﺗﻘﺩم ﺧﻁﻭة إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻠﻘﻭة ﺑﺩاﺧﻠﻙ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﻁﻌﻧﺔ ﻋﻠﻭﻳﺔ ﻣﻔﺎﺟﺋﺔ.</text>
<text id="117">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻫﺟﻭم اﻟﺷﻌﻠﺔ

ادﻓﻊ ﺑﺎﻟﺷﻌﻠﺔ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻹﺿﺭام اﻟﻧﻳﺭان ﺑﺎﻷﻋﺩاء.
ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺗﻛﻭن ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺑﺎﻟﺗﺣﺩﻳﺩ ﻣﻊ اﻷﻋﺩاء اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻬﺎﺑﻭن اﻟﻧﻳﺭان.</text>
<text id="118">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻟﻭرﻳﺗﺎ

ﻣﻬﺎرة اﻟﻔﺎرﺳﺔ اﻟﻣﻠﻛﻳﺔ ﻟﻭرﻳﺗﺎ.
اﻗﻔﺯ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻹﺷﺑﺎع اﻟﻧﺻﻝ ﺑﺳﺣﺭ اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ، ﺛﻡ اﻫﺑﻁ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻓﺗﺎك.</text>
<text id="119">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺿﺭﺑﺔ اﻟﻌﺛﺔ اﻟﺳﺎﻣﺔ

وﺟّﻪ ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺑﺎﻟﻧﺻﻝ اﻟﻣﺷﺑﻊ ﺑﺎﻟﺳﻡ.
إذا ﺗﻡ إﻟﺣﺎق ﺿﺭﺑﺔ ﻻﺣﻘﺔ ﺑﻌﺩو ﻣﺳﻣﻡ ﺑﺎﻟﻔﻌﻝ، ﻓﺳﺗُﺣﺩث ﺿﺭرًا ﻣﻠﺣﻭﺎ ﺑﻪ.</text>
<text id="120">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺳﻼح اﻟﺩوّار

ﻣﻬﺎرة دﻓﺎﻋﻳﺔ ﻛﺎﻧﺕ ﺗﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ أﻣﻳﺭات ﻛﺎرﻳﺎ.
ﺣﺭّك اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ودوّره ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻓﺎﺋﻘﺔ. ﻣَﻥ ﺳﻳﺻﻳﺑﻪ ﺳﻳﻭاﺟﻪ ﻫﺟﻣﺎت ﻣﺗﺗﺎﺑﻌﺔ.</text>
<text id="121">%null%</text>
<text id="122">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻫﺟﻭم اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ

واﺣﺩة ﻣﻥ اﻟﻣﻬﺎرات اﻟﺗﻲ ﺗﺛﻳﺭ ﻋﻭاﺻﻑ ﺳﺗﻭرﻣﻔﻳﻝ.
اﻗﻔﺯ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم وﺳﻁ رﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ وادﻓﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﻙ ﺑﻘﻭة إﻟﻰ أﺳﻔﻝ. ﺳﻳﺗﺳﺑﺏ اﻟﻬﺟﻭم ﻓﻲ إﺛﺎرة اﻟﻣﺯﻳﺩ ﻣﻥ رﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ.</text>
<text id="123">اﻟﻣﻬﺎرة: اﺳﺗﺩﻋﺎء اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ

واﺣﺩة ﻣﻥ اﻟﻣﻬﺎرات اﻟﺗﻲ ﺗﺛﻳﺭ ﻋﻭاﺻﻑ ﺳﺗﻭرﻣﻔﻳﻝ. دوّر اﻟﺳﻼح ﻹﺛﺎرة رﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ. اﻟﻣﺩﺧﻼت اﻟﻣﺗﻛﺭرة ﺳﺗُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣﻳﻥ ﻻﺣﻘﻳﻥ.</text>
<text id="124">اﻟﻣﻬﺎرة: رﻗﺻﺔ اﻟﺳﻳﻑ

اﻗﺗﺭب ﺳﺭﻳﻌًﺎ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺳﻠﺳﻠﺔ ﻣﻥ ﺿﺭﺑﺎت اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺩوّارة اﻟﻌﻠﻭﻳﺔ.
اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳُﻔﻠﻳﺔ ﻗﺎﺿﻳﺔ.</text>
<text id="125">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺳﻠﺳﻠﺔ اﻟﺩوّارة

دوّر اﻟﻛﺭة اﻟﻣﺗﺩﻟﻳﺔ ﻣﻥ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻓﺎﺋﻘﺔ ﻟﺷﻥ ﻫﺟﻭم.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻻﺣﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ أو ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺳﺗﺧﺩام ﻗﻭة ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻓﻲ ﺷﻥ ﻫﺟﻣﺎت ﻣﺗﻼﺣﻘﺔ.</text>
<text id="200">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻛﺗﻳﺑﺔ اﻟﻧﺻﺎل اﻟﻼﻣﻌﺔ

ﻣﻬﺎرة اﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﻣﺳﺣﻭرون اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻋﺎﺋﻠﺔ ﻛﺎرﻳﺎ اﻟﻣﻠﻛﻳﺔ. ﺳﺗﻅﻬﺭ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﺳﻳﻭف اﻟﻧﺻﺎل اﻟﺳﺣﺭﻳﺔ ﻓﻭق رأﺳﻙ ﻋﻠﻰ ﺷﻛﻝ ﻗﻭس، اﻟﺗﻲ ﺳﺗﻧﻁﻠﻖ ﺑﺩورﻫﺎ ﻟﻣﻬﺎﺟﻣﺔ اﻷﻋﺩاء ﺗﻠﻘﺎﺋﻳًﺎ. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﻁﻌﻧﺔ ﻧﺎﻓﺫة.</text>
<text id="201">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻧﺻﻝ اﻟﻣﻘﺩس

ﻳﻣﻧﺢ ﻫﺟﻣﺎت ﺗﺳﻠﻳﺣﻙ ﺟﻭﻫﺭ ﺗﻘﺩﻳﺱ وﻳُﻁﻠﻖ ﻗﺫﻳﻔﺔ ﺗﺷﺑﻪ ﻧﺻ ذﻫﺑﻳًﺎ.
ﻳﻅﻝ ﺟﻭﻫﺭ اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ ﻋﻠﻰ ﺗﺳﻠﻳﺣﻙ ﻟﻔﺗﺭة.</text>
<text id="202">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺭﻣﺢ اﻟﺟﻠﻳﺩي

ﻣﻬﺎرة اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا أﻣﻳﺭة اﻟﻘﻣﺭ راﻧﻲ.
دوّر اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﺳﺣﺭ اﻟﺑﺭد، ﺛﻡ أﻁﻠﻘﻪ ﻹﻁﻼق رﻣﺢ ﺟﻠﻳﺩي ﻣﺧﺗﺭق.</text>
<text id="203">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺣﺻﺎة اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ

ﻣﻬﺎرة ﺗﺳﺗﺧﺩم ﺳﺣﺭ اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ اﻟﺫي ﻳﺣﻣﻝ اﻻﺳﻡ ﻧﻔﺳﻪ.
ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻻﺳﺗﺧﺩام ﻗﻭة ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻓﻲ ﺗﺳﺩﻳﺩ ﻁﻌﻧﺔ ﻧﺎﻓﺫة، ﺑﻳﻧﻣﺎ ﻻ ﻳﺯال اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻣﺷﺣﻭﻧًﺎ ﺑﺎﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ.</text>
<text id="204">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺩﻣﻭي

ﻗﺳﻡ اﻟﺩﻣﺎء ﻣﻬﺎرة ﻳﻣﻧﺣﻬﺎ ﻟﻭرد اﻟﺩﻣﺎء.
ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ، اﺟﺭح ﻧﻔﺳﻙ ﻟﺗﻐﻠﻳﻑ اﻟﻧﺻﻝ ﺑﺩﻣﺎﺋﻙ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺗﻣﺯﻳﻖ دﻣﻭي ﻋﻠﻰ ﻧﻁﺎق واﺳﻊ ﻓﻲ ﺷﻛﻝ ﻗﻭس.</text>
<text id="205">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻗﺑﺿﺔ ﺳﻠﺏ اﻟﺣﻳﺎة

ﻣﻬﺎرة ﺗﻌﻛﺱ ﻣﺩى ﺑﺭاﻋﺗﻙ ﻓﻲ اﻟﺗﺣﻛﻡ ﻓﻲ اﻟﻁﺎﻗﺎت اﻟﺣﻳﻭﻳﺔ.
وﺟّﻪ ﻟﻛﻣﺔ ﺑﺑﻁء وﺑﺩﻗﺔ ﺑﻳﻧﻣﺎ ﺗﻛﻭن ﻗﺑﺿﺗﻙ ﻣﺷﺑﻌﺔ ﺑﺎﻟﻁﺎﻗﺔ ﻹﻓﻘﺎد اﻷﻋﺩاء وﻋﻳﻬﻡ وﺳﻠﺏ ﻧﻘﺎط ﺻﺣﺗﻬﻡ. ﺗﻛﻭن ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﻓﻘﻁ ﺿﺩ اﻷﻋﺩاء ﻣﻥ اﻟﺟﻧﺱ اﻟﺑﺷﺭي.</text>
<text id="206">%null%</text>
<text id="207">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺛﻭران

ﻣﻬﺎرة اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺧﺩﻣﻭن ﻓﻲ ﻗﺻﺭ اﻟﺑﺭﻛﺎن.
اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻠﺣﻣﻡ اﻟﺑﺭﻛﺎﻧﻳﺔ اﻟﺛﺎﺋﺭة.</text>
<text id="208">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺿﺭﺑﺔ اﻟﺗﺿﺭع

ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﺧﻼل اﻟﺗﺿﺭع، ﺛﻡ اﺿﺭﺑﻪ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة.
ﺗﺳﺗﻌﻳﺩ ﻫﺫه اﻟﺿﺭﺑﺔ اﻟﻣﻠﻬﻣﺔ ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ ﻟﻙ وﻟﻠﺣﻠﻔﺎء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ ﻓﻲ ﺣﺎﻟﺔ ﻧﺟﺎﺣﻬﺎ.</text>
<text id="209">اﻟﻣﻬﺎرة : ﻗﻭة اﻟﺟﺫب

ﻣﻬﺎرة ﻳﻌﻭد أﺻﻠﻬﺎ إﻟﻰ ﻟﻭردات اﻷﻻﺑﺎﺳﺗﺭ، اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻣﺗﻠﻛﻭن ﺑﺷﺭة ﺣﺟﺭﻳﺔ.
اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺑﺋﺭ ﺟﺎذﺑﻳﺔ.
ﺑﺎﻹﺿﺎﻓﺔ إﻟﻰ إﻟﺣﺎق اﻟﺿﺭر، ﺳﻳﺟﺫب ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم اﻷﻋﺩاء أﻳﺿًﺎ.</text>
<text id="210">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻧﺻﻝ اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ

ﻣﻬﺎرة ﺳﺗﻭرﻣﻔﻳﻝ اﻟﻣﻧﺳﻳﺔ.
أﺣﻁ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺭﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ اﻟﻌﺎﺗﻳﺔ اﻟﺗﻲ ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم.
ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺗﻼﺣﻖ ﺳﺭﻳﻊ.</text>
<text id="211">%null%</text>
<text id="212">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺯﻟﺯال

اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض، ﺛﻡ اﺳﺗﺟﻣﻊ ﻗﻭﺗﻙ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﻭﺟﺔ زﻟﺯاﻟﻳﺔ ﺻﺎدﻣﺔ.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﻠﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ.</text>
<text id="213">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻷرض اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ

اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض، ﺛﻡ اﺳﺗﺟﻣﻊ ﻗﻭﺗﻙ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻻﻧﻔﺟﺎر ﻣﻥ اﻟﻁﺎﻗﺔ اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ ﺳﻳﺗﻧﺎﺛﺭ ﻣﻧﻪ ﺣﺻﻰ ذﻫﺑﻳﺔ. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﻠﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ.</text>
<text id="214">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺿﺭﺑﺔ اﻟﻧﺎرﻳﺔ

ﻣﻬﺎرة ﺗﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ إﻁﻼق أﻟﺳﻧﺔ اﻟﻧﻳﺭان إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻓﻲ ﻧﻁﺎق ﻛﺑﻳﺭ ﺑﺣﻳﺙ ﺗﺷﻛﻝ ﻗﻭﺳًﺎ.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻓﺗﺎﻛﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ.
ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺳﺗﻐﻠﻑ ﻧﺻﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺄﻟﺳﻧﺔ اﻟﻧﻳﺭان أﻳﺿًﺎ.</text>
<text id="215">%null%</text>
<text id="216">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺳﻬﻡ اﻟﺻﺎﻋﻘﺔ

ﻣﻬﺎرة اﺳﺗﺧﺩﻣﺗﻬﺎ ﻁﺎﺋﻔﺔ اﻟﺗﻧﻳﻥ اﻟﻌﺭﻳﻖ ﺑﺎﻟﻌﺎﺻﻣﺔ.
ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء ﺻﺎﻋﻘﺔ ﺑﺭق.
ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﺳﺭﻳﻊ وﻣﺗﻼﺣﻖ.</text>
<text id="217">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺑﺭق

اﺳﺗﺩع ﺻﺎﻋﻘﺔ ﻣﻥ اﻟﺑﺭق ﻟﺷﺣﻥ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻬﺎ، ﺛﻡ ﻟﻭّح ﺑﻪ ﻷﺳﻔﻝ ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﺿﺭﺑﺔ ﺑﺭق ﺻﺎﻋﻘﺔ.
ﻳﻅﻝ ﺳﺣﺭ اﻟﺑﺭق ﻋﻠﻰ اﻟﻧﺻﻝ ﻟﻔﺗﺭة.</text>
<text id="218">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺳﻣﻭ ﻛﺎرﻳﺎ

ﻳﺗﺟﺳﺩ ﻣﺟﺩ ﻋﺎﺋﻠﺔ ﻛﺎرﻳﺎ اﻟﻣﻠﻛﻳﺔ ﻓﻲ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة.
ﺣﻭّل اﻟﻧﺻﻝ إﻟﻰ ﺳﻳﻑ ﻋﻅﻳﻡ ﺳﺣﺭي وﻟﻭّح ﺑﻪ إﻟﻰ أﺳﻔﻝ.
ﻳﻣﻛﻥ ﺷﺣﻧﻪ ﻟﺯﻳﺎدة ﻗﻭﺗﻪ ﺣﺗﻰ ﻣﺳﺗﻭﻳﻳﻥ.</text>
<text id="219">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺳﻳﻑ ﻛﺎرﻳﺎ اﻟﻌﻅﻳﻡ

ﻳﺗﺟﺳﺩ ﻣﺟﺩ ﻋﺎﺋﻠﺔ ﻛﺎرﻳﺎ اﻟﻣﻠﻛﻳﺔ ﻓﻲ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة.
ﺣﻭّل اﻟﻧﺻﻝ إﻟﻰ ﺳﻳﻑ ﻋﻅﻳﻡ ﺳﺣﺭي وﻟﻭّح ﺑﻪ إﻟﻰ أﺳﻔﻝ.
ﻳﻣﻛﻥ ﺷﺣﻧﻪ ﻟﺯﻳﺎدة ﻗﻭﺗﻪ.</text>
<text id="220">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺗﻘﻁﻳﻊ ﻗﻭة اﻟﺷﻔﻁ

ﻣﻬﺎرة اﻷﺑﻁﺎل اﻟﻘﺩاﻣﻰ اﻟﻣﻧﺳﻳﺔ.
ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻟﺷﺣﻧﻪ ﺑﻘﻭة اﻟﺷﻔﻁ اﻟﻛﺑﻳﺭة، ﺛﻡ أﻁﻠﻘﻪ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻟﻳﺳﺩد ﻗﺫﻳﻔﺔ ﺗﺷﺑﻪ اﻟﻧﺻﻝ.</text>
<text id="221">اﻟﻣﻬﺎرة: إﻋﺻﺎر اﻟﻠﻬﺏ اﻷﺳﻭد

دوّر اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻓﻭق رأﺳﻙ، ﺛﻡ اﺿﺭﺑﻪ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء دواﻣﺔ ﻗﻭﻳﺔ ﻣﻥ اﻟﻠﻬﺏ اﻷﺳﻭد.
اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ إﻋﺻﺎر أوﻟﻲ ﻣﻥ اﻟﻠﻬﺏ ﺧﻼل دوران اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ.</text>
<text id="222">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺣﻠﻘﺔ اﻟﺿﻭء اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ

ﻣﻬﺎرة اﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ ﻗﺎدة ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻌﻔﻥ اﻟﻧﻅﻳﻑ. ارﺳﻡ ﺣﻠﻘﺔ ﻣﻥ اﻟﺿﻭء ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ، ﺛﻡ أﻁﻠﻘﻬﺎ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم.
ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺗﻼﺣﻖ ﺳﺭﻳﻊ.</text>
<text id="223">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻧﺱ اﻟﻧﺎري

اﻧﻔﺦ ﻓﻲ ﺷﻌﻠﺔ اﻟﻠﻬﺏ ﻟﻧﺷﺭ أﻟﺳﻧﺔ اﻟﻠﻬﺏ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻓﻲ ﻧﻁﺎق ﻛﺑﻳﺭ ﺑﺣﻳﺙ ﺗﺷﻛﻝ ﻗﻭﺳًﺎ. ﺳﺗﻅﻝ اﻟﻧﻳﺭان ﻣﺷﺗﻌﻠﺔ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﻟﻔﺗﺭة وﺟﻳﺯة.</text>
<text id="224">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻧﺻﻝ اﻟﺩﻣﻭي

اﺟﺭح ﻧﻔﺳﻙ ﻟﺗﻠﻁﻳﺦ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺩﻣﺎﺋﻙ، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻧﺻﻝ دﻣﻭي ﻁﺎﺋﺭ ﺳﻳﺗﺳﺑﺏ ﻓﻲ ﺣﺩوث ﻧﺯﻳﻑ.
ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻪ ﺑﺷﻛﻝ ﺳﺭﻳﻊ ﻣﺗﻼﺣﻖ.</text>
<text id="225">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺷﺑﺣﻲ

ﻣﻬﺎرة ﻣﺳﺗﻭﺣﺎة ﻣﻥ ذﻛﺭﻳﺎت ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻅﻼم اﻟﻌﺯﻳﺯة. ﺗُﻅﻬﺭ ﻁﻳﺎ ﻟﻠﻣﻌﻠﻡ اﻟﺳﺎﺑﻖ ﻟﻠﻔﺭﺳﺎن، ﺣﻳﺙ ﺳﺗﻣﻛّﻧﻙ اﻟﻣﻬﺎرة ﻣﻥ ﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻓﺗﺎﻛﺔ ﻷﻋﻠﻰ ﻣﻊ ﻁﻳﻑ اﻟﻣﻌﻠﻡ. اﻟﻣُﺩﺧﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ ﺳﻳﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻻﺣﻖ.</text>
<text id="226">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺣﺭﺑﺔ اﻟﻁﻳﻔﻳﺔ

ﻣﻬﺎرة ﻓﺭﺳﺎن اﻟﺿﺭﻳﺢ ﻣﻘﻁﻭﻋﻲ اﻟﺭأس.
ﺗﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ إﻁﻼق رﻣﺢ ﻁﻳﻔﻲ ﻓﻲ وﺟﻪ اﻷﻋﺩاء.</text>
<text id="227">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺿﺑﺎب اﻟﺑﺎرد

ﻏﻠّﻑ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺎﻟﺻﻘﻳﻊ، ﺛﻡ ﺳﺩّد ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳﺗﻧﺷﺭ اﻟﺿﺑﺎب اﻟﺑﺎرد ﻓﻲ اﻷﻣﺎم.
ﺳﻳﻅﻝ اﻟﺻﻘﻳﻊ ﻋﻠﻰ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﻔﺗﺭة.</text>
<text id="228">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺿﺑﺎب اﻟﺳﺎم

أﺷﺑﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺎﻟﺳﻡ، ﺛﻡ ﺳﺩّد ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳﺗﻧﺷﺭ اﻟﺿﺑﺎب اﻟﺳﺎم ﻓﻲ اﻷﻣﺎم.
ﺳﻳﻅﻝ اﻟﺳﻡ ﻋﻠﻰ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﻔﺗﺭة.</text>
<text id="300">اﻟﻣﻬﺎرة: دﻓﻌﺔ اﻟﺩرع

اﺳﺗﻌﺩ واﺣﺗﻡ ﺧﻠﻑ اﻟﺩرع ﺑﺷﻛﻝ ﻣﻧﺎﺳﺏ ﻗﺑﻝ اﺳﺗﺧﺩام ﻗﻭﺗﻙ اﻟﺑﺩﻧﻳﺔ ﻟﻺﻁﺎﺣﺔ ﺑﺎﻷﻋﺩاء ﺑﻳﻧﻣﺎ ﺗﺣﺎﻓﻅ ﻋﻠﻰ ﺗﻭازﻧﻙ.
ﺳﺗﺗﻡ اﻹﻁﺎﺣﺔ ﺑﺎﻷﻋﺩاء اﻟﺿﻌﻔﺎء ﻟﻠﺧﻠﻑ وﻳﻣﻛﻥ اﻟﺗﺳﺑﺏ ﻓﻲ ﺟﻌﻠﻬﻡ ﻣﺗﺭﻧﺣﻳﻥ.</text>
<text id="301">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺩرع اﻟﺣﺻﻳﻧﺔ

ﻣﻬﺎرة ذاع ﺻﻳﺗﻬﺎ ﻋﻠﻰ ﻳﺩ اﻟﺳﻳﺩ ﻧﻳﺩﻫﺎردت.
رﻛّﺯ ﻁﺎﻗﺗﻙ ﻋﻠﻰ اﻟﺩرع، ﺛﻡ أﻣﺳﻛﻬﺎ ﺑﻘﻭة ﻟﺻﺩ اﻟﺿﺭﺑﺎت اﻟﻘﻭﻳﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ.</text>
<text id="302">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ

اﺳﺗﺧﺩم ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺗﺯاﻣﻥ ﻣﻊ ﻫﺟﻭم ﻋﺩو اﺷﺗﺑﺎﻛﻲ ﻟﺻﺩه وﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺗﻪ.
ﺳﻳُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﻫﺫا اﻟﻭﺿﻊ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ ﺑﺳﻬﻭﻟﺔ.</text>
<text id="303">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﺭادع

اﺳﺗﺧﺩم ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺗﺯاﻣﻥ ﻣﻊ ﻫﺟﻭم ﻋﺩو اﺷﺗﺑﺎﻛﻲ ﻟﺻﺩه وﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺗﻪ.
ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻧﻔﻳﺫﻫﺎ ﺑﺻﻭرة أﺳﺭع ﻣﻘﺎرﻧ ﺑﺎﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﻌﺎدي.</text>
<text id="304">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺗﻔﺎدي

اﺳﺗﺧﺩم ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻟﺻﺩ ﻫﺟﻭم ﻋﺩو وإﻓﻘﺎده ﺗﻭازﻧﻪ.
ﺳﻳُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﻫﺫا اﻟﻭﺿﻊ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ ﺑﺳﻬﻭﻟﺔ.</text>
<text id="305">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻧﺗﻘﺎم ﻛﺎرﻳﺎ

ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺩرع ﻟﺻﺩ اﻷﺳﺣﺎر واﻟﺗﻌﺎوﻳﺫ اﻟﻘﺎدﻣﺔ، ﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻬﺎ ﺗﺣﻭﻳﻝ اﻟﺳﺣﺭ إﻟﻰ ﻧﺻﺎل ﻻﻣﻌﺔ ﺛﺎﺋﺭة.
ﻛﻣﺎ ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﺛﻝ ﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﻌﺎدﻳﺔ.</text>
<text id="306">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺟﺩار اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ

ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺩرع ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﺟﺩار ﻣﻥ رﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ أﻣﺎﻣﻙ ﻹﺑﻌﺎد اﻟﺳﻬﺎم وﻏﻳﺭﻫﺎ ﻣﻥ اﻟﻣﻘﺫوﻓﺎت.
ﻛﻣﺎ ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﺛﻝ ﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﻌﺎدﻳﺔ.</text>
<text id="307">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﺫﻫﺑﻲ

أﻟﻖ ﺗﻌﻭﻳﺫة ﺷﺟﺭة إرد وﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺩرع ﻟﺻﺩ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﻌﺩو وﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺗﻪ.
ﺗﻛﻭن ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺣﺗﻰ ﻣﻥ اﻟﻣﺳﺎﻓﺎت اﻟﻘﺭﻳﺑﺔ.</text>
<text id="308">اﻟﻣﻬﺎرة: اﺟﺗﻳﺎح اﻟﺩرع

أﻣﺳﻙ اﻟﺩرع ﺑﺎﻟﻳﺩﻳﻥ ﻣﻌًﺎ واﻧﺩﻓﻊ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻣﻊ اﻟﺣﻔﺎظ ﻋﻠﻰ ﺗﻭازﻧﻙ. ﺳﺗﺗﻡ اﻹﻁﺎﺣﺔ ﺑﺎﻷﻋﺩاء اﻟﺿﻌﻔﺎء ﻟﻠﺧﻠﻑ وﻳﻣﻛﻥ اﻟﺗﺳﺑﺏ ﻓﻲ ﺟﻌﻠﻬﻡ ﻣﺗﺭﻧﺣﻳﻥ.
اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﺯﻳﺎدة ﻓﺗﺭة اﻻﻧﺩﻓﺎع ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم.</text>
<text id="309">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺣﺎﺟﺯ ﺛﻭﺑﺱ

ﺣﺯ درﻋًﺎ دﻓﺎﻋﻳًﺎ ﺳﺣﺭﻳًﺎ ﺧﻼل اﻟﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺎﻟﺩرع ﻟﺻﺩ اﻷﺳﺣﺎر واﻟﺗﻌﺎوﻳﺫ.
ﻛﻣﺎ ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﺛﻝ ﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﻌﺎدﻳﺔ.</text>
<text id="400">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺣﺗﻰ اﻟﻧﺧﺎع

ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗﺗﻁﻠﺏ ﻗﻭة ﻛﺑﻳﺭة ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام اﻟﻘﻭس اﻟﻌﻅﻳﻡ وإﻣﺳﺎﻛﻪ ﺑﺯاوﻳﺔ ﻣﺎﺋﻠﺔ.
ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس اﻟﻌﻅﻳﻡ، ﺛﻡ اﺣﻥ وﺗﺭ اﻟﻘﻭس ﻹﻁﻼق ﺳﻬﻡ ﻋﻅﻳﻡ ﻗﻭي ﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻪ اﺧﺗﺭاق ﺟﺳﺩ اﻷﻋﺩاء.</text>
<text id="401">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻭاﺑﻝ

ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗﺗﻁﻠﺏ اﺳﺗﺧﺩام اﻟﻘﻭس ﺑﺷﻛﻝ أﻓﻘﻲ.
ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ واﺑ ﻣﺗﻼﺣﺎ ﻣﻥ اﻟﺳﻬﺎم ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻓﺎﺋﻘﺔ.</text>
<text id="402">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺭﻣﻳﺔ اﻟﻘﻭﻳﺔ

ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗُﻧﻔﺫ ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﺎﺋﻠﺔ.
ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس، ﺛﻡ اﺳﺣﺏ وﺗﺭ اﻟﻘﻭس ﺑﺄﻗﺻﻰ درﺟﺔ ﻟﺗﻌﺯﻳﺯ ﻗﻭة اﻟﺭﻣﻳﺔ، ﻻﺧﺗﺭاق وﻗﺎﻳﺔ اﻟﻌﺩو.</text>
<text id="403">%null%</text>
<text id="404">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺭﻣﻳﺔ اﻟﻣﺳﺣﻭرة

ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗﻌﺯز اﻟﺳﻬﻡ ﺑﺟﻭﻫﺭ روﺣﺎﻧﻲ.
ﺳﻳﻁﻳﺭ اﻟﺳﻬﻡ ﺑﺳﺭﻋﺔ أﻛﺑﺭ ﻣﻥ اﻟﻣﻌﺗﺎد وﺳﻳﻐﻳﺭ ﻣﺳﺎره ﻻﺳﺗﻬﺩاف ﻫﺩﻓﻪ.</text>
<text id="405">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺭﻣﻳﺔ اﻟﻣﺣﻠّﻘﺔ

ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗُﻧﻔﺫ ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ.
ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﺳﻬﻡ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ﻟﻳُﺻﻳﺏ اﻟﻌﺩو ﺑﺎﻷﻋﻠﻰ ﻋﻧﺩ ﻫﺑﻭﻁﻪ.</text>
<text id="406">اﻟﻣﻬﺎرة: واﺑﻝ ﻣﻥ اﻟﺳﻬﺎم

ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗُﻧﻔﺫ ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ.
ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ واﺑ ﻣﻥ اﻟﺳﻬﺎم ﻓﻲ اﻟﺳﻣﺎء ﻟﺗﺗﺳﺎﻗﻁ ﻋﻠﻰ اﻟﻌﺩو.</text>
<text id="407">%null%</text>
<text id="501">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺧﻁﻭة اﻟﺻﻘﻳﻊ

اﺿﺭب ﺑﻘﺩﻣﻙ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﻟﻧﺷﺭ ﺿﺑﺎب اﻟﺗﺟﻣﻳﺩ.
ﻳﻧﺷﻁ اﻟﺿﺑﺎب ﺗﺄﺛﻳﺭ اﻟﺻﻘﻳﻊ.</text>
<text id="502">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺧﻁﻭة اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ

واﺣﺩة ﻣﻥ اﻟﻣﻬﺎرات اﻟﺗﻲ ﺗﺛﻳﺭ ﻋﻭاﺻﻑ ﺳﺗﻭرﻣﻔﻳﻝ.
اﺿﺭب ﺑﻘﺩﻣﻙ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﻋﺎﺻﻔﺔ ﺳﺭﻳﻌﺔ.</text>
<text id="503">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺭﻛﻠﺔ

أﻁﺢ ﺑﺎﻟﻌﺩو ﺑﻌﻳﺩًا ﺑﺗﻧﻔﻳﺫ رﻛﻠﺔ ﻋﺎﻟﻳﺔ.
ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺿﺩ اﻷﻋﺩاء اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻘﻭﻣﻭن ﺑﺎﻟﺣﺭاﺳﺔ، وﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻬﺎ ﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻌﺩو.
أﺣﻳﺎﻧًﺎ ﻣﺎ ﺗﻛﻭن اﻟﺧﻁﻭة اﻟﺑﺳﻳﻁﺔ ﻫﻲ اﻷﻛﺛﺭ ﻓﺎﻋﻠﻳﺔ.</text>
<text id="504">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺧﺭوف اﻟﺑﺭق

ﻣﻬﺎرة ﻣﺳﺗﻭﺣﺎة ﻣﻥ دﺣﺭﺟﺔ اﻟﺧﺭﻓﺎن.
أﻁﻠﻖ ﻣﺄﻣﺄة، ﺛﻡ ﺗﺩﺣﺭج ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم، ﺑﻳﻧﻣﺎ ﻳﺷﻊ ﻣﻧﻙ اﻟﺑﺭق.
ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻛﺭار اﻟﺩﺣﺭﺟﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﺳﺭﻳﻊ وﻣﺗﻼﺣﻖ.</text>
<text id="505">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻟﻬﻳﺏ رﻳﺩﻣﺎﻳﻥ

ﻣﻬﺎرة ﻣَﻥ ﻗﺎﺗﻠﻭا ﻓﻲ ﻗﻠﻌﺔ رﻳﺩﻣﺎﻳﻥ ﺑﺟﺎﻧﺏ اﻟﺟﻧﺭال رادان.
ﺗﻧﺗﺞ اﻧﻔﺟﺎرًا ﻗﻭﻳًﺎ ﻣﻥ اﻟﻠﻬﺏ ﻓﻲ ﻧﻁﺎق ﻛﺑﻳﺭ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم.</text>
<text id="506">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻻرﺗﻁﺎم ﺑﻘﻭة

اﻗﻔﺯ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ واﻫﺑﻁ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﺑﻘﻭة.
ﺳﻳﺅدي ﻫﺫا اﻟﺳﻘﻭط إﻟﻰ إرﺳﺎل ﻣﻭﺟﺔ ﺻﺎدﻣﺔ ﻗﻭﻳﺔ ﻓﻲ ﺟﻣﻳﻊ اﻻﺗﺟﺎﻫﺎت.</text>
<text id="507">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻻرﺗﻁﺎم اﻟﺫﻫﺑﻲ

ﻣﻬﺎرة ﺣُﻣﺎة أﺷﺟﺎر إرد اﻟﺻﻐﻳﺭة.
اﻗﻔﺯ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ واﻫﺑﻁ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﺑﻘﻭة.
ﺳﻳﺅدي ﻫﺫا اﻟﺳﻘﻭط إﻟﻰ إرﺳﺎل ﻣﻭﺟﺎت ﺻﺎدﻣﺔ ذﻫﺑﻳﺔ ﻓﻲ ﺟﻣﻳﻊ اﻻﺗﺟﺎﻫﺎت.</text>
<text id="508">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻣﻭﺟﺎت اﻟﻅﻼم

اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺛﻼث ﻣﻭﺟﺎت ﻣﻥ اﻟﻅﻼم.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﻠﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ.</text>
<text id="509">اﻟﻣﻬﺎرة: زﻟﺯال ﻫﻭارا ﻟﻭ

اﺿﺭب ﺑﻳﺩﻳﻙ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض ﻟﺯﻟﺯﻟﺔ اﻷرض ﺑﻌﻧﻑ وإﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﻭﺟﺔ ﺻﺎدﻣﺔ.
اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺿﺭب ﻳﺩﻳﻙ ﻓﻲ اﻷرض ﻣﺟﺩدًا.</text>
<text id="600">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻹﺻﺭار

ﻣﻬﺎرة اﻟﻔﺭﺳﺎن.
أﻣﺳﻙ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺷﻛﻝ رأﺳﻲ أﻣﺎم وﺟﻬﻙ وﺗﻌﻬﺩ ﺑﻌﺩم اﻟﺗﺧﻠﻲ ﻋﻥ إﺻﺭارك، ﻣﺎ ﻳﺷﺣﻥ ﻫﺟﻭﻣﻙ اﻟﺗﺎﻟﻲ.</text>
<text id="601">اﻟﻣﻬﺎرة: إﺻﺭار اﻟﻔﺎرس اﻟﻣﻠﻛﻲ

ﻣﻬﺎرة اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻟﻭرد إﻟﺩن ﻓﻲ اﻟﻣﺎﺿﻲ.
أﻣﺳﻙ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺷﻛﻝ رأﺳﻲ أﻣﺎم وﺟﻬﻙ وﺗﻌﻬﺩ ﺑﻌﺩم اﻟﺗﺧﻠﻲ ﻋﻥ إﺻﺭارك، ﻣﺎ ﻳﺷﺣﻥ ﻫﺟﻭﻣﻙ اﻟﺗﺎﻟﻲ ﺑﺷﻛﻝ ﻛﺑﻳﺭ.</text>
<text id="602">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺧﺩﻋﺔ اﻟﻘﺎﺗﻝ

ﻣﻬﺎرة ﺗُﻛﺳﺑﻙ ﻣﻳﺯة إﺧﻔﺎء ﻧﻔﺳﻙ ﻣﻘﺎﺑﻝ إﺻﺎﺑﺔ ﻧﻔﺳﻙ ﺑﺟﺭوح.
إﻧﻬﺎ ﺗﻣﻧﺢ ﻣﻳﺯة ﺷﺑﻪ اﻟﺗﺧﻔﻲ وﺗﻌﺯل اﻟﺻﻭت اﻟﺻﺎدر ﻋﻥ ﺣﺭﻛﺔ ﻗﺩﻣﻳﻙ.</text>
<text id="603">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻌﻬﺩ اﻟﺫﻫﺑﻲ

ﻣﻬﺎرة ﻗﺩﻳﻣﺔ ﻳﻌﻭد أﺻﻠﻬﺎ إﻟﻰ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻌﺎﺻﻣﺔ. ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ وﺗﻌﻬﺩ ﺑﺗﺷﺭﻳﻑ ﺷﺟﺭة إرد ﻓﻲ اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ، ﺳﺗﻣﻧﺣﻙ أﻧﺕ واﻟﺣﻠﻔﺎء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ زﻳﺎدة ﻓﻲ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم واﻟﺩﻓﺎع.</text>
<text id="604">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻧﻅﺎم اﻟﻣﻘﺩس

ﻣﻬﺎرة ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﻅﺎم اﻟﺫﻫﺑﻲ اﻷﺻﻭﻟﻳﻳﻥ.
ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ إﻟﻘﺎء ﺗﺣﻳﺔ ﻟﻠﺣﺻﻭل ﻋﻠﻰ ﺟﻭﻫﺭ اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ ﻟﻠﺗﺳﻠﻳﺢ.
ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺑﺷﺩة أﻣﺎم أوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻌﻳﺷﻭن وﺳﻁ اﻟﻣﻭت.</text>
<text id="605">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻧﻅﺎم اﻟﻣﺷﺗﺭك

ﻣﻬﺎرة ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﻅﺎم اﻟﺫﻫﺑﻲ اﻷﺻﻭﻟﻳﻳﻥ.
ﺳﺗُﻛﺳﺏ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ واﻟﺣﻠﻔﺎء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ ﺟﻭﻫﺭ اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ.
ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺑﺷﺩة أﻣﺎم أوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻌﻳﺷﻭن وﺳﻁ اﻟﻣﻭت.</text>
<text id="606">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺳﻳﺑﻭﻛﻭ

ﺗﻘﻧﻳﺔ ﻣﺣﻅﻭرة ﻛﺎن ﻳﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ اﻟﺳﻳّﺎﻓﻭن ﻣﻥ أرض اﻟﺑﻭص. اﻁﻌﻥ ﻧﻔﺳﻙ ﺑﺎﻟﻧﺻﻝ ﻟﺗﻠﻁﻳﺧﻪ ﺑﺩﻣﻙ. ﺗﺯﻳﺩ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم وﺗُﻘﻭي ﻣﻧﺎﻋﺗﻙ ﺿﺩ اﻟﻧﺯﻳﻑ.</text>
<text id="607">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻧﺻﻝ اﻟﺻﺧﺭي

ﻣﻬﺎرة ﺗﺗﻼﻋﺏ ﺑﺎﻟﺟﺎذﺑﻳﺔ.
ادﻓﻥ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﻟﺳﺣﺏ اﻟﺻﺧﻭر ﻣﻥ اﻟﺗﺭﺑﺔ وﺗﻌﺯﻳﺯه. ﺗﺯﻳﺩ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم وﻳﺻﺑﺢ ﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻌﺩو أﻛﺛﺭ ﺳﻬﻭﻟﺔ.</text>
<text id="650">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺯﺋﻳﺭ اﻟﻬﻣﺟﻲ

أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺻﻳﺣﺔ وﺣﺷﻳﺔ ﺗﺭﻓﻊ روﺣﻙ اﻟﻘﺗﺎﻟﻳﺔ وﺗﺯﻳﺩ ﻗﻭة ﻫﺟﻭﻣﻙ.
ﺧﻼل ﺗﻔﻌﻳﻠﻬﺎ، ﺗﺗﺣﻭل اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻘﻭﻳﺔ إﻟﻰ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻫﺟﻣﺎت ﻣﺗﻭﺣﺷﺔ.</text>
<text id="651">اﻟﻣﻬﺎرة: ﻧﺩاء اﻟﺣﺭب

أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻧﺩاء ﺣﺭب ﻳﺭﻓﻊ روﺣﻙ اﻟﻘﺗﺎﻟﻳﺔ وﻳﺯﻳﺩ ﻗﻭة ﻫﺟﻭﻣﻙ.
ﺧﻼل ﺗﻔﻌﻳﻠﻬﺎ، ﺗﺗﺣﻭل اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻘﻭﻳﺔ إﻟﻰ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻫﺟﻣﺎت ﻣﺷﺣﻭﻧﺔ.</text>
<text id="652">اﻟﻣﻬﺎرة: زﺋﻳﺭ اﻟﻭﺣﺵ

أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺯﺋﻳﺭ وﺣﺷﻲ ﻳﺧﺗﺭق اﻟﻬﻭاء ﻛﺎﻟﻘﺫﻳﻔﺔ.</text>
<text id="653">اﻟﻣﻬﺎرة: زﺋﻳﺭ اﻟﻐﻭل

اﻧﻅﺭ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم وأﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺯﺋﻳﺭ ﺟﺎﻣﺢ ﻟﺗﻭﻟﻳﺩ ﻣﻭﺟﺔ ﺻﺎدﻣﺔ ﻗﻭﻳﺔ ﺳﺗُﻁﻳﺢ ﺑﺎﻷﻋﺩاء اﻟﻣﺣﻳﻁﻳﻥ ﺑﻙ ﺑﻌﻳﺩًا.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻟﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة.</text>
<text id="654">اﻟﻣﻬﺎرة: زﺋﻳﺭ اﻟﺗﺑﺎﻫﻲ

أﻋﻠﻥ ﻋﻥ ﺣﺿﻭرك ﺑﺈﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺯﺋﻳﺭ ﻣﺗﺑﺎه.
ﺗﺭﻓﻊ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم واﻟﺩﻓﺎع وﺳﺭﻋﺔ اﺳﺗﻌﺎدة ﻗﻭة اﻟﺗﺣﻣﻝ.</text>
<text id="700">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺗﺣﻣﻝ

اﺗﺧﺫ وﺿﻌﻳﺔ راﺳﺧﺔ واﺳﺗﻌﺩ ﻟﻣﻭاﺟﻬﺔ اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻣﻘﺑﻠﺔ ﻟﺗﻌﺯز اﻟﺛﺑﺎت ﻟﻔﺗﺭة وﺟﻳﺯة.
ﺗﻘﻠﻝ اﻟﺿﺭر اﻟﻣﺗﻠﻘﻰ.</text>
<text id="701">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﻌﻬﺩ اﻟﻣﻧﻳﻊ

ﻣﻬﺎرة ﻣﺣﺎرﺑﻲ ﺷﺟﺭة إرد اﻟﻘﺩاﻣﻰ.
ارﻓﻊ اﻟﺩرع ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻻﻏﺗﻧﺎم اﻟﻘﻭة اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ، ﺗﺟﻌﻠﻙ ﻣﻧﻳﻌًﺎ ﻟﻔﺗﺭة وﺟﻳﺯة.</text>
<text id="702">اﻟﻣﻬﺎرة: أرض اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ

ارﻓﻊ اﻟﺩرع ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻹﻧﺷﺎء ﻧﻁﺎق ﻣﻘﺩس ﻟﺷﺟﺭة إرد ﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻪ اﺳﺗﻌﺎدة ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺳﺗﻣﺭ وﺗﻌﺯﻳﺯ اﻟﺩﻓﺎع ﻟﻙ وﻟﺣﻠﻔﺎﺋﻙ داﺧﻝ ﻫﺫا اﻟﻧﻁﺎق.</text>
<text id="800">اﻟﻣﻬﺎرة: اﻟﺧﻁﻭة اﻟﺳﺭﻳﻌﺔ

ﻣﻬﺎرة ﺗﻌﺗﻣﺩ ﻋﻠﻰ ﻗﺩرﺗﻙ ﻋﻠﻰ اﻟﺧﺩاع وﺧﻔﺔ ﺣﺭﻛﺗﻙ.
ﻧﺫ ﺧﻁﻭة ﺳﺭﻳﻌﺔ ﻣﺭاوﻏﺔ ﻟﻣﺣﺎوﻁﺔ أﻋﺩاﺋﻙ واﺳﺗﻬﺩاﻓﻬﻡ.</text>
<text id="801">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺧﻁﻭة اﻟﻣﺗﻌﻁﺵ ﻟﻠﺩﻣﺎء

ﻣﻬﺎرة ﺗُﺗﻳﺢ ﻟﻣﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ اﻟﺗﺧﻔﻲ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ ﺧﻼل اﻟﺗﻔﺎدي ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻋﺎﻟﻳﺔ. ﺗﺣﺭك ﺑﺷﻛﻝ أﺳﺭع واﻧﺗﻘﻝ ﻷﺑﻌﺩ ﻣﻘﺎرﻧﺔ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام ﻣﻬﺎرة ﺧﻁﻭة ﺳﺭﻳﻌﺔ ﻋﺎدﻳﺔ.
ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩام ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻟﻣﺣﺎوﻁﺔ أﻋﺩاﺋﻙ واﺳﺗﻬﺩاﻓﻬﻡ.</text>
<text id="802">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺿﺑﺎب اﻟﻁﺎﺋﺭ اﻟﺟﺎرح

اﺗﺧﺫ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ ﻟﻼﺧﺗﻔﺎء ﻟﻭﻫﻠﺔ.
إذا اﺳﺗﻣﺭ ﻫﺟﻭم اﻟﻌﺩو، ﻓﻳﻣﻛﻧﻙ اﻻرﺗﻔﺎع ﻗﻠﻳ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ﻟﻠﻬﺭوب ﺳﺭﻳﻌًﺎ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام ﺟﻧﺎﺣﻳﻙ.</text>
<text id="850">اﻟﻣﻬﺎرة: ﺧﺩﻋﺔ اﻟﻅﻝ اﻷﺑﻳﺽ

اﺣﻣﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺷﻛﻝ رأﺳﻲ وﺻﻭﺑﻪ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﻅﻬﻭر ﻅﻝ أﺑﻳﺽ.
ﻫﺫا اﻟﻅﻝ ﺳﻳﺳﺗﺩرج اﻷﻋﺩاء اﻟﺑﺷﺭﻳﻳﻥ اﻟﺫﻳﻥ ﻟﻳﺳﻭا ﻓﻲ ﺣﺎﻟﺔ ﻗﺗﺎﻟﻳﺔ وﺳﻳﺩﻋﻭﻫﻡ إﻟﻰ اﻟﻬﺟﻭم. ﺳﺗﻛﻭن اﻟﻣﻬﺎرة ﻓﻌّﺎﻟﺔ أﻳﺿًﺎ ﺿﺩ أﻧﺻﺎف اﻟﺑﺷﺭ ﻣﻥ اﻷﻋﺩاء ﺣﺗﻰ إذا ﻛﺎﻧﻭا ﻓﻲ ﺣﺎﻟﺔ ﻗﺗﺎﻟﻳﺔ ﺑﺎﻟﻔﻌﻝ.</text>
<text id="1000">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻧﺩﻓﺎع اﻹﻳﻣﺎن

أﺷﻌﻝ ﻧﻳﺭان إﻳﻣﺎن ﺑﻳﺭاك اﻟﻣﺣﺗﺩﻣﺔ ﻓﻲ اﻟﺟﺭّة ذات اﻟﻌﺻﺎ، ﺛﻡ ارﻓﻌﻬﺎ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻹﺳﻘﺎط ﻛﺭات اﻟﻧﻳﺭان ﻓﻲ ﺟﻣﻳﻊ اﻻﺗﺟﺎﻫﺎت.
اﻟﻣﺩﺧﻼت اﻟﻣﻛﺭرة ﺳﺗﺅدي إﻟﻰ اﺳﺗﻣﺭار رﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ وﻣﻭاﺻﻠﺔ اﻟﻬﺟﻭم.</text>
<text id="1001">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻧﻔﺙ اﻟﻧﺎري

ﻋﻠﻳﻙ ﺗﻬﻳﺋﺔ اﻟﺩرع، ﺛﻡ إﻁﻼق ﻛﺭة ﻧﺎرﻳﺔ ﻣﻧﻪ.
ﺳﺗﻧﻔﺟﺭ اﻟﻛﺭة اﻟﻧﺎرﻳﺔ ﻋﻧﺩ اﺻﻁﺩاﻣﻬﺎ.</text>
<text id="1002">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: أﻟﺳﻧﺔ اﻟﻠﻬﺏ

ﻋﻠﻳﻙ ﺗﻬﻳﺋﺔ اﻟﺩرع، ﺛﻡ إﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻷﻟﺳﻧﺔ اﻟﻧﻳﺭان اﻟﻣﺣﺗﺩﻣﺔ اﻟﻣﻧﺑﺛﻘﺔ ﻣﻥ ﺑﻳﻥ ﻓﻛّﻳﻪ.
اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻣﻭاﺻﻠﺔ إﻁﻼق اﻟﻠﻬﺏ. ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩام ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺧﻼل اﻟﺳﻳﺭ.</text>
<text id="1003">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻔﻘﺎﻋﺔ اﻟﻐﺎﻣﺿﺔ

اﻧﻔﺦ ﻓﻲ اﻟﺑﻭق ﻟﺗﺣﺭﻳﺭ ﻓﻘﺎﻋﺔ ﺳﺣﺭﻳﺔ.
ﺗﻁﻔﻭ اﻟﻔﻘﺎﻋﺔ ﺑﻠﻁﻑ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ﻣﺗﺟﻬﺔ ﻧﺣﻭ ﻫﺩﻓﻬﺎ.</text>
<text id="1004">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻔﻘﺎﻋﺎت اﻟﺭﻏﻭﻳﺔ

اﻧﻔﺦ ﻓﻲ اﻟﺑﻭق ﻟﺗﺣﺭﻳﺭ ﻓﻘﺎﻋﺎت رﻏﻭﻳﺔ ﺳﺣﺭﻳﺔ.
ﺗﻁﻔﻭ اﻟﻔﻘﺎﻋﺎت ﺑﻠﻁﻑ ﻗﺑﻝ إﺻﺎﺑﺔ ﻫﺩﻓﻬﺎ.</text>
<text id="1005">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻔﻘﺎﻋﺔ اﻟﻐﺎﻣﺿﺔ اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ

اﻧﻔﺦ ﻓﻲ اﻟﺑﻭق ﻟﺗﺣﺭﻳﺭ ﻓﻘﺎﻋﺔ ﺳﺣﺭﻳﺔ ﺿﺧﻣﺔ.
ﺗﻁﻔﻭ اﻟﻔﻘﺎﻋﺔ ﺑﻠﻁﻑ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ﻣﺗﺟﻬﺔ ﻧﺣﻭ ﻫﺩﻓﻬﺎ.</text>
<text id="1006">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺑﺣﺭ اﻟﺻﻬﺎرة

ﻟﻭّح ﺑﺳﻭط ﻣﻧﺻﻬﺭ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻟﺗﻐﻁﻳﺔ اﻟﻣﻧﻁﻘﺔ اﻟﻣﺣﻳﻁﺔ ﺑﺑﺣﺭ ﺻﻬﺎرة ﻣﺅﻗﺗًﺎ.
ﻳﺟﺏ اﻟﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻣﻭاﺻﻠﺔ اﻟﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺳﻭط اﻟﺣﻣﻡ اﻟﺑﺭﻛﺎﻧﻳﺔ.</text>
<text id="1007">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻟﺩﻏﺔ اﻟﺣﻳﺔ

ﺣﺭّك اﻟﺩرع ﺣﺭﻛﺔ ﺳﺭﻳﻌﺔ ﻹﺣﺿﺎر اﻟﺣﻳﺔ اﻟﻣﻌﺩﻧﻳﺔ إﻟﻰ اﻟﺣﻳﺎة ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ، ﻟﺣﺛّﻬﺎ ﻋﻠﻰ اﻟﻬﺟﻭم وﻟﺩغ اﻷﻋﺩاء.</text>
<text id="1008">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺳﻳﻑ ﺿﻭء اﻟﻘﻣﺭ اﻟﻌﻅﻳﻡ

ارﻓﻊ اﻟﺳﻳﻑ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻧﺎﺣﻳﺔ ﺿﻭء اﻟﻘﻣﺭ اﻟﻣﻅﻠﻡ.
ﺗﺯﻳﺩ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم اﻟﺳﺣﺭي ﻣﺅﻗﺗًﺎ وﺗﻐﻠﻑ ﻧﺻﻝ اﻟﺳﻳﻑ ﺑﻁﺑﻘﺔ ﺛﻠﺟﻳﺔ.
ﻫﺟﻣﺎت اﻟﺷﺣﻥ ﺗﺣﺭر ﻫﺟﻣﺎت ﺿﻭء اﻟﻘﻣﺭ.</text>
<text id="1009">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻣﺣﻧﺔ ﺳﺎﻟﻭرﻳﺎ

ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺳﻼح ﺑﻁﺭﻳﻘﺔ ﻟﻭﻟﺑﻳﺔ ﻟﺗﻭﻟﻳﺩ دواﻣﺔ ﻣﻥ اﻟﺭﻳﺎح.
ﻟﺩى ﻫﺟﻣﺎت اﻟﺷﺣﻥ اﻟﻘﺩرة ﻋﻠﻰ اﻹﻁﺎﺣﺔ ﺑﺎﻷﻋﺩاء وإﻁﻼق اﻟﺩواﻣﺎت ﻟﻸﻣﺎم.</text>
<text id="1010">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻟﻭاء اﻟﻣﺳﺎﻧﺩة

ارﻓﻊ راﻳﺔ اﻟﺣﺭب ﻋﺎﻟﻳًﺎ وأﻋﻁ اﻷﻣﺭ ﺑﺷﺟﺎﻋﺔ.
ﺗﺭﻓﻊ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم واﻟﺩﻓﺎع ﻟﻙ وﻟﻠﺣﻠﻔﺎء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ.</text>
<text id="1011">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﺷﻬﺩوا!

ﺑﺙ ﻟﻣﺣﺔ ﻣﻥ اﻟﺣﻳﺎة ﻓﻲ ﺗﻧﻳﻧﻙ اﻟﺻﻐﻳﺭ، وارﻓﻌﻪ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻟﻳﻧﺷﺭ اﻟﻠﻬﺏ ﻓﻲ ﻧﻁﺎق واﺳﻊ ﻣﻥ اﻟﻣﻧﻁﻘﺔ.</text>
<text id="1012">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻧﺻﻝ إﻳﻭﻛﺎﻳﺩ اﻟﻠﻭﻟﺑﻲ

ﻋﻠﻳﻙ إﺷﺑﺎع اﻟﺳﻳﻑ ﺑﺎﻟﻁﺎﻗﺔ، ﺛﻡ رﻣﻳﻪ ﺑﻘﻭة ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻟﺷﻥ ﻫﺟﻣﺔ ﻟﻭﻟﺑﻳﺔ. ﻳﻠﺣﻖ اﻟﺳﻳﻑ اﻟﺿﺭر ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺳﺗﻣﺭ ﺧﻼل دوراﻧﻪ اﻟﻌﻧﻳﻑ.
ﻳﺟﺏ ﺷﺣﻥ اﻟﻬﺟﻭم ﻟﺗﻭﺳﻳﻊ ﻧﻁﺎق ﺿﺭر اﻟﺳﻳﻑ وزﻳﺎدة ﻣﺩة دوراﻧﻪ.</text>
<text id="1013">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﺭوح اﻟﺧﺎﻧﻘﺔ

ارﻓﻊ اﻟﺑﻭق اﻟﻌﻅﻳﻡ ذي اﻟﺟﻧﺎﺣﻳﻥ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء ﺑﺧﺎر اﻟﺭوح اﻟﻣﺧﺭﺑﺔ.
اﻷﻋﺩاء ﻓﻲ اﻟﻣﻧﻁﻘﺔ اﻟﻣﺗﺿﺭرة ﺳﻳﻌﺎﻧﻭن اﻧﺧﻔﺎض ﻗﺩرﺗﻬﻡ اﻟﺩﻓﺎﻋﻳﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ.</text>
<text id="1014">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻟﻬﻳﺏ اﻟﻧﺎﻫﺏ

ارﻓﻊ اﻟﺳﻳﻑ اﻟﻣﻘﺩس ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻹﺿﺭام اﻟﻠﻬﻳﺏ اﻟﻣﺣﺗﺩم ﺑﻪ، ﺛﻡ وﺟﻬﻪ إﻟﻰ أﺳﻔﻝ ﻟﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻧﺎري إﻟﻰ اﻷﻣﺎم.
ﻳﻘﻠﻝ اﻟﻠﻬﻳﺏ ﻣﻥ ﻧﻘﺎط ﺻﺣﺔ أي ﻋﻧﺻﺭ ﻳﺻﻁﺩم ﺑﻪ.</text>
<text id="1015">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺻﺭﻳﺦ ﻣﻳﻠﻭس

ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺻﺭﺧﺔ ﻣﻠﻌﻭﻧﺔ ﻣﺭﻋﺑﺔ ﺗﻘﻠﻝ ﻛﻝ أﻧﻭاع إﻟﻐﺎء اﻟﺿﺭر وﻣﻘﺎوﻣﺎت اﻟﺣﺎﻟﺔ ﻟﻸﻋﺩاء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ.
ﺧﻼل ﺗﻔﻌﻳﻠﻬﺎ، ﺳﺗﺗﺣﻭل اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻘﻭﻳﺔ إﻟﻰ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻫﺟﻣﺎت.</text>
<text id="1016">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻧﺻﻝ رﻳﺩوﻓﻳﺎ اﻟﺩﻣﻭي

ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺧﻧﺟﺭ اﻟﺣﺎد ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ﻟﺗﺣﻭﻳﻝ ﺑﻘﻊ دﻣﺎﺋﻪ اﻟﺗﻲ ﻻ ﺗﺟﻑ إﻟﻰ أﻧﺻﺎل ﻁﺎﺋﺭة ﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻬﺎ اﻟﺗﺳﺑﺏ ﻓﻲ ﻧﺯﻳﻑ.
ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻪ ﺑﺷﻛﻝ ﺳﺭﻳﻊ وﻣﺗﻼﺣﻖ.</text>
<text id="1017">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺳﻬﻡ اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ

ﻣﻬﺎرة ﺗﺳﺗﻣﺩ ﻗﻭﺗﻬﺎ ﻣﻥ ﺳﺣﺭ ﺣﺻﺎة اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ.
ﻳﺟﺏ ﺷﺣﻥ اﻟﻣﻬﺎرة ﻟﺗﺭﻗﻳﺗﻬﺎ إﻟﻰ ﺳﻬﻡ اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﻁﻌﻧﺔ ﻧﺎﻓﺫة.</text>
<text id="1018">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﺻﻭرة اﻟﺳﺎﺋﻠﺔ

ﺗﺣﻭل اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ إﻟﻰ ﺻﻭرﺗﻪ اﻟﺳﺎﺋﻠﺔ.
ﻳﺟﺏ اﻟﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻣﺛﻝ اﻟﺳﻭط ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺗﻘﻁﻳﻊ ﻓﺗﺎك ﻓﻲ ﻧﻁﺎق واﺳﻊ.</text>
<text id="1019">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: وﺿﻊ اﻟﻠﻳﻝ واﻟﻠﻬﻳﺏ

اﺣﻣﻝ اﻟﺳﻳﻑ واﺳﺗﻌﺩد ﻹﻟﻘﺎء ﺳﺣﺭ.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ ﻹﻟﻘﺎء ﺳﺣﺭ ﻣﺫﻧﺏ اﻟﻠﻳﻝ، أو ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻷﻟﺳﻧﺔ ﻟﻬﺏ.</text>
<text id="1020">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻣﻭﺟﺔ اﻟﺫﻫﺏ

أﺷﺑﻊ اﻟﺳﻳﻑ ﺑﺎﻟﻣﺟﺩ اﻟﺫﻫﺑﻲ اﻟﺳﺎﻟﻑ، ﺛﻡ اﺳﺗﺧﺩﻣﻪ ﺿﺩ اﻷﻋﺩاء.
ﺳﺗﻧﺑﺛﻖ ﻣﻭﺟﺔ ذﻫﺑﻳﺔ ﻛﺑﻳﺭة ﺗﻁﻳﺢ ﺑﻛﻝ اﻷﻋﺩاء ﻓﻲ ﻁﺭﻳﻘﻬﺎ.</text>
<text id="1021">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻟﻬﻳﺏ اﻟﺷﺑﺢ اﻟﻔﺗﺎك

ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺳﻳﻑ ﻹﺷﺑﺎع ﻧﺻﻠﻪ ﺑﻠﻬﻳﺏ اﻟﺷﺑﺢ.
ﻟﻬﻳﺏ اﻟﺷﺑﺢ ﻳﺿﻳﻑ اﻟﺿﺭر اﻟﺳﺣﺭي إﻟﻰ اﻟﻬﺟﻣﺎت، وﻳﻣﺗﻠﻙ ﻟﺳﻌﺔ ﺑﺭد ﻗﺎرﺻﺔ أﻳﺿًﺎ.</text>
<text id="1022">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: وﺿﻊ اﻟﺷﻣﻭخ

ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ إﻟﻘﺎء ﺗﺣﻳﺔ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻻﻧﻔﺟﺎر ذﻫﺑﻲ.
اﻟﻣﺩﺧﻼت اﻟﻣﺗﻛﺭرة ﺗُﻁﻠﻖ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ ﻣﻭﺟﺎت اﻟﺿﻭء اﻟﺫﻫﺑﻲ.</text>
<text id="1023">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺿﺑﺎب اﻟﺳُﺑﺎت

ﺗُﻁﻠﻖ ﺿﺑﺎﺑًﺎ أرﺟﻭاﻧﻲ ﻣﻧﻭﻣًﺎ ﻳﻧﺗﺷﺭ ﻓﻲ ﻧﻁﺎق أﻣﺎﻣﻲ واﺳﻊ.
ﻫﺫا اﻟﺿﺑﺎب ﻳﺟﻌﻝ اﻷﻋﺩاء ﻳﻐﻁﻭن ﻓﻲ اﻟﻧﻭم.</text>
<text id="1024">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻁﻘﺱ اﺳﺗﺩﻋﺎء اﻟﺭﻣﺎح

ارﻓﻊ اﻟﺭﻣﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ، اﻟﺫي ﻳﺣﻣﻝ اﻟﺗﺿﺭﻋﺎت ﻧﺣﻭ اﻟﺳﻣﺎء ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء واﺑﻝ ﻣﻥ اﻟﺭﻣﺎح اﻟﻁﻳﻔﻳﺔ.</text>
<text id="1025">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻫﺟﻣﺔ اﻟﺫﺋﺏ

أﺷﺑﻊ اﻟﺳﻳﻑ اﻟﻌﻅﻳﻡ ﺑﺎﻟﺻﻘﻳﻊ، ﺛﻡ ﻧﻔﺫ ﺷﻘﻠﺑﺔ أﻣﺎﻣﻳﺔ ﻟﻐﺭزه ﻓﻲ اﻷرض. ﺛﻡ اﻧﺯﻋﻪ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻻﻧﻔﺟﺎر ﺑﺎرد.</text>
<text id="1026">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻫﻳﺋﺔ اﻟﺳﺣﺎﺑﺔ اﻟﺭﻋﺩﻳﺔ

ﺳﺗﻣﻧﺣﻙ إﻣﻛﺎﻧﻳﺔ اﻟﺗﺣﻭل ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ إﻟﻰ ﺳﺣﺎﺑﺔ رﻋﺩﻳﺔ ﺣﻣﺭاء واﻟﻁﻳﺭان ﻓﻲ اﻟﺟﻭ، ﺛﻡ اﻟﻬﺑﻭط ﻋﻠﻰ اﻷرض ﻣﻊ ﻧﺻﻝ ﻣﺷﺣﻭن ﺑﺎﻟﺑﺭق.
اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﺯﻳﺎدة ﻧﻁﺎق اﻟﺳﺣﺎﺑﺔ اﻟﺭﻋﺩﻳﺔ.</text>
<text id="1027">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺗﻘﻁﻳﻊ اﻟﺩﻣﺎء اﻟﻣﻠﻌﻭﻧﺔ

اﺳﺗﻌﺩ ﺛﻡ اﻧﺩﻓﻊ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻘﻁﻳﻊ أﻓﻘﻳﺔ ﻗﺎﻁﻌﺔ.
اﻷﺛﺭ اﻟﺩﻣﻭي ﻟﻠﻧﺻﻝ ﺳﻳﺗﺑﻌﻪ اﻧﻔﺟﺎر ﻧﺎري.
اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ ﺳﻳﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻻﺣﻖ.</text>
<text id="1028">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: رﻗﺻﺔ اﻟﻁﺎﺋﺭ اﻟﻣﺎﺋﻲ

ﻧﻔﺫ ﺳﻠﺳﻠﺔ ﻣﻥ اﻟﻘﻔﺯات ﺑﻘﺩم واﺣﺩة ﻋﻠﻰ ﻁﺭﻳﻘﺔ اﻟﻁﺎﺋﺭ اﻟﻣﺎﺋﻲ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺳﺭﻳﻌﺔ واﻟﺭﺷﻳﻘﺔ.
اﻟﻣﺩﺧﻼت اﻟﻣﺗﻛﺭرة ﺳﺗﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ ﺷﻥ ﻫﺟﻣﺗﻳﻥ ﻻﺣﻘﺗﻳﻥ.</text>
<text id="1029">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻣﺣﻁﻣﺔ اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ

اﻗﻔﺯ ﻋﺎﻟﻳًﺎ، ﺛﻡ أﺷﺑﻊ ﺷﻅﻳﺔ اﻟﺭون ﺑﺎﻟﺿﻭء وأﻧﺕ ﻓﻲ ﻣﻧﺗﺻﻑ اﻟﺟﻭ ﻗﺑﻝ ﺿﺭﺑﻬﺎ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة.
ﻫﺟﻭم راداﻏﻭن اﻟﺑﻁﻭﻟﻲ اﻟﻣﻣﻳﺯ.</text>
<text id="1030">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: آﻣﺭك أن ﺗﺭﻛﻊ ﻟﻲ!

اﺿﺭب ﻓﺄس ﻏﻭدرﻳﻙ ﻓﻲ اﻷرض ﻋﺩة ﻣﺭات، ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﻭﺟﺗﻳﻥ ﺻﺎدﻣﺗﻳﻥ ﻣﻥ اﻟﻬﺯات اﻷرﺿﻳﺔ.
اﻟﻣُﺩﺧﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﻣﻭﺟﺔ ﺻﺎدﻣﺔ ﺛﺎﻟﺛﺔ.</text>
<text id="1031">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﺯﺋﻳﺭ اﻟﻣﻠﻛﻲ

أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻧﺩاء ﺣﺭب ﻋﻅﻳﻡ ﻟﺯﻳﺎدة ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم ﺧﻼل إﻁﻼق ﻣﻭﺟﺔ ﺻﺎدﻣﺔ ﻻ ﻳﻣﻛﻥ ردﻋﻬﺎ ﻣﻥ ﺧﻼل ﺿﺭب اﻷرض ﺑﺎﻟﻘﺩم. ﺧﻼل ﺗﻔﻌﻳﻠﻬﺎ ﻳﺗﺣﻭل اﻟﻬﺟﻭم اﻟﻘﻭي إﻟﻰ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻣﻧﺩﻓﻊ.</text>
<text id="1032">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺻﻳﺣﺔ اﺳﺗﺩﻋﺎء اﻟﻧﺟﻭم

ارﻓﻊ اﻟﺳﻳﻔﻳﻥ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻣﻌًﺎ وأﻁﻠﻖ ﺻﻳﺣﺔ ﻓﻲ اﻟﺳﻣﺎء ﻟﺳﺣﺏ اﻷﻋﺩاء ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام ﻣﻭﺟﺔ ﺟﺎذﺑﻳﺔ.
اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺿﺭب اﻟﺳﻳﻔﻳﻥ اﻟﻣﺷﺑﻌﻳﻥ ﺑﺎﻟﺟﺎذﺑﻳﺔ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض.</text>
<text id="1033">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻣﻭﺟﺔ اﻟﺗﺩﻣﻳﺭ

ارﻓﻊ اﻟﺳﻳﻑ ﻋﺎﻟﻳًﺎ، ﺛﻡ اﺿﺭﺑﻪ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﻭﺟﺔ ﺟﺎذﺑﻳﺔ ﻗﻭﻳﺔ.</text>
<text id="1034">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻁﻘﺱ ﻫﺑﺔ اﻟﺩﻣﺎء

ارﻓﻊ اﻟﺭﻣﺢ اﻟﻣﻘﺩس ﻋﺎﻟﻳًﺎ واﺧﺗﺭق ﺟﺳﺩ اﻷم ﻏﻳﺭ اﻟﻣﺭﺋﻳﺔ. ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻧﻔﻳﺫ اﻟﻁﻌﻥ ﺣﺗﻰ ﺛﻼث ﻣﺭات، ﻣﺎ ﺳﻳُﺣﺩث اﻧﻔﺟﺎرات دﻣﻭﻳﺔ ﻣﻊ ﻛﻝ ﻁﻌﻧﺔ.
ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺳﺗﻐﻁﻲ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻠﻬﻳﺏ اﻟﺩﻣﺎء ﻟﻔﺗﺭة.</text>
<text id="1035">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﺻﻭرة اﻟﺳﺎﺋﻠﺔ

ﺗﺣﻭل اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ إﻟﻰ ﺻﻭرﺗﻪ اﻟﺳﺎﺋﻠﺔ. ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻣﺛﻝ اﻟﺳﻭط ﻟﺿﺭب اﻟﻣﻧﻁﻘﺔ اﻟﻣﺣﻳﻁﺔ ﺑﻙ ﻗﺑﻝ ﺿﺭب رأس اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ اﻟﺷﺑﻳﻬﺔ ﺑﻘﻁﺭة اﻟﻣﺎء ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة.</text>
<text id="1036">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻧﺻﻝ اﻟﻣﻭت

ﺣﺭّر ﻗﻭة رون اﻟﻣﻭت ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻘﺫﻳﻔﺔ ﺗﺷﺑﻪ اﻟﻧﺻﻝ.
ﺑﺎﻹﺿﺎﻓﺔ إﻟﻰ إﻟﺣﺎق ﺿﺭر ﻓﻭري، ﻳﻘﻠﻝ اﻟﻧﺻﻝ ﻣﻥ اﻟﺣﺩ اﻷﻗﺻﻰ ﻟﻧﻘﺎط ﺻﺣﺔ اﻟﻌﺩو وﺗﻅﻝ ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ ﺗﻧﺧﻔﺽ ﻟﻔﺗﺭة.</text>
<text id="1037">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻧﺻﻝ اﻟﺫﻫﺏ

اﻗﻔﺯ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ﻟﺷﺣﻥ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺎﻟﻠﻬﻳﺏ اﻟﺫﻫﺑﻲ، ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﻠﻰ اﻟﻌﺩو ﺑﺿﺭﺑﺔ ﻗﺫﻳﻔﺔ ﺗﺷﺑﻪ اﻟﻧﺻﻝ.
ﺗﻠﺣﻖ ﺿﺭر اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ.</text>
<text id="1038">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻣﻭت اﻟﻣﺣﺗﻭم

أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺑﻘﺎﻳﺎ اﻟﻣﻭت اﻟﻣﺣﺗﻭم، ﺑﺿﺭب اﻟﺳﻳﻑ اﻟﻌﻅﻳﻡ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء اﻟﻌﺩﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﻧﺻﺎل. ﺑﺎﻹﺿﺎﻓﺔ إﻟﻰ إﻟﺣﺎق ﺿﺭر ﻓﻭري، ﺳﻳﻘﻠﻝ ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم ﻣﻥ اﻟﺣﺩ اﻷﻗﺻﻰ ﻟﻧﻘﺎط ﺻﺣﺔ اﻟﻌﺩو وﺳﺗﻅﻝ ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ ﺗﻧﺧﻔﺽ ﻟﻔﺗﺭة ﻗﺻﻳﺭة.</text>
<text id="1039">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻌﺟﻠﺔ اﻟﺩوّارة

اﻓﺭك اﻟﻌﺟﻠﺔ ﻓﻲ اﻷرض ﻟﺗﺩور ﺑﺄﻗﺻﻰ ﺳﺭﻋﺔ. اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻹﺑﻘﺎء دوران اﻟﻌﺟﻠﺔ. ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﺧﻼل اﻟﺳﻳﺭ ﻟﺩﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﺗﺟﺎه اﻷﻋﺩاء.</text>
<text id="1040">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻗﻭة ﺟﺫب ﻟﻭرد اﻷﻻﺑﺎﺳﺗﺭ

اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺑﺋﺭ ﺟﺎذﺑﻳﺔ. ﺑﺎﻹﺿﺎﻓﺔ إﻟﻰ إﻟﺣﺎق اﻟﺿﺭر، ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم ﻳﺟﺫب اﻷﻋﺩاء أﻳﺿًﺎ.
ﺗﺳﺗﻁﻳﻊ اﻟﺗﺄﺛﻳﺭ ﻓﻲ ﻧﻁﺎق أﻛﺑﺭ ﻣﻘﺎرﻧ ﺑﻣﻬﺎرة ﻗﻭة اﻟﺟﺫب.</text>
<text id="1041">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻗﻭة دﻓﻊ ﻟﻭرد أوﻧﻳﻛﺱ

اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺑﺋﺭ ﺟﺎذﺑﻳﺔ. ﺑﺎﻹﺿﺎﻓﺔ إﻟﻰ إﻟﺣﺎق اﻟﺿﺭر، ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم ﻳﻁﻳﺢ ﺑﺎﻷﻋﺩاء ﺑﻌﻳﺩًا.</text>
<text id="1042">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻗﺳﻡ اﻻﻧﺗﻘﺎم

ﻗﻡ ﺑﺗﺄدﻳﺔ اﻟﻘﺳﻡ ﻋﻧﺩ ﺣﻣﻝ اﻟﺳﻳﻑ اﻟﻌﻅﻳﻡ ﻟﻼﻧﺗﻘﺎم ﻣﻥ اﻟﻘﺑﻳﻠﺔ، ﺗﺯﻳﺩ ﺟﻣﻳﻊ اﻟﺳﻣﺎت ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ ﻟﻔﺗﺭة ﻣﺣﺩدة. ﺑﻳﻧﻣﺎ ﺗﻛﻭن ﺗﺄﺛﻳﺭات اﻟﻘﺳﻡ ﻓﻌّﺎﻟﺔ، ﺳﻳﺯﻳﺩ اﻟﺛﺑﺎت أﻳﺿًﺎ.</text>
<text id="1043">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺳﻳﻑ اﻟﺑﺭق اﻟﺟﻠﻳﺩي

اﺳﺗﺩع ﺻﺎﻋﻘﺔ ﺑﺭق ﺟﻠﻳﺩﻳﺔ ﻹﺷﺑﺎع اﻟﻧﺻﻝ ﺑﻬﺎ واﺳﺗﺧﺩاﻣﻪ ﺿﺩ اﻟﻌﺩو.
ﺳﻳﺳﺗﻣﺭ ﺗﺄﺛﻳﺭ اﻟﺑﺭق اﻟﺟﻠﻳﺩي ﻟﻔﺗﺭة.</text>
<text id="1044">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻣﺧﻠﺏ اﻟﻭﺣﺵ اﻟﻣﻠﻛﻲ

اﺿﺭب اﻟﻣﻁﺭﻗﺔ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة، ﻟﺗﺷﻖ اﻷرض ﺑﻣﺧﺎﻟﺑﻬﺎ اﻟﺧﻣﺳﺔ اﻟﻭﺣﺷﻳﺔ.</text>
<text id="1045">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: رﻗﺻﺔ اﻟﻠﻬﺏ

أﺷﺑﻊ اﻟﺳﻭط اﻷﺣﻣﺭ ﺑﻠﻬﺏ اﻟﻌﻣﺎﻟﻘﺔ وأﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺳﻠﺳﻠﺔ ﻣﻥ اﻟﺗﺄرﺟﺣﺎت اﻟﺭﺷﻳﻘﺔ ﻓﻲ ﻧﻁﺎق واﺳﻊ.</text>
<text id="1046">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺣﺭﻛﺔ اﻟﻣﺧﻠﺏ

ﺗﺟﻌﻝ اﻹﺻﺑﻊ ﻳﺗﺿﺧﻡ وﻳﺗﻣﺩد ﻻﺳﺗﺟﻣﺎع اﻟﻘﻭة ﻗﺑﻝ ﺗﻭﺟﻳﻪ ﺿﺭﺑﺔ ﻁﺎﺣﻧﺔ ﻟﻸﻋﺩاء.</text>
<text id="1047">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﺳﺩﻳﻡ

أﺷﺑﻊ ﻏﺑﺎر اﻟﻧﺟﻭم ﺑﺎﻟﺳﺣﺭ ﻟﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻛﺎﺳﺢ.
ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم ﻳﺗﺭك ﺳﺣﺎﺑﺔ ﻣﻅﻠﻣﺔ ﻣﻥ اﻟﻧﺟﻭم ﺗﻅﻝ ﻟﻔﺗﺭة وﺟﻳﺯة ﻟﻠﻐﺎﻳﺔ ﻗﺑﻝ اﻧﻔﺟﺎرﻫﺎ.</text>
<text id="1048">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: إﺷﻌﺎل ﻟﻬﻳﺏ اﻟﺷﺑﺢ

أﺷﻌﻝ ﻁﺭف اﻟﺻﻭﻟﺟﺎن اﻟﺷﺎﺋﻙ ﺑﻠﻬﻳﺏ اﻟﺷﺑﺢ.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ ﻹﺿﺭام اﻟﻧﺎر ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻠﻬﻳﺏ اﻟﺷﺑﺢ، أو ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ اﻧﻔﺟﺎر ﺿﺧﻡ.</text>
<text id="1049">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: رﻣﺢ اﻟﺑﺭق اﻟﻘﺩﻳﻡ

أﺷﺑﻊ اﻟﺭﻣﺢ ﺑﺎﻟﺑﺭق اﻷﺣﻣﺭ ﻟﻠﺗﻧﺎﻧﻳﻥ اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ، ﺛﻡ أﻁﻠﻘﻪ.
ﻳﻣﻛﻥ ﺷﺣﻧﻪ ﻟﺯﻳﺎدة ﻗﻭﺗﻪ.</text>
<text id="1050">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻁﻌﻧﺔ ﻟﻬﻳﺏ اﻟﺟﻧﻭن

أﺷﺑﻊ اﻟﺭﻣﺢ ﺑﻠﻬﻳﺏ اﻟﺟﻧﻭن واﻗﻔﺯ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم، ﺛﻡ اﺿﺭﺑﻪ ﻓﻲ اﻷرض ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻻﻧﻔﺟﺎر ﻣﺳﺑﺏ ﻟﻠﺟﻧﻭن.
ﺗﺗﺳﺑﺏ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺑﺈﺻﺎﺑﺔ اﻟﻌﺩو وﻣﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ ﺑﺎﻟﺟﻧﻭن.</text>
<text id="1051">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺣﻠﻘﺔ ﺿﻭء ﻣﻳﻛﻼ

اﺳﺗﺩع ﺣﻠﻘﺔ ﺿﻭء ﻣﻳﻛﻼ وأﻁﻠﻘﻬﺎ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم.
ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﺑﺗﺗﺎﺑﻊ ﺳﺭﻳﻊ.</text>
<text id="1052">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﺗﻁﻭﻳﻊ اﻟﺫﻫﺑﻲ

اﺣﻣﻝ اﻟﺳﻳﻔﻳﻥ ﺑﺷﻛﻝ ﺗﻘﺎﻁﻌﻲ ﻻﻏﺗﻧﺎم ﺟﻭﻫﺭ اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ اﻟﺧﺎص ﺑﻬﺟﻣﺎﺗﻬﻣﺎ.
ﻓﻲ أﺛﻧﺎء ﺗﻔﻌﻳﻠﻬﺎ، ﺳﻳﺗﺣﻭل اﻟﻬﺟﻭم اﻟﻘﻭي إﻟﻰ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻫﺟﻣﺎت ﻗﻭﻳﺔ ﻣﺯدوﺟﺔ.</text>
<text id="1053">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻁﻘﻭس اﻷﺧﻳﺭة

ارﻓﻊ ﺳﻳﻑ اﻟﻣﺭﺛﻳﺔ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻻﻛﺗﺳﺎب ﺗﺄﺛﻳﺭ اﻟﻧﻅﺎم اﻟﻣﻘﺩس ﻟﻙ وﻟﺣﻠﻔﺎﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﻋﻠﻰ ﻣﻘﺭﺑﺔ ﻣﻧﻙ.
ﺳﺗﻛﻭن ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺑﺎﻟﺗﺣﺩﻳﺩ ﻟﺩﻓﻥ أوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻌﻳﺷﻭن وﺳﻁ اﻟﻣﻭت.</text>
<text id="1054">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻧﺻﻝ اﻟﻔﺗﺎك

أﺷﺑﻊ اﻟﻧﺻﻝ ﺑﺎﻟﺿﻭء اﻟﺫي ﺳﻳﺯﻳﺩ ﻣﻥ ﻁﻭﻟﻪ، ﺛﻡ ﺳﺩّد ﺿﺭﺑﺔ ﻣﻊ ﻫﺟﻭم ﻛﺎﺳﺢ ﻣﻔﺎﺟﺊ.
ﻻ ﻳﻣﻛﻥ ﺻﺩ ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم.</text>
<text id="1055">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻧﺻﻝ إﻳﻭﻛﺎﻳﺩ اﻟﻠﻭﻟﺑﻲ

إﺷﺑﺎع اﻟﺳﻳﻑ ﺑﺎﻟﻁﺎﻗﺔ، ﺛﻡ رﻣﻳﻪ ﺑﻘﻭة ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻟﺷﻥ ﻫﺟﻣﺔ ﻟﻭﻟﺑﻳﺔ. ﻳُﺣﺩث اﻟﺳﻳﻑ اﻟﺿﺭر ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺳﺗﻣﺭ ﺧﻼل دوراﻧﻪ اﻟﻌﻧﻳﻑ.
ﻳﺟﺏ ﺷﺣﻥ اﻟﻬﺟﻭم ﻟﺗﻭﺳﻳﻊ ﻧﻁﺎق ﺿﺭر اﻟﺳﻳﻑ وزﻳﺎدة ﻣﺩة دوراﻧﻪ.</text>
<text id="1167">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻗﺎﻁﻊ ﺷﻣﻊ اﻟﺟﺛﺙ

ﻣﻬﺎرة اﻷﺑﻁﺎل اﻟﻘﺩاﻣﻰ.
ارﻓﻊ اﻟﺳﻳﻑ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻘﻭة ﺷﻣﻊ اﻟﺟﺛﺙ وﺗﻭﺟﻳﻬﻬﺎ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻛﻘﺫﻳﻔﺔ ﺗﺷﺑﻪ اﻟﻧﺻﻝ.
</text>
<text id="1168">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻋﺎﺻﻔﺔ زاﻣﻭر اﻟﺟﻠﻳﺩﻳﺔ

اﺿﺭب اﻟﺳﻳﻑ اﻟﻣﻘﻭس ﻓﻲ اﻷرض، ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ اﻟﻘﻭة ﻗﺑﻝ إﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻌﺎﺻﻔﺔ ﺟﻠﻳﺩﻳﺔ ﺳﺗﻁﻳﺢ ﺑﻛﻝ ﻣﺎ ﺣﻭﻟﻬﺎ.</text>
<text id="1169">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: أﻣﻁﺎر رادان

ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗُﻧﻔﺫ ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ.
ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس وأﻁﻠﻖ واﺑ ﻣﻔﺎﺟﺋًﺎ ﻣﻥ اﻟﺳﻬﺎم ﻓﻲ اﻟﺳﻣﺎء. ﺳﺗﺗﺳﺎﻗﻁ اﻟﺳﻬﺎم ﻋﻠﻰ اﻷﻋﺩاء ﻛﺎﻷﻣﻁﺎر.</text>
<text id="1170">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻟﻬﺏ اﻟﻣﻠﻛﺔ اﻷﺳﻭد

اﺷﺣﻥ اﻟﻧﺻﻝ ﺑﻠﻬﺏ ﻗﺗﻝ اﻟﺣﻛﺎم اﻷﺳﻭد ﺛﻡ ﺳﺩّد ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻓﺗﺎﻛﺔ. اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ ﺳﻳُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻻﺣﻖ. ﺳﻳﻘﻠﻝ اﻟﻠﻬﺏ اﻷﺳﻭد ﻣﻥ ﻧﻘﺎط ﺻﺣﺔ اﻷﻋﺩاء ﻟﻔﺗﺭة.</text>
<text id="1171">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺑﺭاﻋﺔ اﻟﺳﻼﻟﺔ

ﺗﺟﻧﺏ اﻟﻬﺟﻭم ﺑﺭﺷﺎﻗﺔ ﻟﻣﻧﺣﻙ ﻣﺳﺎﻓﺔ ﺑﻳﻧﻙ وﺑﻳﻥ اﻷﻋﺩاء. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ اﻧﺩﻓﺎع ﻣﻔﺎﺟﺊ، وﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻣﺟﺩدًا ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺗﻘﻁﻳﻊ ﻓﺗﺎك.</text>
<text id="1172">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: رﺷﺎش اﻟﺻﻬﺎرة

ﻣﺯّق اﻷﻋﺩاء ﺑﺷﺭاﺳﺔ ﺧﻼل اﻟﺩوران ﻟﻧﺷﺭ اﻟﺻﻬﺎرة ﻓﻲ ﺟﻣﻳﻊ اﻻﺗﺟﺎﻫﺎت.
اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ ﺳﻳﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻻﺣﻖ.</text>
<text id="1173">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﺳﺩﻳﻡ

أﺷﺑﻊ ﻏﺑﺎر اﻟﻧﺟﻭم ﺑﺎﻟﺳﺣﺭ ﻟﺗﻛﻭﻳﻥ ﺳﺣﺎﺑﺔ ﻣﻅﻠﻣﺔ ﻣﻥ اﻟﻧﺟﻭم ﺗﻅﻝ ﻟﻔﺗﺭة وﺟﻳﺯة ﻟﻠﻐﺎﻳﺔ ﻗﺑﻝ اﻧﻔﺟﺎرﻫﺎ.</text>
<text id="1174">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺷﻌﻠﺔ اﻟﻣﻭت

أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻧﻳﺭان اﻟﺷﻣﺱ اﻟﺑﺎﻫﺗﺔ ﻣﻊ ﻟﻬﺏ أﻣﻳﺭ اﻟﻣﻭت ﻟﻠﻔﺗﻙ ﺑﺎﻷﻋﺩاء.
اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳﺧﻔﺽ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ وﺳﻳﺣﻔﺯ اﻧﻔﺟﺎرًا.</text>
<text id="1175">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺑﺭاﻋﺔ اﻟﻣﺗﻌﻁﺵ ﻟﻠﺩﻣﺎء

ﺳﺩّد ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻋﻠﻭﻳﺔ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام ﻧﺎب اﻟﻣﺗﻌﻁﺵ ﻟﻠﺩﻣﺎء، واﺳﺗﺧﺩم ﻗﻭة اﻟﺿﺭﺑﺔ ﻓﻲ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﺷﻘﻠﺑﺔ إﻟﻰ اﻟﻭراء ووﺿﻊ ﻣﺳﺎﻓﺔ ﺑﻳﻧﻙ وﺑﻳﻥ اﻷﻋﺩاء. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ اﺧﺗﻔﺎء اﻟﻣﺗﻌﻁﺵ ﻟﻠﺩﻣﺎء ﻟﺗﻔﺎدي اﻟﺿﺭﺑﺎت.</text>
<text id="1176">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻣﻘﺻﻠﺔ اﻟﺻﻬﺎرة

أﻣﺳﻙ ﺳﻳﻑ اﻟﺣﺭاﺷﻑ ﺑﻳﺩﻳﻙ اﻻﺛﻧﻳﻥ ﻣﺛﻠﻣﺎ ﺗﻣﺳﻛﻪ اﻟﺣﻳﺔ ﺑﻔﻣﻬﺎ، واﻗﻔﺯ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم واﺿﺭﺑﻪ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ اﻧﻔﺟﺎر اﻟﺻﻬﺎرة. اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم ﺳﺎﺣﻖ.</text>
<text id="1177">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺟﺛﺙ ﻻ ﺣﺻﺭ ﻟﻬﺎ

اﺳﺗﺧﺩم اﻟﻧﺻﻝ اﻟﺩﻣﻭي اﻟﻣﻠﻌﻭن ﻓﻲ ﺷﻥ ﻫﺟﻣﺎت ﻣﺗﻼﺣﻘﺔ ﻣﺗﻛﺭرة. اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ ﺷﻥ اﻟﻣﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻣﺗﻼﺣﻘﺔ. </text>
<text id="1178">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺿﻭء اﻟﻘﻣﺭ اﻟﺯاﺋﻝ

أدﺧﻝ اﻟﻧﺻﻝ ﻓﻲ ﻏﻣﺩه ﺑﺣﻳﺙ ﻳﻛﻭن ﻓﻲ ﻣﺳﺗﻭى اﻟﻭرك.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ أو ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻻﺳﺗﺧﺩام اﻟﻧﺻﻝ ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻓﺎﺋﻘﺔ ﻟﺷﻥ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻓﻭري. ﺳﻳﺻﺩر ﻋﻥ اﻟﻬﺟﻭﻣﻳﻥ ﻣﻭﺟﺔ ﻣﻥ اﻟﺿﻭء.</text>
<text id="1179">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: رﻗﺻﺔ ﻧﺻﻝ اﻟﺩﻣﺎء

اﻧﻘﺽ ﻋﻠﻰ اﻟﻌﺩو ﻟﺷﻥ واﺑﻝ ﻣﻥ اﻟﻬﺟﻣﺎت ﻛﺎﻹﻋﺻﺎر.
ﺗﺎﺑﻊ ﺑﺈدﺧﺎل إﺿﺎﻓﻲ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم ﻳﻧﺗﻬﻲ ﺑﻣﻧﺎورة ﻣﺭاوﻏﺔ.</text>
<text id="1180">%null%</text>
<text id="1181">%null%</text>
<text id="1182">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻣﻌﺭﻓﺔ أﻫﻡ ﻣﻥ أي ﺷﻲء

ارﻓﻊ اﻟﺻﻭﻟﺟﺎن ﻟﻠﻛﺷﻑ ﻋﻥ ﻣﻣﻠﻛﺔ اﻟﻌﺎﻟﻡ ﺑﻛﻝ ﺷﻲء. ﺳﻳﻘﻝ إﻟﻐﺎء اﻟﺿﺭر اﻟﺳﺣﺭي وﺿﺭر اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ ﻟﻛﻝ ﻣَﻥ ﻓﻲ اﻟﻣﻧﻁﻘﺔ، ﺑﻣﺎ ﻳﺷﻣﻝ ﻣﺳﺗﺧﺩم اﻟﻣﻬﺎرة.</text>
<text id="1183">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻣﻔﺗﺭس اﻟﻌﻭاﻟﻡ

اﺷﺣﻥ اﻟﺻﻭﻟﺟﺎن ﺑﺎﻟﺳﺣﺭ واﺿﺭﺑﻪ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻟﺳﻠﺏ ﻧﻘﺎط ﺻﺣﺔ ﺟﻣﻳﻊ اﻷﻋﺩاء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ.</text>
<text id="1184">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﺣﻘﺩ اﻟﻌﺎﺋﻠﻲ

ﻫﺯ رأﺳﻲ اﻟﻌﺻﺎ اﻟﻧﺣﺎﺳﻳﻳﻥ ﺑﻠﻁﻑ ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء أرواح ﺣﺎﻗﺩة ﺗﺳﻌﻰ ﺧﻠﻑ اﻷﻋﺩاء.
ﻣﻌﺎﻧﺎة اﻟﺯوﺟﺔ واﻷﻁﻔﺎل ﺗﺟﻠﺏ ﻏﺿﺑًﺎ ﻣﻠﻌﻭﻧًﺎ.</text>
<text id="1185">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﺳﺗﺩﻋﺎء روﺳﻭس

ارﻓﻊ اﻟﻔﺄس ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء ﻣَﻥ ﻣﺎﺗﻭا.
ﺳﺗﻅﻬﺭ ﺛﻼﺛﺔ ﻫﻳﺎﻛﻝ ﻋﻅﻣﻳﺔ ﺑﻌﻳﺩًا وﺳﺗﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻣﻌًﺎ ﻗﺑﻝ اﺧﺗﻔﺎﺋﻬﺎ.</text>
<text id="1186">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ اﻟﺭﻋﺩﻳﺔ

أﺷﺑﻊ ﻧﺻﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﻠﻰ ﺷﻛﻝ اﻟﺟﻧﺎح ﺑﺎﻟﺑﺭق وﻟﻭّح ﺑﻪ ﻓﻲ ﺣﺭﻛﺔ داﺋﺭﻳﺔ ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﻋﺎﺻﻔﺔ ﺑﺭق ﻗﻭﻳﺔ. اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﻣﺎ ﻳﺻﻝ إﻟﻰ ﻫﺟﻭﻣﻳﻥ دوّارﻳﻥ.
ﺳﻳﻅﻝ اﻟﺑﺭق ﻋﻠﻰ اﻟﻧﺻﻝ ﻟﻔﺗﺭة.</text>
<text id="1187">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻛﺗﻳﺑﺔ اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ

أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻘﻭة ﺗﻌﻭﻳﺫة ﺧﻔﻳﺔ ﻹﻁﻼق ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﺭﻣﺎح اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ ﻓﻲ اﻷﻣﺎم.</text>
<text id="1188">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺻﻳﺩ اﻟﺣﻳﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ

ﻧﺫ اﻧﺩﻓﺎﻋًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﻸﻣﺎم ﺛﻡ اﺗﺑﻌﻪ ﺑﻁﻌﻧﺔ ﻋﻠﻭﻳﺔ ﻋﺑﺭ اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ. ﻋﻧﺩ ﻗﺗﺎل ﺣﻳﺔ ﻋﻅﻳﻣﺔ، ﺳﻳﻅﻬﺭ ﻧﺻﻝ ﺿﻭﺋﻲ ﻁﻭﻳﻝ ﻟﻳﻛﺷﻑ ﻋﻥ ﻗﻭة اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ اﻟﺣﻘﻳﻘﻳﺔ.</text>
<text id="1189">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: أﺟﻧﺣﺔ اﻟﻣﻼك

اﻗﻔﺯ وأﺷﺑﻊ ﺟﻧﺎﺣﻲ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺎﻟﺿﻭء، ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻋﻠﻰ اﻟﻌﺩو.
اﻷﺟﻧﺣﺔ اﻟﺑﻳﺿﺎء ﺗﻣﻧﻊ اﺳﺗﻌﺎدة أي ﻋﻧﺻﺭ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام ﻗﻧﻳﻧﺔ اﻟﺩﻣﻭع.</text>
<text id="1190">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: رﻛﻠﺔ اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ

اﺿﺭب ﻧﺻﻝ اﻟﺳﺎق اﻻﺻﻁﻧﺎﻋﻳﺔ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻹﺣﺩاث ﻋﺎﺻﻔﺔ.
ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم اﻟﻘﻔﺯ اﻟﻣﺷﺣﻭن ﺑﺎﻟﺑﺭق.</text>
<text id="1191">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻧﺻﻝ اﻟﻔﺗﺎك

أﺷﺑﻊ اﻟﻧﺻﻝ ﺑﺎﻟﺿﻭء، ﺛﻡ ﺳﺩّد ﻁﻌﻧﺔ ﺑﺎﻧﺩﻓﺎع ﺧﻼل ﻫﺟﻭم اﺧﺗﺭاق ﻣﻔﺎﺟﺊ.
ﻻ ﻳﻣﻛﻥ ﺻﺩ ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم.</text>
<text id="1192">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺳﺣﺭ اﻟﺻﻭﻟﺟﺎن

أﺷﺑﻊ اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ ﺑﺎﻟﺳﺣﺭ ﻟﺗﻔﻌﻳﻝ ﺳﺣﺭ ﻗﺩﻳﻡ ﻟﺗﻭﻟﻳﺩ ﻗﺫاﺋﻑ ﺳﺣﺭﻳﺔ ﻁﺎﺋﺭة ﺳﺗﻁﺎرد اﻷﻋﺩاء ﺗﻠﻘﺎﺋﻳًﺎ.</text>
<text id="1193">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻧﺩﻓﺎع ﺷﺟﺭة إرد

اﻗﻔﺯ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ واﻫﺑﻁ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﺑﻘﻭة. ﺳﻳﺅدي ﻫﺫا اﻟﺳﻘﻭط إﻟﻰ إرﺳﺎل ﻣﻭﺟﺎت ﺻﺎدﻣﺔ ذﻫﺑﻳﺔ ﻓﻲ ﺟﻣﻳﻊ اﻻﺗﺟﺎﻫﺎت.
ﻫﺫه أﻗﻭى ﻣﻬﺎرة ﻓﻲ ﻣﻬﺎرات اﻟﺳﻘﻭط اﻻﻧﺩﻓﺎﻋﻲ.</text>
<text id="1194">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﺻﺎﻋﻘﺔ اﻟﺟﺎذﺑﻳﺔ

أﺷﺑﻊ ﻓﻙ وﺣﺵ اﻟﻧﺟﻡ اﻟﺳﺎﻗﻁ ﺑﺑﺭق اﻟﺟﺎذﺑﻳﺔ ﻹرﺳﺎل ﺻﺎﻋﻘﺔ ﺗﺣﻁﻳﻡ ﻋﻠﻰ ﺑُﻌﺩ ﻣﺳﺎﻓﺔ ﺻﻐﻳﺭة.
ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺗﺗﺎﺑﻊ ﺳﺭﻳﻊ.</text>
<text id="1195">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: ﻧﻳﺭان اﻟﺳُﺑﺎت

اﻧﻔﺦ ﻓﻲ ﺷﻣﻌﺩان اﻟﻠﻬﺏ ﻟﺣﺭق ﻣﺳﺎﺣﺔ ﻣﻥ اﻷرض أﻣﺎﻣﻙ ﺑﻧﻳﺭان أرﺟﻭاﻧﻳﺔ ﺷﺎﺣﺑﺔ.
اﻟﻠﻬﺏ اﻟﻣﺳﻣﻡ ﻳﺟﻌﻝ اﻷﻋﺩاء ﻳﻐﻁﻭن ﻓﻲ اﻟﻧﻭم.</text>
<text id="1196">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻻﻧﺗﻘﺎم اﻟﺫﻫﺑﻲ

ﺟﻬّﺯ اﻟﺩرع ﻹﻁﻼق ﺗﻌﻭﻳﺫة اﻟﺣﻣﺎﻳﺔ اﻟﺧﺎﺻﺔ ﺑﻬﺎ.
ﺳﺗﺗﻣﻛﻥ ﻗﻭة اﻻﻧﺗﻘﺎم اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ ﻣﻥ إﺑﻁﺎل ﻋﻣﻝ اﻷﺳﺣﺎر واﻟﺗﻌﺎوﻳﺫ.</text>
<text id="1197">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﻐﺿﺏ اﻟﻣُﻌﺩي

ﺣﺯ ﻏﺿﺏ ﻗﻧﺩﻳﻝ اﻟﺑﺣﺭ واﻣﺗﺹ ﻏﺿﺑﻪ.
ﺗﺭﻓﻊ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم ﻟﻔﺗﺭة ﻣﺣﺩدة.</text>
<text id="1198">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: دواﻣﺔ أوردوﻓﻳﺱ

اﺳﺗﺧﺩم ﻗﻭة اﻟﺑﻭﺗﻘﺔ ﻟﺗﺩوﻳﺭ اﻟﺳﻳﻑ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ﻹﺷﺑﺎﻋﻪ ﺑﺎﻟﻘﻭة اﻟﻛﺎﻓﻳﺔ ﻗﺑﻝ ﺿﺭﺑﻪ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض.
ﻳﻣﻛﻥ ﺷﺣﻥ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻟﺯﻳﺎدة ﻗﻭﺗﻬﺎ.</text>
<text id="1199">اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﻣﻳﺯة: اﻟﺳﻼح اﻟﺩوّار

أﺷﺑﻊ اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ ﺑﺎﻟﺳﺣﺭ ﻟﺗﺣﺭﻳﻙ اﻟﺻﻭﻟﺟﺎن ﻓﻲ اﻟﺟﻭ وﺗﺩوﻳﺭه ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻓﺎﺋﻘﺔ.
ﻣَﻥ ﺳﻳﺻﻳﺑﻪ ﺳﻳﻭاﺟﻪ ﻫﺟﻣﺎت ﺳﺣﺭﻳﺔ ﻣﺗﺗﺎﺑﻌﺔ.</text>
</entries>
</fmg>