<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="200000">Ten popiół wojny nie nadaje orężowi żadnej właściwości, ale daje poniższą umiejętność:

„Wir Suchego Liścia: Ta umiejętność to szczyt opartej na pracy nóg sztuki bojowej Dane’a. Wznieś się w powietrze, wykonując serię wirujących kopnięć, a spadając, zadaj ostatni, potężny cios. Dodaje kopnięciom energię i zwiększa ich zasięg”.

Do użytku na broni do walki wręcz.</text>
<text id="200100">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „święty” i następującą umiejętność:

„Aspekty Tygla (Skrzydła): Ta umiejętność pochodzi z form życia zamieszkujących Tygiel. Wypuść parę złotych skrzydeł, wzbij się w powietrze i zanurkuj na wroga, wymierzając w niego broń. Kiedy trzymasz podwójne ostrze, wykonujesz wirujący atak”.

Do użytku na mieczach i broni drzewcowej przystosowanej do pchnięć (z wyjątkiem olbrzymiej broni).</text>
<text id="400000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „ciężki” i następującą umiejętność:

„Wirujące pchnięcie grawitacyjne: Umiejętność grawitacyjna szlifowana przez uczniów alabastrowego władcy. Wykorzystuje moc grawitacji, aby zawisnąć w powietrzu, następnie obraca ciało i rozpoczyna szarżę. Kolejne naciśnięcie pozwala wykonać dodatkowy atak”.

Do użytku na dużych i olbrzymich mieczach.</text>
<text id="401000">Ten popiół wojny nie nadaje orężowi żadnej właściwości, ale daje poniższą umiejętność:

„Wybuchowa dłoń: Umiejętność duchownych poszukiwaczy zwanych Sektą Suchego Liścia. Ładuje dłoń energią, by następnie wykonać uderzenie wywołujące wybuch. Tę potężną moc uderzenia można wzmocnić poprzez naładowanie ataku”.

Do użytku na broni do walki wręcz.</text>
<text id="402000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „wymyślny” i poniższą umiejętność:

„Rzut przebijający: Wykonaj potężny rzut orężem, by zawirował i przewiercił się przez wrogów. Podczas używania tej umiejętności, oręż leci dalej, a także przebija wrogów”.

Do użytku na ostrzach do rzucania.</text>
<text id="403000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „wymyślny” i poniższą umiejętność:

„Rzut rozprostrzału: Wykorzystaj sztukę kowalską, aby przyzwać liczne kopie oręża w obu rękach, a następnie rzucić nimi wszystkimi naraz. Naciśnij ponownie, aby wykonać kolejny rzut”.

Do użytku na ostrzach do rzucania.</text>
<text id="404000">Ten popiół wojny nie nadaje orężowi żadnej właściwości, ale daje poniższą umiejętność:

„Ściana iskier: Rozrzuć wokół siebie wonny proszek, który po chwili zamieni się w intensywne iskry. Tą umiejętność można naładować, by zwiększyć jej siłę i zasięg. Właściwości iskier zależą od tego, jakiej butelki perfum użyjesz”.

Do użytku na butelkach perfum.</text>
<text id="405000">Ten popiół wojny nie nadaje orężowi żadnej właściwości, ale daje poniższą umiejętność:

„Pędzące iskry: Rozrzuć przed sobą wonny proszek, który wywoła serię wybuchów zabójczych iskier. Właściwości iskier zależą od tego, jakiej butelki perfum użyjesz”.

Do użytku na butelkach perfum.</text>
<text id="406000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „wymyślny” i poniższą umiejętność:

„Wściekłe zwierzę: Porusz się ze zwierzęcą zwinnością, skocz wysoko i tnij z góry. Silny atak pozwala wykonać dodatkowe uderzenie”.

Do użytku na szponach bestii.</text>
<text id="407000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „wymyślny” i poniższą umiejętność:

„Dzikie pazury: Skocz jak zwierzę, by brutalnie ciąć wroga lewymi i prawymi pazurami”.

Do użytku na szponach bestii.</text>
<text id="409000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „wymyślny” i poniższą umiejętność:

„Martwy punkt: Doskocz do wroga, aby znaleźć się w jego martwym punkcie i zadać mu cios z boku. Ten atak przechodzi pod zasłoną przeciwnika”.

Do użytku na zakrzywionych ostrzach.</text>
<text id="410000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „wymyślny” i poniższą umiejętność:

„Szybkie cięcie: Umiejętność, której uczą się szermierze rogatych przybyszów. Wykonaj szybki krok w przód, żeby ciąć wrogów. To cięcie wywołuje również uderzenie powietrza. Można naładować, by zwiększyć siłę i dystans ataku”.

Do użytku na zakrzywionych ostrzach.</text>
<text id="411000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „wymyślny” i poniższą umiejętność:

„Oręż w górze: Wyjściowa postawa gotowości z klingą trzymaną wysoko w górze. Wyprowadź z tej postawy normalny atak, by raz ciąć z góry, lub silny atak, by wykonać kilka cięć”.

Do użytku na wielkich katanach.</text>
<text id="412000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „wysokiej jakości” i następującą umiejętność:

„Postawa skrzydła: Spokojnie przyjmij pozycję z wiodącą prawą stroną. Normalny atak aktywuje serię trzech cięć. Silny atak aktywuje pchnięcie z wyskoku”.

Do użytku na lekkich wielkich mieczach.</text>
<text id="413000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość błyskawic i następującą umiejętność:

„Błyskocisk: Umiejętność złotych rycerzy, którzy służyli Godwynowi. Z niskiej postawy ciało zostaje przemienione w błyskawicę, która z zatrważającą prędkością uderza w przód”.

Do użytku na każdym orężu do walki w zwarciu.</text>
<text id="414000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „sztuka płomienia” i następującą umiejętność:

„Ogniste przebicie: Umiejętność rycerza ognia Queeligna. Spowij oręż płomieniem i przyjmij niską postawę, a następnie przebij wroga jednym płynnym ruchem. Silny atak aktywuje dodatkowy atak ogniem”.

Do użytku na średniej i dużej broni kolnej.</text>
<text id="415000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „ciężki” i następującą umiejętność:

„Umiejętność najodważniejszych Lwich Grzyw. Wykonaj przewrót w przód, by uderzyć przeciwników orężem. Kolejne naciśnięcie pozwala zadać dodatkowy cios”.

Można użyć na mieczach, toporach i młotach
(z wyjątkiem małego oręża i mieczy do pchnięć).</text>
<text id="416000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „zimny” i następującą umiejętność:

„Lodowe stąpnięcie boskiej bestii: Umiejętność naśladująca gniew tańca boskiej bestii. Unieś nogę wysoko i uderz nią w ziemię z ogromną siłą. Uwalnia potężną falę mrozu sunącą po ziemi. Można naładować, by zwiększyć siłę i zasięg ataku”.

Do użytku na każdym orężu do walki w zwarciu.</text>
<text id="417000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „sztuka płomienia” i następującą umiejętność:

„Ognista włócznia: Umiejętność Kooda, kapitana ognistych rycerzy. Przygotuj broń do pchnięcia i uderz ognistą włócznią na wprost. Naładuj atak, żeby zwiększyć obrażenia i przebytą odległość”.

Do użytku na orężu kolnym (z wyjątkiem pazurów i zakrzywionych ostrzy).</text>
<text id="418000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „magiczny” i następującą umiejętność:

„Karyjska suwerenność: Umiejętność przekazywana w karyjskiej rodzinie królewskiej. Zamień ostrze w magiczny wielki miecz i uderz nim w dół. Kolejne naciśnięcie pozwala wyprowadzić dodatkowy zamaszysty poziomy cios. Każdy z ataków można naładować, by zwiększyć jego siłę”.

Do użytku na mieczach (z wyjątkiem olbrzymiej broni).</text>
<text id="419000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „okultystyczny” i następującą umiejętność:

„Wrzask cierpienia: Umiejętność uciśnionych. Krzyknij, aby pobliscy wrogowie się wzdrygnęli. Dodatkowo obudzisz w sobie głęboko skrywaną niechęć, która wzmocni twoją siłę ataku zależnie od liczby pozostałych PŻ. Im mniej PŻ, tym mocniejszy efekt”.

Do użytku na każdym orężu do walki w zwarciu.</text>
<text id="422000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość zimna i następującą umiejętność:

„Przyzwanie ognia duchów: Wykonaj pchnięcie orężem, by przyzwać ogień duchów. Następnie wykonaj zwykły atak, by podpalić ziemię, albo silny atak, by spowodować potężny wybuch”.

Do użytku na mieczach i włóczniach
(z wyjątkiem małego oręża, podwójnych i zakrzywionych ostrzy).</text>
<text id="505000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „zatruty” i następującą umiejętność:

„Trujący kwiat kwitnie dwa razy: Przywołuje żądło zakażone szkarłatną zgnilizną, by ukąsić wroga. Za pierwszym atakiem podąża kolejny zadając przeciwnikowi, który już został otruty lub zakażony zgnilizną, ogromne obrażenia”.

Do użytku na każdym orężu do walki w zwarciu.</text>
<text id="548000">Ten popiół wojny nie nadaje orężowi żadnej właściwości, ale daje poniższą umiejętność:

„Smocze łowy Igona: Umiejętność Igona, smoczego wojownika. Przygotuj łuk, zanim oddasz wynaturzony strzał wzmocniony donośnym rykiem”.

Do użytku na wielkich łukach.</text>
<text id="800000">Ten popiół wojny nadaje orężowi właściwość „wymyślny” i poniższą umiejętność:

„Wymiecenie tarczą: Umiejętność wykorzystująca tarczę do wykonania ataku. Kolejne naciśnięcia pozwalają wykonać do trzech ataków dodatkowych”.

Do użytku na każdej tarczy.</text>
</entries>
</fmg>