<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="302600">I frammenti di Albero Ombra sono disseminati nel regno dell'ombra.

Consumali nei luoghi di grazia per rafforzare la tua benedizione dell'Albero Ombra.

La benedizione dell'Albero Ombra rafforza la capacità offensiva e difensiva di chi la possiede, ma non ha effetto al di fuori del regno dell'ombra.</text>
<text id="302601">%null%</text>
<text id="302602">%null%</text>
<text id="302603">%null%</text>
<text id="302604">%null%</text>
<text id="302605">%null%</text>
<text id="302606">%null%</text>
<text id="302607">%null%</text>
<text id="302608">%null%</text>
<text id="302609">%null%</text>
<text id="302610">Le ceneri di spirito venerate sono disseminate nel regno dell'ombra.

Consumale nei luoghi di grazia per rafforzare la tua benedizione delle ceneri di spirito venerate.

La benedizione delle ceneri di spirito venerate rafforza le capacità offensive e difensive del destriero fantasma e degli spiriti evocati, ma non ha effetto al di fuori del regno dell'ombra.</text>
<text id="302611">%null%</text>
<text id="302612">%null%</text>
<text id="302613">%null%</text>
<text id="302614">%null%</text>
<text id="302615">%null%</text>
<text id="302616">%null%</text>
<text id="302617">%null%</text>
<text id="302618">%null%</text>
<text id="302619">%null%</text>
<text id="302620">Puoi attivare le nuove funzionalità nella sezione Video del menu di sistema.

- Gli oggetti ottenuti per la prima volta possono essere contrassegnati con &lt;?newItemIcon?&gt;.
- È stata aggiunta una scheda apposita per la visualizzazione degli oggetti recenti.</text>
<text id="402600">Consuma i frammenti di Albero Ombra per rafforzare la tua benedizione dell'Albero Ombra.

La benedizione dell'Albero Ombra rafforza le capacità offensive e difensive di chi la possiede, ma non ha effetto al di fuori del regno dell'ombra.</text>
<text id="402601">%null%</text>
<text id="402602">%null%</text>
<text id="402603">%null%</text>
<text id="402604">%null%</text>
<text id="402605">%null%</text>
<text id="402606">%null%</text>
<text id="402607">%null%</text>
<text id="402608">%null%</text>
<text id="402609">%null%</text>
<text id="402610">Consuma le ceneri di spirito venerate per rafforzare la tua benedizione delle ceneri di spirito venerate.

La benedizione delle ceneri di spirito venerate rafforza le capacità offensive e difensive del destriero fantasma e degli spiriti evocati, ma non ha effetto al di fuori del regno dell'ombra.</text>
</entries>
</fmg>