<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="10">%null%</text>
<text id="11">%null%</text>
<text id="12">%null%</text>
<text id="13">%null%</text>
<text id="14">%null%</text>
<text id="15">%null%</text>
<text id="16">%null%</text>
<text id="17">%null%</text>
<text id="18">%null%</text>
<text id="19">%null%</text>
<text id="20">%null%</text>
<text id="21">%null%</text>
<text id="22">%null%</text>
<text id="23">%null%</text>
<text id="24">%null%</text>
<text id="25">%null%</text>
<text id="26">%null%</text>
<text id="27">%null%</text>
<text id="28">%null%</text>
<text id="29">%null%</text>
<text id="30">%null%</text>
<text id="80">%null%</text>
<text id="81">%null%</text>
<text id="82">%null%</text>
<text id="83">%null%</text>
<text id="84">%null%</text>
<text id="85">%null%</text>
<text id="86">%null%</text>
<text id="87">%null%</text>
<text id="88">%null%</text>
<text id="89">%null%</text>
<text id="90">%null%</text>
<text id="91">%null%</text>
<text id="92">%null%</text>
<text id="93">%null%</text>
<text id="94">%null%</text>
<text id="95">%null%</text>
<text id="96">%null%</text>
<text id="97">%null%</text>
<text id="98">%null%</text>
<text id="99">%null%</text>
<text id="100">%null%</text>
<text id="101">%null%</text>
<text id="102">%null%</text>
<text id="103">%null%</text>
<text id="104">%null%</text>
<text id="105">%null%</text>
<text id="106">%null%</text>
<text id="107">%null%</text>
<text id="108">%null%</text>
<text id="109">%null%</text>
<text id="110">%null%</text>
<text id="111">%null%</text>
<text id="112">%null%</text>
<text id="113">%null%</text>
<text id="114">%null%</text>
<text id="115">%null%</text>
<text id="116">%null%</text>
<text id="117">%null%</text>
<text id="118">%null%</text>
<text id="119">%null%</text>
<text id="120">%null%</text>
<text id="121">%null%</text>
<text id="122">%null%</text>
<text id="123">%null%</text>
<text id="124">%null%</text>
<text id="125">%null%</text>
<text id="126">%null%</text>
<text id="127">%null%</text>
<text id="128">%null%</text>
<text id="129">%null%</text>
<text id="130">%null%</text>
<text id="131">%null%</text>
<text id="132">%null%</text>
<text id="133">%null%</text>
<text id="134">%null%</text>
<text id="135">%null%</text>
<text id="136">%null%</text>
<text id="137">%null%</text>
<text id="138">%null%</text>
<text id="139">%null%</text>
<text id="140">%null%</text>
<text id="141">%null%</text>
<text id="142">%null%</text>
<text id="143">%null%</text>
<text id="144">%null%</text>
<text id="145">%null%</text>
<text id="146">%null%</text>
<text id="147">%null%</text>
<text id="148">%null%</text>
<text id="149">%null%</text>
<text id="150">%null%</text>
<text id="151">%null%</text>
<text id="152">%null%</text>
<text id="153">%null%</text>
<text id="154">%null%</text>
<text id="155">%null%</text>
<text id="156">%null%</text>
<text id="157">%null%</text>
<text id="158">%null%</text>
<text id="159">%null%</text>
<text id="160">%null%</text>
<text id="161">%null%</text>
<text id="162">%null%</text>
<text id="163">%null%</text>
<text id="164">%null%</text>
<text id="165">%null%</text>
<text id="166">%null%</text>
<text id="167">%null%</text>
<text id="168">%null%</text>
<text id="169">%null%</text>
<text id="170">%null%</text>
<text id="171">%null%</text>
<text id="172">%null%</text>
<text id="173">%null%</text>
<text id="174">%null%</text>
<text id="175">%null%</text>
<text id="176">%null%</text>
<text id="177">%null%</text>
<text id="178">%null%</text>
<text id="179">%null%</text>
<text id="180">%null%</text>
<text id="181">%null%</text>
<text id="182">%null%</text>
<text id="183">%null%</text>
<text id="184">%null%</text>
<text id="185">%null%</text>
<text id="186">%null%</text>
<text id="187">%null%</text>
<text id="188">%null%</text>
<text id="189">%null%</text>
<text id="190">%null%</text>
<text id="191">%null%</text>
<text id="192">%null%</text>
<text id="193">%null%</text>
<text id="194">%null%</text>
<text id="1000">%null%</text>
<text id="1001">%null%</text>
<text id="1002">%null%</text>
<text id="1003">%null%</text>
<text id="1004">%null%</text>
<text id="1005">%null%</text>
<text id="1006">%null%</text>
<text id="1007">%null%</text>
<text id="1008">%null%</text>
<text id="1009">%null%</text>
<text id="1010">%null%</text>
<text id="1011">%null%</text>
<text id="1012">%null%</text>
<text id="1013">%null%</text>
<text id="1014">%null%</text>
<text id="1015">%null%</text>
<text id="1016">%null%</text>
<text id="1017">%null%</text>
<text id="10000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻣﺧﻠﺏ اﻷﺳﺩ: ﻣﻬﺎرة ﻣَﻥ ﻗﺎﺗﻠﻭا ﻓﻲ ﻗﻠﻌﺔ رﻳﺩﻣﺎﻳﻥ ﺑﺟﺎﻧﺏ اﻟﺟﻧﺭال رادان. ﺗﻣﻧﺣﻙ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة إﻣﻛﺎﻧﻳﺔ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﺷﻘﻠﺑﺔ ﻟﻸﻣﺎم ﻟﺿﺭب اﻷﻋﺩاء ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق
(ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺻﻐﻳﺭة وﺳﻳﻭف اﻟﻁﻌﻥ).</text>
<text id="10100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻁﻌﻧﺔ اﻟﻣﻧﺩﻓﻌﺔ: ﻣﻬﺎرة ﺗﻣﻛّﻥ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺧﺗﺭاق ﻣﻥ اﺧﺗﺭاق دروع اﻟﻌﺩو. ﻳﺟﺏ اﺳﺗﺟﻣﺎع اﻟﻘﻭة، ﺛﻡ اﻻﻧﺩﻓﺎع ﺑﻘﻭة ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻻﺧﺗﺭاق درع اﻟﻌﺩو."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻟﻁﻌﻥ
(ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="10200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻧﺎب اﻻﺧﺗﺭاق: ﻣﻬﺎرة اﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ ﻳﻭرا، ﺻﺎﺋﺩ اﻹﺻﺑﻊ اﻟﺩﻣﻭﻳﺔ. اﺑﺩأ ﺑﺈﻣﺳﺎك اﻟﻧﺻﻝ أﻓﻘﻳًﺎ، وﻧﺫ ﻁﻌﻧﺔ ﻗﻭﻳﺔ ﻻ ﻳﻣﻛﻥ ﺻﺩﻫﺎ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻣﺗﻭﺳﻁﺔ وﻛﺑﻳﺭة اﻟﺣﺟﻡ اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ.</text>
<text id="10300">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺩوّار: اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﻣﺣﺑﺑﺔ ﻟﻠﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻟﺑﺎرﻋﻳﻥ. ﻣﺯّق اﻷﻋﺩاء ﺧﻼل دوران ﺟﺳﺩك. اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ ﺳﻳﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻻﺣﻖ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻟﻔﺅوس واﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="10500">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻻﻧﺩﻓﺎع ﻧﺣﻭ اﻷﻣﺎم: اﻧﺩﻓﻊ ﻧﺣﻭ اﻷﻣﺎم ﺳﺭﻳﻌًﺎ ﻣﻊ ﺣﻣﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺣﻳﺙ ﻳﻛﻭن ﻓﻲ ﻣﺳﺗﻭى اﻟﻭرك، واﺳﺗﺧﺩم ﻫﺫه اﻟﻘﻭة ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﻁﻌﻧﺔ. اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻘﻁﻊ ﻣﺳﺎﻓﺔ أﻛﺑﺭ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ وﺳﻳﻭف اﻟﻁﻌﻥ اﻟﺛﻘﻳﻠﺔ واﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ.</text>
<text id="10600">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺑﺻﻣﺔ (اﻟﻘﻁﻊ ﻟﻸﻋﻠﻰ): اﺣﻣﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ وﺗﻘﺩم إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ ﻟﻣﻧﻊ اﻟﺗﺭاﺟﻊ إﻟﻰ اﻟﻭراء ﺑﺳﺑﺏ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﻌﺩو. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﻟﻸﻋﻠﻰ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺳﻳﻭف ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ).</text>
<text id="10700">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺑﺻﻣﺔ (اﻟﺿﺭﺑﺔ اﻟﻛﺎﺳﺣﺔ): اﺣﻣﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ وﺗﻘﺩم إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ ﻟﻣﻧﻊ اﻟﺗﺭاﺟﻊ إﻟﻰ اﻟﻭراء ﺑﺳﺑﺏ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﻌﺩو. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺳﻳﻭف ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ).</text>
<text id="10800">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺩﻣﻭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺣﺻﺎد اﻟﺩﻣﺎء: ﻗﺳﻡ اﻟﺩﻣﺎء ﻣﻬﺎرة ﻳﻣﻧﺣﻬﺎ ﻟﻭرد اﻟﺩﻣﺎء. دُر ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ اﻟﻘﻭة، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﻁﻌﻧﺎت اﻟﻔﺗﺎﻛﺔ اﻟﺗﻲ ﺗﺳﺗﻬﺩف دﻣﺎء أﻋﺩاﺋﻙ وﻧﻘﺎط ﺻﺣﺗﻬﻡ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ
(ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="10900">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻁﻌﻧﺎت اﻟﻣﺗﻛﺭرة: دُر ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ اﻟﻘﻭة، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﻁﻌﻧﺎت."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ
(ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="11000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺿﺭﺑﺎت اﻟﺟﺎﻣﺣﺔ: ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﻭﺟﻳﻪ ﺿﺭﺑﺎت ﺟﺎﻣﺣﺔ ﻣﺗﺗﺎﺑﻌﺔ. اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻣﻭاﺻﻠﺔ اﻟﺗﻠﻭﻳﺢ. ﻳﻣﻛﻧﻙ ﺑﻌﺩ ذﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻋﺎدي أو ﻫﺟﻭم ﻗﻭي."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق واﻟﺳﻳﻭف اﻟﻣﻘﻭﺳﺔ واﻟﺳﻳﻭف اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="11100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

" اﻟﺿﺭﺑﺎت اﻟﺩوّارة: ﻣﻬﺎرة ﺗُﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ ﺷﻥ ﻫﺟﻣﺎت دوّارة ﻣﺗﻭاﺻﻠﺔ. اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻣﻭاﺻﻠﺔ اﻟﻬﺟﻭم. ﻳﻣﻛﻧﻙ ﺑﻌﺩ ذﻟﻙ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﻫﺟﻭم ﻋﺎدي أو ﻗﻭي. ﺗُﺑﻁﻝ ﻋﻣﻝ اﻟﻣﻘﺫوﻓﺎت ﻣﺛﻝ اﻟﺳﻬﺎم ﺧﻼل اﻟﺩوران."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺭﻣﺎح اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ.</text>
<text id="11200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﻣﺯدوج: ﻣﻬﺎرة اﻟﺳﻳّﺎﻓﻳﻥ اﻟﻣﺎﻫﺭﻳﻥ. ﻧﺫ ﺗﻣﺯﻳﺎ ﺗﻘﺎﻁﻌﻳًﺎ ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ. اﻟﻣﺩﺧﻼت اﻟﻣﺗﻛﺭرة ﺳﺗُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣﻳﻥ ﻻﺣﻘﻳﻥ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="11300">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻠﻬﺏ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻧﺩﻓﺎع اﻷﺳﻑ: اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﻟﻬﻳﺏ ﻣﺣﺗﺩم، ﺛﻡ اﻧﺩﻓﻊ. اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﻣﻭاﺻﻠﺔ اﻟﺷﺣﻥ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﻔﺅوس اﻟﻛﺑﻳﺭة واﻟﺿﺧﻣﺔ واﻟﻣﻁﺎرق.</text>
<text id="11400">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻻﺳﺗﻼل: ﻣﻬﺎرة ﺳﻳّﺎﻓﻲ أرض اﻟﺑﻭص.أدﺧﻝ اﻟﻧﺻﻝ ﻓﻲ ﻏﻣﺩه ﺑﺣﻳﺙ ﻳﻛﻭن ﻓﻲ ﻣﺳﺗﻭى اﻟﻭرك. ﺛﻡ أﺧﺭﺟﻪ وﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ أو ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳﺭﻳﻌﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﻛﺎﺗﺎﻧﺎ.</text>
<text id="11500">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

" اﻻﺳﺗﻌﺩاد ﻟﻠﻘﺗﺎل: ﺗﺑﺩأ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺑﺈﻣﺳﺎك اﻟﺳﻳﻑ أﻓﻘﻳًﺎ. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻋﺎدﻳًﺎ ﻟﺗﻭﺟﻳﻪ ﺿﺭﺑﺎت ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻋﻠﻭﻳﺔ ﻻﺧﺗﺭاق ﺣﻣﺎﻳﺔ اﻟﻌﺩو، أو ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﻁﻌﻧﺔ ﺳﺭﻳﻌﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف اﻟﻣﺳﺗﻘﻳﻣﺔ.</text>
<text id="11600">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺻﻳﺩ اﻟﻌﻣﻼق: ﻣﻬﺎرة ﻟﻣﻭاﺟﻬﺔ أﻋﺩاء أﺿﺧﻡ ﻣﻧﻙ. ﺗﻘﺩم ﺧﻁﻭة إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻠﻘﻭة ﺑﺩاﺧﻠﻙ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﻁﻌﻧﺔ ﻋﻠﻭﻳﺔ ﻣﻔﺎﺟﺋﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﻛﺑﻳﺭة واﻟﺿﺧﻣﺔ اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ واﻟﺭﻣﺎح واﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ.</text>
<text id="11700">%null%</text>
<text id="11800">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻟﻭرﻳﺗﺎ: ﻣﻬﺎرة اﻟﻔﺎرﺳﺔ اﻟﻣﻠﻛﻳﺔ ﻟﻭرﻳﺗﺎ. اﻗﻔﺯ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻹﺷﺑﺎع اﻟﻧﺻﻝ ﺑﺳﺣﺭ اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ، ﺛﻡ اﻫﺑﻁ ﻟﺗﻧﻔﻳﺫ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﻓﺗﺎك."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى واﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ.</text>
<text id="11900">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺎم واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺿﺭﺑﺔ اﻟﻌﺛﺔ اﻟﺳﺎﻣﺔ: وﺟّﻪ ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺑﺎﻟﻧﺻﻝ اﻟﻣﺷﺑﻊ ﺑﺎﻟﺳﻡ. إذا ﺗﻡ إﻟﺣﺎق ﺿﺭﺑﺔ ﻻﺣﻘﺔ ﺑﻌﺩو ﻣﺳﻣﻡ ﺑﺎﻟﻔﻌﻝ، ﻓﺳﺗُﺣﺩث ﺿﺭرًا ﻣﻠﺣﻭﺎ ﺑﻪ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ).</text>
<text id="12000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

" اﻟﺳﻼح اﻟﺩوّار: ﻣﻬﺎرة دﻓﺎﻋﻳﺔ ﻛﺎﻧﺕ ﺗﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ أﻣﻳﺭات ﻛﺎرﻳﺎ. ﺣﺭّك اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ودوّره ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻓﺎﺋﻘﺔ. ﻣَﻥ ﺳﻳﺻﻳﺑﻪ ﺳﻳﻭاﺟﻪ ﻫﺟﻣﺎت ﻣﺗﺗﺎﺑﻌﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ واﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق واﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى واﻟﻌﺻﻲ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺭﻣﺎح اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ.</text>
<text id="12100">%null%</text>
<text id="12200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻫﺟﻭم اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ: واﺣﺩة ﻣﻥ اﻟﻣﻬﺎرات اﻟﺗﻲ ﺗﺛﻳﺭ ﻋﻭاﺻﻑ ﺳﺗﻭرﻣﻔﻳﻝ. اﻗﻔﺯ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم وﺳﻁ رﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ وادﻓﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﻙ ﺑﻘﻭة إﻟﻰ أﺳﻔﻝ. ﺳﻳﺗﺳﺑﺏ اﻟﻬﺟﻭم ﻓﻲ إﺛﺎرة اﻟﻣﺯﻳﺩ ﻣﻥ رﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ وﺳﻳﻭف اﻟﻁﻌﻥ اﻟﺛﻘﻳﻠﺔ واﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ.</text>
<text id="12300">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﺳﺗﺩﻋﺎء اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ: واﺣﺩة ﻣﻥ اﻟﻣﻬﺎرات اﻟﺗﻲ ﺗﺛﻳﺭ ﻋﻭاﺻﻑ ﺳﺗﻭرﻣﻔﻳﻝ. دوّر اﻟﺳﻼح ﻹﺛﺎرة رﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ. اﻟﻣﺩﺧﻼت اﻟﻣﺗﻛﺭرة ﺳﺗُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣﻳﻥ ﻻﺣﻘﻳﻥ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ واﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق واﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ واﻟﺻﻐﻳﺭة)</text>
<text id="12400">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"رﻗﺻﺔ اﻟﺳﻳﻑ: اﻗﺗﺭب ﺳﺭﻳﻌًﺎ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺳﻠﺳﻠﺔ ﻣﻥ ﺿﺭﺑﺎت اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺩوّارة اﻟﻌﻠﻭﻳﺔ. اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳُﻔﻠﻳﺔ ﻗﺎﺿﻳﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻟﻔﺅوس واﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ واﻟﺭﻣﺎح اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ).</text>
<text id="12500">%null%</text>
<text id="20000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻛﺗﻳﺑﺔ اﻟﻧﺻﺎل اﻟﻼﻣﻌﺔ: ﻣﻬﺎرة اﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﻣﺳﺣﻭرون اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻋﺎﺋﻠﺔ ﻛﺎرﻳﺎ اﻟﻣﻠﻛﻳﺔ. ﺳﺗﻅﻬﺭ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﻧﺻﺎل اﻟﻼﻣﻌﺔ ﻓﻭق رأﺳﻙ ﻋﻠﻰ ﺷﻛﻝ ﻗﻭس، اﻟﺗﻲ ﺳﺗﻧﻁﻠﻖ ﺑﺩورﻫﺎ ﻟﻣﻬﺎﺟﻣﺔ اﻷﻋﺩاء ﺗﻠﻘﺎﺋﻳًﺎ. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﻁﻌﻧﺔ ﻧﺎﻓﺫة."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="20100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻧﺻﻝ اﻟﻣﻘﺩس: ﻳﻣﻧﺢ ﻫﺟﻣﺎت ﺗﺳﻠﻳﺣﻙ ﺟﻭﻫﺭ ﺗﻘﺩﻳﺱ وﻳُﻁﻠﻖ ﻗﺫﻳﻔﺔ ﺗﺷﺑﻪ ﻧﺻ ذﻫﺑﻳًﺎ. ﻳﻅﻝ ﺟﻭﻫﺭ اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ ﻋﻠﻰ ﺗﺳﻠﻳﺣﻙ ﻟﻔﺗﺭة."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻭاط واﻟﻘﺑﺿﺎت واﻟﻣﺧﺎﻟﺏ).</text>
<text id="20200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺑﺭد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺭﻣﺢ اﻟﺟﻠﻳﺩي: ﻣﻬﺎرة اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا أﻣﻳﺭة اﻟﻘﻣﺭ راﻧﻲ. دّور اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﺳﺣﺭ اﻟﺑﺭد، ﺛﻡ أﻁﻠﻘﻪ ﻹﻁﻼق رﻣﺢ ﺟﻠﻳﺩي ﻣﺧﺗﺭق."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ واﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ.</text>
<text id="20300">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺣﺻﺎة اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ: ﻣﻬﺎرة ﺗﺳﺗﺧﺩم ﺳﺣﺭ اﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ اﻟﺫي ﻳﺣﻣﻝ اﻻﺳﻡ ﻧﻔﺳﻪ. ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻻﺳﺗﺧﺩام ﻗﻭة ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻓﻲ ﺗﺳﺩﻳﺩ ﻁﻌﻧﺔ ﻧﺎﻓﺫة، ﺑﻳﻧﻣﺎ ﻻ ﻳﺯال اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻣﺷﺣﻭﻧًﺎ ﺑﺎﻟﺣﺟﺭ اﻟﻼﻣﻊ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="20400">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺩﻣﻭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺩﻣﻭي: ﻗﺳﻡ اﻟﺩﻣﺎء ﻣﻬﺎرة ﻳﻣﻧﺣﻬﺎ ﻟﻭرد اﻟﺩﻣﺎء. ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ، اﺟﺭح ﻧﻔﺳﻙ ﻟﺗﻐﻠﻳﻑ اﻟﻧﺻﻝ ﺑﺩﻣﺎﺋﻙ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺗﻣﺯﻳﻖ دﻣﻭي ﻋﻠﻰ ﻧﻁﺎق واﺳﻊ ﻓﻲ ﺷﻛﻝ ﻗﻭس."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="20500">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻐﺎﻣﺽ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻗﺑﺿﺔ ﺳﻠﺏ اﻟﺣﻳﺎة: ﻣﻬﺎرة ﺗﻌﻛﺱ ﻣﺩى ﺑﺭاﻋﺗﻙ ﻓﻲ اﻟﺗﺣﻛﻡ ﻓﻲ اﻟﻁﺎﻗﺎت اﻟﺣﻳﻭﻳﺔ.
وﺟّﻪ ﻟﻛﻣﺔ ﺑﺑﻁء وﺑﺩﻗﺔ ﺑﻳﻧﻣﺎ ﺗﻛﻭن ﻗﺑﺿﺗﻙ ﻣﺷﺑﻌﺔ ﺑﺎﻟﻁﺎﻗﺔ ﻹﻓﻘﺎد اﻷﻋﺩاء وﻋﻳﻬﻡ وﺳﻠﺏ ﻧﻘﺎط ﺻﺣﺗﻬﻡ. ﺗﻛﻭن ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﻓﻘﻁ ﺿﺩ اﻷﻋﺩاء ﻣﻥ اﻟﺟﻧﺱ اﻟﺑﺷﺭي."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﻘﺑﺿﺎت واﻟﻣﺧﺎﻟﺏ.</text>
<text id="20700">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻧﺎري واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺛﻭران: ﻣﻬﺎرة اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺧﺩﻣﻭن ﻓﻲ ﻗﺻﺭ اﻟﺑﺭﻛﺎن. اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة، ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻠﺣﻣﻡ اﻟﺑﺭﻛﺎﻧﻳﺔ اﻟﺛﺎﺋﺭة."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف اﻟﻛﺑﻳﺭة واﻟﺿﺧﻣﺔ واﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق.</text>
<text id="20800">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺿﺭﺑﺔ اﻟﺗﺿﺭع: ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﺧﻼل اﻟﺗﺿﺭع، ﺛﻡ اﺿﺭﺑﻪ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة.ﺗﺳﺗﻌﻳﺩ ﻫﺫه اﻟﺿﺭﺑﺔ اﻟﻣﻠﻬﻣﺔ ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ ﻟﻙ وﻟﻠﺣﻠﻔﺎء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ ﻓﻲ ﺣﺎﻟﺔ ﻧﺟﺎﺣﻬﺎ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق.</text>
<text id="20900">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻗﻭة اﻟﺟﺫب: ﻣﻬﺎرة ﻳﻌﻭد أﺻﻠﻬﺎ إﻟﻰ ﻟﻭردات اﻷﻻﺑﺎﺳﺗﺭ، اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻣﺗﻠﻛﻭن ﺑﺷﺭة ﺣﺟﺭﻳﺔ. اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺑﺋﺭ ﺟﺎذﺑﻳﺔ. ﺑﺎﻹﺿﺎﻓﺔ إﻟﻰ إﻟﺣﺎق اﻟﺿﺭر، ﺳﻳﺟﺫب ﻫﺫا اﻟﻬﺟﻭم اﻷﻋﺩاء أﻳﺿًﺎ.

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ أﺳﻠﺣﺔ اﻻﺷﺗﺑﺎك (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ ﺻﻐﻳﺭة اﻟﺣﺟﻡ واﻷﺳﻭاط).</text>
<text id="21000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻧﺻﻝ اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ: ﻣﻬﺎرة ﺳﺗﻭرﻣﻔﻳﻝ اﻟﻣﻧﺳﻳﺔ. أﺣﻁ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺭﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ اﻟﻌﺎﺗﻳﺔ اﻟﺗﻲ ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم. ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺗﻼﺣﻖ ﺳﺭﻳﻊ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ واﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ).</text>
<text id="21200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺯﻟﺯال: اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض، ﺛﻡ اﺳﺗﺟﻣﻊ ﻗﻭﺗﻙ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﻭﺟﺔ زﻟﺯاﻟﻳﺔ ﺻﺎدﻣﺔ. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻟﻠﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﻔﺅوس اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ واﻟﻣﻁﺎرق اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ واﻟﺭﻣﺎح اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ واﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ.</text>
<text id="21300">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻷرض اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ: اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض، ﺛﻡ اﺳﺗﺟﻣﻊ ﻗﻭﺗﻙ ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻻﻧﻔﺟﺎر ﻣﻥ اﻟﻁﺎﻗﺔ اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ ﺳﻳﺗﻧﺎﺛﺭ ﻣﻧﻪ ﺣﺻﻰ ذﻫﺑﻳﺔ. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﻠﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﻔﺅوس اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ واﻟﻣﻁﺎرق اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ واﻟﺭﻣﺎح اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ واﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ.</text>
<text id="21400">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻧﺎري واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺿﺭﺑﺔ اﻟﻧﺎرﻳﺔ: ﻣﻬﺎرة ﺗُﻣﻛّﻧﻙ ﻣﻥ إﻁﻼق أﻟﺳﻧﺔ اﻟﻧﻳﺭان إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻓﻲ ﻧﻁﺎق ﻛﺑﻳﺭ ﺑﺣﻳﺙ ﺗﺷﻛﻝ ﻗﻭﺳًﺎ. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻓﺗﺎﻛﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ. ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺳﺗﻐﻠﻑ ﻧﺻﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺄﻟﺳﻧﺔ اﻟﻧﻳﺭان أﻳﺿًﺎ.

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻭاط واﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="21600">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺑﺭق واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺳﻬﻡ اﻟﺻﺎﻋﻘﺔ: ﻣﻬﺎرة اﺳﺗﺧﺩﻣﺗﻬﺎ ﻁﺎﺋﻔﺔ اﻟﺗﻧﻳﻥ اﻟﻌﺭﻳﻖ ﺑﺎﻟﻌﺎﺻﻣﺔ. ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء ﺻﺎﻋﻘﺔ ﺑﺭق. ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﺳﺭﻳﻊ وﻣﺗﻼﺣﻖ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="21700">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺑﺭق واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺑﺭق: اﺳﺗﺩع ﺻﺎﻋﻘﺔ ﻣﻥ اﻟﺑﺭق ﻟﺷﺣﻥ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻬﺎ، ﺛﻡ ﻟﻭّح ﺑﻪ ﻷﺳﻔﻝ ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﺿﺭﺑﺔ ﺑﺭق ﺻﺎﻋﻘﺔ. ﻳﻅﻝ ﺳﺣﺭ اﻟﺑﺭق ﻋﻠﻰ اﻟﻧﺻﻝ ﻟﻔﺗﺭة."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق.</text>
<text id="21800">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺳﻣﻭ ﻛﺎرﻳﺎ: ﻳﺗﺟﺳﺩ ﻣﺟﺩ ﻋﺎﺋﻠﺔ ﻛﺎرﻳﺎ اﻟﻣﻠﻛﻳﺔ ﻓﻲ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة. ﺣﻭّل اﻟﻧﺻﻝ إﻟﻰ ﺳﻳﻑ ﻋﻅﻳﻡ ﺳﺣﺭي وﻟﻭّح ﺑﻪ إﻟﻰ أﺳﻔﻝ. ﻳﻣﻛﻥ ﺷﺣﻧﻪ ﻟﺯﻳﺎدة ﻗﻭﺗﻪ ﺣﺗﻰ ﻣﺳﺗﻭﻳﻳﻥ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="21900">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺳﻳﻑ ﻛﺎرﻳﺎ اﻟﻌﻅﻳﻡ: ﻳﺗﺟﺳﺩ ﻣﺟﺩ ﻋﺎﺋﻠﺔ ﻛﺎرﻳﺎ اﻟﻣﻠﻛﻳﺔ ﻓﻲ ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة. ﺣﻭّل اﻟﻧﺻﻝ إﻟﻰ ﺳﻳﻑ ﻋﻅﻳﻡ ﺳﺣﺭي وﻟﻭّح ﺑﻪ إﻟﻰ أﺳﻔﻝ. ﻳﻣﻛﻥ ﺷﺣﻧﻪ ﻟﺯﻳﺎدة ﻗﻭﺗﻪ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="22000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺗﻘﻁﻳﻊ ﻗﻭة اﻟﺷﻔﻁ: ﻣﻬﺎرة اﻷﺑﻁﺎل اﻟﻘﺩاﻣﻰ اﻟﻣﻧﺳﻳﺔ. ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻟﺷﺣﻧﻪ ﺑﻘﻭة اﻟﺷﻔﻁ اﻟﻛﺑﻳﺭة، ﺛﻡ أﻁﻠﻘﻪ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم ﻟﻳﺳﺩد ﻗﺫﻳﻔﺔ ﺗﺷﺑﻪ اﻟﻧﺻﻝ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻟﻔﺅوس (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﻔﺅوس اﻟﺿﺧﻣﺔ).</text>
<text id="22100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻠﻬﺏ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"إﻋﺻﺎر اﻟﻠﻬﺏ اﻷﺳﻭد: دوّر اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻓﻭق رأﺳﻙ، ﺛﻡ اﺿﺭﺑﻪ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء دواﻣﺔ ﻗﻭﻳﺔ ﻣﻥ اﻟﻠﻬﺏ اﻷﺳﻭد. اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ إﻋﺻﺎر أوﻟﻲ ﻣﻥ اﻟﻠﻬﺏ ﺧﻼل دوران اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى واﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ.</text>
<text id="22200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺣﻠﻘﺔ اﻟﺿﻭء اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ: ﻣﻬﺎرة اﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ ﻗﺎدة ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻌﻔﻥ اﻟﻧﻅﻳﻑ. ارﺳﻡ ﺣﻠﻘﺔ ﻣﻥ اﻟﺿﻭء ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ، ﺛﻡ أﻁﻠﻘﻬﺎ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم. ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺗﻼﺣﻖ ﺳﺭﻳﻊ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺭﻣﺎح اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ).</text>
<text id="22300">%null%</text>
<text id="22400">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺩﻣﻭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻧﺻﻝ اﻟﺩﻣﻭي: اﺟﺭح ﻧﻔﺳﻙ ﻟﺗﻠﻁﻳﺦ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺩﻣﺎﺋﻙ، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻧﺻﻝ دﻣﻭي ﻁﺎﺋﺭ ﺳﻳﺗﺳﺑﺏ ﻓﻲ ﺣﺩوث ﻧﺯﻳﻑ. ﻳﻣﻛﻥ إﻁﻼﻗﻪ ﺑﺷﻛﻝ ﺳﺭﻳﻊ ﻣﺗﻼﺣﻖ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ.</text>
<text id="22500">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺗﻣﺯﻳﻖ اﻟﺷﺑﺣﻲ : ﻣﻬﺎرة ﻣﺳﺗﻭﺣﺎة ﻣﻥ ذﻛﺭﻳﺎت ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻅﻼم اﻟﻌﺯﻳﺯة. ﺗُﻅﻬﺭ ﻁﻳﺎ ﻟﻠﻣﻌﻠﻡ اﻟﺳﺎﺑﻖ ﻟﻠﻔﺭﺳﺎن، ﺣﻳﺙ ﺳﺗُﻣﻛﻧﻙ اﻟﻣﻬﺎرة ﻣﻥ ﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻓﺗﺎﻛﺔ ﻷﻋﻠﻰ ﻣﻊ ﻁﻳﻑ اﻟﻣﻌﻠﻡ. اﻟﻣُﺩﺧﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ ﺳﻳﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺷﻥ ﻫﺟﻭم ﻻﺣﻖ.

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى واﻟﻧﺻﺎل ذات اﻟﺣﺩﻳﻥ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺭﻣﺎح اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ).</text>
<text id="22600">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻐﺎﻣﺽ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺣﺭﺑﺔ اﻟﻁﻳﻔﻳﺔ: ﻣﻬﺎرة ﻓﺭﺳﺎن اﻟﺿﺭﻳﺢ ﻣﻘﻁﻭﻋﻲ اﻟﺭأس. ﺗُﻣﻛﻧﻙ ﻣﻥ إﻁﻼق رﻣﺢ ﻁﻳﻔﻲ ﻓﻲ وﺟﻪ اﻷﻋﺩاء."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺭﻣﺎح اﻟﺣﺎﺻﺩة).</text>
<text id="22700">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺑﺭد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺿﺑﺎب اﻟﺑﺎرد: ﻏﻠّﻑ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺎﻟﺻﻘﻳﻊ، ﺛﻡ ﺳﺩّد ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳﺗﻧﺷﺭ اﻟﺿﺑﺎب اﻟﺑﺎرد ﻓﻲ اﻷﻣﺎم. ﺳﻳﻅﻝ اﻟﺻﻘﻳﻊ ﻋﻠﻰ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﻔﺗﺭة."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻭاط واﻟﻘﺑﺿﺎت واﻟﻣﺧﺎﻟﺏ).</text>
<text id="22800">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺎم واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺿﺑﺎب اﻟﺳﺎم: أﺷﺑﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺎﻟﺳﻡ، ﺛﻡ ﺳﺩّد ﺿﺭﺑﺔ ﺗﻣﺯﻳﻖ ﺳﺗﻧﺷﺭ اﻟﺿﺑﺎب اﻟﺳﺎم ﻓﻲ اﻷﻣﺎم. ﺳﻳﻅﻝ اﻟﺳﻡ ﻋﻠﻰ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﻔﺗﺭة."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻭاط واﻟﻘﺑﺿﺎت واﻟﻣﺧﺎﻟﺏ).</text>
<text id="30000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"دﻓﻌﺔ اﻟﺩرع: اﺳﺗﻌﺩ واﺣﺗﻡ ﺧﻠﻑ اﻟﺩرع ﺑﺷﻛﻝ ﻣﻧﺎﺳﺏ ﻗﺑﻝ اﺳﺗﺧﺩام ﻗﻭﺗﻙ اﻟﺑﺩﻧﻳﺔ ﻟﻺﻁﺎﺣﺔ ﺑﺎﻷﻋﺩاء ﺑﻳﻧﻣﺎ ﺗﺣﺎﻓﻅ ﻋﻠﻰ ﺗﻭازﻧﻙ. ﺳﺗﺗﻡ اﻹﻁﺎﺣﺔ ﺑﺎﻷﻋﺩاء اﻟﺿﻌﻔﺎء ﻟﻠﺧﻠﻑ وﻳﻣﻛﻥ اﻟﺗﺳﺑﺏ ﻓﻲ ﺟﻌﻠﻬﻡ ﻣﺗﺭﻧﺣﻳﻥ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ اﻟﺩروع.</text>
<text id="30100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺩرع اﻟﺣﺻﻳﻥ: ﻣﻬﺎرة ذاع ﺻﻳﺗﻬﺎ ﻋﻠﻰ ﻳﺩ اﻟﺳﻳﺩ ﻧﻳﺩﻫﺎردت. رﻛّﺯ ﻁﺎﻗﺗﻙ ﻋﻠﻰ اﻟﺩرع، ﺛﻡ أﻣﺳﻛﻬﺎ ﺑﻘﻭة ﻟﺻﺩ اﻟﺿﺭﺑﺎت اﻟﻘﻭﻳﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ اﻟﺩروع.</text>
<text id="30200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ: اﺳﺗﺧﺩم ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺗﺯاﻣﻥ ﻣﻊ ﻫﺟﻭم ﻋﺩو اﺷﺗﺑﺎﻛﻲ ﻟﺻﺩه وﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺗﻪ. ﺳﻳُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﻫﺫا اﻟﻭﺿﻊ ﺗﻧﻔﻳﺫ ﺿﺭﺑﺔ ﺣﺎﺳﻣﺔ ﺑﺳﻬﻭﻟﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺧﻧﺎﺟﺭ واﻟﺳﻳﻭف اﻟﻣﻘﻭﺳﺔ وﺳﻳﻭف اﻟﻁﻌﻥ واﻟﻘﺑﺿﺎت واﻟﻣﺧﺎﻟﺏ واﻟﺩروع ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ.</text>
<text id="30300">%null%</text>
<text id="30400">%null%</text>
<text id="30500">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻧﺗﻘﺎم ﻛﺎرﻳﺎ: ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺩرع ﻟﺻﺩ اﻷﺳﺣﺎر واﻟﺗﻌﺎوﻳﺫ اﻟﻘﺎدﻣﺔ، ﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻬﺎ ﺗﺣﻭﻳﻝ اﻟﺳﺣﺭ إﻟﻰ ﻧﺻﺎل ﻻﻣﻌﺔ ﺛﺎﺋﺭة. ﻛﻣﺎ ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﺛﻝ ﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﻌﺎدﻳﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺩروع ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ.</text>
<text id="30600">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺟﺩار اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ: ﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺩرع ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﺟﺩار ﻣﻥ رﻳﺎح اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ أﻣﺎﻣﻙ ﻹﺑﻌﺎد اﻟﺳﻬﺎم وﻏﻳﺭﻫﺎ ﻣﻥ اﻟﻣﻘﺫوﻓﺎت. ﻛﻣﺎ ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﺛﻝ ﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﻌﺎدﻳﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺩروع ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ.</text>
<text id="30700">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﺫﻫﺑﻲ: أﻟﻖ ﺗﻌﻭﻳﺫة ﺷﺟﺭة إرد وﻟﻭّح ﺑﺎﻟﺩرع ﻟﺻﺩ ﻫﺟﻣﺎت اﻟﻌﺩو وﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺗﻪ. ﺗﻛﻭن ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺣﺗﻰ ﻣﻥ اﻟﻣﺳﺎﻓﺎت اﻟﻘﺭﻳﺑﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺩروع ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ.</text>
<text id="30800">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﺟﺗﻳﺎح اﻟﺩرع: أﻣﺳﻙ اﻟﺩرع ﺑﺎﻟﻳﺩﻳﻥ ﻣﻌًﺎ واﻧﺩﻓﻊ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻣﻊ اﻟﺣﻔﺎظ ﻋﻠﻰ ﺗﻭازﻧﻙ. ﺳﺗﺗﻡ اﻹﻁﺎﺣﺔ ﺑﺎﻷﻋﺩاء اﻟﺿﻌﻔﺎء ﻟﻠﺧﻠﻑ وﻳﻣﻛﻥ اﻟﺗﺳﺑﺏ ﻓﻲ ﺟﻌﻠﻬﻡ ﻣﺗﺭﻧﺣﻳﻥ. اﺿﻐﻁ ﺑﺎﺳﺗﻣﺭار ﻟﺯﻳﺎدة ﻓﺗﺭة اﻻﻧﺩﻓﺎع ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ اﻟﺩروع.</text>
<text id="30900">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ وﻳﺳﺗﺑﺩل أي ﻣﻬﺎرة ﺣﺎﻟﻳﺔ ﺑﺎﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺑﻼ ﻣﻬﺎرة: ﻻ ﻳﻣﺗﻠﻙ ﻫﺫا اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﻣﻬﺎرة. ﻓﻲ ﺣﺎﻟﺔ اﻣﺗﻼك ﺗﺳﻠﻳﺢ آﺧﺭ ﻳﻣﺗﻠﻙ ﻣﻬﺎرة، ﺳﺗﻌﻣﻝ ﻣﻬﺎرﺗﻪ ﺑﺩ ﻣﻥ ﻫﺫا اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺩروع واﻟﺷﻌﻼت.</text>
<text id="31000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺣﺎﺟﺯ ﺛﻭﺑﺱ: ﺣﺯ درﻋًﺎ دﻓﺎﻋﻳًﺎ ﺳﺣﺭﻳًﺎ ﺧﻼل اﻟﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺎﻟﺩرع ﻟﺻﺩ اﻷﺳﺣﺎر واﻟﺗﻌﺎوﻳﺫ. ﻛﻣﺎ ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﺛﻝ ﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺣﺎﺷﻲ اﻟﻌﺎدﻳﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺩروع ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ.</text>
<text id="40000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺣﺗﻰ اﻟﻧﺧﺎع: ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗﺗﻁﻠﺏ ﻗﻭة ﻛﺑﻳﺭة ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام اﻟﻘﻭس اﻟﻌﻅﻳﻡ وإﻣﺳﺎﻛﻪ ﺑﺯاوﻳﺔ ﻣﺎﺋﻠﺔ. ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس اﻟﻌﻅﻳﻡ، ﺛﻡ اﺣﻥ وﺗﺭ اﻟﻘﻭس ﻹﻁﻼق ﺳﻬﻡ ﻋﻅﻳﻡ ﻗﻭي ﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻪ اﺧﺗﺭاق ﺟﺳﺩ اﻷﻋﺩاء."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﻗﻭاس اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ.</text>
<text id="40100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻭاﺑﻝ: ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗﺗﻁﻠﺏ اﺳﺗﺧﺩام اﻟﻘﻭس ﺑﺷﻛﻝ أﻓﻘﻲ. ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ واﺑ ﻣﺗﻼﺣﺎ ﻣﻥ اﻟﺳﻬﺎم ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻓﺎﺋﻘﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﻗﻭاس اﻟﺧﻔﻳﻔﺔ.</text>
<text id="40200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺭﻣﻳﺔ اﻟﻘﻭﻳﺔ: ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗُﻧﻔﺫ ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﺎﺋﻠﺔ. ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس، ﺛﻡ اﺳﺣﺏ وﺗﺭ اﻟﻘﻭس ﺑﺄﻗﺻﻰ درﺟﺔ ﻟﺗﻌﺯﻳﺯ ﻗﻭة اﻟﺭﻣﻳﺔ، ﻻﺧﺗﺭاق وﻗﺎﻳﺔ اﻟﻌﺩو."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﻗﻭاس اﻟﺧﻔﻳﻔﺔ واﻷﻗﻭاس اﻟﻁﻭﻳﻠﺔ.</text>
<text id="40400">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺭﻣﻳﺔ اﻟﻣﺳﺣﻭرة: ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗﻌﺯز اﻟﺳﻬﻡ ﺑﺟﻭﻫﺭ روﺣﺎﻧﻲ. ﺳﻳﻁﻳﺭ اﻟﺳﻬﻡ ﺑﺳﺭﻋﺔ أﻛﺑﺭ ﻣﻥ اﻟﻣﻌﺗﺎد وﺳﻳﻐﻳﺭ ﻣﺳﺎره ﻻﺳﺗﻬﺩاف ﻫﺩﻓﻪ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﻗﻭاس اﻟﺧﻔﻳﻔﺔ واﻷﻗﻭاس اﻟﻁﻭﻳﻠﺔ.</text>
<text id="40500">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺭﻣﻳﺔ اﻟﻣﺣﻠّﻘﺔ: ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗُﻧﻔﺫ ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ. ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ اﻟﺳﻬﻡ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻓﻲ اﻟﻬﻭاء، ﻟﻳُﺻﻳﺏ اﻟﻌﺩو ﺑﺎﻷﻋﻠﻰ ﻋﻧﺩ ﻫﺑﻭﻁﻪ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻷﻗﻭاس اﻟﺧﻔﻳﻔﺔ واﻷﻗﻭاس اﻟﻁﻭﻳﻠﺔ.</text>
<text id="40600">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻻ ﻳﻣﻧﺢ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ أي ﺗﻧﺎﻏﻡ، ﻟﻛﻥ ﻳﻣﻧﺣﻪ اﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"واﺑﻝ ﻣﻥ اﻟﺳﻬﺎم: ﻣﻬﺎرة رﻣﺎﻳﺔ ﺗُﻧﻔﺫ ﻣﻥ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ. ﺟﻬّﺯ اﻟﻘﻭس، ﺛﻡ أﻁﻠﻖ واﺑ ﻣﻥ اﻟﺳﻬﺎم ﻓﻲ اﻟﺳﻣﺎء ﻟﺗﺗﺳﺎﻗﻁ ﻋﻠﻰ اﻟﻌﺩو."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ اﻷﻗﻭاس.</text>
<text id="40700">%null%</text>
<text id="50100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺑﺭد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺧﻁﻭة اﻟﺻﻘﻳﻊ: اﺿﺭب ﺑﻘﺩﻣﻙ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﻟﻧﺷﺭ ﺿﺑﺎب اﻟﺗﺟﻣﻳﺩ. ﻳﻧﺷﻁ اﻟﺿﺑﺎب ﺗﺄﺛﻳﺭ اﻟﺻﻘﻳﻊ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="50200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺧﻁﻭة اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ: واﺣﺩة ﻣﻥ اﻟﻣﻬﺎرات اﻟﺗﻲ ﺗﺛﻳﺭ ﻋﻭاﺻﻑ ﺳﺗﻭرﻣﻔﻳﻝ. اﺿﺭب ﺑﻘﺩﻣﻙ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﻋﺎﺻﻔﺔ ﺳﺭﻳﻌﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="50300">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺭﻛﻠﺔ: أﻁﺢ ﺑﺎﻟﻌﺩو ﺑﻌﻳﺩًا ﺑﺗﻧﻔﻳﺫ رﻛﻠﺔ ﻋﺎﻟﻳﺔ. ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺿﺩ اﻷﻋﺩاء اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻘﻭﻣﻭن ﺑﺎﻟﺣﺭاﺳﺔ، وﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻬﺎ ﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻌﺩو. أﺣﻳﺎﻧًﺎ ﻣﺎ ﺗﻛﻭن اﻟﺧﻁﻭة اﻟﺑﺳﻳﻁﺔ ﻫﻲ اﻷﻛﺛﺭ ﻓﺎﻋﻠﻳﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="50400">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ ﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺑﺭق واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺧﺭوف اﻟﺑﺭق: ﻣﻬﺎرة ﻣﺳﺗﻭﺣﺎة ﻣﻥ دﺣﺭﺟﺔ اﻟﺧﺭﻓﺎن. أﻁﻠﻖ ﻣﺄﻣﺄة، ﺛﻡ ﺗﺩﺣﺭج ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم، ﺑﻳﻧﻣﺎ ﻳﺷﻊ ﻣﻧﻙ اﻟﺑﺭق. ﻳﻣﻛﻥ ﺗﻛﺭار اﻟﺩﺣﺭﺟﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﺳﺭﻳﻊ وﻣﺗﻼﺣﻖ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="50500">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻧﺎري واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻟﻬﻳﺏ رﻳﺩﻣﺎﻳﻥ: ﻣﻬﺎرة ﻣَﻥ ﻗﺎﺗﻠﻭا ﻓﻲ ﻗﻠﻌﺔ رﻳﺩﻣﺎﻳﻥ ﺑﺟﺎﻧﺏ اﻟﺟﻧﺭال رادان. ﺗﻧﺗﺞ اﻧﻔﺟﺎرًا ﻗﻭﻳًﺎ ﻣﻥ اﻟﻠﻬﺏ ﻓﻲ ﻧﻁﺎق ﻛﺑﻳﺭ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="50600">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻻرﺗﻁﺎم ﺑﻘﻭة: اﻗﻔﺯ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ واﻫﺑﻁ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﺑﻘﻭة. ﺳﻳﺅدي ﻫﺫا اﻟﺳﻘﻭط إﻟﻰ إرﺳﺎل ﻣﻭﺟﺔ ﺻﺎدﻣﺔ ﻗﻭﻳﺔ ﻓﻲ ﺟﻣﻳﻊ اﻻﺗﺟﺎﻫﺎت."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="50700">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻻرﺗﻁﺎم اﻟﺫﻫﺑﻲ: ﻣﻬﺎرة ﺣُﻣﺎة أﺷﺟﺎر إرد اﻟﺻﻐﻳﺭة. اﻗﻔﺯ ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ واﻫﺑﻁ ﻋﻠﻰ اﻷرض ﺑﻘﻭة. ﺳﻳﺅدي ﻫﺫا اﻟﺳﻘﻭط إﻟﻰ إرﺳﺎل ﻣﻭﺟﺎت ﺻﺎدﻣﺔ ذﻫﺑﻳﺔ ﻓﻲ ﺟﻣﻳﻊ اﻻﺗﺟﺎﻫﺎت."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="50800">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺳﺣﺭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻣﻭﺟﺎت اﻟﻅﻼم: اﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض ﻹﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺛﻼث ﻣﻭﺟﺎت ﻣﻥ اﻟﻅﻼم. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻟﻠﺗﻠﻭﻳﺢ ﺑﺎﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻟﺗﺳﺩﻳﺩ ﺿﺭﺑﺔ ﻛﺎﺳﺣﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﻔﺅوس اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ واﻟﻣﻁﺎرق اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ واﻟﺭﻣﺎح اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ واﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ.</text>
<text id="50900">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"زﻟﺯال ﻫﻭارا ﻟﻭ: اﺿﺭب ﺑﻳﺩﻳﻙ ﺑﻘﻭة ﻓﻲ اﻷرض ﻟﺯﻟﺯﻟﺔ اﻷرض ﺑﻌﻧﻑ وإﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻣﻭﺟﺔ ﺻﺎدﻣﺔ. اﻟﻣُﺩﺧَﻝ اﻹﺿﺎﻓﻲ اﻟﻼﺣﻖ ﺳﻳُﺗﻳﺢ ﻟﻙ ﺿﺭب ﻳﺩﻳﻙ ﻓﻲ اﻷرض ﻣﺟﺩدًا."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="60000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻹﺻﺭار: ﻣﻬﺎرة اﻟﻔﺭﺳﺎن. أﻣﺳﻙ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺷﻛﻝ رأﺳﻲ أﻣﺎم وﺟﻬﻙ وﺗﻌﻬﺩ ﺑﻌﺩم اﻟﺗﺧﻠﻲ ﻋﻥ إﺻﺭارك، ﻣﺎ ﻳﺷﺣﻥ ﻫﺟﻭﻣﻙ اﻟﺗﺎﻟﻲ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="60100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻣﺗﺎز واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"إﺻﺭار اﻟﻔﺎرس اﻟﻣﻠﻛﻲ: ﻣﻬﺎرة اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻟﻭرد إﻟﺩن ﻓﻲ اﻟﻣﺎﺿﻲ. أﻣﺳﻙ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺷﻛﻝ رأﺳﻲ أﻣﺎم وﺟﻬﻙ وﺗﻌﻬﺩ ﺑﻌﺩم اﻟﺗﺧﻠﻲ ﻋﻥ إﺻﺭارك، ﻣﺎ ﻳﺷﺣﻥ ﻫﺟﻭﻣﻙ اﻟﺗﺎﻟﻲ ﺑﺷﻛﻝ ﻛﺑﻳﺭ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="60200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻐﺎﻣﺽ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺧﺩﻋﺔ اﻟﻘﺎﺗﻝ: ﻣﻬﺎرة ﺗُﻛﺳﺑﻙ ﻣﻳﺯة إﺧﻔﺎء ﻧﻔﺳﻙ ﻣﻘﺎﺑﻝ إﺻﺎﺑﺔ ﻧﻔﺳﻙ ﺑﺟﺭوح. إﻧﻬﺎ ﺗﻣﻧﺢ ﻣﻳﺯة ﺷﺑﻪ اﻟﺗﺧﻔﻲ وﺗﻌﺯل اﻟﺻﻭت اﻟﺻﺎدر ﻋﻥ ﺣﺭﻛﺔ ﻗﺩﻣﻳﻙ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف اﻟﻣﺳﺗﻘﻳﻣﺔ ﺻﻐﻳﺭة وﻣﺗﻭﺳﻁﺔ اﻟﺣﺟﻡ وﺳﻳﻭف اﻟﻁﻌﻥ.</text>
<text id="60300">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻌﻬﺩ اﻟﺫﻫﺑﻲ: ﻣﻬﺎرة ﻗﺩﻳﻣﺔ ﻳﻌﻭد أﺻﻠﻬﺎ إﻟﻰ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻌﺎﺻﻣﺔ. ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻋﺎﻟﻳًﺎ وﺗﻌﻬﺩ ﺑﺗﺷﺭﻳﻑ ﺷﺟﺭة إرد ﻓﻲ اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ، ﺳﺗﻣﻧﺣﻙ أﻧﺕ واﻟﺣﻠﻔﺎء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ زﻳﺎدة ﻓﻲ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم واﻟﺩﻓﺎع."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="60400">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻧﻅﺎم اﻟﻣﻘﺩس: ﻣﻬﺎرة ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﻅﺎم اﻟﺫﻫﺑﻲ اﻷﺻﻭﻟﻳﻳﻥ. ارﻓﻊ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ وﺿﻌﻳﺔ إﻟﻘﺎء ﺗﺣﻳﺔ ﻟﻠﺣﺻﻭل ﻋﻠﻰ ﺟﻭﻫﺭ اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ ﻟﻠﺗﺳﻠﻳﺢ. ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺑﺷﺩة أﻣﺎم أوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻌﻳﺷﻭن وﺳﻁ اﻟﻣﻭت."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="60500">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻧﻅﺎم اﻟﻣﺷﺗﺭك: ﻣﻬﺎرة ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﻅﺎم اﻟﺫﻫﺑﻲ اﻷﺻﻭﻟﻳﻳﻥ. ﺳﺗُﻛﺳﺏ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ واﻟﺣﻠﻔﺎء اﻟﻘﺭﻳﺑﻳﻥ ﺟﻭﻫﺭ اﻟﺗﻘﺩﻳﺱ. ﻓﻌّﺎﻟﺔ ﺑﺷﺩة أﻣﺎم أوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﻌﻳﺷﻭن وﺳﻁ اﻟﻣﻭت."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="60600">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺩﻣﻭي واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺳﻳﺑﻭﻛﻭ: ﺗﻘﻧﻳﺔ ﻣﺣﻅﻭرة ﻛﺎن ﻳﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ اﻟﺳﻳّﺎﻓﻭن ﻣﻥ أرض اﻟﺑﻭص. اﻁﻌﻥ ﻧﻔﺳﻙ ﺑﺎﻟﻧﺻﻝ ﻟﺗﻠﻁﻳﺧﻪ ﺑﺩﻣﻙ. ﺗﺯﻳﺩ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم وﺗُﻘﻭي ﻣﻧﺎﻋﺗﻙ ﺿﺩ اﻟﻧﺯﻳﻑ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف واﻷﺳﻠﺣﺔ ﻗﺭﻳﺑﺔ اﻟﻣﺩى اﻟﻘﺎدرة ﻋﻠﻰ اﻟﻁﻌﻥ (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻠﺣﺔ اﻟﺿﺧﻣﺔ واﻟﺻﻐﻳﺭة).</text>
<text id="60700">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻧﺻﻝ اﻟﺻﺧﺭي: ﻣﻬﺎرة ﺗﺗﻼﻋﺏ ﺑﺎﻟﺟﺎذﺑﻳﺔ. ادﻓﻥ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﻟﺳﺣﺏ اﻟﺻﺧﻭر ﻣﻥ اﻟﺗﺭﺑﺔ وﺗﻌﺯﻳﺯه. ﺗﺯﻳﺩ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم وﻳﺻﺑﺢ ﻛﺳﺭ وﺿﻌﻳﺔ اﻟﻌﺩو أﻛﺛﺭ ﺳﻬﻭﻟﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻷﺳﻭاط).</text>
<text id="65000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺯﺋﻳﺭ اﻟﻬﻣﺟﻲ: أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺻﻳﺣﺔ وﺣﺷﻳﺔ ﺗﺭﻓﻊ روﺣﻙ اﻟﻘﺗﺎﻟﻳﺔ وﺗﺯﻳﺩ ﻗﻭة ﻫﺟﻭﻣﻙ. ﺧﻼل ﺗﻔﻌﻳﻠﻬﺎ، ﺗﺗﺣﻭل اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻘﻭﻳﺔ إﻟﻰ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻫﺟﻣﺎت ﻣﺗﻭﺣﺷﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺧﻧﺎﺟﺭ وﺳﻳﻭف اﻟﻁﻌﻥ واﻷﺳﻭاط).</text>
<text id="65100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﻧﺩاء اﻟﺣﺭب: أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﻧﺩاء ﺣﺭب ﻳﺭﻓﻊ روﺣﻙ اﻟﻘﺗﺎﻟﻳﺔ وﻳﺯﻳﺩ ﻗﻭة ﻫﺟﻭﻣﻙ. ﺧﻼل ﺗﻔﻌﻳﻠﻬﺎ، ﺗﺗﺣﻭل اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻘﻭﻳﺔ إﻟﻰ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻫﺟﻣﺎت ﻣﺷﺣﻭﻧﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺧﻧﺎﺟﺭ وﺳﻳﻭف اﻟﻁﻌﻥ واﻷﺳﻭاط).</text>
<text id="65200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"زﺋﻳﺭ اﻟﻭﺣﺵ: أﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺯﺋﻳﺭ وﺣﺷﻲ ﻳﺧﺗﺭق اﻟﻬﻭاء ﻛﺎﻟﻘﺫﻳﻔﺔ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="65300">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"زﺋﻳﺭ اﻟﻐﻭل: اﻧﻅﺭ إﻟﻰ اﻷﻣﺎم وأﻁﻠﻖ اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺯﺋﻳﺭ ﺟﺎﻣﺢ ﻟﺗﻭﻟﻳﺩ ﻣﻭﺟﺔ ﺻﺎدﻣﺔ ﻗﻭﻳﺔ ﺳﺗُﻁﻳﺢ ﺑﺎﻷﻋﺩاء اﻟﻣﺣﻳﻁﻳﻥ ﺑﻙ ﺑﻌﻳﺩًا. ﺛﻡ ﺷﻥ ﻫﺟﻭﻣًﺎ ﻗﻭﻳًﺎ ﻻﺣﺎ ﻟﺿﺭب اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﻓﻲ اﻷرض ﺑﻘﻭة."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ اﻟﺳﻳﻭف اﻟﻛﺑﻳﺭة واﻟﺿﺧﻣﺔ واﻟﻔﺅوس واﻟﻣﻁﺎرق.</text>
<text id="65400">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"زﺋﻳﺭ اﻟﺗﺑﺎﻫﻲ: أﻋﻠﻥ ﻋﻥ ﺣﺿﻭرك ﺑﺈﻁﻼق اﻟﻌﻧﺎن ﻟﺯﺋﻳﺭ ﻣﺗﺑﺎه. ﺗﺭﻓﻊ ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻭم واﻟﺩﻓﺎع وﺳﺭﻋﺔ اﺳﺗﻌﺎدة ﻗﻭة اﻟﺗﺣﻣﻝ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك (ﺑﺎﺳﺗﺛﻧﺎء اﻟﺧﻧﺎﺟﺭ وﺳﻳﻭف اﻟﻁﻌﻥ واﻷﺳﻭاط).</text>
<text id="70000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺛﻘﻳﻝ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺗﺣﻣﻝ: ﻗﻑ واﺳﺗﻌﺩ ﻟﻣﻭاﺟﻬﺔ اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﻣﻘﺑﻠﺔ ﻟﺗﻌﺯز اﻟﺛﺑﺎت ﻟﻔﺗﺭة وﺟﻳﺯة. ﺗﻘﻠﻝ اﻟﺿﺭر اﻟﻣﺗﻠﻘﻰ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="70100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﻌﻬﺩ اﻟﻣﻧﻳﻊ: ﻣﻬﺎرة ﻣﺣﺎرﺑﻲ ﺷﺟﺭة إرد اﻟﻘﺩاﻣﻰ. ارﻓﻊ اﻟﺩرع ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻻﻏﺗﻧﺎم اﻟﻘﻭة اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ، ﺗﺟﻌﻠﻙ ﻣﻧﻳﻌًﺎ ﻟﻔﺗﺭة وﺟﻳﺯة."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ اﻟﺩروع.</text>
<text id="70200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻣﻘﺩس واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻷرض اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ: ارﻓﻊ اﻟﺩرع ﻋﺎﻟﻳًﺎ ﻹﻧﺷﺎء ﻧﻁﺎق ﻣﻘﺩس ﻟﺷﺟﺭة إرد ﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻪ اﺳﺗﻌﺎدة ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺳﺗﻣﺭ وﺗﻌﺯﻳﺯ اﻟﺩﻓﺎع ﻟﻙ وﻟﺣﻠﻔﺎﺋﻙ داﺧﻝ ﻫﺫا اﻟﻧﻁﺎق."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ اﻟﺩروع.</text>
<text id="80000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"اﻟﺧﻁﻭة اﻟﺳﺭﻳﻌﺔ: ﻣﻬﺎرة ﺗﻌﺗﻣﺩ ﻋﻠﻰ ﻗﺩرﺗﻙ ﻋﻠﻰ اﻟﺧﺩاع وﺧﻔﺔ ﺣﺭﻛﺗﻙ.
ﻧﺫ ﺧﻁﻭة ﺳﺭﻳﻌﺔ ﻣﺭاوﻏﺔ ﻟﻣﺣﺎوﻁﺔ أﻋﺩاﺋﻙ واﺳﺗﻬﺩاﻓﻬﻡ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="80100">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺧﻁﻭة اﻟﻣﺗﻌﻁﺵ ﻟﻠﺩﻣﺎء: ﻣﻬﺎرة ﺗُﺗﻳﺢ ﻟﻣﺳﺗﺧﺩﻣﻬﺎ اﻟﺗﺧﻔﻲ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺅﻗﺕ ﺧﻼل اﻟﺗﻔﺎدي ﺑﺳﺭﻋﺔ ﻋﺎﻟﻳﺔ. ﺗﺣﺭك ﺑﺷﻛﻝ أﺳﺭع واﻧﺗﻘﻝ ﻷﺑﻌﺩ ﻣﻘﺎرﻧﺔ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام ﻣﻬﺎرة ﺧﻁﻭة ﺳﺭﻳﻌﺔ ﻋﺎدﻳﺔ. ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩام ﻫﺫه اﻟﻣﻬﺎرة ﻟﻣﺣﺎوﻁﺔ أﻋﺩاﺋﻙ واﺳﺗﻬﺩاﻓﻬﻡ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="80200">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﺣﺎد واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺿﺑﺎب اﻟﻁﺎﺋﺭ اﻟﺟﺎرح: اﺗﺧﺫ وﺿﻌﻳﺔ ﻣﻧﺧﻔﺿﺔ، ﻟﻼﺧﺗﻔﺎء ﻟﻭﻫﻠﺔ. إذا اﺳﺗﻣﺭ ﻫﺟﻭم اﻟﻌﺩو، ﻓﻳﻣﻛﻧﻙ اﻻرﺗﻔﺎع ﻗﻠﻳ ﻓﻲ اﻟﺟﻭ ﻟﻠﻬﺭوب ﺳﺭﻳﻌًﺎ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام ﺟﻧﺎﺣﻳﻙ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
<text id="85000">رﻣﺎد اﻟﺣﺭب ﻫﺫا ﻳﻣﻧﺢ ﺗﺳﻠﻳﺣًﺎ اﻟﺗﻧﺎﻏﻡ اﻟﻐﺎﻣﺽ واﻟﻣﻬﺎرة اﻟﺗﺎﻟﻳﺔ:

"ﺧﺩﻋﺔ اﻟﻅﻝ اﻷﺑﻳﺽ: اﺣﻣﻝ اﻟﺗﺳﻠﻳﺢ ﺑﺷﻛﻝ رأﺳﻲ وﺻﻭﺑﻪ ﻧﺎﺣﻳﺔ اﻷﻣﺎم ﻟﺗﺣﻔﻳﺯ ﻅﻬﻭر ﻅﻝ أﺑﻳﺽ. ﻫﺫا اﻟﻅﻝ ﺳﻳﺳﺗﺩرج اﻷﻋﺩاء اﻟﺑﺷﺭﻳﻳﻥ اﻟﺫﻳﻥ ﻟﻳﺳﻭا ﻓﻲ ﺣﺎﻟﺔ ﻗﺗﺎﻟﻳﺔ وﺳﻳﺩﻋﻭﻫﻡ إﻟﻰ اﻟﻬﺟﻭم. ﺳﺗﻛﻭن اﻟﻣﻬﺎرة ﻓﻌّﺎﻟﺔ أﻳﺿًﺎ ﺿﺩ أﻧﺻﺎف اﻟﺑﺷﺭ ﻣﻥ اﻷﻋﺩاء ﺣﺗﻰ إذا ﻛﺎﻧﻭا ﻓﻲ ﺣﺎﻟﺔ ﻗﺗﺎﻟﻳﺔ ﺑﺎﻟﻔﻌﻝ."

ﻳﻣﻛﻥ اﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻣﻊ ﺟﻣﻳﻊ ﺗﺳﻠﻳﺣﺎت اﻻﺷﺗﺑﺎك.</text>
</entries>
</fmg>