<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="3000000">ﻗﺑﻌﺔ اﻟﻭرﻗﺔ اﻟﺟﺎﻓﺔ داﻳﻥ اﻟﻣﺗﺳﺧﺔ ﻗﻠﻳ وﺑﺎﻫﺗﺔ اﻟﻠﻭن ﺑﻔﻌﻝ اﻟﺷﻣﺱ. ﺗُﺭﺗﺩى ﻟﺗﻐﻁﻲ اﻟﻌﻳﻧﻳﻥ وﺗﺣﺟﺏ رؤﻳﺔ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ.

ﺗﺑﺎدل اﻟﻧﻅﺭات ﻣﻊ آﺧﺭ ﺑﺈﻣﻛﺎﻧﻪ اﻻﺳﺗﺣﻭاذ ﻋﻠﻰ اﻟﺣﻭاس، ﻣﺎ ﻳﺅدي ﻋﺎد إﻟﻰ اﻧﻬﻳﺎر أوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺳﻌﻭن إﻟﻰ ﺳﻠﻙ ﻁﺭﻳﻖ اﻟﻧُﺑﻝ واﻻﻧﻌﺯال.</text>
<text id="3000100">ﺛﻭب ﺳﻔﺭ ﻣﺗﺳﺦ ﻗﻠﻳ  وﺑﺎﻫﺕ اﻟﻠﻭن ﺑﻔﻌﻝ اﻟﺷﻣﺱ ارﺗﺩاه اﻟﻛﻬﻧﺔ.

اﻟﻌﻘﺩ اﻟﺫﻫﺑﻲ اﻟﺫي ﻋُﺛﺭ ﻋﻠﻳﻪ أﺳﻔﻝ ﺻﺩر اﻟﺛﻭب ﻳﻧﺗﻣﻲ ﻟﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﺳُﻌﺎة اﻟﺭوﺣﻳﻳﻥ اﻟﻣﻌﺭوﻓﻳﻥ ﺑﺎﺳﻡ ﻓﺭﻗﺔ اﻷوراق اﻟﺟﺎﻓﺔ.

ﺗﺭﻓﺽ ﻫﺫه اﻟﻔﺭﻗﺔ اﻻﻋﺗﻣﺎد ﻋﻠﻰ اﻵﺧﺭﻳﻥ ﺑﺄي ﺷﻛﻝ، ﺳﺎﻋﻳﻥ إﻟﻰ ﺗﺣﻘﻳﻖ ﺿﺑﻁ اﻟﻧﻔﺱ واﻻﻛﺗﻔﺎء اﻟﺫاﺗﻲ ﻗﺑﻝ ﻛﻝ ﺷﻲء.</text>
<text id="3000200">ﻟﻔﺎﻓﺎت ذراع ﻣﺗﺳﺧﺔ ﻗﻠﻳ وﺑﺎﻫﺗﺔ اﻟﻠﻭن ﺑﻔﻌﻝ اﻟﺷﻣﺱ.

ﺗُﻠﻑ ﺑﻘﻭة ﺣﻭل اﻟﺫراﻋﻳﻥ ﻟﺣﻣﺎﻳﺗﻬﻣﺎ ﻣﻥ اﻟﻛﺳﺭ.</text>
<text id="3000300">ﺣﺫاء ﺳﻔﺭ ﻣﺗﺳﺦ ﻗﻠﻳ  وﺑﺎﻫﺕ اﻟﻠﻭن ﺑﻔﻌﻝ اﻟﺷﻣﺱ ارﺗﺩاه اﻟﻛﻬﻧﺔ.
ﺣﺫاء ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ اﻟﺟﻠﺩ اﻟﻘﻭي.</text>
<text id="3001100">ﺛﻭب ﺳﻔﺭ ﻣﺗﺳﺦ ﻗﻠﻳ  وﺑﺎﻫﺕ اﻟﻠﻭن ﺑﻔﻌﻝ اﻟﺷﻣﺱ، ارﺗﺩاه اﻟﻛﻬﻧﺔ.

اﻟﺣﻘﻳﺑﺔ اﻟﺟﻠﺩ اﻟﻣُﻌﻠّﻘﺔ ﻓﻲ اﻟﻛﺗﻑ ﻣﺯﻳﻧﺔ ﺑﺄﺣﺩ ﺷﻌﺎرات ﻣﻳﻛﻼ، ﻳﻌﻛﺱ ﺗﺻﻣﻳﻣًﺎ ﻟﻌﺷﺏ ذﻫﺑﻲ.</text>
<text id="3010000">اﻟﺧﻭذة اﻟﺣﺩﻳﺩﻳﺔ اﻟﺳﻭداء ﻟﻠﻘﺎﺋﺩ ﻏﺎﻳﻭس.
ﺟﺯء ﻣﻥ ﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﻣُﺳﺗﻭﺣﻰ ﺗﺻﻣﻳﻣﻬﺎ ﻣﻥ اﻟﺑﺫور اﻟﻣﺗﺳﺎﻗﻁﺔ.

ﻛﺎن ﻏﺎﻳﻭس أﻗﺩم ﺗﻼﻣﻳﺫ ﻟﻭرد اﻷﻻﺑﺎﺳﺗﺭ اﻟﺫي ﻋﻠّﻡ رادان وﻏﺎﻳﺎ ﺗﻘﻧﻳﺔ اﻟﺟﺎذﺑﻳﺔ.</text>
<text id="3010100">واﻗﻲ اﻟﺻﺩر اﻟﺣﺩﻳﺩي اﻷﺳﻭد ﻟﻠﻘﺎﺋﺩ ﻏﺎﻳﻭس.
ﺟﺯء ﻣﻥ ﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﻣُﺳﺗﻭﺣﻰ ﺗﺻﻣﻳﻣﻪ ﻣﻥ اﻟﺑﺫور اﻟﻣﺗﺳﺎﻗﻁﺔ.

ﻛﺎن ﻏﺎﻳﻭس أﻗﺩم ﺗﻼﻣﻳﺫ ﻟﻭرد اﻷﻻﺑﺎﺳﺗﺭ اﻟﺫي ﻋﻠّﻡ رادان وﻏﺎﻳﺎ ﺗﻘﻧﻳﺔ اﻟﺟﺎذﺑﻳﺔ.</text>
<text id="3010200">اﻟﻘﻔﺎزات اﻟﻭاﻗﻳﺔ اﻟﺣﺩﻳﺩﻳﺔ اﻟﺳﻭداء ﻟﻠﻘﺎﺋﺩ ﻏﺎﻳﻭس.
ﺟﺯء ﻣﻥ ﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﻣُﺳﺗﻭﺣﻰ ﺗﺻﻣﻳﻣﻬﺎ ﻣﻥ اﻟﺑﺫور اﻟﻣﺗﺳﺎﻗﻁﺔ.

ﻛﺎن ﻏﺎﻳﻭس أﻗﺩم ﺗﻼﻣﻳﺫ ﻟﻭرد اﻷﻻﺑﺎﺳﺗﺭ اﻟﺫي ﻋﻠّﻡ رادان وﻏﺎﻳﺎ ﺗﻘﻧﻳﺔ اﻟﺟﺎذﺑﻳﺔ.</text>
<text id="3010300">درﻋﺎ ﺳﺎق ﺣﺩﻳﺩﻳﺗﺎن ﺳﻭداوان ﺻُﻣﻣﺎ ﻟﻠﻘﺎﺋﺩ ﻏﺎﻳﻭس.
ﻣﻥ اﻟﻣﺅﺳﻑ أﻧﻪ ﻟﻡ ﻳﺗﻣﻛﻥ ﻣﻥ ارﺗﺩاﺋﻬﻣﺎ.

ﻛﺎن ﻏﺎﻳﻭس ﻣﺣﺎرﺑًﺎ ﻳﻣﺗﻁﻲ اﻟﺧﻧﺯﻳﺭ اﻟﺫي أﻁﻠﻖ ﻋﻠﻳﻪ ﻧﺻﻔﻪ اﻵﺧﺭ، وﻳﻌﻭد أﺻﻠﻪ ﻓﻲ اﻟﻭاﻗﻊ إﻟﻰ اﻟﻣُﻬﻖ اﻟﺫﻫﺑﻳﻳﻥ.</text>
<text id="5000000">ﺧﻭذة اﻟﻔﺎرس اﻟﺑﺎﺣﺙ ﻋﻥ اﻟﺣﻠﻑ.
ﺳﻭداء ﻣﻊ زﺧﺭﻓﺔ ذﻫﺑﻳﺔ.

اﻧﻁﻠﻖ ﻫﺅﻻء اﻟﻔﺭﺳﺎن ﻓﻲ رﺣﻼت اﺳﺗﻛﺷﺎﻓﻳﺔ، آﻣﻠﻳﻥ أن ﻳﺟﺩوا ﺑﺄﻧﻔﺳﻬﻡ ﺣﻠﻔﺎً ﻣﻥ اﺧﺗﻳﺎرﻫﻡ ﻟﻠﺧﺩﻣﺔ ﻓﻲ إﺧﻼص ﺗﺎم ﻣﺩى اﻟﺣﻳﺎة.</text>
<text id="5000100">واﻗﻲ اﻟﺻﺩر ﻟﻔﺎرﺳﺔ اﻹﺑﺭة ﻟﻳﺩا.

ﻳﻘﻭّي اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﺗﻲ ﺗﻠﻲ اﻟﻣﺭاوﻏﺔ أو اﻟﺗﺭاﺟﻊ، ﺑﺎﻹﺿﺎﻓﺔ إﻟﻰ ﻫﺟﻣﺎت اﻻﻧﺩﻓﺎع.

ﻣﺯﻳﻥ ﺑﺷﻌﺎر ذﻫﺑﻲ ﻟﺷﺟﺭة ﻣﺗﺷﺎﺑﻛﺔ، ﻳﺭﻣﺯ اﻟﻣﻌﻁﻑ واﻟﻌﺑﺎءة اﻟﺑﻳﺿﺎء اﻟﺷﺎﺣﺑﺔ إﻟﻰ ﺳﻣﻭ ﻓﺭﺳﺎن اﻹﺑﺭة.

"ﺷﻛّﻠَﻧﺎ ﻣﻳﻛﻼ اﻟﻌﻁﻭف ﻛﻣﺎ ﺻﻣّﻡ إﺑﺭه ﻟﻘﻣﻊ اﻟﺟﻣﻳﻊ وإﺑﻌﺎدﻫﻡ."</text>
<text id="5000200">ﻗﻔﺎزات اﻟﻔﺎرس اﻟﺑﺎﺣﺙ ﻋﻥ اﻟﺣﻠﻑ.
ﺳﻭداء ﻣﻊ زﺧﺭﻓﺔ ذﻫﺑﻳﺔ.

اﻧﻁﻠﻖ ﻫﺅﻻء اﻟﻔﺭﺳﺎن ﻓﻲ رﺣﻼت اﺳﺗﻛﺷﺎﻓﻳﺔ، آﻣﻠﻳﻥ أن ﻳﺟﺩوا ﺑﺄﻧﻔﺳﻬﻡ ﺣﻠﻔﺎً ﻣﻥ اﺧﺗﻳﺎرﻫﻡ ﻟﻠﺧﺩﻣﺔ ﻓﻲ إﺧﻼص ﺗﺎم ﻣﺩى اﻟﺣﻳﺎة.</text>
<text id="5000300">درﻋﺎ ﺳﺎق ﻟﻠﻔﺎرس اﻟﺑﺎﺣﺙ ﻋﻥ اﻟﺣﻠﻑ.
ﺳﻭداء ﻣﻊ زﺧﺭﻓﺔ ذﻫﺑﻳﺔ.

اﻧﻁﻠﻖ ﻫﺅﻻء اﻟﻔﺭﺳﺎن ﻓﻲ رﺣﻼت اﺳﺗﻛﺷﺎﻓﻳﺔ، آﻣﻠﻳﻥ أن ﻳﺟﺩوا ﺑﺄﻧﻔﺳﻬﻡ ﺣﻠﻔﺎً ﻣﻥ اﺧﺗﻳﺎرﻫﻡ ﻟﻠﺧﺩﻣﺔ ﻓﻲ إﺧﻼص ﺗﺎم ﻣﺩى اﻟﺣﻳﺎة.</text>
<text id="5002100">واﻗﻲ ﺻﺩر ﻟﻠﻔﺎرس اﻟﺑﺎﺣﺙ ﻋﻥ اﻟﺣﻠﻑ.
ﺳﻭداء ﻣﻊ زﺧﺭﻓﺔ ذﻫﺑﻳﺔ.

اﻧﻁﻠﻖ ﻫﺅﻻء اﻟﻔﺭﺳﺎن ﻓﻲ رﺣﻼت اﺳﺗﻛﺷﺎﻓﻳﺔ، آﻣﻠﻳﻥ أن ﻳﺟﺩوا ﺑﺄﻧﻔﺳﻬﻡ ﺣﻠﻔﺎً ﻣﻥ اﺧﺗﻳﺎرﻫﻡ ﻟﻠﺧﺩﻣﺔ ﻓﻲ إﺧﻼص ﺗﺎم ﻣﺩى اﻟﺣﻳﺎة.</text>
<text id="5010000">ﺧﻭذة ﺻُﻧﻌﺕ ﻣﻥ ﻣﻌﺩن اﺳﺗﺛﻧﺎﺋﻲ ﻳُﺳﻣﻰ زﻧﺟﺎر.

ﻳُﻘﺎل إن اﻟﺯﻧﺟﺎر ﻫِﺑﺔ ﻣﻥ ﺣﺎﻛﻡ ﺧﺎرﺟﻲ.
ﻳﺣﻭي ﻗﻭة ﻫﺎﺋﻠﺔ وﻣﺭﻧﺔ ﻓﻲ اﻟﻭﻗﺕ ذاﺗﻪ ﺑﻔﺿﻝ ﻁﺑﻳﻌﺗﻪ اﻟﺻﺩﺋﺔ.</text>
<text id="5010100">واﻗﻲ اﻟﺻﺩر اﻟﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ ﻣﻌﺩن اﺳﺗﺛﻧﺎﺋﻲ ﻳُﺳﻣﻰ زﻧﺟﺎر.

ﻳُﻘﺎل إن اﻟﺯﻧﺟﺎر ﻫِﺑﺔ ﻣﻥ ﺣﺎﻛﻡ ﺧﺎرﺟﻲ.
ﻳﺣﻭي ﻗﻭة ﻫﺎﺋﻠﺔ وﻣﺭﻧﺔ ﻓﻲ اﻟﻭﻗﺕ ذاﺗﻪ ﺑﻔﺿﻝ ﻁﺑﻳﻌﺗﻪ اﻟﺻﺩﺋﺔ.</text>
<text id="5010200">ﻗﻔﺎزات واﻗﻳﺔ ﺻُﻧﻌﺕ ﻣﻥ ﻣﻌﺩن اﺳﺗﺛﻧﺎﺋﻲ ﻳُﺳﻣﻰ زﻧﺟﺎر.

ﻳُﻘﺎل إن اﻟﺯﻧﺟﺎر ﻫِﺑﺔ ﻣﻥ ﺣﺎﻛﻡ ﺧﺎرﺟﻲ.
ﻳﺣﻭي ﻗﻭة ﻫﺎﺋﻠﺔ وﻣﺭﻧﺔ ﻓﻲ اﻟﻭﻗﺕ ذاﺗﻪ ﺑﻔﺿﻝ ﻁﺑﻳﻌﺗﻪ اﻟﺻﺩﺋﺔ.</text>
<text id="5010300">درﻋﺎ ﺳﺎق ﺻُﻧﻌﺎ ﻣﻥ ﻣﻌﺩن اﺳﺗﺛﻧﺎﺋﻲ ﻳُﺳﻣﻰ زﻧﺟﺎر.

ﻳُﻘﺎل إن اﻟﺯﻧﺟﺎر ﻫِﺑﺔ ﻣﻥ ﺣﺎﻛﻡ ﺧﺎرﺟﻲ.
ﻳﺣﻭي ﻗﻭة ﻫﺎﺋﻠﺔ وﻣﺭﻧﺔ ﻓﻲ اﻟﻭﻗﺕ ذاﺗﻪ ﺑﻔﺿﻝ ﻁﺑﻳﻌﺗﻪ اﻟﺻﺩﺋﺔ.</text>
<text id="5020000">ﻓﺭاء اﻟﺩب اﻷﺣﻣﺭ اﻟﻌﻅﻳﻡ، ﻳﻭﺿﻊ ﻋﻠﻰ اﻟﺭأس دون ﺗﻌﺩﻳﻝ.

ﻳﻌﺯز ﺗﻌﻭﻳﺫات ﻣﺎ ﻳُﻁﻠﻖ ﻋﻠﻳﻪ ﻣﺎزﺣًﺎ ”ﺗﻌﻭﻳﺫة اﻟﺩب“.

ﻫﺫا اﻟﺟﻠﺩ ﻏﻳﺭ اﻟﻣﻌﺎﻟﺞ، اﻟﺫي ﺗﻡ اﻟﻔﻭز ﺑﻪ ﻓﻲ ﻧﻬﺎﻳﺔ ﻧﺯال دﻣﻭي، ﻫﻭ اﻟﺷﻲء اﻟﻭﺣﻳﺩ اﻟﺫي ﻳﺟﻌﻝ ﻣﻥ اﻟﻣﺣﺎرب دﺑًﺎ ﺑﺭﻳًﺎ.</text>
<text id="5020100">درع ﺻﺩر اﻟﺩب اﻷﺣﻣﺭ اﻟﺫي ﺿﺎع اﺳﻣﻪ ﻣﻥ اﻟﺟﻧﻭن.
ﺳﺗﺭة ﻣﻌﺯزة ﺑﻣﺳﺎﻣﻳﺭ ﺣﺩﻳﺩﻳﺔ.

ﺑﻌﺩ أن ﻗﺗﻝ اﻟﺩب اﻷﺣﻣﺭ اﻟﻌﻅﻳﻡ ﻓﻲ ﻧﺯال ﻏﺎرق ﻓﻲ اﻟﺩﻣﺎء، أﺻﺑﺢ ﻣﻔﺗﻭﻧًﺎ ﺑﻣﺟﺩ ﻗﻭﺗﻪ اﻟﻌﺎرﻳﺔ ﻏﻳﺭ اﻟﻣﻠﻭﺛﺔ.

”أﺗﻣﻧﻰ أن أﻛﻭن دﺑًﺎ، ﻻ أﻛﺛﺭ وﻻ أﻗﻝ“.</text>
<text id="5020200">ﻗﻔﺎزات اﻟﺩب اﻷﺣﻣﺭ اﻟﺫي ﺿﺎع اﺳﻣﻪ ﻣﻥ اﻟﺟﻧﻭن.
ﻣﻌﺯزة ﺑﻣﺳﺎﻣﻳﺭ ﺣﺩﻳﺩﻳﺔ.

ﺑﻌﺩ أن ﻗﺗﻝ اﻟﺩب اﻷﺣﻣﺭ اﻟﻌﻅﻳﻡ ﻓﻲ ﻧﺯال ﻏﺎرق ﻓﻲ اﻟﺩﻣﺎء، أﺻﺑﺢ ﻣﻔﺗﻭﻧًﺎ ﺑﻣﺟﺩ ﻗﻭﺗﻪ اﻟﻌﺎرﻳﺔ ﻏﻳﺭ اﻟﻣﻠﻭﺛﺔ.

”أﺗﻣﻧﻰ أن أﻛﻭن دﺑًﺎ، ﻻ أﻛﺛﺭ وﻻ أﻗﻝ“.</text>
<text id="5020300">دروع اﻟﺩب اﻷﺣﻣﺭ اﻟﺫي ﺿﺎع اﺳﻣﻪ ﻣﻥ اﻟﺟﻧﻭن.
ﻣﻌﺯزة ﺑﻣﺳﺎﻣﻳﺭ ﺣﺩﻳﺩﻳﺔ.

ﺑﻌﺩ أن ﻗﺗﻝ اﻟﺩب اﻷﺣﻣﺭ اﻟﻌﻅﻳﻡ ﻓﻲ ﻧﺯال ﻏﺎرق ﻓﻲ اﻟﺩﻣﺎء، أﺻﺑﺢ ﻣﻔﺗﻭﻧًﺎ ﺑﻣﺟﺩ ﻗﻭﺗﻪ اﻟﻌﺎرﻳﺔ ﻏﻳﺭ اﻟﻣﻠﻭﺛﺔ.

”أﺗﻣﻧﻰ أن أﻛﻭن دﺑًﺎ، ﻻ أﻛﺛﺭ وﻻ أﻗﻝ“</text>
<text id="5021000">ﺧﻭذة اﻟﺩب اﻷﺣﻣﺭ اﻟﺫي ﺿﺎع اﺳﻣﻪ ﻣﻥ اﻟﺟﻧﻭن.
ﻣﻧﻁﻘﺔ اﻟﻭﺟﻧﺗﻳﻥ ﺑﻬﺎ ﻣﺣﻣﻳﺔ ﺑﺄﻧﻳﺎب أﺳﺩ.

رﺑﻣﺎ ﻳﻧﺑﻊ اﻧﺟﺫاﺑﻪ ﻟﻠﻘﻭة اﻟﺟﺎﻣﺣﺔ ﻣﻥ ﻣﺎﺿﻳﻪ ﻛﺄﺣﺩ ﻣﻘﺎﺗﻠﻲ رﻳﺩﻣﺎﻳﻥ.</text>
<text id="5030000">ﻗﻧﺎع ﻳﻌﻛﺱ وﺟﻬًﺎ ﻧﺎﺋﻣًﺎ ﻓﻲ ﻁﻣﺄﻧﻳﻧﺔ.

 اﻟﺷﻌﺭ اﻟﻔﺿﻲ ﻣﺭﺗﺏ ﻣﺛﻝ ﺷﻌﺭ اﻟﻘﺩﻳﺳﺔ ﺗﺭﻳﻧﺎ، ﻳﺯﻳﺩ اﻟﻐﻣﻭض.

ﺗﻧﻌّﻡ ﺛﻳﻭﻟﻳﻳﻪ ﺑﺳَﻛﻳﻧﺔ اﻟﻧﻭم اﻟﻬﺎدئ ﻟﻣﺭة واﺣﺩة. ﺳﻳﻣﺿﻲ ﻣﺎ ﺗﺑﻘﻰ ﻣﻥ ﺣﻳﺎﺗﻪ ﺳﺎﻋﻳًﺎ إﻟﻰ اﺳﺗﻌﺎدة ﻫﺫه اﻟﻠﺣﻅﺔ.</text>
<text id="5030100">اﻟﺛﻭب اﻷﺳﻭد اﻟﺧﺎص ﺑﻬﺅﻻء اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺳﺗﺧﺩﻣﻭن اﻟﺳﻡ ﺧﻔﻳﺔ. 

اﻟﺷﻌﺭ اﻟﻔﺿﻲ ﻣُﺳﺗﻭﺣﻰ ﻣﻥ ﺷﻌﺭ اﻟﻘﺩﻳﺳﺔ ﺗﺭﻳﻧﺎ اﻟﺫي ﻳﺣﻳﻁ ﺑﺎﻟﺟﺳﻡ ﺑﻠﻁﻑ وﻳﻠﺗﻑ ﺣﻭﻟﻪ.

ﺑﺎﻷﺿﺎﻓﺔ اﻟﻰ ذﻟﻙ، ﺣُﻘﻧﺕ إﺑﺭ ﻻ ﺣﺻﺭ ﻟﻬﺎ ﻣﻥ اﻟﺧﺎرج ﺳﻌﻳًﺎ إﻟﻰ اﻟﺣﺻﻭل ﻋﻠﻰ ﺗﺄﺛﻳﺭ ﺳﺣﺭي.
</text>
<text id="5030200">اﻟﻘﻔﺎزات اﻟﺳﻭداء ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺳﺗﺧﺩﻣﻭن اﻟﺳﻡ ﺧﻔﻳﺔ، ﻣﺗﺳﺧﺔ وﻣﻠﻭﺛﺔ داﺋﻣًﺎ.</text>
<text id="5030300">اﻟﺳﺭوال اﻷﺳﻭد ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺳﺗﺧﺩﻣﻭن اﻟﺳﻡ ﺧﻔﻳﺔ، ﻣﺗﺳﺦ وﻣﻠﻭث داﺋﻣًﺎ.</text>
<text id="5031100">اﻟﺛﻭب اﻷﺳﻭد اﻟﺧﺎص ﺑﻬﺅﻻء اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺳﺗﺧﺩﻣﻭن اﻟﺳﻡ ﺧﻔﻳﺔ.

ﺣُﻘﻧﺕ إﺑﺭ ﻻ ﺣﺻﺭ ﻣﻥ اﻟﺧﺎرج ﺳﻌﻳًﺎ إﻟﻰ اﻟﺣﺻﻭل ﻋﻠﻰ ﺗﺄﺛﻳﺭ ﺳﺣﺭي.

</text>
<text id="5060000">ﻗﺑﻌﺔ اﻟﻛﻭﻧﺕ ﻳﻣﻳﺭ، اﻟﻛﺎﻫﻥ اﻷﻛﺑﺭ.
ﺗﻣﺛﻝ اﻟﺩاﺋﺭة أﻋﻠﻰ اﻟﺭأس اﻟﺗﺻﻣﻳﻡ إﻟﻰ اﻹرادة اﻟﻌﻅﻣﻰ وﻫﺎوﻳﺔ اﻟﻅﻼم.

ﺑﺎﻟﺭﻏﻡ ﻣﻥ إرﺷﺎد اﻟﻛﻭﻧﺕ ﻳﻣﻳﺭ ﻟﺭﻳﻼﻧﺎ ﻟﺗﻌﻠﻡ ﻓﻧﻭن اﻟﺳﺣﺭ، ﻓﺈﻧﻪ ﺗﺧﻠﻰ ﻋﻥ وﻻﺋﻪ ﻟﻠﻘﻣﺭ.

"ﻛﺎن ﺑﺑﺳﺎﻁﺔ أﻗﺭب ﺟﺭم ﺳﻣﺎوي. ﻟﻳﺱ أﻛﺛﺭ ﻣﻥ ﻫﺫا."</text>
<text id="5060100">رداء اﻟﻛﻭﻧﺕ ﻳﻣﻳﺭ، اﻟﻛﺎﻫﻥ اﻷﻛﺑﺭ.
ﻳﺧﻔﻲ اﻻﻟﺗﻭاءات ﺗﺣﺗﻪ.

اﻟﺗﻁﺭﻳﺯ اﻟﺫﻫﺑﻲ ﻳﺯﻳﻥ اﻟﻘﻣﺎش اﻷرﺟﻭاﻧﻲ، وﺗﻭﺟﺩ ﻁﻳﺔ ﻣﺭﺻﻌﺔ ﺑﺎﻟﺟﻭاﻫﺭ ﺗﺗﻸﻷ ﻣﺛﻝ زﻫﺭة ﻣﺑﻠﻠﺔ ﺑﺎﻟﻧﺩى.</text>
<text id="5060200">ﻗﻔﺎزات اﻟﻛﻭﻧﺕ ﻳﻣﻳﺭ، اﻟﻛﺎﻫﻥ اﻷﻛﺑﺭ.
ﻧﺎﻋﻣﺔ وﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﺧﺎص.</text>
<text id="5060300">اﻟﻣﻼﺑﺱ اﻟﺗﺣﺗﻳﺔ ﻟﻠﻛﻭﻧﺕ ﻳﻣﻳﺭ، اﻟﻛﺎﻫﻥ اﻷﻛﺑﺭ.
ﻧﺎﻋﻣﺔ وﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﺑﺷﻛﻝ ﺧﺎص.</text>
<text id="5062100">رداء اﻟﻛﻭﻧﺕ ﻳﻣﻳﺭ، اﻟﻛﺎﻫﻥ اﻷﻛﺑﺭ.
اﻟﺟﺯء اﻷﻣﺎﻣﻲ ﻣﻔﺗﻭح ﺣﻳﺙ ﻳﻛﺷﻑ اﻷﺻﺎﺑﻊ اﻟﻣﻠﺗﻭﻳﺔ ﺗﺣﺗﻪ.

ﻫﺫا اﻟﺭداء ﻫﻭ ﺻﻭرة رﻏﺑﺗﻪ اﻟﺷﺩﻳﺩة اﻟﺗﻲ ﻛﺳﺭت ﺣﻣﺎﺳﻪ، وﻛﺷﻑ ﻋﻥ أﻋﻅﻡ أﻣﺎﻧﻳﻪ، وﻟﺑﺳﻪ ﻳﻌﺯز ﻣﻥ ﺳﺣﺭ اﻷﺻﺎﺑﻊ.

"ﺳﺄﻛﻭن اﻷم اﻟﺣﻘﻳﻘﻳﺔ.
ﺳﺗﻣﻧﺣﻧﺎ أﺻﺎﺑﻌﻲ اﻟﺧﻼص!"</text>
<text id="5070000">ﻗﻧﺎع ﻏﺭﻳﺏ ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ ﻳﺭﻗﺎت ﺻﻠﺑﺔ ﻻ ﺣﺻﺭ ﻟﻬﺎ. ﻁﻘﻭس زﻋﻣﺎء ﻗﺭﻳﺔ ﺑﻭﻧﻲ اﻟﺟﻠﻳﻠﻳﻥ.

ﻳُﺳﺗﺧﺩم ﻹﺑﻌﺎد اﻷﻓﻛﺎر اﻟﻣﺩﻧﺳﺔ واﻟﺷﻛﻭك واﻹﻏﺭاءات وﻏﻳﺭﻫﺎ ﻣﻥ اﻟﺷﺭور اﻟﺗﻲ ﻳﻛﻭن اﻟﻣﺭء ﻋُﺭﺿﺔ ﻟﻬﺎ ﺧﻼل اﻧﻐﻣﺎﺳﻪ ﻓﻲ اﻟﻁﻘﺱ اﻟﺳﻣﺎوي.</text>
<text id="5070100">ﺛﻭب ﻣﻥ اﻟﻘﻣﺎش اﻷﺳﻭد ﻣﻬﺗﺭئ ﻣﻠﻔﻭف ﺑﺣﺑﻝ ﻣﺟﺩول. ﺛﻭب ﻣﻧﺗﻘﻣﻲ ﻫﻭرﻧﺳﻧﺕ.

ﻳﺭﺑﻁ اﻟﺣﺑﻝ اﻟﻣﺟﺩول ﻋﻬﺩ اﻟﻣﻧﺗﻘﻡ ﺑﺄﺣﻘﺎد اﻟﺿﺣﺎﻳﺎ. ﻻ ﻳﺟﺏ أن ﻳُﻔﻙ أﺑﺩًا.

ﻳﻘﻭي ﻛﻼً ﻣﻥ اﻷرواح اﻟﺳﺎﻫﺭة واﻷرواح اﻟﻣﻧﺗﻘﻣﺔ اﻟﺗﻲ ﻳﺳﺗﺩﻋﻳﻬﺎ أﺻﺣﺎب اﻟﻘﺭون.</text>
<text id="5070200">ﺛﻭب ﻣﻥ اﻟﻘﻣﺎش اﻷﺳﻭد ﻣﻬﺗﺭئ ﻣﻠﻔﻭف ﺑﺣﺑﻝ ﻣﺟﺩول. ﺛﻭب ﻣﻧﺗﻘﻣﻲ ﻫﻭرﻧﺳﻧﺕ.</text>
<text id="5070300">ﻳﻘﻭم ﻫﺫا اﻟﻣﺋﺯر اﻟﻣﺗﺳﺦ ﻗﻠﻳ واﻟﻣﻬﺗﺭئ ﺑﺄﻛﺛﺭ ﻣﻥ ﺗﻐﻁﻳﺔ اﻟﻣﻧﻁﻘﺔ اﻟﺳﻔﻠﻳﺔ ﻣﻥ اﻟﺟﺳﻡ.</text>
<text id="5080000">ﻏﻁﺎء رأس أﺣﻣﺭ ﻟﺭاﻗﺻﻲ راﻧﺎه.
ﻳﻌﺯز ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﺭاﻗﺻﺔ.

ﻛﺎﻧﺕ رﻗﺻﺔ راﻧﺎه ﻣﻔﻌﻣﺔ ﺑﺎﻟﺷﻐﻑ وﻟﻡ ﻳﺳﻣﺢ أﻛﺛﺭ اﻟﺭاﻗﺻﻳﻥ ﺷﻐﺎ ﻟﺭﻗﺻﺗﻬﻡ اﻟﻧﺎرﻳﺔ أن ﺗﻧﺗﻬﻲ ﻗﻁ، وﻫﻡ ﻳﻔﻘﺩون ﺣﺗﻰ اﺳﻣﻬﻡ ﻣﻊ ﻣﻭاﺻﻠﺗﻬﻡ اﻟﺭﻗﺹ.

رؤﻳﺔ ﻫﻣﻭد اﻟﺷﻐﻑ ﺗﺳﺎوي رؤﻳﺔ اﻧﻁﻔﺎء ﺷﻌﻠﺔ اﻟﺭاﻗﺹ.</text>
<text id="5080100">ﻓﺳﺗﺎن أﺣﻣﺭ زاهٍ ﻟﺭاﻗﺻﻲ راﻧﺎه.
ﻳﻌﺯز ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﺭاﻗﺻﺔ.

ﻛﺎﻧﺕ رﻗﺻﺔ راﻧﺎه ﻣﻔﻌﻣﺔ ﺑﺎﻟﺷﻐﻑ وﻟﻡ ﻳﺳﻣﺢ أﻛﺛﺭ اﻟﺭاﻗﺻﻳﻥ ﺷﻐﺎ ﻟﺭﻗﺻﺗﻬﻡ اﻟﻧﺎرﻳﺔ أن ﺗﻧﺗﻬﻲ ﻗﻁ، وﻫﻡ ﻳﻔﻘﺩون ﺣﺗﻰ اﺳﻣﻬﻡ ﻣﻊ ﻣﻭاﺻﻠﺗﻬﻡ اﻟﺭﻗﺹ.

رؤﻳﺔ ﻫﻣﻭد اﻟﺷﻐﻑ ﺗﺳﺎوي رؤﻳﺔ اﻧﻁﻔﺎء ﺷﻌﻠﺔ اﻟﺭاﻗﺹ.</text>
<text id="5080200">واﻗﻲ ذراع ﻣﻌﺩﻧﻲ ﻟﺭاﻗﺻﻲ راﻧﺎه. 

ﻳﻌﺯز ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﺭاﻗﺻﺔ.

ﻣُﺻﻣﻡ ﻟﻳﺣﻣﻲ اﻟﻳﺩ اﻟﺗﻲ ﺗﺳﺗﺧﺩم اﻟﺳﻳﻑ.


</text>
<text id="5080300">ﺳﺭوال أﺳﻭد ﻁﻭﻳﻝ ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ راﻗﺻﻭ راﻧﺎه ﺗﺣﺕ ﻓﺳﺎﺗﻳﻧﻬﻡ اﻟﻘﺭﻣﺯﻳﺔ اﻟﺩاﻛﻧﺔ.

ﻳﻌﺯز ﻗﻭة اﻟﻬﺟﻣﺎت اﻟﺭاﻗﺻﺔ.</text>
<text id="5081100">ﻫﻳﺋﺔ ﻣﻌﺩﻟﺔ ﻣﻥ اﻟﻔﺳﺗﺎن اﻟﻘﺭﻣﺯي اﻟﺩاﻛﻥ ﻟﺭاﻗﺻﻲ راﻧﺎه.
ﻫﺫه اﻟﺛﻳﺎب اﻟﺗﺣﺗﻳﺔ اﻟﺳﻭداء اﻟﺗﻲ ﺗُﺭﺗﺩى ﺗﺣﺗﻪ.</text>
<text id="5090000">ﺧﻭذة ﺷﺩﻳﺩة اﻟﺳﻭاد وﺑﺎردة اﻟﻣﻠﻣﺱ.
ﺗﺯﻳﻥ اﻟﺧﻁﻭط اﻟﻣﺗﻣﻭﺟﺔ ﻟﺑﺻﻣﺔ إﺻﺑﻊ ﺳﻁﺣﻬﺎ. ﺗﺄﺳﺭ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ داﺧﻝ ﻅﻼم داﻣﺱ.

ﺗُﻣﻧﺢ ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ وُﻟﺩوا ﻓﻲ أﻋﻣﺎق اﻷرض، وﻳُﺣﻛﻡ ﻋﻠﻳﻬﻡ ﺑﺄن ﻳﺻﺑﺣﻭا ﻣﺑﺎرزي اﻟﻠﻳﻝ.</text>
<text id="5090100">واﻗﻲ اﻟﺻﺩر ﺷﺩﻳﺩ اﻟﺳﻭاد وﺑﺎرد اﻟﻣﻠﻣﺱ.
ﺗﺯﻳﻥ اﻟﺧﻁﻭط اﻟﻣﺗﻣﻭﺟﺔ ﻟﺑﺻﻣﺔ إﺻﺑﻊ ﺳﻁﺣﻪ. ﻳﺄﺳﺭ ﻣﺭﺗﺩﻳﻪ داﺧﻝ ﻅﻼم داﻣﺱ.

ﻳُﻣﻧﺢ ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ وُﻟﺩوا ﻓﻲ أﻋﻣﺎق اﻷرض، وﻳُﺣﻛﻡ ﻋﻠﻳﻬﻡ ﺑﺄن ﻳﺻﺑﺣﻭا ﻣﺑﺎرزي اﻟﻠﻳﻝ.</text>
<text id="5090200">ﻗﻔﺎزات واﻗﻳﺔ ﺷﺩﻳﺩة اﻟﺳﻭاد وﺑﺎردة اﻟﻣﻠﻣﺱ.
ﺗﺯﻳﻥ اﻟﺧﻁﻭط اﻟﻣﺗﻣﻭﺟﺔ ﻟﺑﺻﻣﺔ إﺻﺑﻊ ﺳﻁﺣﻬﺎ. ﺗﺄﺳﺭ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ داﺧﻝ ﻅﻼم داﻣﺱ.

ﺗُﻣﻧﺢ ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ وُﻟﺩوا ﻓﻲ أﻋﻣﺎق اﻷرض، وﻳُﺣﻛﻡ ﻋﻠﻳﻬﻡ ﺑﺄن ﻳﺻﺑﺣﻭا ﻣﺑﺎرزي اﻟﻠﻳﻝ.</text>
<text id="5090300">درﻋﺎ ﺳﺎق ﺷﺩﻳﺩﺗﺎ اﻟﺳﻭاد وﺑﺎردﺗﺎن اﻟﻣﻠﻣﺱ.
ﺗﺯﻳﻥ اﻟﺧﻁﻭط اﻟﻣﺗﻣﻭﺟﺔ ﻟﺑﺻﻣﺔ إﺻﺑﻊ ﺳﻁﺣﻬﻣﺎ. ﺗﺄﺳﺭ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﻣﺎ داﺧﻝ ﻅﻼم داﻣﺱ.

ﺗُﻣﻧﺣﺎن ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ وُﻟﺩوا ﻓﻲ أﻋﻣﺎق اﻷرض، وﻳُﺣﻛﻡ ﻋﻠﻳﻬﻡ ﺑﺄن ﻳﺻﺑﺣﻭا ﻣﺑﺎرزي اﻟﻠﻳﻝ.</text>
<text id="5100000">ﺧﻭذة ﻣﺣﺎرب اﻟﺗﻧﻳﻥ إﻳﻐﻭن اﻟﻣﺣﻁﻡ، ﺗﻧﺗﻣﻲ ﻟﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﻣﻛﻭﻧﺔ ﻣﻥ أﺟﺯاء ﻣﺗﻔﺭﻗﺔ. ﻫﺫه اﻟﻘﻁﻌﺔ اﻟﻭاﻗﻳﺔ اﻟﺗﺎﻟﻔﺔ ﻋﻠﻰ ﺷﻛﻝ آﻟﺔ ﻧﻔﻳﺭ.

ﻋﺛﺭ ﺟﺎﻣﻊ ﺣﻁﺎم ﻣﻳﺎدﻳﻥ اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ اﻟﺑﺎﺋﺱ ﻋﻠﻰ اﻟﺳﻣﻭ ﻋﺑﺭ ﻗﺭﺑﺎن اﻟﺗﻧﻳﻥ.</text>
<text id="5100100">واﻗﻲ ﻣﺣﺎرب اﻟﺗﻧﻳﻥ إﻳﻐﻭن اﻟﻣﺣﻁﻡ، ﻳﻧﺗﻣﻲ ﻟﺑﺩﻟﺔ ﻣﻛﻭﻧﺔ ﻣﻥ أﺟﺯاء ﻣﺗﻔﺭﻗﺔ. اﻷﻏﺭاض اﻟﺣﻘﻳﺭة ﻣﺭﺑﻭﻁﺔ ﺑﻬﺫه اﻟﻘﻁﻌﺔ اﻟﻭاﻗﻳﺔ اﻟﺗﺎﻟﻔﺔ.

ﻋﺛﺭ ﺟﺎﻣﻊ ﺣﻁﺎم ﻣﻳﺎدﻳﻥ اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ اﻟﺑﺎﺋﺱ ﻋﻠﻰ اﻟﺳﻣﻭ ﻋﺑﺭ ﻗﺭﺑﺎن اﻟﺗﻧﻳﻥ.</text>
<text id="5100200">اﻟﻘﻔﺎزات اﻟﻭاﻗﻳﺔ ﻟﻣﺣﺎرب اﻟﺗﻧﻳﻥ إﻳﻐﻭن اﻟﻣﺣﻁﻡ. ﻣﻧﺗﺷﻠﺔ ﻣﻥ ﺟﺛﺔ ﻋُﺛﺭ ﻋﻠﻳﻬﺎ ﻓﻲ أﻋﻘﺎب ﻣﻌﺭﻛﺔ، ﻣﺎ زاﻟﺕ اﻟﺣﻠﻘﺎت اﻟﻣﻌﺩﻧﻳﺔ ﻣﺧﺿﺑﺔ ﺑﺩﻣﺎء ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ اﻟﺳﺎﺑﻖ.</text>
<text id="5100300">ﻣﺋﺯر ﻣﺣﺎرب اﻟﺗﻧﻳﻥ إﻳﻐﻭن اﻟﻣﺣﻁﻡ. ﻣﻧﺗﺷﻝ ﻣﻥ ﺟﺛﺔ ﻋُﺛﺭ ﻋﻠﻳﻬﺎ ﻓﻲ أﻋﻘﺎب ﻣﻌﺭﻛﺔ، ﺗﻔﻭح ﻣﻥ ﻗﻁﻌﺔ اﻟﻘﻣﺎش اﻟﻘﺫرة ﻫﺫه راﺋﺣﺔ ﻛﺭﻳﻬﺔ ﻟﻠﻐﺎﻳﺔ.</text>
<text id="5101000">ﺧﻭذة ﻣﺣﺎرب اﻟﺗﻧﻳﻥ إﻳﻐﻭن اﻟﻣﺣﻁﻡ، ﺗﻧﺗﻣﻲ ﻟﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﻣﻛﻭﻧﺔ ﻣﻥ أﺟﺯاء ﻣﺗﻔﺭﻗﺔ. ﻣُﺭﻌﺔ ﺑﻘﻁﻊ ﻗﻣﺎش ﺑﺎﻟﻳﺔ.

ﻋﺛﺭ ﺟﺎﻣﻊ ﺣﻁﺎم ﻣﻳﺎدﻳﻥ اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ اﻟﺑﺎﺋﺱ ﻋﻠﻰ اﻟﺳﻣﻭ ﻋﺑﺭ ﻗﺭﺑﺎن اﻟﺗﻧﻳﻥ.</text>
<text id="5101100">واﻗﻲ ﻣﺣﺎرب اﻟﺗﻧﻳﻥ إﻳﻐﻭن اﻟﻣﺣﻁﻡ، ﻳﻧﺗﻣﻲ ﻟﺑﺩﻟﺔ ﻣﻛﻭﻧﺔ ﻣﻥ أﺟﺯاء ﻣﺗﻔﺭﻗﺔ. ﻣُﺭﻊ ﺑﻘﻁﻊ ﻗﻣﺎش ﺑﺎﻟﻳﺔ.

ﻋﺛﺭ ﺟﺎﻣﻊ ﺣﻁﺎم ﻣﻳﺎدﻳﻥ اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ اﻟﺑﺎﺋﺱ ﻋﻠﻰ اﻟﺳﻣﻭ ﻋﺑﺭ ﻗﺭﺑﺎن اﻟﺗﻧﻳﻥ.</text>
<text id="5110000">اﻟﻘﻧﺎع اﻟﺣﺩﻳﺩي ﻟﻠﺳﻳﺩ آﻧﺳﺑﺎخ، ﻳﻌﻁﻲ ﻣﻅﻬﺭ رﺟﻝ ﻋﺟﻭز ﻣُﻠﺗﺢ ﻫﺎدئ وﺣﻛﻳﻡ.

وﻣﻊ ذﻟﻙ، ﻻ ﻳﺯال ﻳﻘﺑﻊ ﺧﻠﻑ ﻫﺫا اﻟﻘﻧﺎع ﺧﻭف ﻗﺩﻳﻡ، واﻟﺳﻳﻁﺭة اﻟﺻﺎرﻣﺔ اﻟﻛﻠﻳﺔ اﻟﺗﻲ ﻛﺎن ﻳﺟﺳﺩﻫﺎ ﻋﻧﺩ اﺳﺗﺧﺩام ﻧﺻﻠﻪ.
</text>
<text id="5110100">ﺛﻭب اﻟﺳﻳﺩ آﻧﺳﺑﺎخ. ﺗﻼﺷﻰ اﻟﺷﻌﺎر اﻟﻣﻁﺭز ﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺩﻣﺎء اﻟﻧﻘﻳﺔ.

ﻳﻌﺯز ﻗﻠﻳﻼً ﻣﻥ ﻗﺳﻡ اﻟﺩم وﻣﻬﺎرات اﻟﺳﻼﻟﺔ.

أدرك آﻧﺳﺑﺎخ أن اﻻﻟﺗﺯام ﺑﻌﻬﺩه ﻟﺳﻳﺩه اﻟﻘﺩﻳﻡ ﻛﺎن ﺗﺻﺭﺎ ﻏﻳﺭ ﻣﻧﻁﻘﻲ وﻏﻳﺭ ﻋﺎدل ﻋﻠﻰ اﻹﻁﻼق، ﻟﻛﻥ ﺑﺳﺑﺏ ﻫﺫا ﺑﺎﻟﺗﺣﺩﻳﺩ ﻟﻡ ﻳﺳﺗﻁﻊ ﺗﺟﺎوز اﻷﻣﺭ.</text>
<text id="5110200">ﻟﻔﺎﺋﻑ اﻟﺳﻳﺩ آﻧﺳﺑﺎخ. ﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﻣﻥ ﺟﻠﺩ أﺳﻭد وﻣﺯﻳﻧﺔ ﺑﺗﻁﺭﻳﺯ ذﻫﺑﻲ.

ﺗﻌﺯز ﻗﻠﻳﻼً ﻣﻥ ﻗﺳﻡ اﻟﺩم وﻣﻬﺎرات اﻟﺳﻼﻟﺔ.</text>
<text id="5110300">ﺣﺫاء اﻟﺳﻳﺩ آﻧﺳﺑﺎخ. ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ ﺟﻠﺩ أﺳﻭد وﻣﺯﻳﻥ ﺑﺗﻁﺭﻳﺯ ذﻫﺑﻲ.

ﻳﻌﺯز ﻗﻠﻳﻼً ﻣﻥ ﻗﺳﻡ اﻟﺩم وﻣﻬﺎرات اﻟﺳﻼﻟﺔ.
</text>
<text id="5111100">ﺛﻭب اﻟﺳﻳﺩ آﻧﺳﺑﺎخ. ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ ﻗﻣﺎش أﺳﻭد وﻣﺯﻳﻥ ﺑﺗﻁﺭﻳﺯ ذﻫﺑﻲ.

ﻳﻌﺯز ﻗﻠﻳﻼً ﻣﻥ ﻗﺳﻡ اﻟﺩم وﻣﻬﺎرات اﻟﺳﻼﻟﺔ.</text>
<text id="5120000">ﺧﻭذة ذﻫﺑﻳﺔ ﻟﺭﻳﺩﻣﺎﻳﻥ ﻓﺭﻳﺎ، ﻋﺿﻭة ﻓﻲ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﺟﻧﺭال رادان اﻷﻛﺛﺭ ﺗﻣﻳﺯًا.

أﺻﺎب ﻣﻧﺗﺻﻑ وﺟﻬﻬﺎ ﺟﺭح ﻗﺭﻣﺯي ﺑﺷﻊ ﻓﻲ اﻟﻣﺎﺿﻲ.

ﻻﺣﺎ، وﺿﻊ ﻣﻳﻛﻼ ﺷﻔﺗﻳﻪ ﺑﺭﻓﻖ ﻋﻠﻳﻪ وأﺻﺑﺣﺕ اﻟﻧﺩﺑﺔ اﻟﺗﻲ ﻻ ﺗﺗﻼﺷﻰ اﻟﺑﻭﺻﻠﺔ اﻟﺗﻲ ﺗﺗﺑﻌﻬﺎ ﻓﺭﻳﺎ ﻓﻳﻣﺎ ﺑﻌﺩ.</text>
<text id="5120100">اﻟﻭاﻗﻲ اﻟﺫﻫﺑﻲ ﻟﺭﻳﺩﻣﺎﻳﻥ ﻓﺭﻳﺎ، ﻋﺿﻭة ﻓﻲ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﺟﻧﺭال رادان اﻷﻛﺛﺭ ﺗﻣﻳﺯًا. داﺋﻣًﺎ ﻣﺎ ﺗﺭﺗﺩي ﻋﺑﺎءة ﺳﻭداء ﻣﻥ اﻟﺻﻭف.

ﺑﻌﺩ أن ﺷﻬﺩ رادان ﻓﻲ ﺷﺑﺎﺑﻪ اﻟﺷﺟﺎﻋﺔ اﻟﺗﻲ أﻅﻬﺭﺗﻬﺎ ﻓﺭﻳﺎ ﻛﻣﺣﺎرﺑﺔ، دﻋﺎﻫﺎ ﻟﻼﻧﺿﻣﺎم إﻟﻰ ﺻﻔﻭف اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻷﻛﺛﺭ ﺛﻘﺔ ﻟﺩﻳﻪ.</text>
<text id="5120200">اﻟﻘﻔﺎزات اﻟﻭاﻗﻳﺔ اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ ﻟﺭﻳﺩﻣﺎﻳﻥ ﻓﺭﻳﺎ، ﻋﺿﻭة ﻓﻲ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﺟﻧﺭال رادان اﻷﻛﺛﺭ ﺗﻣﻳﺯًا.

ﺑﻌﺩ أن ﺷﻬﺩ رادان ﻓﻲ ﺷﺑﺎﺑﻪ اﻟﺷﺟﺎﻋﺔ اﻟﺗﻲ أﻅﻬﺭﺗﻬﺎ ﻓﺭﻳﺎ ﻛﻣﺣﺎرﺑﺔ، دﻋﺎﻫﺎ ﻟﻼﻧﺿﻣﺎم إﻟﻰ ﺻﻔﻭف اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻷﻛﺛﺭ ﺛﻘﺔ ﻟﺩﻳﻪ.</text>
<text id="5120300">درﻋﺎ ﺳﺎق ذﻫﺑﻳﺗﺎن ﻟﺭﻳﺩﻣﺎﻳﻥ ﻓﺭﻳﺎ، ﻋﺿﻭة ﻓﻲ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﺟﻧﺭال رادان اﻷﻛﺛﺭ ﺗﻣﻳﺯًا.

ﺑﻌﺩ أن ﺷﻬﺩ رادان ﻓﻲ ﺷﺑﺎﺑﻪ اﻟﺷﺟﺎﻋﺔ اﻟﺗﻲ أﻅﻬﺭﺗﻬﺎ ﻓﺭﻳﺎ ﻛﻣﺣﺎرﺑﺔ، دﻋﺎﻫﺎ ﻟﻼﻧﺿﻣﺎم إﻟﻰ ﺻﻔﻭف اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻷﻛﺛﺭ ﺛﻘﺔ ﻟﺩﻳﻪ.</text>
<text id="5121100">اﻟﻭاﻗﻲ اﻟﺫﻫﺑﻲ ﻟﺭﻳﺩﻣﺎﻳﻥ ﻓﺭﻳﺎ، ﻋﺿﻭة ﻓﻲ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﺟﻧﺭال رادان اﻷﻛﺛﺭ ﺗﻣﻳﺯًا.

ﺑﻌﺩ أن ﺷﻬﺩ رادان ﻓﻲ ﺷﺑﺎﺑﻪ اﻟﺷﺟﺎﻋﺔ اﻟﺗﻲ أﻅﻬﺭﺗﻬﺎ ﻓﺭﻳﺎ ﻛﻣﺣﺎرﺑﺔ، دﻋﺎﻫﺎ ﻟﻼﻧﺿﻣﺎم إﻟﻰ ﺻﻔﻭف اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻷﻛﺛﺭ ﺛﻘﺔ ﻟﺩﻳﻪ.</text>
<text id="5130000">اﻟﺧﻭذة اﻟﻔﻭﻻذﻳﺔ ﻟﻔﺭﺳﺎن ﺳﺟﻥ اﻟﻌﺯﻟﺔ.
ﺟﺯء ﻣﻥ ﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﺛﻘﻳﻠﺔ ﺗﻐﻁﻲ ﺟﺳﻡ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺄﻛﻣﻠﻪ ﺑﺻﻔﺎﺋﺢ ﻓﻭﻻذﻳﺔ ﻣﺗﺭاﻛﺑﺔ.

ﻳُﻘﺎل إن اﻷﺿﺭﺣﺔ اﻟﻣﺟﻬﻭﻟﺔ ﻓﻲ ﻣﻣﻠﻛﺔ اﻟﻅﻝ ﺗﺿﻡ أرواح اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻟﺫﻳﻥ ﻓﻘﺩوا أﺳﻣﺎءﻫﻡ أو ﻗﻠﻭﺑﻬﻡ.
</text>
<text id="5130100">واﻗﻲ اﻟﺻﺩر اﻟﻔﻭﻻذي ﻟﻔﺭﺳﺎن ﺳﺟﻥ اﻟﻌﺯﻟﺔ.
ﺟﺯء ﻣﻥ ﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﺛﻘﻳﻠﺔ ﺗﻐﻁﻲ ﺟﺳﻡ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺄﻛﻣﻠﻪ ﺑﺻﻔﺎﺋﺢ ﻓﻭﻻذﻳﺔ ﻣﺗﺭاﻛﺑﺔ. ﻣﺯﻳﻥ ﺑﻌﺑﺎءة ﺷﺩﻳﺩة اﻟﺳﻭاد.

ﻳُﻘﺎل إن اﻷﺿﺭﺣﺔ اﻟﻣﺟﻬﻭﻟﺔ ﻓﻲ ﻣﻣﻠﻛﺔ اﻟﻅﻝ ﺗﺿﻡ أرواح اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻟﺫﻳﻥ ﻓﻘﺩوا أﺳﻣﺎءﻫﻡ أو ﻗﻠﻭﺑﻬﻡ.
</text>
<text id="5130200">اﻟﻘﻔﺎزات اﻟﻭاﻗﻳﺔ ﻟﻔﺭﺳﺎن ﺳﺟﻥ اﻟﻌﺯﻟﺔ. 
ﺟﺯء ﻣﻥ ﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﺛﻘﻳﻠﺔ ﺗﻐﻁﻲ ﺟﺳﻡ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺄﻛﻣﻠﻪ ﺑﺻﻔﺎﺋﺢ ﻓﻭﻻذﻳﺔ ﻣﺗﺭاﻛﺑﺔ.

ﻳُﻘﺎل إن اﻷﺿﺭﺣﺔ اﻟﻣﺟﻬﻭﻟﺔ ﻓﻲ ﻣﻣﻠﻛﺔ اﻟﻅﻝ ﺗﺿﻡ أرواح اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻟﺫﻳﻥ ﻓﻘﺩوا أﺳﻣﺎءﻫﻡ أو ﻗﻠﻭﺑﻬﻡ.
</text>
<text id="5130300">درع ﺳﺎق ﻓﺭﺳﺎن ﺳﺟﻥ اﻟﻌﺯﻟﺔ. 
ﺟﺯء ﻣﻥ ﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﺛﻘﻳﻠﺔ ﺗﻐﻁﻲ ﺟﺳﻡ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺄﻛﻣﻠﻪ ﺑﺻﻔﺎﺋﺢ ﻓﻭﻻذﻳﺔ ﻣﺗﺭاﻛﺑﺔ.

ﻳُﻘﺎل إن اﻷﺿﺭﺣﺔ اﻟﻣﺟﻬﻭﻟﺔ ﻓﻲ ﻣﻣﻠﻛﺔ اﻟﻅﻝ ﺗﺿﻡ أرواح اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ اﻟﺫﻳﻥ ﻓﻘﺩوا أﺳﻣﺎءﻫﻡ أو ﻗﻠﻭﺑﻬﻡ.
</text>
<text id="5131100">واﻗﻲ ﺻﺩر ﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺳﺟﻥ اﻷﺳﻭد. 
ﺟﺯء ﻣﻥ ﺑﺩﻟﺔ ﻣﺩرّﻋﺔ ﺛﻘﻳﻠﺔ ﺗﻐﻁﻲ ﺟﺳﻡ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺄﻛﻣﻠﻪ ﺑﺻﻔﺎﺋﺢ ﻓﻭﻻذﻳﺔ ﻣﺗﺭاﻛﺑﺔ.

ﺗﺧﻠﺹ أﻋﺿﺎء اﻟﺭاﺑﻁﺔ ﻣﻥ ﻗﻠﻭﺑﻬﻡ ﻋﺑﺭ ﻁﻘﺱ ﺳﺭي، ﻟﺯﻳﺎدة ﺑﺭاﻋﺗﻬﻡ اﻟﻘﺗﺎﻟﻳﺔ. ﻟﻥ ﺗﺯﻋﺯع اﻟﺳﺟﻥ اﻷﺳﻭد أﺑﺩًا.</text>
<text id="5140000">ﺧﻭذة ارﺗﺩاﻫﺎ اﻟﺟﻧﻭد اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب. ﺗﺗﻣﻳﺯ اﻟﺧﻭذة اﻟﺣﺩﻳﺩﻳﺔ ﺑﻭاق.

ﺣُﻔﺭ ﺗﺻﻣﻳﻡ ﻟﺷﺟﺭة ﺳﻛﺎدو ﻋﻠﻰ ﻣﻘﺩﻣﺗﻬﺎ ﺑﺎﻟﺫﻫﺏ. ﻣﻭاﺳﺎة ﺻﻐﻳﺭة ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﺟﺑﺭوا ﻋﻠﻰ ﺧﻭض ﺣﺭب ﻣﻥ دون ﻧﻌﻣﺔ أو وﺳﺎم.</text>
<text id="5140100">واق ارﺗﺩاه اﻟﺟﻧﻭد اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب. ﻋﺑﺎءة ﻣﻬﺗﺭﺋﺔ أﻋﻠﻰ واق ﺻﺩئ.

ﺗﺣﻣﻝ ﻣﻧﻁﻘﺔ اﻟﺻﺩر ﺷﻌﺎرًا ﻟﺷﺟﺭة ﺳﻛﺎدو وﻗﺩ ﺣُﻔﺭ ﺑﺎﻟﺫﻫﺏ. ﻳُﻌﺩ ﻣﻭاﺳﺎة ﺻﻐﻳﺭة ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﺟﺑﺭوا ﻋﻠﻰ ﺧﻭض ﺣﺭب ﻣﻥ دون ﻧﻌﻣﺔ أو وﺳﺎم.</text>
<text id="5140200">ﻗﻔﺎزات واﻗﻳﺔ ارﺗﺩاﻫﺎ اﻟﺟﻧﻭد اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب، ﺻﺩﺋﺔ وﺗﻐﻁﻳﻬﺎ اﻷوﺳﺎخ ﻧﺗﻳﺟﺔ ﻟﻠﻘﺗﺎل ﻓﻲ ﺣﺭب أﺑﺩﻳﺔ.</text>
<text id="5140300">درﻋﺎ ﺳﺎق ارﺗﺩاﻫﻣﺎ اﻟﺟﻧﻭد اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب، ﺻﺩﺋﺗﺎن وﺗﻐﻁﻳﻬﻣﺎ اﻷوﺳﺎخ ﻧﺗﻳﺟﺔ ﻟﻠﻘﺗﺎل ﻓﻲ ﺣﺭب أﺑﺩﻳﺔ.</text>
<text id="5141100">واق ارﺗﺩاه اﻟﺟﻧﻭد اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب. ﺻﺩئ اﻟﻭاﻗﻲ ﺧﻼل اﻟﻘﺗﺎل ﻓﻲ ﺣﺭب أﺑﺩﻳﺔ.

ﺗﺣﻣﻝ ﻣﻧﻁﻘﺔ اﻟﺻﺩر ﺷﻌﺎرًا ﻟﺷﺟﺭة ﺳﻛﺎدو وﻗﺩ ﺣُﻔﺭ ﺑﺎﻟﺫﻫﺏ. ﻳُﻌﺩ ﻣﻭاﺳﺎة ﺻﻐﻳﺭة ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﺟﺑﺭوا ﻋﻠﻰ ﺧﻭض ﺣﺭب ﻣﻥ دون ﻧﻌﻣﺔ أو وﺳﺎم.</text>
<text id="5150000">ﺧﻭذة ارﺗﺩاﻫﺎ اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺳﻭد اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب. ﺣﺩﻳﺩﻳﺔ وﺳﻭداء اﻟﻠﻭن وﻣﺯﻳﻧﺔ ﺑﺎﻟﺫﻫﺏ. ﺗﻔﻭح ﻣﻧﻬﺎ راﺋﺣﺔ ﻋﻔﻥ ﺷﺩﻳﺩة.

رﺑﻣﺎ ﺑﺳﺑﺏ ﻗﻁﺭات اﻟﺩم اﻟﻔﺎﺳﺩة اﻟﺗﻲ ﺗﻌﻠﻭﻫﺎ. أو ﺑﺳﺑﺏ روح ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ اﻟﺧﺑﻳﺛﺔ اﻟﺗﻲ ﻓﺎﺣﺕ راﺋﺣﺗﻬﺎ اﻟﻔﺎﺳﺩة ﺑﻌﺩ ﻗﺗﺎل أﺑﺩي.</text>
<text id="5150100">واق ارﺗﺩاه اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺳﻭد اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب.

ﺑﺎﻟﺭﻏﻡ ﻣﻥ أن اﻟﻧﻘﺵ أﻋﻠﻰ اﻟﻘﻠﺏ ﻳﻌﻛﺱ ﺗﺻﻣﻳﻣًﺎ ﻟﺷﺟﺭة ﺳﻛﺎدو، ﻓﺈﻧﻪ ﺣُﻔﺭ ﺑﺎﻟﺫﻫﺏ. ﻣﻭاﺳﺎة ﺻﻐﻳﺭة ﻷوﻟﺋﻙ اﻟﺫﻳﻥ ﺟﺑﺭوا ﻋﻠﻰ ﺧﻭض ﺣﺭب ﻣﻥ دون ﻧﻌﻣﺔ أو وﺳﺎم.</text>
<text id="5150200">ﻗﻔﺎزات واﻗﻳﺔ ارﺗﺩاﻫﺎ اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺳﻭد اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب. ﺣﺩﻳﺩﻳﺔ وﺳﻭداء اﻟﻠﻭن وﻣﺯﻳﻧﺔ ﺑﺎﻟﺫﻫﺏ. ﺗﻔﻭح ﻣﻧﻬﺎ راﺋﺣﺔ ﻋﻔﻥ ﺷﺩﻳﺩة.

رﺑﻣﺎ ﺑﺳﺑﺏ ﻗﻁﺭات اﻟﺩم اﻟﻔﺎﺳﺩة اﻟﺗﻲ ﺗﻌﻠﻭﻫﺎ. أو ﺑﺳﺑﺏ روح ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ اﻟﺧﺑﻳﺛﺔ اﻟﺗﻲ ﻓﺎﺣﺕ راﺋﺣﺗﻬﺎ اﻟﻔﺎﺳﺩة ﺑﻌﺩ ﻗﺗﺎل أﺑﺩي.</text>
<text id="5150300">درﻋﺎ ﺳﺎق ارﺗﺩاﻫﻣﺎ اﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﺳﻭد اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺩﻣﻭا ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب. ﺣﺩﻳﺩﻳﺗﺎن وﺳﻭداوان وﻣﺯﻳﻧﺎن ﺑﺎﻟﺫﻫﺏ. ﺗﻔﻭح ﻣﻧﻬﻣﺎ راﺋﺣﺔ ﻋﻔﻥ ﺷﺩﻳﺩة.

رﺑﻣﺎ ﺑﺳﺑﺏ ﻗﻁﺭات اﻟﺩم اﻟﻔﺎﺳﺩة اﻟﺗﻲ ﺗﻌﻠﻭﻫﻣﺎ. أو ﺑﺳﺑﺏ روح ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ اﻟﺧﺑﻳﺛﺔ اﻟﺗﻲ ﻓﺎﺣﺕ راﺋﺣﺗﻬﺎ اﻟﻔﺎﺳﺩة ﺑﻌﺩ ﻗﺗﺎل أﺑﺩي.</text>
<text id="5160000">ﺧﻭذة ﻟﻠﺭاﻛﺷﺎﺳﺎ، ﻣﺷﺑﻌﺔ ﺑﺩﻣﺎء ﺿﺣﺎﻳﺎﻫﺎ اﻟﻐﺯﻳﺭة. أﻁﺭاﻓﻬﺎ اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ اﻟﺗﺎﻟﻔﺔ ﺑﺎرزة،  ﻛﻣﺎ ﻟﻭ أن ﺗﻌﻁﺷﻬﺎ ﻟﻠﻣﺫﺑﺣﺔ ﺗﻬﺩد ﺑﺎﻻﻧﻔﻼت.

ﺗﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر اﻟﺫي ﻳﻠﺣﻖ ﺑﺎﻷﻋﺩاء، وﻟﻛﻧﻬﺎ ﺗﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر اﻟﺫي ﻳﺗﻠﻘﺎه ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﻛﺑﻳﺭ.

اﻓﺗﻙ واﻓﺗﺭس. ﻣﻥ ﻳﻛﺭرون اﻟﺣﻠﻘﺔ دون ﺗﻭﻗﻑ وﺣﺩﻫﻡ ﻳﻣﻛﻧﻬﻡ ﺗﻘﻭﻳﺽ اﻟﺫات ﺣﺎ وﻳﺻﺑﺣﻭن راﻛﺷﺎﺳﺎ.</text>
<text id="5160100">واق ﻟﺭاﻛﺷﺎﺳﺎ، ﻣﺷﺑﻊ ﺑﺩﻣﺎء ﺿﺣﺎﻳﺎﻫﺎ اﻟﻐﺯﻳﺭة. أﻁﺭاﻓﻪ اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ اﻟﺗﺎﻟﻔﺔ ﺑﺎرزة، ﻛﻣﺎ ﻟﻭ أن ﺗﻌﻁﺷﻬﺎ ﻟﻠﻣﺫﺑﺣﺔ ﺗﻬﺩد ﺑﺎﻻﻧﻔﻼت.

ﺗﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر اﻟﺫي ﻳﻠﺣﻖ ﺑﺎﻷﻋﺩاء، وﻟﻛﻧﻬﺎ ﺗﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر اﻟﺫي ﻳﺗﻠﻘﺎه ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﻛﺑﻳﺭ.

اﻓﺗﻙ واﻓﺗﺭس. ﻣﻥ ﻳﻛﺭرون اﻟﺣﻠﻘﺔ دون ﺗﻭﻗﻑ وﺣﺩﻫﻡ ﻳﻣﻛﻧﻬﻡ ﺗﻘﻭﻳﺽ اﻟﺫات ﺣﺎ وﻳﺻﺑﺣﻭن راﻛﺷﺎﺳﺎ.</text>
<text id="5160200">ﻗﻔﺎزات ﻟﺭاﻛﺷﺎﺳﺎ، ﻣﺷﺑﻌﺔ ﺑﺩﻣﺎء ﺿﺣﺎﻳﺎﻫﺎ اﻟﻐﺯﻳﺭة. أﻁﺭاﻓﻬﻣﺎ اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ اﻟﺗﺎﻟﻔﺔ ﺑﺎرزﺗﺎن، ﻛﻣﺎ ﻟﻭ أن ﺗﻌﻁﺷﻬﺎ ﻟﻠﻣﺫﺑﺣﺔ ﺗﻬﺩد ﺑﺎﻻﻧﻔﻼت.

ﺗﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر اﻟﺫي ﻳﻠﺣﻖ ﺑﺎﻷﻋﺩاء، وﻟﻛﻧﻬﺎ ﺗﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر اﻟﺫي ﻳﺗﻠﻘﺎه ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﻛﺑﻳﺭ.

اﻓﺗﻙ واﻓﺗﺭس. ﻣﻥ ﻳﻛﺭرون اﻟﺣﻠﻘﺔ دون ﺗﻭﻗﻑ وﺣﺩﻫﻡ ﻳﻣﻛﻧﻬﻡ ﺗﻘﻭﻳﺽ اﻟﺫات ﺣﺎ وﻳﺻﺑﺣﻭن راﻛﺷﺎﺳﺎ.</text>
<text id="5160300">درﻋﺎ ﺳﺎق ﻟﺭاﻛﺷﺎﺳﺎ، ﻣﺷﺑﻌﺗﺎن ﺑﺩﻣﺎء ﺿﺣﺎﻳﺎﻫﺎ اﻟﻐﺯﻳﺭة. أﻁﺭاﻓﻬﻣﺎ اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ اﻟﺗﺎﻟﻔﺔ ﺑﺎرزﺗﺎن، ﻛﻣﺎ ﻟﻭ أن ﺗﻌﻁﺷﻬﺎ ﻟﻠﻣﺫﺑﺣﺔ ﺗﻬﺩد ﺑﺎﻻﻧﻔﻼت.

ﺗﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر اﻟﺫي ﻳﻠﺣﻖ ﺑﺎﻷﻋﺩاء، وﻟﻛﻧﻬﺎ ﺗﺯﻳﺩ ﻣﻥ اﻟﺿﺭر اﻟﺫي ﻳﺗﻠﻘﺎه ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺷﻛﻝ ﻛﺑﻳﺭ.

اﻓﺗﻙ واﻓﺗﺭس. ﻣﻥ ﻳﻛﺭرون اﻟﺣﻠﻘﺔ دون ﺗﻭﻗﻑ وﺣﺩﻫﻡ ﻳﻣﻛﻧﻬﻡ ﺗﻘﻭﻳﺽ اﻟﺫات ﺣﺎ وﻳﺻﺑﺣﻭن راﻛﺷﺎﺳﺎ.</text>
<text id="5180000">اﻟﺧﻭذة اﻟﻣﺩﺑﺑﺔ ﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺿﻌﻭا ﻷواﻣﺭ ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب.

زﻳﺎدة اﻟﺣﺩ اﻷﻗﺻﻰ ﻣﻥ ﻧﻘﺎط اﻟﺻﺣﺔ وﻗﻭة اﻟﺗﺣﻣﻝ وﺣﻣﻭﻟﺔ اﻟﻣﻌﺩات.

ﻳﻧﺣﺩر ﻛﻝ ﻓﺎرس ﻣﻧﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﺎﺋﻠﺔ ﺷﻬﻳﺭة ﺗﻧﺗﻣﻲ ﻟﻣﺳﺗﻭﻳﺎت رﻓﻳﻌﺔ ﻣﻥ ﺷﺟﺭة إرد، ﻟﻛﻧﻬﻡ ﻧُﺑﺫوا وﺭدوا ﻣﻥ ﻣﻧﺎزﻟﻬﻡ ﺑﻌﺩ ﺗﻌﻬﺩﻫﻡ ﺑﺎﻟﻭﻻء ﻟﺳﻳﺩﻫﻡ ﻣﻳﺳﻣﺭ.</text>
<text id="5180100">واﻗﻲ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺿﻌﻭا ﻷواﻣﺭ ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب.

ﻳﺗﻣﻳﺯ ﺑﺭداء أﺣﻣﺭ وﺛﻌﺑﺎﻧﻳﻥ ذﻫﺑﻳﻳﻥ ﻳﺯﻳﻧﺎن اﻟﺭﻗﺑﺔ، ﺗﻌﺯز ﺗﻌﻭﻳﺫات ﻟﻬﺏ ﻣﻳﺳﻣﺭ.

ﻋﺭف ﻫﺅﻻء ﻣﻳﺳﻣﺭ ﺑﺣﻖ دون ﻏﻳﺭﻫﻡ. أﻟﺳﻧﺔ ﻟﻬﻳﺑﻪ ﻛﺎﻷﻓﺎﻋﻲ. اﻟﻣﺻﻳﺭ اﻟﻣﻔﺟﻊ اﻟﺫي اﻗﺗﺭن ﺑﻠﻌﻧﺗﻪ.</text>
<text id="5180200">اﻟﻘﻔﺎزات اﻟﻭاﻗﻳﺔ ﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺿﻌﻭا ﻷواﻣﺭ ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب.

ﻳﻧﺣﺩر ﻛﻝ ﻓﺎرس ﻣﻧﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﺎﺋﻠﺔ ﺷﻬﻳﺭة ﺗﻧﺗﻣﻲ ﻟﻣﺳﺗﻭﻳﺎت رﻓﻳﻌﺔ ﻣﻥ ﺷﺟﺭة إرد، ﻟﻛﻧﻬﻡ ﻧُﺑﺫوا وﺭدوا ﻣﻥ ﻣﻧﺎزﻟﻬﻡ ﺑﻌﺩ ﺗﻌﻬﺩﻫﻡ ﺑﺎﻟﻭﻻء ﻟﺳﻳﺩﻫﻡ ﻣﻳﺳﻣﺭ.</text>
<text id="5180300">درﻋﺎ ﺳﺎق ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺿﻌﻭا ﻷواﻣﺭ ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب.

ﻳﻧﺣﺩر ﻛﻝ ﻓﺎرس ﻣﻧﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﺎﺋﻠﺔ ﺷﻬﻳﺭة ﺗﻧﺗﻣﻲ ﻟﻣﺳﺗﻭﻳﺎت رﻓﻳﻌﺔ ﻣﻥ ﺷﺟﺭة إرد، ﻟﻛﻧﻬﻡ ﻧُﺑﺫوا وﺭدوا ﻣﻥ ﻣﻧﺎزﻟﻬﻡ ﺑﻌﺩ ﺗﻌﻬﺩﻫﻡ ﺑﺎﻟﻭﻻء ﻟﺳﻳﺩﻫﻡ ﻣﻳﺳﻣﺭ.</text>
<text id="5181100">واﻗﻲ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر اﻟﺫﻳﻥ ﺧﺿﻌﻭا ﻷواﻣﺭ ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب.

ﻳﻧﺣﺩر ﻛﻝ ﻓﺎرس ﻣﻧﻬﻡ ﻣﻥ ﻋﺎﺋﻠﺔ ﺷﻬﻳﺭة ﺗﻧﺗﻣﻲ ﻟﻣﺳﺗﻭﻳﺎت رﻓﻳﻌﺔ ﻣﻥ ﺷﺟﺭة إرد، ﻟﻛﻧﻬﻡ ﻧُﺑﺫوا وﺭدوا ﻣﻥ ﻣﻧﺎزﻟﻬﻡ ﺑﻌﺩ ﺗﻌﻬﺩﻫﻡ ﺑﺎﻟﻭﻻء ﻟﺳﻳﺩﻫﻡ ﻣﻳﺳﻣﺭ.</text>
<text id="5182000">ﺧﻭذة وﻳﻐﻭ، اﻷﻛﺑﺭ ﺳﻧًﺎ ﺑﻳﻥ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر. ﻳﻌﻠﻭﻫﺎ ﻗﻧﺎﻋﺎ ﻣﻭت ﻣﺷﻭﻫﺎن ﻣﺗﺭاﻛﺑﺎن.

ﺗﻘﻠﻝ ﻣﻥ ﻗﻭة اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ اﻟﻣﺳﺗﺧﺩﻣﺔ ﻻﺳﺗﺩﻋﺎء اﻷرواح.

ﺑﻌﺩ أن أﻧﻬﻛﺕ اﻟﻭﺣﺩة اﻟﻌﺟﻭز، اﻟﺗﻔﺕ إﻟﻰ روﺣﺎﻧﻳﺔ ﻟﻬﻳﺏ ﻣﻳﺳﻣﺭ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩاﻣﻬﺎ ﻓﻲ ﻁﻘﺱ ﻗﻳﺎﻣﺔ.

ﻣﻊ اﻷﺳﻑ، ﻟﻡ ﺗﺟﻠﺏ اﻷﺟﺳﺎد ﻋﺩﻳﻣﺔ اﻟﺭوح اﻟﺗﻲ أﻋﺎدﻫﺎ وﻳﻐﻭ اﻟﻣﺳﻛﻳﻥ إﻟﻰ اﻟﺣﻳﺎة ﺳﻭى اﻟﺷﻘﺎء.</text>
<text id="5183000">ﺧﻭذة ﻛﻭد، ﻗﺎﺋﺩ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر. ﻋﻠﻳﻬﺎ أﻓﻌﻰ ﻣﺟﻧﺣﺔ.

ﺗﻌﺯز ﻣﻬﺎرات ﻓﺎرس اﻟﻧﺎر.

ﺗﻣﺛﻝ اﻷﻓﻌﻰ اﻟﻣﺟﻧﺣﺔ اﻟﻛﻳﺎن اﻟﺭﻣﺯي ﻟﻘﻭات ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻌﺳﻛﺭﻳﺔ. إﻧﻬﺎ ﺻﺩﻳﻖ ﺣﻛﻳﻡ ﻹﺑﻌﺎد اﻷﻓﻌﻰ اﻷﺳﺎﺳﻳﺔ واﻟﺗﺣﻛﻡ ﻓﻲ ﻗﻭﺗﻬﺎ.</text>
<text id="5184000">ﻏﻁﺎء رأس ﺳﺎﻟﺯا، ﺣﻛﻳﻡ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻧﺎر.
 ﻣﻠﻔﻭف ﺑﺎﻟﻛﺛﻳﺭ ﻣﻥ اﻟﻘﻣﺎش، ﻣﺎ ﻳﺟﻌﻝ رأس ﻣﺭﺗﺩﻳﻪ ﺿﺧﻣًﺎ ﻟﻠﻐﺎﻳﺔ.

ﺗﻠﻣﻳﺫ وﻳﻐﻭ اﻟﻌﺟﻭز، رﻓﺽ إﺣﺭاق أﻧﻘﺎض ﻗﺩﻳﻣﺔ ﻣﺧﺎﻁﺭًا ﺑﺣﻳﺎﺗﻪ.

</text>
<text id="5190000">ﻁﻭق رأس ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت، ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ اﻟﺟﻠﺩ اﻟﻣﻧﺳﻭج. ﻳﻣﺛﻝ اﻟﺻﻧﻳﻊ اﻷﺑﻳﺽ ﻣﻭﻁﻧﻬﻡ.

ﻳُﻌﺭف ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت ﺑﺄﻧﻬﻡ ﺻﺎﺋﺩو اﻟﺩﺑﺑﺔ. ﺑﺎﻟﻧﺳﺑﺔ إﻟﻳﻬﻡ، أﻛﺛﺭ اﻷﻓﻌﺎل ﻣﺟﺩًا ﺧﺿﻭع دب وﺣﺷﻲّ.</text>
<text id="5190100">زيّ ﺗﻘﻠﻳﺩي ﻟﻣﺣﺎرﺑﻲ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ اﻟﻘﻣﺎش اﻟﻣﻧﺳﻭج وﻣُﻧﻬﻰ ﺑﺎﻟﻔﺭاء. ﻫﺫا اﻟﺛﻭب ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ أﻗﻣﺷﺔ ذات ﻧﻘﻭش زرﻗﺎء وﺣﻣﺭاء.

اﻟﻘﻣﺎﺷﺔ اﻟﺣﻣﺭاء ﻣﺳﻣﻭﺣﺔ اﻟﻰ ﺻﺎﺋﺩو اﻟﺩﺑﺑﺔ — أﻋﻅﻡ وأﻣﺟﺩ ﺳﻛﺎن اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت. 

</text>
<text id="5190200">ﻟﻔﺎﻓﺎت ذراع ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت، ﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﺟﻠﺩ اﻟﻣﺗﻳﻥ وﻣُﺛﺑﺗﺔ ﺑﺄﺣﺯﻣﺔ ﻣﺗﻌﺭﺟﺔ.

ﻳُﻌﺭف ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت ﺑﺄﻧﻬﻡ ﺻﺎﺋﺩو اﻟﺩﺑﺑﺔ. ﺑﺎﻟﻧﺳﺑﺔ إﻟﻳﻬﻡ، أﻛﺛﺭ اﻷﻓﻌﺎل ﻣﺟﺩًا ﺧﺿﻭع دب وﺣﺷﻲّ.</text>
<text id="5190300">ﻟﻔﺎﻓﺎت ﺳﺎق ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت، ﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﺟﻠﺩ اﻟﻣﺗﻳﻥ وﻣُﺛﺑﺗﺔ ﺑﺄﺣﺯﻣﺔ ﻣﺗﻌﺭﺟﺔ. إﺿﺎﻓﺔ ﺟﻠﺩ اﻟﺣﻳﻭان ﺗﺣﺎﻓﻅ ﻋﻠﻰ دفء ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ.

ﻳُﻌﺭف ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت ﺑﺄﻧﻬﻡ ﺻﺎﺋﺩو اﻟﺩﺑﺑﺔ. ﺑﺎﻟﻧﺳﺑﺔ إﻟﻳﻬﻡ، أﻛﺛﺭ اﻷﻓﻌﺎل ﻣﺟﺩًا ﺧﺿﻭع دب وﺣﺷﻲّ.</text>
<text id="5191000">ﺧﻭذة ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت، ﻣﺟﻣﻌﺔ ﺑﺎﺳﺗﺧﺩام اﻟﺟﻠﺩ. ﻳﻣﺛﻝ اﻟﺻﻧﻳﻊ اﻷﺑﻳﺽ ﻣﻭﻁﻧﻬﻡ.

ﻳُﻌﺭف ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت ﺑﺎﺻﻁﻳﺎدﻫﻡ ﻟﻠﺩﺑﺑﺔ. ﻣﻘﺎﺗﻠﺔ اﻟﺩﺑﺑﺔ اﻟﻭﺣﺷﻳﺔ وﺳﻳﻠﻬﻡ ﻟﻧﻳﻝ اﻟﺷﺭف واﻻﺣﺗﺭام.</text>
<text id="5191100">زيّ ﺗﻘﻠﻳﺩي ﻟﻣﺣﺎرﺑﻲ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ اﻟﻘﻣﺎش اﻟﻣﻧﺳﻭج وﻣُﻧﻬﻰ ﺑﻘﻣﺎش أزرق ﻣﻧﻘﻭش.

ﻳُﻌﺭف ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻣﺭﺗﻔﻌﺎت ﺑﺎﺻﻁﻳﺎدﻫﻡ ﻟﻠﺩﺑﺑﺔ. ﻣﻘﺎﺗﻠﺔ اﻟﺩﺑﺑﺔ اﻟﻭﺣﺷﻳﺔ وﺳﻳﻠﻬﻡ ﻟﻧﻳﻝ اﻟﺷﺭف واﻻﺣﺗﺭام.</text>
<text id="5200000">ﺧﻭذة ذﻫﺑﻳﺔ ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﻓﺭﺳﺎن اﻟﻣﻭت اﻟﺫﻳﻥ ﻛﺎﻧﺕ أﻗﻧﻌﺔ اﻟﻣﻭت اﻟﺧﺎﺻﺔ ﺑﻬﻡ ﺑﻣﻧﺯﻟﺔ أﻗﻧﻌﺔ ﻟﺩروﻋﻬﻡ.

ﺗﻌﺯز ﻣﻬﺎرات وﺗﻌﻭﻳﺫات ﻁﺎﺋﻔﺔ اﻟﺗﻧﺎﻧﻳﻥ اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ ﻓﻲ اﻟﻌﺎﺻﻣﺔ.

اﻟﻌﺟﻠﺔ اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ اﻟﺗﺎﻟﻔﺔ اﻟﺗﻲ ﺗﺯﻳﻧﻬﺎ ﺗﻣﺛﻝ وﻻءﻫﻡ اﻷﺑﺩي إﻟﻰ ﻏﻭدوﻳﻥ، اﻟﺫي أﺻﺑﺢ أﻣﻳﺭ اﻟﻣﻭت.</text>
<text id="5200100">واق ذﻫﺑﻲ ﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﻠﻳﻝ ﻣﺯﻳﻥ ﺑﺭﺳﻡ ﻋﺗﻳﻖ ﻟﺷﺟﺭة إرد.

ﻳﻌﺯز ﻣﻬﺎرات وﺗﻌﻭﻳﺫات ﻁﺎﺋﻔﺔ اﻟﺗﻧﺎﻧﻳﻥ اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ ﻓﻲ اﻟﻌﺎﺻﻣﺔ.

ﻫﺅﻻء اﻟﻔﺭﺳﺎن ﻛﺎﻧﻭا ﻳﻭﻣًﺎ ﻣﺎ ﺣﺭاس ﻏﻭدوﻳﻥ اﻟﺷﺧﺻﻳﻳﻥ، وﺧﺎﺿﻭا رﺣﻠﺔ اﻟﺑﺣﺙ ﻋﻥ ﺑﺩﻳﻝ ﺟﺛﺔ ﺳﻳﺩﻫﻡ اﻟﻣﺗﺣﻭل، ﻟﻌﺻﺭ ﺑﺯوغ اﻟﻅﻼم اﻟﻣﻘﺑﻝ.</text>
<text id="5200200">ﻗﻔﺎزات ذﻫﺑﻳﺔ ﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﻠﻳﻝ ﻣﺯﻳﻧﺔ ﺑﺭﺳﻡ ﻋﺗﻳﻖ ﻟﺷﺟﺭة إرد.

ﺗﻌﺯز ﻣﻬﺎرات وﺗﻌﻭﻳﺫات ﻁﺎﺋﻔﺔ اﻟﺗﻧﺎﻧﻳﻥ اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ ﻓﻲ اﻟﻌﺎﺻﻣﺔ.

ﻫﺅﻻء اﻟﻔﺭﺳﺎن ﻛﺎﻧﻭا ﻳﻭﻣًﺎ ﻣﺎ ﺣﺭاس ﻏﻭدوﻳﻥ اﻟﺷﺧﺻﻳﻳﻥ، وﺧﺎﺿﻭا رﺣﻠﺔ اﻟﺑﺣﺙ ﻋﻥ ﺑﺩﻳﻝ ﺟﺛﺔ ﺳﻳﺩﻫﻡ اﻟﻣﺗﺣﻭل، ﻟﻌﺻﺭ ﺑﺯوغ اﻟﻅﻼم اﻟﻣﻘﺑﻝ.</text>
<text id="5200300">درﻋﺎ ﺳﺎق ذﻫﺑﻳﺗﺎن ﻟﻔﺭﺳﺎن اﻟﻠﻳﻝ ﻣﺯﻳﻧﺗﺎن ﺑﺭﺳﻡ ﻋﺗﻳﻖ ﻟﺷﺟﺭة إرد.

ﻫﺅﻻء اﻟﻔﺭﺳﺎن ﻛﺎﻧﻭا ﻳﻭﻣًﺎ ﻣﺎ ﺣﺭاس ﻏﻭدوﻳﻥ اﻟﺷﺧﺻﻳﻳﻥ، وﺧﺎﺿﻭا رﺣﻠﺔ اﻟﺑﺣﺙ ﻋﻥ ﺑﺩﻳﻝ ﺟﺛﺔ ﺳﻳﺩﻫﻡ اﻟﻣﺗﺣﻭل، ﻟﻌﺻﺭ ﺑﺯوغ اﻟﻅﻼم اﻟﻣﻘﺑﻝ.</text>
<text id="5210000">ﻗﻧﺎع ﻣﺭﺗﺑﻁ ﺑﺗﺎج ﻣﻥ اﻟﻘﺭون اﻟﻣﺗﺷﺎﺑﻛﺔ ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺳﺗﺣﺿﺭون اﻟﻘﺩرة اﻟﺳﻣﺎوﻳﺔ.

ﻳﺯﻳﺩ اﻟﺗﺿﺭع اﻟﺳﻣﺎوي ﻣﻥ ﺑﺭاﻋﺔ ﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﻟﻛﻧﻪ ﻳﺗﺳﺑﺏ ﻓﻲ أن ﺗﺻﺑﺢ ﻣﺑﺎرﻛﺔ ﺷﺟﺭة إرد ﻣﺛﻳﺭة ﻟﻠﻐﺛﻳﺎن، ﻣﻣﺎ ﻳﻘﻠﻝ ﻣﻥ اﻟﺗﺄﺛﻳﺭ اﻟﻣﻘﻭي ﻟﻠﺷﺭب ﻣﻥ ﻗﻧﻳﻧﺔ اﻟﺩﻣﻭع اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ.

اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ أﻳﺿًﺎ ﻳﺗﺄﺛﺭ ﺑﺎرﺗﺩاء ﻫﺫا اﻟﻘﻧﺎع.</text>
<text id="5210100">ﺛﻭب ﻟﺯاﻫﺩي اﻟﺑﺭج ﻳﻣﺛﻝ اﻟﺗﺯاﻣﻬﻡ ﺑﺎﻧﺿﺑﺎط اﻟﺫات اﻟﺻﺎرم اﻟﻣﺗﻘﺷﻑ.

ﻟﻳﺭﺗﻘﻭا ﻣﻥ ﻧﻔﺳﻬﻡ اﻟﻔﺎﻧﻳﺔ ﻧﺣﻭ ﺣﻛﺎم اﻷرض اﻷوﺻﻳﺎء، ﻓﻬﻡ ﻳﺭﻓﻌﻭن روﺣﺎﻧﻳﺗﻬﻡ ﺑﺗﺩرﻳﺏ ﺷﺩﻳﺩ اﻟﺯﻫﺩ.</text>
<text id="5210200">واﻗﻳﺎت ﻣﻌﺻﻡ زاﻫﺩي اﻟﺑﺭج ﺗﻣﺛﻝ اﻟﺗﺯاﻣﻬﻡ ﺑﺎﻧﺿﺑﺎط اﻟﺫات اﻟﺻﺎرم اﻟﻣﺗﻘﺷﻑ.

ﻟﻳﺭﺗﻘﻭا ﻣﻥ ﻧﻔﺳﻬﻡ اﻟﻔﺎﻧﻳﺔ ﻧﺣﻭ ﺣﻛﺎم اﻷرض اﻷوﺻﻳﺎء، ﻓﻬﻡ ﻳﺭﻓﻌﻭن روﺣﺎﻧﻳﺗﻬﻡ ﺑﺗﺩرﻳﺏ ﺷﺩﻳﺩ اﻟﺯﻫﺩ.</text>
<text id="5210300">واﻗﻳﺎت ﻛﺎﺣﻝ زاﻫﺩي اﻟﺑﺭج ﺗﻣﺛﻝ اﻟﺗﺯاﻣﻬﻡ ﺑﺎﻧﺿﺑﺎط اﻟﺫات اﻟﺻﺎرم اﻟﻣﺗﻘﺷﻑ.

ﻟﻳﺭﺗﻘﻭا ﻣﻥ ﻧﻔﺳﻬﻡ اﻟﻔﺎﻧﻳﺔ ﻧﺣﻭ ﺣﻛﺎم اﻷرض اﻷوﺻﻳﺎء، ﻓﻬﻡ ﻳﺭﻓﻌﻭن روﺣﺎﻧﻳﺗﻬﻡ ﺑﺗﺩرﻳﺏ ﺷﺩﻳﺩ اﻟﺯﻫﺩ.</text>
<text id="5220000">ﺧﻭذة ﺳﻭداء ﻟﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب ﻣﺗﻭﺟﺔ ﺑﺛﻌﺑﺎﻧﻳﻥ ﻣﺟﻧﺣﻳﻥ ﻣﺗﺩاﺧﻠﻳﻥ.
ﺗﻌﺯز ﻗﻠﻳﻼً ﻣﻥ ﺗﻌﻭﻳﺫات ﻧﺎر ﻣﻳﺳﻣﺭ ﺑﺎﻹﺿﺎﻓﺔ إﻟﻰ ﻣﻬﺎرات ﻓﺎرس اﻟﻧﺎر.

ﻛﺎن اﻟﺛﻌﺑﺎﻧﺎن رﻓﻳﻘﻲ ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﻼزﻣﻳﻥ ﻟﻪ.

ﻛﺎﻧﺎ ﻣﻭﺟﻭدﻳﻥ ﺣﻳﻥ ﺧﺫ اﻟﺛﻌﺑﺎن اﻷﺳﺎﺳﻲ ﻣﻥ وراء ﻅﻬﺭه. ﺧﺎﺿﺎ ﻣﻌﻪ ﺣﻳﺎﺗﻪ اﻟﻣﻠﻳﺋﺔ ﺑﺎﻟﻌﺫاب. ﺳﻳﻅﻼن ﻳﺭاﻓﻘﺎﻧﻪ ﻓﻲ ﻫﻳﺋﺗﻪ اﻟﻘﺑﻳﺣﺔ اﻟﺟﺩﻳﺩة اﻟﺗﻲ ﻧﺷﺄت ﺣﻳﻥ دﻣﺭ اﻟﻧﻌﻣﺔ اﻟﺗﻲ ﻣﻧﺣﺗﻬﺎ إﻳﺎﻫﺎ أﻣﻪ. ﻟﻘﺩ ﻗﺑﻼ ﻣﺻﻳﺭه ﻛﻣﺎ ﻗﺑﻠﻪ ﻫﻭ.</text>
<text id="5220100">واق أﺳﻭد ﻟﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب.
ﻣﻠﻔﻭف ﺑﻌﺑﺎءة ﺣﻣﺭاء ﺗﺣﻣﻝ ﺷﻌﺎره ﻣﻁﺭزًا.

وﻓﺎ ﻟﺭﻏﺑﺎت أﻣﻪ، ﺟﻌﻝ ﻣﻳﺳﻣﺭ ﻧﻔﺳﻪ رﻣﺯًا ﻟﻠﺧﻭف، وﺧﺎض اﻟﺣﻣﻠﺔ اﻟﺻﻠﻳﺑﻳﺔ اﻟﺗﻁﻬﻳﺭﻳﺔ اﻟﺗﻲ ﺗﻣﻧﺗﻬﺎ.

"وﺟّﻪ ﻟﻌﻧﺎﺗﻙ وﻏﺿﺑﻙ وﻏﻣﻙ ﻧﺣﻭي أﻧﺎ ﻓﻘﻁ."</text>
<text id="5220200">ﻗﻔﺎزات ﺳﻭداء ﻟﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب.

وﻓﺎ ﻟﺭﻏﺑﺎت أﻣﻪ، ﺟﻌﻝ ﻣﻳﺳﻣﺭ ﻧﻔﺳﻪ رﻣﺯًا ﻟﻠﺧﻭف، وﺧﺎض اﻟﺣﻣﻠﺔ اﻟﺻﻠﻳﺑﻳﺔ اﻟﺗﻁﻬﻳﺭﻳﺔ اﻟﺗﻲ ﺗﻣﻧﺗﻬﺎ.

"وﺟّﻪ ﻟﻌﻧﺎﺗﻙ وﻏﺿﺑﻙ وﻏﻣﻙ ﻧﺣﻭي أﻧﺎ ﻓﻘﻁ."</text>
<text id="5220300">درﻋﺎ ﺳﺎق ﺳﻭداء ﻟﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب.

وﻓﺎ ﻟﺭﻏﺑﺎت أﻣﻪ، ﺟﻌﻝ ﻣﻳﺳﻣﺭ ﻧﻔﺳﻪ رﻣﺯًا ﻟﻠﺧﻭف، وﺧﺎض اﻟﺣﻣﻠﺔ اﻟﺻﻠﻳﺑﻳﺔ اﻟﺗﻁﻬﻳﺭﻳﺔ اﻟﺗﻲ ﺗﻣﻧﺗﻬﺎ.

"وﺟّﻪ ﻟﻌﻧﺎﺗﻙ وﻏﺿﺑﻙ وﻏﻣﻙ ﻧﺣﻭي أﻧﺎ ﻓﻘﻁ."</text>
<text id="5221000">ﺧﻭذة ﺳﻭداء ﻟﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﺛﻘﻭب ﻣﺗﻭﺟﺔ ﺑﺛﻌﺑﺎﻧﻳﻥ ﻣﺟﻧﺣﻳﻥ ﻣﺗﺩاﺧﻠﻳﻥ.

ﻛﺎن اﻟﺛﻌﺑﺎﻧﺎن رﻓﻳﻘﻲ ﻣﻳﺳﻣﺭ اﻟﻣﻼزﻣﻳﻥ ﻟﻪ.

ﻛﺎﻧﺎ ﻣﻭﺟﻭدﻳﻥ ﺣﻳﻥ ﺧﺫ اﻟﺛﻌﺑﺎن اﻷﺳﺎﺳﻲ ﻣﻥ وراء ﻅﻬﺭه. ﺧﺎﺿﺎ ﻣﻌﻪ ﺣﻳﺎﺗﻪ اﻟﻣﻠﻳﺋﺔ ﺑﺎﻟﻌﺫاب. ﺳﻳﻅﻼن ﻳﺭاﻓﻘﺎﻧﻪ ﻓﻲ ﻫﻳﺋﺗﻪ اﻟﻘﺑﻳﺣﺔ اﻟﺟﺩﻳﺩة اﻟﺗﻲ ﻧﺷﺄت ﺣﻳﻥ دﻣﺭ اﻟﻧﻌﻣﺔ اﻟﺗﻲ ﻣﻧﺣﺗﻬﺎ إﻳﺎﻫﺎ أﻣﻪ. ﻟﻘﺩ ﻗﺑﻼ ﻣﺻﻳﺭه ﻛﻣﺎ ﻗﺑﻠﻪ ﻫﻭ.</text>
<text id="5230000">ﺧﻭذة ﺣﺟﺭﻳﺔ ﺑﻣﺳﺣﺔ ﺧﺿﺭاء. ﺟﺯء ﻣﻥ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ واﻗﻲ ﻁﺎﺋﺭ اﻟﻣﻘﺑﺭة. 
ﻳﻘﻭّي اﻟﻠﻌﻧﺎت اﻟﺗﻲ ﺗﺳﺗﺩﻋﻲ اﻟﺣﻠﻘﺎت اﻟﺿﻭﺋﻳﺔ اﻟﻁﻳﻔﻳﺔ.

ﻁﻳﻭر اﻟﻣﻘﺑﺭة ﻧﻭع ﻣﻥ ﻏﻭﻟﻡ ﻗﺩﻳﻡ ﺻُﻧﻌﺕ ﻟﺗﺣﺭس ﻣﻘﺎﺑﺭ اﻷرواح اﻟﺗﻲ ﺗُﺷﻳﺩ ﺣﻳﺙ ﺗﺫﻫﺏ ﺟﻣﻳﻊ أﺷﻛﺎل اﻟﻣﻭت.</text>
<text id="5230100">واق ﺣﺟﺭي ﺑﻣﺳﺣﺔ ﺧﺿﺭاء. ﺟﺯء ﻣﻥ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ واﻗﻲ ﻁﺎﺋﺭ اﻟﻣﻘﺑﺭة.
ﺗﺿﻡ رداءً ﻣﺻﻧﻭﻋًﺎ ﻣﻥ رﻳﺵ ﻁﺎﺋﺭ اﻟﻣﻘﺑﺭة اﻷﺳﻭد، وﺗﻌﺯز ﻫﺟﻣﺎت اﻟﻘﻔﺯ.

ﻁﻳﻭر اﻟﻣﻘﺑﺭة ﻧﻭع ﻣﻥ ﻏﻭﻟﻡ ﻗﺩﻳﻡ ﺻُﻧﻌﺕ ﻟﺗﺣﺭس ﻣﻘﺎﺑﺭ اﻷرواح اﻟﺗﻲ ﺗُﺷﻳﺩ ﺣﻳﺙ ﺗﺫﻫﺏ ﺟﻣﻳﻊ أﺷﻛﺎل اﻟﻣﻭت.</text>
<text id="5230200">أﺳﺎور ﺣﺟﺭﻳﺔ ﺑﻣﺳﺣﺔ ﺧﺿﺭاء.ﺟﺯء ﻣﻥ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ واﻗﻲ ﻁﺎﺋﺭ اﻟﻣﻘﺑﺭة.

ﻁﻳﻭر اﻟﻣﻘﺑﺭة ﻧﻭع ﻣﻥ ﻏﻭﻟﻡ ﻗﺩﻳﻡ ﺻُﻧﻌﺕ ﻟﺗﺣﺭس ﻣﻘﺎﺑﺭ اﻷرواح اﻟﺗﻲ ﺗُﺷﻳﺩ ﺣﻳﺙ ﺗﺫﻫﺏ ﺟﻣﻳﻊ أﺷﻛﺎل اﻟﻣﻭت.
</text>
<text id="5230300">ﺧﻼﺧﻳﻝ ﺣﺟﺭﻳﺔ ﺑﻣﺳﺣﺔ ﺧﺿﺭاء. ﺟﺯء ﻣﻥ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ واﻗﻲ ﻁﺎﺋﺭ اﻟﻣﻘﺑﺭة.

ﻁﻳﻭر اﻟﻣﻘﺑﺭة ﻧﻭع ﻣﻥ ﻏﻭﻟﻡ ﻗﺩﻳﻡ ﺻُﻧﻌﺕ ﻟﺗﺣﺭس ﻣﻘﺎﺑﺭ اﻷرواح اﻟﺗﻲ ﺗُﺷﻳﺩ ﺣﻳﺙ ﺗﺫﻫﺏ ﺟﻣﻳﻊ أﺷﻛﺎل اﻟﻣﻭت.</text>
<text id="5231100">واق ﺣﺟﺭي ﺑﻣﺳﺣﺔ ﺧﺿﺭاء. ﺟﺯء ﻣﻥ ﻣﺟﻣﻭﻋﺔ واﻗﻲ ﻁﺎﺋﺭ اﻟﻣﻘﺑﺭة. 

ﻁﻳﻭر اﻟﻣﻘﺑﺭة ﻧﻭع ﻣﻥ ﻏﻭﻟﻡ ﻗﺩﻳﻡ ﺻُﻧﻌﺕ ﻟﺗﺣﺭس ﻣﻘﺎﺑﺭ اﻷرواح اﻟﺗﻲ ﺗُﺷﻳﺩ ﺣﻳﺙ ﺗﺫﻫﺏ ﺟﻣﻳﻊ أﺷﻛﺎل اﻟﻣﻭت.</text>
<text id="5240000">ﺧﻭذة ﻟﺟﻧﻭد ﻣﻳﺳﻣﺭ أﺻﺣﺎب اﻟﺭﺗﺏ اﻟﻘﻠﻳﻠﺔ.

ﻳﺗﺷﺑﺙ ﺑﻪ اﻟﺳﺧﺎم اﻷﺳﻭد اﻟﺩاﻛﻥ، ﻛﺎﻟﻭﺟﻭه اﻟﺣﻘﻳﻘﻳﺔ ﻟﻠﺭﺟﺎل اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺭﺗﺩوﻧﻪ.</text>
<text id="5240100">درع ﻗﻣﺎﺷﻲ ﻟﺟﻧﻭد ﻣﻳﺳﻣﺭ أﺻﺣﺎب اﻟﺭﺗﺏ اﻟﻘﻠﻳﻠﺔ.

ﻳﺗﺷﺑﺙ ﺑﻪ اﻟﺳﺧﺎم اﻷﺳﻭد اﻟﺩاﻛﻥ، ﻛﺎﻟﻭﺟﻭه اﻟﺣﻘﻳﻘﻳﺔ ﻟﻠﺭﺟﺎل اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺭﺗﺩوﻧﻪ.</text>
<text id="5240200">ﻗﻔﺎزات ﻟﺟﻧﻭد ﻣﻳﺳﻣﺭ أﺻﺣﺎب اﻟﺭﺗﺏ اﻟﻘﻠﻳﻠﺔ.

ﻳﺗﺷﺑﺙ ﺑﻬﺎ اﻟﺳﺧﺎم اﻷﺳﻭد اﻟﺩاﻛﻥ، ﻛﺎﻟﻭﺟﻭه اﻟﺣﻘﻳﻘﻳﺔ ﻟﻠﺭﺟﺎل اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺭﺗﺩوﻧﻬﺎ.</text>
<text id="5240300">درع ﺳﺎق ﻟﺟﻧﻭد ﻣﻳﺳﻣﺭ أﺻﺣﺎب اﻟﺭﺗﺏ اﻟﻘﻠﻳﻠﺔ.

ﻳﺗﺷﺑﺙ ﺑﻪ اﻟﺳﺧﺎم اﻷﺳﻭد اﻟﺩاﻛﻥ، ﻛﺎﻟﻭﺟﻭه اﻟﺣﻘﻳﻘﻳﺔ ﻟﻠﺭﺟﺎل اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺭﺗﺩوﻧﻪ.</text>
<text id="5250000">ﺗﺗﻣﻳﺯ اﻟﺧﻭذة ﺑﺗﺎج ﻣﻥ اﻟﻘﺭون اﻟﻣﺗﺷﺎﺑﻛﺔ اﻟﻘﻭﻳﺔ، ﻣﻣﺎ ﻳﺳﻣﺢ ﻟﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺎﺳﺗﺣﺿﺎر اﻟﺟﻼﻟﺔ. زي ﻟﻠﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوى اﻟﻘﺭون، ﺣﺎرﺳﻲ اﻟﺑﺭج.

ﻳﻌﺯز اﻟﺗﺿﺭع اﻟﺳﻣﺎوي ﻣﻥ ﻗﻭة ﻣﺭﺗﺩﻳﻪ، وﻟﻛﻧﻪ ﻳﺗﺳﺑﺏ ﻓﻲ أن ﺗﺻﺑﺢ ﻣﺑﺎرﻛﺔ ﺷﺟﺭة إرد ﻣﺛﻳﺭة ﻟﻠﻐﺛﻳﺎن، ﻣﻣﺎ ﻳﻘﻠﻝ ﻣﻥ اﻟﺗﺄﺛﻳﺭ اﻟﻣﻘﻭي ﻟﻠﺷﺭب ﻣﻥ ﻗﻧﻳﻧﺔ اﻟﺩﻣﻭع اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ.

اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ أﻳﺿًﺎ ﻳﺗﺄﺛﺭ ﺑﺎرﺗﺩاء ﻫﺫه اﻟﺧﻭذة.</text>
<text id="5250100">درع ﻟﻠﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوى اﻟﻘﺭون، ﺣﺎرﺳﻲ اﻟﺑﺭج

ﻳﺗﻡ ﻟﻑ اﻟﻘﻣﺎش اﻷﺣﻣﺭ اﻟﻣﺎﺋﻝ إﻟﻰ اﻷﺻﻔﺭ ﻓﻭق ﻗﻁﻌﺔ درع ﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﻟﺗﺷﺑﻪ اﻟﺷﻛﻝ اﻟﻌﺎري ﻟﻠﺑﻁﻝ ﻣﻥ اﻟﻌﺻﻭر اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ.</text>
<text id="5250200">ﻗﻔﺎزات ﻟﻠﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوي اﻟﻘﺭون، ﺣﺎرﺳﻲ اﻟﺑﺭج، ﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﻣﻥ ﻣﻌﺩن ﺳﻣﻳﻙ.</text>
<text id="5250300">درع ﺳﺎق ﻟﻠﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوى اﻟﻘﺭون، ﺣﺎرﺳﻲ اﻟﺑﺭج. ﺗﻡ ﺗﺷﻛﻳﻠﻪ ﻟﻳﺷﺑﻪ اﻟﺷﻛﻝ اﻟﻌﺎري ﻟﻠﺑﻁﻝ ﻣﻥ اﻟﻌﺻﻭر اﻟﻘﺩﻳﻣﺔ.</text>
<text id="5252000">ﺧﻭذة ﻣﻥ ﻗﺭن ﻣﺗﺷﺎﺑﻙ ﻣﺗﺻﻠﺔ ﺑﻘﻧﺎع اﻟﻭﺣﺵ اﻟﺳﻣﺎوي، ﻣﻣﺎ ﻳﺳﻣﺢ ﻟﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺎﺳﺗﺣﺿﺎر اﻟﺟﻼﻟﺔ. ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻭﺣﺵ اﻟﺳﻣﺎوي؛ اﻟﻣﺧﺗﺎر ﻣﻥ اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوى اﻟﻘﺭون.

ﻳﺯﻳﺩ اﻟﺗﺿﺭع اﻟﺳﻣﺎوي ﻣﻥ ﻗﻭة ﻋﻭاﺻﻑ ﻣﺭﺗﺩﻳﻪ، إﻟﻰ ﺟﺎﻧﺏ ﻗﻭﺗﻪ وﺑﺭاﻋﺗﻪ، وﻟﻛﻧﻪ ﻳﻘﻠﻝ ﻣﻥ اﻟﺗﺄﺛﻳﺭ اﻟﻣﻘﻭي ﻟﻠﺷﺭب ﻣﻥ ﻗﻧﻳﻧﺔ اﻟﺩﻣﻭع اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ.

اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ أﻳﺿًﺎ ﻳﺗﺄﺛﺭ ﺑﺎرﺗﺩاء ﻫﺫه اﻟﺧﻭذة.</text>
<text id="5252100">درع ﻟﻠﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوي اﻟﻘﺭون اﻟﺫﻳﻥ ﺗﻡ اﺧﺗﻳﺎرﻫﻡ ﻟﻳﺻﺑﺣﻭا ﻣﺣﺎرﺑﻲ اﻟﻭﺣﺵ اﻟﺳﻣﺎوي، ﻣﺯﻳﻥ ﺑﻔﺭو اﻷﺳﺩ.

ﻣﻥ ﺑﻳﻥ ﻣﺣﺎرﺑﻲ اﻟﻭﺣﺵ اﻟﺳﻣﺎوي، ﻓﻘﻁ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺗﻔﻭﻗﻭن ﺣﺎ ﻓﻲ اﻟﺗﺿﺭع اﻟﺳﻣﺎوي ﻳﺻﺑﺣﻭن ﺣﺭاﺳًﺎ ﻣﻧﺣﻭﺗﻳﻥ، وﻳُﻣﻧﺢ ﻟﻬﻡ ﺷﺭف رﻗﺻﺔ اﻷﺳﺩ.</text>
<text id="5253000">ﺧﻭذة ﻣﻥ ﻗﺭن ﻣﺗﺷﺎﺑﻙ ﻣﺗﺻﻠﺔ ﺑﻘﻧﺎع اﻟﻁﺎﺋﺭ اﻟﺳﻣﺎوي، ﻣﻣﺎ ﻳﺳﻣﺢ ﻟﻣﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﺑﺎﺳﺗﺩﻋﺎء اﻟﺟﻼﻟﺔ. ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ ﻣﺣﺎرﺑﻭ اﻟﻁﺎﺋﺭ اﻟﺳﻣﺎوي؛ اﻟﻣﺧﺗﺎر ﻣﻥ اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوى اﻟﻘﺭون.

ﻳﺯﻳﺩ اﻟﺗﺿﺭع اﻟﺳﻣﺎوي ﻗﻭة رﻳﺵ اﻟﻁﻳﻭر اﻟﺳﻣﺎوﻳﺔ، إﻟﻰ ﺟﺎﻧﺏ ﻗﻭﺗﻪ وﺑﺭاﻋﺗﻪ، وﻟﻛﻧﻪ ﻳﻘﻠﻝ ﻣﻥ اﻟﺗﺄﺛﻳﺭ اﻟﻣﻘﻭي ﻟﻠﺷﺭب ﻣﻥ ﻗﻧﻳﻧﺔ اﻟﺩﻣﻭع اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ.

اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ أﻳﺿًﺎ ﻳﺗﺄﺛﺭ ﺑﺎرﺗﺩاء ﻫﺫه اﻟﺧﻭذة.</text>
<text id="5253100">درع ﻣﺣﺎرﺑﻲ اﻟﻁﺎﺋﺭ اﻟﺳﻣﺎوي، أول اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوي اﻟﻘﺭون، ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ اﻟﻣﻌﺩن اﻟﺫﻫﺑﻲ.

ﻣﻥ اﻟﻣﻌﺭوف أن اﻟﻁﻳﻭر اﻟﺳﻣﺎوﻳﺔ ذات اﻟﻠﻭن اﻟﺫﻫﺑﻲ ﻗﺎﺳﻳﺔ، وﻻ ﺗﺣﺏ أﺑﺩًا رﻓﻘﺔ اﻹﻧﺳﺎن. ﻛﺎن اﻟﺫﻳﻥ اﺳﺗﺣﺿﺭوا ﻫﻳﺋﺗﻬﺎ اﻟﺳﻣﺎوﻳﺔ ﻗﻠﻳﻠﻳﻥ وﻣﺗﺑﺎﻋﺩﻳﻥ.</text>
<text id="5253200">ﻗﻔﺎزات ﻣﺣﺎرﺑﻲ اﻟﻁﺎﺋﺭ اﻟﺳﻣﺎوي، أول اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوي اﻟﻘﺭون، ﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﻣﻌﺩن اﻟﺫﻫﺑﻲ.

ﻣﻥ اﻟﻣﻌﺭوف أن اﻟﻁﻳﻭر اﻟﺳﻣﺎوﻳﺔ ذات اﻟﻠﻭن اﻟﺫﻫﺑﻲ ﻗﺎﺳﻳﺔ، وﻻ ﺗﺣﺏ أﺑﺩًا رﻓﻘﺔ اﻹﻧﺳﺎن. ﻛﺎن اﻟﺫﻳﻥ اﺳﺗﺣﺿﺭوا ﻫﻳﺋﺗﻬﺎ اﻟﺳﻣﺎوﻳﺔ ﻗﻠﻳﻠﻳﻥ وﻣﺗﺑﺎﻋﺩﻳﻥ.</text>
<text id="5253300">درع ﺳﺎق ﻟﻣﺣﺎرﺑﻲ اﻟﻁﺎﺋﺭ اﻟﺳﻣﺎوي، أول اﻟﻣﺣﺎرﺑﻳﻥ ذوي اﻟﻘﺭون، ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ اﻟﻣﻌﺩن اﻟﺫﻫﺑﻲ.

ﺗﻌﻣﻝ اﻟﻣﺧﺎﻟﺏ اﻟﻛﺑﻳﺭة واﻟﺣﺎدة ﻋﻠﻰ زﻳﺎدة اﻟﻘﻭة اﻟﻧﺎﺗﺟﺔ ﻋﻥ اﻟﺭﻛﻼت.</text>
<text id="5260000">ﺧﻭذة ﻣﺯﺧﺭﻓﺔ ﻟﺭﻳﻼﻧﺎ، ﻓﺎرﺳﺔ ﺗﻭأم اﻟﻘﻣﺭ، ﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﻣﻥ اﻟﻔﻭﻻذ اﻟﻔﺿﻲ.

رﻳﻧﺎﻻ، زﻋﻳﻣﺔ اﻟﻌﺎﺋﻠﺔ اﻟﻣﺎﻟﻛﺔ ﻟﻛﺎرﻳﺎ، وﻳﻘﺎل إﻧﻬﺎ أﻋﻁﺕ أﺧﺗﻬﺎ اﻟﺻﻐﺭى، اﻟﺗﻲ ﺗﺧﻠﺕ ﻋﻥ ﻧﺳﺑﻬﺎ ﻟﻣﻁﺎردة ﻣﻳﺳﻣﺭ، ﻫﺩﻳﺔ ﻣﻥ اﻟﺷﻌﺭ اﻷﺳﻭد اﻟﻼﻣﻊ.</text>
<text id="5260100">درع ﻣﺯﺧﺭف ﻟﺭﻳﻼﻧﺎ، ﻓﺎرﺳﺔ ﺗﻭأم اﻟﻘﻣﺭ، ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ اﻟﻔﻭﻻذ اﻟﻔﺿﻲ

ﻣﺯﻳﻥ ﺑﺎﻟﻠﻭن اﻷزرق اﻟﻼزورد اﻟﺫي ﻳﺭﻣﺯ إﻟﻰ ﻛﺎرﻳﺎ، وﻟﻡ ﻳﺗﻼشَ ﺑﺭﻳﻘﻪ ﺑﺎﻟﻛﺎﻣﻝ ﺑﻌﺩ.</text>
<text id="5260200">ﻗﻔﺎزات ﻟﺭﻳﻼﻧﺎ، ﻓﺎرﺳﺔ ﺗﻭأم اﻟﻘﻣﺭ، ﻣﺻﻧﻭﻋﺔ ﻣﻥ ﺟﻠﺩ ﻋﺎﻟﻲ اﻟﺟﻭدة.</text>
<text id="5260300">درع ﺳﺎق ﻣﺯﺧﺭف ﻟﺭﻳﻼﻧﺎ، ﻓﺎرﺳﺔ ﺗﻭأم اﻟﻘﻣﺭ، ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ اﻟﻔﻭﻻذ اﻟﻔﺿﻲ.</text>
<text id="5270000">اﻟﺧﻭذة اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ اﻟﺗﻲ ﻛﺎن ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ رادان ﻓﻲ ﺷﺑﺎﺑﻪ. ﺗﺳﺗﻌﺭض ﺑﻔﺧﺭ ﺷﻌﺭه اﻷﺣﻣﺭ اﻟﺑﻁﻭﻟﻲ، وﻫﻲ ﻗﻁﻌﺔ ﻣﻧﺎﺳﺑﺔ ﻟﻸﺳﺩ.

ﻋﻧﺩﻣﺎ ﺳﻣﺣﺕ ﻣﺎﻟﻳﻧﻳﺎ، ﺳﻳﻑ ﻣﻳﻛﻼ، ﻟﺯﻫﺭة اﻟﻔﺳﺎد ﺑﺎﻻزدﻫﺎر ﻓﻲ أﻳﻭﻧﻳﺎ، ﺳﻣﻊ رادان ﻫﻣﺳًﺎ ﻓﻲ أذﻧﻪ—

"ﻣﻳﻛﻼ ﻳﻧﺗﻅﺭك، أﻳﻬﺎ اﻟﺭﻓﻳﻖ اﻟﻣﻭﻋﻭد."</text>
<text id="5270100">اﻟﺩرع اﻟﺫﻫﺑﻲ اﻟﺫي ﻛﺎن ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ رادان ﻓﻲ ﺷﺑﺎﺑﻪ. ﻣﺯﻳﻥ ﺑﻔﺧﺭ ﺑﻠﻣﺳﺎت ﺣﻣﺭاء ﺑﻁﻭﻟﻳﺔ، وﻫﻭ ﻗﻁﻌﺔ ﻣﻧﺎﺳﺑﺔ ﻟﻸﺳﺩ.

ﻋﻧﺩﻣﺎ ﺳﻣﺣﺕ ﻣﺎﻟﻳﻧﻳﺎ، ﺳﻳﻑ ﻣﻳﻛﻼ، ﻟﺯﻫﺭة اﻟﻔﺳﺎد ﺑﺎﻻزدﻫﺎر ﻓﻲ أﻳﻭﻧﻳﺎ، ﺳﻣﻊ رادان ﻫﻣﺳًﺎ ﻓﻲ أذﻧﻪ—

"ﻣﻳﻛﻼ ﻳﻧﺗﻅﺭك، أﻳﻬﺎ اﻟﻘﺭﻳﻥ اﻟﻣﻭﻋﻭد."</text>
<text id="5270200">اﻟﻘﻔﺎزات اﻟﺫﻫﺑﻳﺔ اﻟﺗﻲ ﻛﺎن ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ رادان ﻓﻲ ﺷﺑﺎﺑﻪ.

ﻋﻧﺩﻣﺎ ﺳﻣﺣﺕ ﻣﺎﻟﻳﻧﻳﺎ، ﺳﻳﻑ ﻣﻳﻛﻼ، ﻟﺯﻫﺭة اﻟﻔﺳﺎد ﺑﺎﻻزدﻫﺎر ﻓﻲ أﻳﻭﻧﻳﺎ، ﺳﻣﻊ رادان ﻫﻣﺳًﺎ ﻓﻲ أذﻧﻪ—

"ﻣﻳﻛﻼ ﻳﻧﺗﻅﺭك، أﻳﻬﺎ اﻟﻘﺭﻳﻥ اﻟﻣﻭﻋﻭد."</text>
<text id="5270300">درع اﻟﺳﺎق اﻟﺫﻫﺑﻲ اﻟﺫي ﻛﺎن ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ رادان ﻓﻲ ﺷﺑﺎﺑﻪ. ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ أﺳﺩ ﺷﺭس.

ﻋﻧﺩﻣﺎ ﺳﻣﺣﺕ ﻣﺎﻟﻳﻧﻳﺎ، ﺳﻳﻑ ﻣﻳﻛﻼ، ﻟﺯﻫﺭة اﻟﻔﺳﺎد ﺑﺎﻻزدﻫﺎر ﻓﻲ أﻳﻭﻧﻳﺎ، ﺳﻣﻊ رادان ﻫﻣﺳًﺎ ﻓﻲ أذﻧﻪ—

"ﻣﻳﻛﻼ ﻳﻧﺗﻅﺭك، أﻳﻬﺎ اﻟﻘﺭﻳﻥ اﻟﻣﻭﻋﻭد."</text>
<text id="5271100">اﻟﺩرع اﻟﺫﻫﺑﻲ اﻟﺫي ﻛﺎن ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ رادان ﻓﻲ ﺷﺑﺎﺑﻪ. ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ أﺳﺩ ﺷﺭس.

ﻋﻧﺩﻣﺎ ﺳﻣﺣﺕ ﻣﺎﻟﻳﻧﻳﺎ، ﺳﻳﻑ ﻣﻳﻛﻼ، ﻟﺯﻫﺭة اﻟﻔﺳﺎد ﺑﺎﻻزدﻫﺎر ﻓﻲ أﻳﻭﻧﻳﺎ، ﺳﻣﻊ رادان ﻫﻣﺳًﺎ ﻓﻲ أذﻧﻪ—

"ﻣﻳﻛﻼ ﻳﻧﺗﻅﺭك، أﻳﻬﺎ اﻟﻘﺭﻳﻥ اﻟﻣﻭﻋﻭد."</text>
<text id="5272000">ﻁﻭق اﻟﺿﻭء اﻟﺗﻲ زﻳﻥ رأس ﻣﻳﻛﻼ ﻋﻧﺩﻣﺎ ﻋﺎد ﻓﻲ اﻟﻣﻅﻬﺭ اﻟﺳﻣﺎوي. ﻟﻘﺩ ﺑﺩأ ﻳﺗﻼﺷﻰ إﻟﻰ اﻟﻌﺩم.

ﻳﻌﺯز اﻟﺫﻛﺎء واﻹﻳﻣﺎن واﻟﻐﻣﻭض ﻗﻠﻳ، ﺑﻳﻧﻣﺎ ﻳﻌﺯز أﻳﺿًﺎ ﻗﻭة ﺿﻭء ﻣﻳﻛﻼ.

ﻛﺎن ﻣﻥ اﻟﻣﻔﺗﺭض أن ﺗﻛﻭن ﻫﺫه اﻟﺩاﺋﺭة ﻫﻲ اﻷﺳﺎس اﻟﺫي ﺳﻳُﺑﻧﻰ ﻋﻠﻳﻪ ﻋﺻﺭ اﻟﺭﺣﻣﺔ اﻟﺫي ﻋﺎﺷﻪ ﻣﻳﻛﻼ، ﻓﻲ ﺣﺎل ﺣﺩث ذﻟﻙ.</text>
<text id="5280000">ﺧﻭذة داﻛﻧﺔ ﻛﺎﻟﻅﻝ، ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ رﺟﺎل اﻟﻣﻳﻠﻳﺷﻳﺎ اﻟﻔﻅﺎظ.

ﺳﺎﺣﺎت اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ اﻟﻣﺣﺗﺭﻗﺔ ﺣﺩﻳﺛًﺎ، ﺗﻧﺑﻌﺙ ﻣﻧﻬﺎ راﺋﺣﺔ اﻟﻣﻭﺗﻰ. أرا ﻣﺣﺭﻣﺔ ﺳﺗُﻣﺣﻰ ﻣﻥ ذاﻛﺭة اﻟﺗﺎرﻳﺦ. ﻫﻝ ﻫﻧﺎك ﻣﻛﺎن أﻓﺿﻝ ﻣﻥ ﻋﻭاﻟﻡ اﻟﻅﻝ ﻟﻣﺛﻝ ﻫﺫا اﻟﺟﻳﺵ؟</text>
<text id="5280100">درع داﻛﻥ ﻛﺎﻟﻅﻝ، ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ رﺟﺎل اﻟﻣﻳﻠﻳﺷﻳﺎ اﻟﻔﻅﺎظ.

ﺳﺎﺣﺎت اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ اﻟﻣﺣﺗﺭﻗﺔ ﺣﺩﻳﺛًﺎ، ﺗﻧﺑﻌﺙ ﻣﻧﻬﺎ راﺋﺣﺔ اﻟﻣﻭﺗﻰ. أرا ﻣﺣﺭﻣﺔ ﺳﺗُﻣﺣﻰ ﻣﻥ ذاﻛﺭة اﻟﺗﺎرﻳﺦ. ﻫﻝ ﻫﻧﺎك ﻣﻛﺎن أﻓﺿﻝ ﻣﻥ ﻋﻭاﻟﻡ اﻟﻅﻝ ﻟﻣﺛﻝ ﻫﺫا اﻟﺟﻳﺵ؟</text>
<text id="5280200">ﻗﻔﺎزات داﻛﻧﺔ ﻛﺎﻟﻅﻝ، ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ رﺟﺎل اﻟﻣﻳﻠﻳﺷﻳﺎ اﻟﻔﻅﺎظ.

ﺳﺎﺣﺎت اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ اﻟﻣﺣﺗﺭﻗﺔ ﺣﺩﻳﺛًﺎ، ﺗﻧﺑﻌﺙ ﻣﻧﻬﺎ راﺋﺣﺔ اﻟﻣﻭﺗﻰ. أرا ﻣﺣﺭﻣﺔ ﺳﺗُﻣﺣﻰ ﻣﻥ ذاﻛﺭة اﻟﺗﺎرﻳﺦ. ﻫﻝ ﻫﻧﺎك ﻣﻛﺎن أﻓﺿﻝ ﻣﻥ ﻋﻭاﻟﻡ اﻟﻅﻝ ﻟﻣﺛﻝ ﻫﺫا اﻟﺟﻳﺵ؟</text>
<text id="5280300">درع ﺳﺎق داﻛﻥ ﻛﺎﻟﻅﻝ، ﻳﺭﺗﺩﻳﻪ رﺟﺎل اﻟﻣﻳﻠﻳﺷﻳﺎ اﻟﻔﻅﺎظ.

ﺳﺎﺣﺎت اﻟﻣﻌﺭﻛﺔ اﻟﻣﺣﺗﺭﻗﺔ ﺣﺩﻳﺛًﺎ، ﺗﻧﺑﻌﺙ ﻣﻧﻬﺎ راﺋﺣﺔ اﻟﻣﻭﺗﻰ. أرا ﻣﺣﺭﻣﺔ ﺳﺗُﻣﺣﻰ ﻣﻥ ذاﻛﺭة اﻟﺗﺎرﻳﺦ. ﻫﻝ ﻫﻧﺎك ﻣﻛﺎن أﻓﺿﻝ ﻣﻥ ﻋﻭاﻟﻡ اﻟﻅﻝ ﻟﻣﺛﻝ ﻫﺫا اﻟﺟﻳﺵ؟</text>
<text id="5290000">رأس وﺣﺵ ﺳﻣﺎوي ﻗﺎدر ﻋﻠﻰ أداء رﻗﺻﺔ اﻷﺳﺩ. ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ أﻓﺿﻝ اﻟﺣﺭاس اﻟﻣﻧﺣﻭﺗﻳﻥ، ﻓﺈﻧﻬﻡ ﻟﻡ ﻳﻌﻭدوا ﻳﺳﺗﺟﻳﺑﻭن إﻟﻰ ﺗﺿﺭع اﻟﻣﺭأة اﻟﻌﺟﻭز اﻟﺟﺎدة.

ﻳﺯﻳﺩ اﻟﺗﺿﺭع اﻟﺳﻣﺎوي ﻣﻥ ﺷﺩة اﻟﻌﺎﺻﻔﺔ إﻟﻰ ﺟﺎﻧﺏ اﻟﻘﻭة واﻟﺑﺭاﻋﺔ، وﻟﻛﻧﻪ ﻳﻘﻠﻝ ﻣﻥ اﻟﺗﺄﺛﻳﺭ اﻟﻣﻘﻭي ﻟﻠﺷﺭب ﻣﻥ ﻗﻧﻳﻧﺔ اﻟﺩﻣﻭع اﻟﻣﻘﺩﺳﺔ.

اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ أﻳﺿًﺎ ﻳﺗﺄﺛﺭ ﺑﺎرﺗﺩاء ﻏﻁﺎء اﻟﺭأس ﻫﺫا.</text>
<text id="5300000">ذﺑﻠﺕ ﺣﻳﺎة اﻟﻘﺩﻳﺳﺔ ﺗﺭﻳﻧﺎ وﺳﻘﻁﺕ، ﻋﺎﺑﺭة ﻣﺛﻝ اﻟﻔﺻﻭل. وﻓﻲ آﺧﺭ ﺣﻳﺎﺗﻬﺎ، ﺗﺭﻛﺕ زﻧﺑﻖ ﻣﺎء واﺣﺩ.

ﺗﻌﺯز ﻗﻠﻳ اﻟﺣﺩ اﻷﻗﺻﻰ ﻟﻧﻘﺎط اﻟﺗﺭﻛﻳﺯ.

ﻋﻠﻰ اﻟﺭﻏﻡ ﻣﻥ ﻟﻭﻧﻬﺎ اﻷرﺟﻭاﻧﻲ اﻟﻣﺧﻣﻠﻲ، ﻓﺈن اﻟﺯﻫﺭة ﻟﻳﺳﺕ ﺳﺎﻣﺔ ﺑﺄي ﺣﺎل ﻣﻥ اﻷﺣﻭال، ﻓﻬﻲ ﺗﺯﻫﺭ ﻓﻘﻁ ﻓﻲ ﻫﺩوء.</text>
<text id="5310000">اﻟﺧﻭذة اﻟﺗﻲ ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ دﻳﻔﻭﻧﻳﺎ، أﺣﺩ أﻗﺩم ﻓﺭﺳﺎن اﻟﺑﻭﺗﻘﺔ.

ﻳﺣﻣﻝ ﻗﻭة ﺑﻭﺗﻘﺔ اﻟﺣﻳﺎة، اﻟﺷﻛﻝ اﻟﺑﺩاﺋﻲ ﻟﺷﺟﺭة إرد. ﻳﻘﻭي ﺟﻭاﻧﺏ ﺗﻌﻭﻳﺫات اﻟﺑﻭﺗﻘﺔ.

ﻳُﻘﺎل إن دﻳﻔﻭﻧﻳﺎ ﺑﺣﺙ ﻋﻥ أﺻﻝ اﻟﺑﻭﺗﻘﺔ، وﻏﺎدر أراﺿﻲ ﺷﺟﺭة إرد وﺣﺩه.</text>
<text id="5320000">ﺟﺭّة ﻋﻅﻳﻣﺔ ﺗﺗﻧﺎﺳﺏ ﺑﺷﻛﻝ ﻣﺭﻳﺢ ﻣﻊ اﻟﺭأس ﻋﻧﺩ ﻗﻠﺑﻬﺎ. ﻳﺭﺗﺩﻳﻬﺎ اﻟﻛﻬﻧﺔ اﻟﺫﻳﻥ ﻳﺅدون ﻋﺑﺎدﺗﻬﻡ ﻓﻲ اﻟﺳﺟﻭن.

ﺗﺯﻳﺩ ﻣﻥ ﻗﻭة اﻷواﻧﻲ اﻟﻣﻠﻘﺎة ﺑﺟﻣﻳﻊ أﺣﺟﺎﻣﻬﺎ.

إﻧﻬﻡ ﻳﺗﻠﻭن ﺻﻠﻭاﺗﻬﻡ إﻟﻰ أﺣﺷﺎء اﻟﺟﺭار اﻟﻌﻅﻳﻣﺔ، ﺣﺗﻰ ﻳﻭﻟﺩوا ﻣﻥ ﺟﺩﻳﺩ ﻳﻭﻣًﺎ ﻣﺎ ﻓﻲ اﻟﻘﺩاﺳﺔ. ﻫﺫه دورة اﻟﻣﻭت واﻟﺑﻌﺙ، اﻟﺗﻲ ﺗﻘﻊ ﻓﻲ أﻳﺩي اﻟﺑﺷﺭ اﻟﻔﺎﻧﻳﻥ.</text>
<text id="5330000">ﻏﻁﺎء رأس ﻣﺻﻧﻭع ﻣﻥ رأس ﻏﻭﻟﻡ ﻗﺯم ﻏﻳﺭ ﻣﻌﺩّل ﻛﺛﻳﺭًا.

ﻳﺷﺑﻪ اﻷﺳﺩ اﻟﺣﺎرس ﻓﻲ اﻟﻣﻅﻬﺭ، وﻗﻭة اﻟﺣﻳﺎة ﺗﺗﺷﺑﺙ ﺑﻪ ﺑﺧﻔﺔ.</text>
</entries>
</fmg>